[{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"RONDO KETTENLEINE SCHWARZ,12MM 100CM GENIETET","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"03024","basisartikelnr":"353","price":11.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/26555.png","thumbnail":"magpic\/26555.png","small_image":"magpic\/26555.png","image":"magpic\/26555.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"RONDO KETTENLEINE SCHWARZ,12MM 100CM GENIETET","description":"Genietet, mit Handschlaufe.\r\nMit Zierreifel.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge.","short_description":"Genietet, mit Handschlaufe.\r\nMit Zierreifel.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge.","globalname":"Rondo Kettenleinen"},{"_store":"","merkmal_284":"100"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"12"},{"_store":"","merkmal_289":"mm"},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":"XS\/S"},{"_store":"","merkmal_122":"4016598030240"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"12"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"69"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"42010000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"77957.png"},{"_store":"","merkmal_105":"RONDO KETTENLEINE"},{"_store":"","merkmal_105":"RONDO KETTENLEINE"},{"_store":"","merkmal_108":"SCHWARZ,12MM 100CM"},{"_store":"","merkmal_108":"SCHWARZ,12MM 100CM"},{"_store":"","merkmal_109":"GENIETET"},{"_store":"","merkmal_109":"GENIETET"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Rondo Kettenleinen"},{"_store":"","merkmal_228":"Rondo Kettenleinen"},{"_store":"","merkmal_152":"Genietet, mit Handschlaufe.\r\nMit Zierreifel.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge."},{"_store":"","merkmal_152":"Genietet, mit Handschlaufe.\r\nMit Zierreifel.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge."},{"_store":"","merkmal_280":"26555.png"},{"_store":"","merkmal_473":"77957.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"11.99"},{"_store":"","merkmal_304":"34556.png"},{"_store":"","merkmal_305":"34550.png"},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":"Die Rondo Serie umfasst eine gro\u00dfe Vielfalt an Halsb\u00e4ndern, Leinen und F\u00fchrleinen - genietet, gen\u00e4ht, eingeflochten, mit Ziernieten, Motiven, .... Rondo Leder Super Soft ist ein sehr weiches Vollrindleder. Das Leder hat einen hohen Fettanteil, wodurch sich die Produkte angenehm griffig anf\u00fchlen. Durch seinen hohen Fettanteil ist es au\u00dferdem einfach zu pflegen und unempfindlich gegen Feuchtigkeit. Dieses durchgef\u00e4rbte, strapazierf\u00e4hige Leder wird in den Farben schwarz, rot, natur und braun verarbeitet. - Gut zu wissen: naturfarbiges Leder dunkelt unter Lichteinwirkung mit der Zeit nach."},{"_store":"","merkmal_318":"Die Rondo Serie umfasst eine gro\u00dfe Vielfalt an Halsb\u00e4ndern, Leinen und F\u00fchrleinen - genietet, gen\u00e4ht, eingeflochten, mit Ziernieten, Motiven, .... Rondo Leder Super Soft ist ein sehr weiches Vollrindleder. Das Leder hat einen hohen Fettanteil, wodurch sich die Produkte angenehm griffig anf\u00fchlen. Durch seinen hohen Fettanteil ist es au\u00dferdem einfach zu pflegen und unempfindlich gegen Feuchtigkeit. Dieses durchgef\u00e4rbte, strapazierf\u00e4hige Leder wird in den Farben schwarz, rot, natur und braun verarbeitet. - Gut zu wissen: naturfarbiges Leder dunkelt unter Lichteinwirkung mit der Zeit nach."},{"_store":"","merkmal_319":"Diese stabile Kettenleine mit genieteter Handschlaufe aus Vollrindleder ist robust und langlebig. Zum Einsatz kommen hochwertige Materialien. Eine verchromte Ansatzkette in Kombination mit super softem Leder, welches gut in der Hand liegt. Erh\u00e4ltlich in zwei verschiedenen L\u00e4ngen und in den Farben schwarz, rot, natur und braun.\r\nMade in Germany. 5 Jahre Garantie.\r\nZu dieser Leine gibt es viele passende Rondo Halsb\u00e4nder."},{"_store":"","merkmal_319":"Diese stabile Kettenleine mit genieteter Handschlaufe aus Vollrindleder ist robust und langlebig. Zum Einsatz kommen hochwertige Materialien. Eine verchromte Ansatzkette in Kombination mit super softem Leder, welches gut in der Hand liegt. Erh\u00e4ltlich in zwei verschiedenen L\u00e4ngen und in den Farben schwarz, rot, natur und braun.\r\nMade in Germany. 5 Jahre Garantie.\r\nZu dieser Leine gibt es viele passende Rondo Halsb\u00e4nder."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"312,284,287,302"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"en","name":"RONDO CHAIN LEASH BLACK,12MM 100CM RIVETED","description":"Riveted, with hand loop.\r\nWith ornamental embossing.\r\nChrome-plated fittings.","short_description":"Riveted, with hand loop.\r\nWith ornamental embossing.\r\nChrome-plated fittings.","globalname":"Rondo chain leashes"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"RONDO CHAIN LEASH"},{"_store":"en","merkmal_105":"RONDO CHAIN LEASH"},{"_store":"en","merkmal_108":"BLACK,12MM 100CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"BLACK,12MM 100CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"RIVETED"},{"_store":"en","merkmal_109":"RIVETED"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Rondo chain leashes"},{"_store":"en","merkmal_228":"Rondo chain leashes"},{"_store":"en","merkmal_152":"Riveted, with hand loop.\r\nWith ornamental embossing.\r\nChrome-plated fittings."},{"_store":"en","merkmal_152":"Riveted, with hand loop.\r\nWith ornamental embossing.\r\nChrome-plated fittings."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_media_image":"magpic\/77957.png","thumbnail":"magpic\/77957.png","small_image":"magpic\/77957.png","image":"magpic\/77957.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/26555.png","thumbnail":"magpic\/26555.png","small_image":"magpic\/26555.png","image":"magpic\/26555.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/77957.png","thumbnail":"magpic\/77957.png","small_image":"magpic\/77957.png","image":"magpic\/77957.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117393"},{"_category":"0.117206"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"WURFKETTE ZUR DRESSUR 3 MM x 20 CM VERNICKELT","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"05190","basisartikelnr":"741","price":3.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/17595.png","thumbnail":"magpic\/17595.png","small_image":"magpic\/17595.png","image":"magpic\/17595.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"WURFKETTE ZUR DRESSUR 3 MM x 20 CM VERNICKELT","description":"Spezieller Klang, vernickelt.","short_description":"Spezieller Klang, vernickelt.","globalname":"Wurfkette zur Ausbildung"},{"_store":"","merkmal_284":"20"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"3"},{"_store":"","merkmal_289":"mm"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598051900"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"144"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"3994"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"73158900"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"77977.png"},{"_store":"","merkmal_105":"WURFKETTE ZUR DRESSUR"},{"_store":"","merkmal_105":"WURFKETTE ZUR DRESSUR"},{"_store":"","merkmal_108":"3 MM x 20 CM"},{"_store":"","merkmal_108":"3 MM x 20 CM"},{"_store":"","merkmal_109":"VERNICKELT"},{"_store":"","merkmal_109":"VERNICKELT"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Wurfkette zur Ausbildung"},{"_store":"","merkmal_228":"Wurfkette zur Ausbildung"},{"_store":"","merkmal_152":"Spezieller Klang, vernickelt."},{"_store":"","merkmal_152":"Spezieller Klang, vernickelt."},{"_store":"","merkmal_280":"17595.png"},{"_store":"","merkmal_473":"77977.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"3.99"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":""},{"_store":"","merkmal_319":""},{"_store":"","merkmal_320":"F\u00fcr ein effektives Training! Mit der Wurfkette als akustische Erziehungshilfe kann die Aufmerksamkeit des Hundes wieder erlangt werden, ganz ohne Gewalteinwirkung. Durch den spezifischen Klang wird der Hund von unerw\u00fcnschtem Verhalten abgelenkt und der Halter erh\u00e4lt wieder seine volle Aufmerksamkeit. Zur Unterst\u00fctzung jeder Trainingsma\u00dfnahme sollte der Hund mit viel Lob f\u00fcr richtiges Verhalten belohnt werden. Ein Leckerchen zur Belohnung wird Ihren Trainingserfolg deutlich beschleunigen. Achtung: Die Wurfkette darf niemals direkt auf den Hund gerichtet werden! "},{"_store":"","merkmal_320":"F\u00fcr ein effektives Training! Mit der Wurfkette als akustische Erziehungshilfe kann die Aufmerksamkeit des Hundes wieder erlangt werden, ganz ohne Gewalteinwirkung. Durch den spezifischen Klang wird der Hund von unerw\u00fcnschtem Verhalten abgelenkt und der Halter erh\u00e4lt wieder seine volle Aufmerksamkeit. Zur Unterst\u00fctzung jeder Trainingsma\u00dfnahme sollte der Hund mit viel Lob f\u00fcr richtiges Verhalten belohnt werden. Ein Leckerchen zur Belohnung wird Ihren Trainingserfolg deutlich beschleunigen. Achtung: Die Wurfkette darf niemals direkt auf den Hund gerichtet werden! "},{"_store":"","merkmal_303":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_290":""},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_293":""},{"_store":"","merkmal_294":""},{"_store":"","merkmal_295":""},{"_store":"","merkmal_296":""},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":""},{"_store":"","merkmal_300":""},{"_store":"en","name":"THROWING CHAIN DRESS. 3 MM x 20CM NICKEL PLATED","description":"Special sound, nickel-plated.","short_description":"Special sound, nickel-plated.","globalname":"throwing chain for training"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"THROWING CHAIN"},{"_store":"en","merkmal_105":"THROWING CHAIN"},{"_store":"en","merkmal_108":"DRESS. 3 MM x 20CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"DRESS. 3 MM x 20CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"NICKEL PLATED"},{"_store":"en","merkmal_109":"NICKEL PLATED"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"throwing chain for training"},{"_store":"en","merkmal_228":"throwing chain for training"},{"_store":"en","merkmal_152":"Special sound, nickel-plated."},{"_store":"en","merkmal_152":"Special sound, nickel-plated."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_294":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"_media_image":"magpic\/77977.png","thumbnail":"magpic\/77977.png","small_image":"magpic\/77977.png","image":"magpic\/77977.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/17595.png","thumbnail":"magpic\/17595.png","small_image":"magpic\/17595.png","image":"magpic\/17595.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/77977.png","thumbnail":"magpic\/77977.png","small_image":"magpic\/77977.png","image":"magpic\/77977.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117297"},{"_category":"0.117212"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"RONDO F\u00dcHRLEINE SCHWARZ,12MM 200CM GENIETET","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"06014","basisartikelnr":"354","price":20.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/26556.png","thumbnail":"magpic\/26556.png","small_image":"magpic\/26556.png","image":"magpic\/26556.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"RONDO F\u00dcHRLEINE SCHWARZ,12MM 200CM GENIETET","description":"Genietet, aus einem St\u00fcck gefertigt. Mit Zierreifel. Verchromte Beschl\u00e4ge. ","short_description":"Genietet, aus einem St\u00fcck gefertigt. Mit Zierreifel. Verchromte Beschl\u00e4ge. ","globalname":"Rondo F\u00fchrleinen"},{"_store":"","merkmal_284":"200"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"12"},{"_store":"","merkmal_289":"mm"},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":"XS\/S"},{"_store":"","merkmal_122":"4016598060148"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"12"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"18"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"42010000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"77982.png"},{"_store":"","merkmal_105":"RONDO F\u00dcHRLEINE"},{"_store":"","merkmal_105":"RONDO F\u00dcHRLEINE"},{"_store":"","merkmal_108":"SCHWARZ,12MM 200CM"},{"_store":"","merkmal_108":"SCHWARZ,12MM 200CM"},{"_store":"","merkmal_109":"GENIETET"},{"_store":"","merkmal_109":"GENIETET"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Rondo F\u00fchrleinen"},{"_store":"","merkmal_228":"Rondo F\u00fchrleinen"},{"_store":"","merkmal_152":"Genietet, aus einem St\u00fcck gefertigt. Mit Zierreifel. Verchromte Beschl\u00e4ge. "},{"_store":"","merkmal_152":"Genietet, aus einem St\u00fcck gefertigt. Mit Zierreifel. Verchromte Beschl\u00e4ge. "},{"_store":"","merkmal_280":"26556.png"},{"_store":"","merkmal_473":"77982.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"20.99"},{"_store":"","merkmal_304":"34550.png"},{"_store":"","merkmal_305":"34556.png"},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":"Die Rondo Serie umfasst eine gro\u00dfe Vielfalt an Halsb\u00e4ndern, Leinen und F\u00fchrleinen - genietet, gen\u00e4ht, eingeflochten, mit Ziernieten, Motiven, .... Rondo Leder Super Soft ist ein sehr weiches Vollrindleder. Das Leder hat einen hohen Fettanteil, wodurch sich die Produkte angenehm griffig anf\u00fchlen. Durch seinen hohen Fettanteil ist es au\u00dferdem einfach zu pflegen und unempfindlich gegen Feuchtigkeit. Dieses durchgef\u00e4rbte, strapazierf\u00e4hige Leder wird in den Farben schwarz, rot, natur und braun verarbeitet. - Gut zu wissen: naturfarbiges Leder dunkelt unter Lichteinwirkung mit der Zeit nach."},{"_store":"","merkmal_318":"Die Rondo Serie umfasst eine gro\u00dfe Vielfalt an Halsb\u00e4ndern, Leinen und F\u00fchrleinen - genietet, gen\u00e4ht, eingeflochten, mit Ziernieten, Motiven, .... Rondo Leder Super Soft ist ein sehr weiches Vollrindleder. Das Leder hat einen hohen Fettanteil, wodurch sich die Produkte angenehm griffig anf\u00fchlen. Durch seinen hohen Fettanteil ist es au\u00dferdem einfach zu pflegen und unempfindlich gegen Feuchtigkeit. Dieses durchgef\u00e4rbte, strapazierf\u00e4hige Leder wird in den Farben schwarz, rot, natur und braun verarbeitet. - Gut zu wissen: naturfarbiges Leder dunkelt unter Lichteinwirkung mit der Zeit nach."},{"_store":"","merkmal_319":"Diese solide genietete Leine aus weichem Vollrindleder ist durch das verwendete hochwertige Leder und die stabilen verchromten Beschl\u00e4ge besonders robust und langlebig. In der L\u00e4nge 200 cm ist sie aus einem St\u00fcck gefertigt und 3-fach verstellbar, in der L\u00e4nge 240 cm 4-fach verstellbar und in der L\u00e4nge 350 cm ist sie 8-fach verstellbar. Erh\u00e4ltlich ist sie in den Farben schwarz, rot, natur und braun.\r\nMade in Germany. 5 Jahre Garantie.\r\nZu dieser Leine gibt es viele passende Rondo Halsb\u00e4nder."},{"_store":"","merkmal_319":"Diese solide genietete Leine aus weichem Vollrindleder ist durch das verwendete hochwertige Leder und die stabilen verchromten Beschl\u00e4ge besonders robust und langlebig. In der L\u00e4nge 200 cm ist sie aus einem St\u00fcck gefertigt und 3-fach verstellbar, in der L\u00e4nge 240 cm 4-fach verstellbar und in der L\u00e4nge 350 cm ist sie 8-fach verstellbar. Erh\u00e4ltlich ist sie in den Farben schwarz, rot, natur und braun.\r\nMade in Germany. 5 Jahre Garantie.\r\nZu dieser Leine gibt es viele passende Rondo Halsb\u00e4nder."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"312,284,287,302"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"en","name":"RONDO TRAIN.LEASH BLACK,12MM 200CM RIVETED","description":"Riveted, made from one single piece. With ornamental embossing.\r\nChrome-plated fittings.","short_description":"Riveted, made from one single piece. With ornamental embossing.\r\nChrome-plated fittings.","globalname":"Rondo training leashes"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"RONDO TRAIN.LEASH"},{"_store":"en","merkmal_105":"RONDO TRAIN.LEASH"},{"_store":"en","merkmal_108":"BLACK,12MM 200CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"BLACK,12MM 200CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"RIVETED"},{"_store":"en","merkmal_109":"RIVETED"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Rondo training leashes"},{"_store":"en","merkmal_228":"Rondo training leashes"},{"_store":"en","merkmal_152":"Riveted, made from one single piece. With ornamental embossing.\r\nChrome-plated fittings."},{"_store":"en","merkmal_152":"Riveted, made from one single piece. With ornamental embossing.\r\nChrome-plated fittings."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_media_image":"magpic\/77982.png","thumbnail":"magpic\/77982.png","small_image":"magpic\/77982.png","image":"magpic\/77982.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/26556.png","thumbnail":"magpic\/26556.png","small_image":"magpic\/26556.png","image":"magpic\/26556.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/77982.png","thumbnail":"magpic\/77982.png","small_image":"magpic\/77982.png","image":"magpic\/77982.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117393"},{"_category":"0.117206"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"RONDO F\u00dcHRLEINE SCHWARZ,18MM 200CM GENIETET","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"06034","basisartikelnr":"354","price":31.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/26556.png","thumbnail":"magpic\/26556.png","small_image":"magpic\/26556.png","image":"magpic\/26556.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"RONDO F\u00dcHRLEINE SCHWARZ,18MM 200CM GENIETET","description":"Genietet, aus einem St\u00fcck gefertigt. Mit Zierreifel. Verchromte Beschl\u00e4ge. ","short_description":"Genietet, aus einem St\u00fcck gefertigt. Mit Zierreifel. Verchromte Beschl\u00e4ge. ","globalname":"Rondo F\u00fchrleinen"},{"_store":"","merkmal_284":"200"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"18"},{"_store":"","merkmal_289":"mm"},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":"M"},{"_store":"","merkmal_122":"4016598060346"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"24"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"172"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"42010000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"77982.png"},{"_store":"","merkmal_105":"RONDO F\u00dcHRLEINE"},{"_store":"","merkmal_105":"RONDO F\u00dcHRLEINE"},{"_store":"","merkmal_108":"SCHWARZ,18MM 200CM"},{"_store":"","merkmal_108":"SCHWARZ,18MM 200CM"},{"_store":"","merkmal_109":"GENIETET"},{"_store":"","merkmal_109":"GENIETET"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Rondo F\u00fchrleinen"},{"_store":"","merkmal_228":"Rondo F\u00fchrleinen"},{"_store":"","merkmal_152":"Genietet, aus einem St\u00fcck gefertigt. Mit Zierreifel. Verchromte Beschl\u00e4ge. "},{"_store":"","merkmal_152":"Genietet, aus einem St\u00fcck gefertigt. Mit Zierreifel. Verchromte Beschl\u00e4ge. "},{"_store":"","merkmal_280":"26556.png"},{"_store":"","merkmal_473":"77982.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"31.99"},{"_store":"","merkmal_304":"34550.png"},{"_store":"","merkmal_305":"34556.png"},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":"Die Rondo Serie umfasst eine gro\u00dfe Vielfalt an Halsb\u00e4ndern, Leinen und F\u00fchrleinen - genietet, gen\u00e4ht, eingeflochten, mit Ziernieten, Motiven, .... Rondo Leder Super Soft ist ein sehr weiches Vollrindleder. Das Leder hat einen hohen Fettanteil, wodurch sich die Produkte angenehm griffig anf\u00fchlen. Durch seinen hohen Fettanteil ist es au\u00dferdem einfach zu pflegen und unempfindlich gegen Feuchtigkeit. Dieses durchgef\u00e4rbte, strapazierf\u00e4hige Leder wird in den Farben schwarz, rot, natur und braun verarbeitet. - Gut zu wissen: naturfarbiges Leder dunkelt unter Lichteinwirkung mit der Zeit nach."},{"_store":"","merkmal_318":"Die Rondo Serie umfasst eine gro\u00dfe Vielfalt an Halsb\u00e4ndern, Leinen und F\u00fchrleinen - genietet, gen\u00e4ht, eingeflochten, mit Ziernieten, Motiven, .... Rondo Leder Super Soft ist ein sehr weiches Vollrindleder. Das Leder hat einen hohen Fettanteil, wodurch sich die Produkte angenehm griffig anf\u00fchlen. Durch seinen hohen Fettanteil ist es au\u00dferdem einfach zu pflegen und unempfindlich gegen Feuchtigkeit. Dieses durchgef\u00e4rbte, strapazierf\u00e4hige Leder wird in den Farben schwarz, rot, natur und braun verarbeitet. - Gut zu wissen: naturfarbiges Leder dunkelt unter Lichteinwirkung mit der Zeit nach."},{"_store":"","merkmal_319":"Diese solide genietete Leine aus weichem Vollrindleder ist durch das verwendete hochwertige Leder und die stabilen verchromten Beschl\u00e4ge besonders robust und langlebig. In der L\u00e4nge 200 cm ist sie aus einem St\u00fcck gefertigt und 3-fach verstellbar, in der L\u00e4nge 240 cm 4-fach verstellbar und in der L\u00e4nge 350 cm ist sie 8-fach verstellbar. Erh\u00e4ltlich ist sie in den Farben schwarz, rot, natur und braun.\r\nMade in Germany. 5 Jahre Garantie.\r\nZu dieser Leine gibt es viele passende Rondo Halsb\u00e4nder."},{"_store":"","merkmal_319":"Diese solide genietete Leine aus weichem Vollrindleder ist durch das verwendete hochwertige Leder und die stabilen verchromten Beschl\u00e4ge besonders robust und langlebig. In der L\u00e4nge 200 cm ist sie aus einem St\u00fcck gefertigt und 3-fach verstellbar, in der L\u00e4nge 240 cm 4-fach verstellbar und in der L\u00e4nge 350 cm ist sie 8-fach verstellbar. Erh\u00e4ltlich ist sie in den Farben schwarz, rot, natur und braun.\r\nMade in Germany. 5 Jahre Garantie.\r\nZu dieser Leine gibt es viele passende Rondo Halsb\u00e4nder."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"312,284,287,302"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"en","name":"RONDO TRAIN.LEASH BLACK,18MM 200CM RIVETED","description":"Riveted, made from one single piece. With ornamental embossing.\r\nChrome-plated fittings.","short_description":"Riveted, made from one single piece. With ornamental embossing.\r\nChrome-plated fittings.","globalname":"Rondo training leashes"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"RONDO TRAIN.LEASH"},{"_store":"en","merkmal_105":"RONDO TRAIN.LEASH"},{"_store":"en","merkmal_108":"BLACK,18MM 200CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"BLACK,18MM 200CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"RIVETED"},{"_store":"en","merkmal_109":"RIVETED"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Rondo training leashes"},{"_store":"en","merkmal_228":"Rondo training leashes"},{"_store":"en","merkmal_152":"Riveted, made from one single piece. With ornamental embossing.\r\nChrome-plated fittings."},{"_store":"en","merkmal_152":"Riveted, made from one single piece. With ornamental embossing.\r\nChrome-plated fittings."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_media_image":"magpic\/77982.png","thumbnail":"magpic\/77982.png","small_image":"magpic\/77982.png","image":"magpic\/77982.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/26556.png","thumbnail":"magpic\/26556.png","small_image":"magpic\/26556.png","image":"magpic\/26556.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/77982.png","thumbnail":"magpic\/77982.png","small_image":"magpic\/77982.png","image":"magpic\/77982.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117393"},{"_category":"0.117206"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"RONDO F\u00dcHRLEINE SCHWARZ,18MM 200CM GEN\u00c4HT","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"06104","basisartikelnr":"355","price":35.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/26557.png","thumbnail":"magpic\/26557.png","small_image":"magpic\/26557.png","image":"magpic\/26557.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"RONDO F\u00dcHRLEINE SCHWARZ,18MM 200CM GEN\u00c4HT","description":"Gen\u00e4ht, aus einem St\u00fcck gefertigt. Mit Zierreifel. Verchromte Beschl\u00e4ge. ","short_description":"Gen\u00e4ht, aus einem St\u00fcck gefertigt. Mit Zierreifel. Verchromte Beschl\u00e4ge. ","globalname":"Rondo F\u00fchrleinen"},{"_store":"","merkmal_284":"200"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"18"},{"_store":"","merkmal_289":"mm"},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":"M"},{"_store":"","merkmal_122":"4016598061046"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"12"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"70"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"42010000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"77985.png"},{"_store":"","merkmal_105":"RONDO F\u00dcHRLEINE"},{"_store":"","merkmal_105":"RONDO F\u00dcHRLEINE"},{"_store":"","merkmal_108":"SCHWARZ,18MM 200CM"},{"_store":"","merkmal_108":"SCHWARZ,18MM 200CM"},{"_store":"","merkmal_109":"GEN\u00c4HT"},{"_store":"","merkmal_109":"GEN\u00c4HT"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Rondo F\u00fchrleinen"},{"_store":"","merkmal_228":"Rondo F\u00fchrleinen"},{"_store":"","merkmal_152":"Gen\u00e4ht, aus einem St\u00fcck gefertigt. Mit Zierreifel. Verchromte Beschl\u00e4ge. "},{"_store":"","merkmal_152":"Gen\u00e4ht, aus einem St\u00fcck gefertigt. Mit Zierreifel. Verchromte Beschl\u00e4ge. "},{"_store":"","merkmal_280":"26557.png"},{"_store":"","merkmal_473":"77985.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"35.99"},{"_store":"","merkmal_304":"34550.png"},{"_store":"","merkmal_305":"34556.png"},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":"Die Rondo Serie umfasst eine gro\u00dfe Vielfalt an Halsb\u00e4ndern, Leinen und F\u00fchrleinen - genietet, gen\u00e4ht, eingeflochten, mit Ziernieten, Motiven, .... Rondo Leder Super Soft ist ein sehr weiches Vollrindleder. Das Leder hat einen hohen Fettanteil, wodurch sich die Produkte angenehm griffig anf\u00fchlen. Durch seinen hohen Fettanteil ist es au\u00dferdem einfach zu pflegen und unempfindlich gegen Feuchtigkeit. Dieses durchgef\u00e4rbte, strapazierf\u00e4hige Leder wird in den Farben schwarz, rot, natur und braun verarbeitet. - Gut zu wissen: naturfarbiges Leder dunkelt unter Lichteinwirkung mit der Zeit nach."},{"_store":"","merkmal_318":"Die Rondo Serie umfasst eine gro\u00dfe Vielfalt an Halsb\u00e4ndern, Leinen und F\u00fchrleinen - genietet, gen\u00e4ht, eingeflochten, mit Ziernieten, Motiven, .... Rondo Leder Super Soft ist ein sehr weiches Vollrindleder. Das Leder hat einen hohen Fettanteil, wodurch sich die Produkte angenehm griffig anf\u00fchlen. Durch seinen hohen Fettanteil ist es au\u00dferdem einfach zu pflegen und unempfindlich gegen Feuchtigkeit. Dieses durchgef\u00e4rbte, strapazierf\u00e4hige Leder wird in den Farben schwarz, rot, natur und braun verarbeitet. - Gut zu wissen: naturfarbiges Leder dunkelt unter Lichteinwirkung mit der Zeit nach."},{"_store":"","merkmal_319":"Diese solide gen\u00e4hte Leine aus weichem Vollrindleder ist durch das verwendete hochwertige Leder und die stabilen verchromten Beschl\u00e4ge besonders robust und langlebig. In der L\u00e4nge 200 cm ist sie aus einem St\u00fcck gefertigt und 3-fach verstellbar, in der L\u00e4nge 240 cm 4-fach verstellbar. Au\u00dferdem kann der Haken bei einer Leinenl\u00e4nge von 240 cm ausgewechselt werden, z.B. gegen einen Jagdhaken. Erh\u00e4ltlich ist sie in den Farben schwarz, rot, natur und braun.\r\nMade in Germany. 5 Jahre Garantie.\r\nZu dieser Leine gibt es viele passende Rondo Halsb\u00e4nder."},{"_store":"","merkmal_319":"Diese solide gen\u00e4hte Leine aus weichem Vollrindleder ist durch das verwendete hochwertige Leder und die stabilen verchromten Beschl\u00e4ge besonders robust und langlebig. In der L\u00e4nge 200 cm ist sie aus einem St\u00fcck gefertigt und 3-fach verstellbar, in der L\u00e4nge 240 cm 4-fach verstellbar. Au\u00dferdem kann der Haken bei einer Leinenl\u00e4nge von 240 cm ausgewechselt werden, z.B. gegen einen Jagdhaken. Erh\u00e4ltlich ist sie in den Farben schwarz, rot, natur und braun.\r\nMade in Germany. 5 Jahre Garantie.\r\nZu dieser Leine gibt es viele passende Rondo Halsb\u00e4nder."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"312,284,287,302"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"en","name":"RONDO TRAIN.LEASH BLACK,18MM 200CM SEWN","description":"Riveted, made from one single piece. With ornamental embossing.\r\nChrome-plated fittings.","short_description":"Riveted, made from one single piece. With ornamental embossing.\r\nChrome-plated fittings.","globalname":"Rondo training leashes"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"RONDO TRAIN.LEASH"},{"_store":"en","merkmal_105":"RONDO TRAIN.LEASH"},{"_store":"en","merkmal_108":"BLACK,18MM 200CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"BLACK,18MM 200CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"SEWN"},{"_store":"en","merkmal_109":"SEWN"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Rondo training leashes"},{"_store":"en","merkmal_228":"Rondo training leashes"},{"_store":"en","merkmal_152":"Riveted, made from one single piece. With ornamental embossing.\r\nChrome-plated fittings."},{"_store":"en","merkmal_152":"Riveted, made from one single piece. With ornamental embossing.\r\nChrome-plated fittings."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_media_image":"magpic\/77985.png","thumbnail":"magpic\/77985.png","small_image":"magpic\/77985.png","image":"magpic\/77985.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/26557.png","thumbnail":"magpic\/26557.png","small_image":"magpic\/26557.png","image":"magpic\/26557.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/77985.png","thumbnail":"magpic\/77985.png","small_image":"magpic\/77985.png","image":"magpic\/77985.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117393"},{"_category":"0.117206"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"RONDO F\u00dcHRLEINE SCHWARZ,18MM 240CM GEN\u00c4HT,AUSSCHNALLBAR","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"06144","basisartikelnr":"355","price":47.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/26557.png","thumbnail":"magpic\/26557.png","small_image":"magpic\/26557.png","image":"magpic\/26557.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"RONDO F\u00dcHRLEINE SCHWARZ,18MM 240CM GEN\u00c4HT,AUSSCHNALLBAR","description":"Gen\u00e4ht, aus einem St\u00fcck gefertigt. Mit Zierreifel. Verchromte Beschl\u00e4ge. ","short_description":"Gen\u00e4ht, aus einem St\u00fcck gefertigt. Mit Zierreifel. Verchromte Beschl\u00e4ge. ","globalname":"Rondo F\u00fchrleinen"},{"_store":"","merkmal_284":"240"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"18"},{"_store":"","merkmal_289":"mm"},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":"M"},{"_store":"","merkmal_122":"4016598061442"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"12"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"12"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"42010000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"77989.png"},{"_store":"","merkmal_105":"RONDO F\u00dcHRLEINE"},{"_store":"","merkmal_105":"RONDO F\u00dcHRLEINE"},{"_store":"","merkmal_108":"SCHWARZ,18MM 240CM"},{"_store":"","merkmal_108":"SCHWARZ,18MM 240CM"},{"_store":"","merkmal_109":"GEN\u00c4HT,AUSSCHNALLBAR"},{"_store":"","merkmal_109":"GEN\u00c4HT,AUSSCHNALLBAR"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Rondo F\u00fchrleinen"},{"_store":"","merkmal_228":"Rondo F\u00fchrleinen"},{"_store":"","merkmal_152":"Gen\u00e4ht, aus einem St\u00fcck gefertigt. Mit Zierreifel. Verchromte Beschl\u00e4ge. "},{"_store":"","merkmal_152":"Gen\u00e4ht, aus einem St\u00fcck gefertigt. Mit Zierreifel. Verchromte Beschl\u00e4ge. "},{"_store":"","merkmal_280":"26557.png"},{"_store":"","merkmal_473":"77989.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"47.99"},{"_store":"","merkmal_304":"34550.png"},{"_store":"","merkmal_305":"34556.png"},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":"Die Rondo Serie umfasst eine gro\u00dfe Vielfalt an Halsb\u00e4ndern, Leinen und F\u00fchrleinen - genietet, gen\u00e4ht, eingeflochten, mit Ziernieten, Motiven, .... Rondo Leder Super Soft ist ein sehr weiches Vollrindleder. Das Leder hat einen hohen Fettanteil, wodurch sich die Produkte angenehm griffig anf\u00fchlen. Durch seinen hohen Fettanteil ist es au\u00dferdem einfach zu pflegen und unempfindlich gegen Feuchtigkeit. Dieses durchgef\u00e4rbte, strapazierf\u00e4hige Leder wird in den Farben schwarz, rot, natur und braun verarbeitet. - Gut zu wissen: naturfarbiges Leder dunkelt unter Lichteinwirkung mit der Zeit nach."},{"_store":"","merkmal_318":"Die Rondo Serie umfasst eine gro\u00dfe Vielfalt an Halsb\u00e4ndern, Leinen und F\u00fchrleinen - genietet, gen\u00e4ht, eingeflochten, mit Ziernieten, Motiven, .... Rondo Leder Super Soft ist ein sehr weiches Vollrindleder. Das Leder hat einen hohen Fettanteil, wodurch sich die Produkte angenehm griffig anf\u00fchlen. Durch seinen hohen Fettanteil ist es au\u00dferdem einfach zu pflegen und unempfindlich gegen Feuchtigkeit. Dieses durchgef\u00e4rbte, strapazierf\u00e4hige Leder wird in den Farben schwarz, rot, natur und braun verarbeitet. - Gut zu wissen: naturfarbiges Leder dunkelt unter Lichteinwirkung mit der Zeit nach."},{"_store":"","merkmal_319":"Diese solide gen\u00e4hte Leine aus weichem Vollrindleder ist durch das verwendete hochwertige Leder und die stabilen verchromten Beschl\u00e4ge besonders robust und langlebig. In der L\u00e4nge 200 cm ist sie aus einem St\u00fcck gefertigt und 3-fach verstellbar, in der L\u00e4nge 240 cm 4-fach verstellbar. Au\u00dferdem kann der Haken bei einer Leinenl\u00e4nge von 240 cm ausgewechselt werden, z.B. gegen einen Jagdhaken. Erh\u00e4ltlich ist sie in den Farben schwarz, rot, natur und braun.\r\nMade in Germany. 5 Jahre Garantie.\r\nZu dieser Leine gibt es viele passende Rondo Halsb\u00e4nder."},{"_store":"","merkmal_319":"Diese solide gen\u00e4hte Leine aus weichem Vollrindleder ist durch das verwendete hochwertige Leder und die stabilen verchromten Beschl\u00e4ge besonders robust und langlebig. In der L\u00e4nge 200 cm ist sie aus einem St\u00fcck gefertigt und 3-fach verstellbar, in der L\u00e4nge 240 cm 4-fach verstellbar. Au\u00dferdem kann der Haken bei einer Leinenl\u00e4nge von 240 cm ausgewechselt werden, z.B. gegen einen Jagdhaken. Erh\u00e4ltlich ist sie in den Farben schwarz, rot, natur und braun.\r\nMade in Germany. 5 Jahre Garantie.\r\nZu dieser Leine gibt es viele passende Rondo Halsb\u00e4nder."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"312,284,287,302"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"en","name":"RONDO TRAIN.LEASH BLACK,18MM 240CM SEWN, EXCHAN.SNAP","description":"Riveted, made from one single piece. With ornamental embossing.\r\nChrome-plated fittings.","short_description":"Riveted, made from one single piece. With ornamental embossing.\r\nChrome-plated fittings.","globalname":"Rondo training leashes"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"RONDO TRAIN.LEASH"},{"_store":"en","merkmal_105":"RONDO TRAIN.LEASH"},{"_store":"en","merkmal_108":"BLACK,18MM 240CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"BLACK,18MM 240CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"SEWN, EXCHAN.SNAP"},{"_store":"en","merkmal_109":"SEWN, EXCHAN.SNAP"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Rondo training leashes"},{"_store":"en","merkmal_228":"Rondo training leashes"},{"_store":"en","merkmal_152":"Riveted, made from one single piece. With ornamental embossing.\r\nChrome-plated fittings."},{"_store":"en","merkmal_152":"Riveted, made from one single piece. With ornamental embossing.\r\nChrome-plated fittings."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_media_image":"magpic\/77989.png","thumbnail":"magpic\/77989.png","small_image":"magpic\/77989.png","image":"magpic\/77989.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/26557.png","thumbnail":"magpic\/26557.png","small_image":"magpic\/26557.png","image":"magpic\/26557.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/77989.png","thumbnail":"magpic\/77989.png","small_image":"magpic\/77989.png","image":"magpic\/77989.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117393"},{"_category":"0.117206"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"PUPPY POTTY, HUNDE WC 49,5 x 39,5 x 4 CM ","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"08323","basisartikelnr":"642","price":17.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/17630.png","thumbnail":"magpic\/17630.png","small_image":"magpic\/17630.png","image":"magpic\/17630.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"PUPPY POTTY, HUNDE WC 49,5 x 39,5 x 4 CM ","description":"Puppy-Potty ist speziell f\u00fcr Welpen, die noch \"stubenrein\" werden m\u00fcssen!","short_description":"Puppy-Potty ist speziell f\u00fcr Welpen, die noch \"stubenrein\" werden m\u00fcssen!","globalname":"Puppy Potty - Welpen WC"},{"_store":"","merkmal_284":"49.5"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"39.5"},{"_store":"","merkmal_289":"cm"},{"_store":"","merkmal_290":"4"},{"_store":"","merkmal_292":"cm"},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598083239"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"12"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"7827"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"39269097"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"17630.png"},{"_store":"","merkmal_105":"PUPPY POTTY, HUNDE WC"},{"_store":"","merkmal_105":"PUPPY POTTY, HUNDE WC"},{"_store":"","merkmal_108":"49,5 x 39,5 x 4 CM"},{"_store":"","merkmal_108":"49,5 x 39,5 x 4 CM"},{"_store":"","merkmal_109":""},{"_store":"","merkmal_109":""},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Puppy Potty - Welpen WC"},{"_store":"","merkmal_228":"Puppy Potty - Welpen WC"},{"_store":"","merkmal_152":"Puppy-Potty ist speziell f\u00fcr Welpen, die noch \"stubenrein\" werden m\u00fcssen!"},{"_store":"","merkmal_152":"Puppy-Potty ist speziell f\u00fcr Welpen, die noch \"stubenrein\" werden m\u00fcssen!"},{"_store":"","merkmal_280":"17630.png"},{"_store":"","merkmal_473":"17630.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"17.99"},{"_store":"","merkmal_304":"43013.png"},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Puppy Potty - das Welpen WC!\r\nPuppy Potty ist f\u00fcr Welpen, die noch \"stubenrein\" werden m\u00fcssen. Welpen gew\u00f6hnen sich leicht an bestimmte Orte, an denen sie sich \"l\u00f6sen\" d\u00fcrfen. Gerade junge Hunde \"m\u00fcssen\" st\u00e4ndig, z.B. nach jedem Spielen, Schlafen und Fressen. Hier ist das Puppy Potty ein wichtiger Helfer f\u00fcr das Training zur Stubenreinheit. \r\nDiese Indoor-Toilette ist auch besonders hilfreich f\u00fcr:\r\n- Senioren-Hunde\r\n- Hunde in der Rekonvaleszenz (z.B. Operationen, Krankheit...)\r\n- wenn der Rasen zu weit weg ist, lange Treppenflure \u00fcberwunden werden m\u00fcssen, oder nachts wenn es ganz schnell gehen muss\r\n- schonen Sie mit Puppy Potty Ihre Fu\u00dfb\u00f6den und wertvollen Teppiche\r\nvor unsch\u00f6nen Verschmutzungen.\r\n"},{"_store":"","merkmal_319":"Puppy Potty - das Welpen WC!\r\nPuppy Potty ist f\u00fcr Welpen, die noch \"stubenrein\" werden m\u00fcssen. Welpen gew\u00f6hnen sich leicht an bestimmte Orte, an denen sie sich \"l\u00f6sen\" d\u00fcrfen. Gerade junge Hunde \"m\u00fcssen\" st\u00e4ndig, z.B. nach jedem Spielen, Schlafen und Fressen. Hier ist das Puppy Potty ein wichtiger Helfer f\u00fcr das Training zur Stubenreinheit. \r\nDiese Indoor-Toilette ist auch besonders hilfreich f\u00fcr:\r\n- Senioren-Hunde\r\n- Hunde in der Rekonvaleszenz (z.B. Operationen, Krankheit...)\r\n- wenn der Rasen zu weit weg ist, lange Treppenflure \u00fcberwunden werden m\u00fcssen, oder nachts wenn es ganz schnell gehen muss\r\n- schonen Sie mit Puppy Potty Ihre Fu\u00dfb\u00f6den und wertvollen Teppiche\r\nvor unsch\u00f6nen Verschmutzungen.\r\n"},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"en","name":"PUPPY POTTY, DOG WC 49,5 x 39,5 x 4 CM ","description":"PUPPY Potty has been designed especially for puppies which still need to be house-trained!","short_description":"PUPPY Potty has been designed especially for puppies which still need to be house-trained!","globalname":"PUPPY Potty - the toilet for puppies"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"PUPPY POTTY, DOG WC"},{"_store":"en","merkmal_105":"PUPPY POTTY, DOG WC"},{"_store":"en","merkmal_108":"49,5 x 39,5 x 4 CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"49,5 x 39,5 x 4 CM"},{"_store":"en","merkmal_109":""},{"_store":"en","merkmal_109":""},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"PUPPY Potty - the toilet for puppies"},{"_store":"en","merkmal_228":"PUPPY Potty - the toilet for puppies"},{"_store":"en","merkmal_152":"PUPPY Potty has been designed especially for puppies which still need to be house-trained!"},{"_store":"en","merkmal_152":"PUPPY Potty has been designed especially for puppies which still need to be house-trained!"},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_media_image":"magpic\/17630.png","thumbnail":"magpic\/17630.png","small_image":"magpic\/17630.png","image":"magpic\/17630.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/17630.png","thumbnail":"magpic\/17630.png","small_image":"magpic\/17630.png","image":"magpic\/17630.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/17630.png","thumbnail":"magpic\/17630.png","small_image":"magpic\/17630.png","image":"magpic\/17630.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117303"},{"_category":"0.117209"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"PUPPY PADS F\u00dcR PUPPY POTTY 48 X 40 CM","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"08325","basisartikelnr":"643","price":3.49,"weight":0,"_media_image":"magpic\/17631.png","thumbnail":"magpic\/17631.png","small_image":"magpic\/17631.png","image":"magpic\/17631.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"PUPPY PADS F\u00dcR PUPPY POTTY 48 X 40 CM","description":"Extrem saugf\u00e4hig.","short_description":"Extrem saugf\u00e4hig.","globalname":"Puppy Pads- Vlies Pads f\u00fcr Puppy Potty WC"},{"_store":"","merkmal_284":"48"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"40"},{"_store":"","merkmal_289":"cm"},{"_store":"","merkmal_290":"0"},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"merkmal_302":"400"},{"merkmal_3020":"401"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598083253"},{"_store":"","merkmal_119":"6"},{"_store":"","merkmal_117":"72"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"21858"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"96190019"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"17631.png"},{"_store":"","merkmal_105":"PUPPY PADS"},{"_store":"","merkmal_105":"PUPPY PADS"},{"_store":"","merkmal_108":"F\u00dcR PUPPY POTTY"},{"_store":"","merkmal_108":"F\u00dcR PUPPY POTTY"},{"_store":"","merkmal_109":"48 X 40 CM"},{"_store":"","merkmal_109":"48 X 40 CM"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Puppy Pads- Vlies Pads f\u00fcr Puppy Potty WC"},{"_store":"","merkmal_228":"Puppy Pads- Vlies Pads f\u00fcr Puppy Potty WC"},{"_store":"","merkmal_152":"Extrem saugf\u00e4hig."},{"_store":"","merkmal_152":"Extrem saugf\u00e4hig."},{"_store":"","merkmal_280":"17631.png"},{"_store":"","merkmal_473":"17631.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"3.49"},{"_store":"","merkmal_304":"43014.png"},{"_store":"","merkmal_305":"43015.png"},{"_store":"","merkmal_306":"44292.png"},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Puppy Potty Pads sind spezielle, extra saugf\u00e4hige Vliesauflagen f\u00fcr das Puppy Potty Welpen WC. Art.Nr. 08325: 6er Pack, Art.Nr. 08327: 24er Pack, Art.Nr. 08368: Spezielle, extra saugf\u00e4hige Vliesunterlage f\u00fcr Welpen mit Anti-Rutsch-Beschichtung. Ideal f\u00fcr Training und Erziehung, hilfreich f\u00fcr \u00e4ltere oder kranke Hunde. Praktisch auch als Einlage in Transportboxen. 60 x 60 cm. 12er Pack."},{"_store":"","merkmal_319":"Puppy Potty Pads sind spezielle, extra saugf\u00e4hige Vliesauflagen f\u00fcr das Puppy Potty Welpen WC. Art.Nr. 08325: 6er Pack, Art.Nr. 08327: 24er Pack, Art.Nr. 08368: Spezielle, extra saugf\u00e4hige Vliesunterlage f\u00fcr Welpen mit Anti-Rutsch-Beschichtung. Ideal f\u00fcr Training und Erziehung, hilfreich f\u00fcr \u00e4ltere oder kranke Hunde. Praktisch auch als Einlage in Transportboxen. 60 x 60 cm. 12er Pack."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284,287"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"en","name":"PUPPY PADS FOR PUPPY POTTY 48 X 40 CM","description":"Super-absorbent.","short_description":"Super-absorbent.","globalname":"PUPPY pads - fleece pads for Puppy Potty toilet"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"merkmal_302":"400"},{"merkmal_3020":"401"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"PUPPY PADS"},{"_store":"en","merkmal_105":"PUPPY PADS"},{"_store":"en","merkmal_108":"FOR PUPPY POTTY"},{"_store":"en","merkmal_108":"FOR PUPPY POTTY"},{"_store":"en","merkmal_109":"48 X 40 CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"48 X 40 CM"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"PUPPY pads - fleece pads for Puppy Potty toilet"},{"_store":"en","merkmal_228":"PUPPY pads - fleece pads for Puppy Potty toilet"},{"_store":"en","merkmal_152":"Super-absorbent."},{"_store":"en","merkmal_152":"Super-absorbent."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_media_image":"magpic\/17631.png","thumbnail":"magpic\/17631.png","small_image":"magpic\/17631.png","image":"magpic\/17631.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/17631.png","thumbnail":"magpic\/17631.png","small_image":"magpic\/17631.png","image":"magpic\/17631.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/17631.png","thumbnail":"magpic\/17631.png","small_image":"magpic\/17631.png","image":"magpic\/17631.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117303"},{"_category":"0.117209"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"PUPPY PADS BIG BOX F\u00dcR PUPPY POTTY 24STCK, 48 X 40 CM","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"08327","basisartikelnr":"643","price":12.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/17631.png","thumbnail":"magpic\/17631.png","small_image":"magpic\/17631.png","image":"magpic\/17631.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"PUPPY PADS BIG BOX F\u00dcR PUPPY POTTY 24STCK, 48 X 40 CM","description":"Extrem saugf\u00e4hig.","short_description":"Extrem saugf\u00e4hig.","globalname":"Puppy Pads- Vlies Pads f\u00fcr Puppy Potty WC"},{"_store":"","merkmal_284":"48"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"40"},{"_store":"","merkmal_289":"cm"},{"_store":"","merkmal_290":"0"},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"merkmal_302":"400"},{"merkmal_3020":"401"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598083277"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"12"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"18409"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"96190019"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"17631.png"},{"_store":"","merkmal_105":"PUPPY PADS BIG BOX"},{"_store":"","merkmal_105":"PUPPY PADS BIG BOX"},{"_store":"","merkmal_108":"F\u00dcR PUPPY POTTY"},{"_store":"","merkmal_108":"F\u00dcR PUPPY POTTY"},{"_store":"","merkmal_109":" 24STCK, 48 X 40 CM"},{"_store":"","merkmal_109":" 24STCK, 48 X 40 CM"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Puppy Pads- Vlies Pads f\u00fcr Puppy Potty WC"},{"_store":"","merkmal_228":"Puppy Pads- Vlies Pads f\u00fcr Puppy Potty WC"},{"_store":"","merkmal_152":"Extrem saugf\u00e4hig."},{"_store":"","merkmal_152":"Extrem saugf\u00e4hig."},{"_store":"","merkmal_280":"17631.png"},{"_store":"","merkmal_473":"43014.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"12.99"},{"_store":"","merkmal_304":"43014.png"},{"_store":"","merkmal_305":"43015.png"},{"_store":"","merkmal_306":"44292.png"},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Puppy Potty Pads sind spezielle, extra saugf\u00e4hige Vliesauflagen f\u00fcr das Puppy Potty Welpen WC. Art.Nr. 08325: 6er Pack, Art.Nr. 08327: 24er Pack, Art.Nr. 08368: Spezielle, extra saugf\u00e4hige Vliesunterlage f\u00fcr Welpen mit Anti-Rutsch-Beschichtung. Ideal f\u00fcr Training und Erziehung, hilfreich f\u00fcr \u00e4ltere oder kranke Hunde. Praktisch auch als Einlage in Transportboxen. 60 x 60 cm. 12er Pack."},{"_store":"","merkmal_319":"Puppy Potty Pads sind spezielle, extra saugf\u00e4hige Vliesauflagen f\u00fcr das Puppy Potty Welpen WC. Art.Nr. 08325: 6er Pack, Art.Nr. 08327: 24er Pack, Art.Nr. 08368: Spezielle, extra saugf\u00e4hige Vliesunterlage f\u00fcr Welpen mit Anti-Rutsch-Beschichtung. Ideal f\u00fcr Training und Erziehung, hilfreich f\u00fcr \u00e4ltere oder kranke Hunde. Praktisch auch als Einlage in Transportboxen. 60 x 60 cm. 12er Pack."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284,287"},{"_store":"","merkmal_478":"Puppy Potty Pads sind spezielle, extra saugf\u00e4hige Vliesauflagen f\u00fcr das Puppy Potty Welpen WC.\r\n\r\n24er Pack"},{"_store":"","merkmal_478":"Puppy Potty Pads sind spezielle, extra saugf\u00e4hige Vliesauflagen f\u00fcr das Puppy Potty Welpen WC.\r\n\r\n24er Pack"},{"_store":"en","name":"PUPPY PADS BIG BOX FOR PUPPY POTTY 24PCS 48 X 40 CM","description":"Super-absorbent.","short_description":"Super-absorbent.","globalname":"PUPPY pads - fleece pads for Puppy Potty toilet"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"merkmal_302":"400"},{"merkmal_3020":"401"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"PUPPY PADS BIG BOX"},{"_store":"en","merkmal_105":"PUPPY PADS BIG BOX"},{"_store":"en","merkmal_108":"FOR PUPPY POTTY 24PCS"},{"_store":"en","merkmal_108":"FOR PUPPY POTTY 24PCS"},{"_store":"en","merkmal_109":"48 X 40 CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"48 X 40 CM"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"PUPPY pads - fleece pads for Puppy Potty toilet"},{"_store":"en","merkmal_228":"PUPPY pads - fleece pads for Puppy Potty toilet"},{"_store":"en","merkmal_152":"Super-absorbent."},{"_store":"en","merkmal_152":"Super-absorbent."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_media_image":"magpic\/17631.png","thumbnail":"magpic\/17631.png","small_image":"magpic\/17631.png","image":"magpic\/17631.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/17631.png","thumbnail":"magpic\/17631.png","small_image":"magpic\/17631.png","image":"magpic\/17631.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/17631.png","thumbnail":"magpic\/17631.png","small_image":"magpic\/17631.png","image":"magpic\/17631.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117303"},{"_category":"0.117209"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"RODEO HALSBAND GENIETET,14MM 32CM SCHWARZ\/COGNAC","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"09305","basisartikelnr":"380","price":17.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/35391.png","thumbnail":"magpic\/35391.png","small_image":"magpic\/35391.png","image":"magpic\/35391.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"RODEO HALSBAND GENIETET,14MM 32CM SCHWARZ\/COGNAC","description":"Gef\u00fcttert mit Softleder, genietet.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge.","short_description":"Gef\u00fcttert mit Softleder, genietet.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge.","globalname":"Rodeo Halsb\u00e4nder"},{"_store":"","merkmal_284":"32"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"14"},{"_store":"","merkmal_289":"mm"},{"_store":"","merkmal_290":"5"},{"_store":"","merkmal_292":"mm"},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":"cm"},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"merkmal_302":"136"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":"S"},{"_store":"","merkmal_122":"4016598093054"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"1"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"11"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"42010000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"78111.png"},{"_store":"","merkmal_105":"RODEO HALSBAND"},{"_store":"","merkmal_105":"RODEO HALSBAND"},{"_store":"","merkmal_108":"GENIETET,14MM 32CM"},{"_store":"","merkmal_108":"GENIETET,14MM 32CM"},{"_store":"","merkmal_109":"SCHWARZ\/COGNAC"},{"_store":"","merkmal_109":"SCHWARZ\/COGNAC"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Rodeo Halsb\u00e4nder"},{"_store":"","merkmal_228":"Rodeo Halsb\u00e4nder"},{"_store":"","merkmal_152":"Gef\u00fcttert mit Softleder, genietet.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge."},{"_store":"","merkmal_152":"Gef\u00fcttert mit Softleder, genietet.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge."},{"_store":"","merkmal_280":"35391.png"},{"_store":"","merkmal_473":"78111.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"17.99"},{"_store":"","merkmal_304":"34550.png"},{"_store":"","merkmal_305":"34556.png"},{"_store":"","merkmal_306":"35390.png"},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":"Rodeo Artikel sind genietete Halsb\u00e4nder, Leinen und F\u00fchrleinen. Schwarzes Vollrindleder ist mit cognacfarbigem, gebuggten Softleder unterlegt. Das verwendete Vollrindleder ist ein griffiges und geschmeidiges Glattleder, welches besonders belastbar und rei\u00dffest ist. Durch seinen hohen Fettanteil ist es au\u00dferdem einfach zu pflegen und unempfindlich gegen Feuchtigkeit. Bei dem Softleder handelt es sich um ein weiches Rindnappaleder. Es ist sehr strapazierf\u00e4hig und trotzdem angenehm weich. Dieses Leder ist besonders abweisend gegen Feuchtigkeit und Verschmutzung."},{"_store":"","merkmal_318":"Rodeo Artikel sind genietete Halsb\u00e4nder, Leinen und F\u00fchrleinen. Schwarzes Vollrindleder ist mit cognacfarbigem, gebuggten Softleder unterlegt. Das verwendete Vollrindleder ist ein griffiges und geschmeidiges Glattleder, welches besonders belastbar und rei\u00dffest ist. Durch seinen hohen Fettanteil ist es au\u00dferdem einfach zu pflegen und unempfindlich gegen Feuchtigkeit. Bei dem Softleder handelt es sich um ein weiches Rindnappaleder. Es ist sehr strapazierf\u00e4hig und trotzdem angenehm weich. Dieses Leder ist besonders abweisend gegen Feuchtigkeit und Verschmutzung."},{"_store":"","merkmal_319":"Eine wundersch\u00f6ne Farbkombination, die zu jedem Hund passt!\r\nEin super softes, besonders weiches Halsband aus schwarzem Vollrindleder, unterf\u00fcttert mit cognacfarbigem Softleder. Dieses genietete, mit verchromten Beschl\u00e4gen versehene Halsband sitzt bequem und bietet Ihrem Hund einen hohen Tragekomfort. Durch die weiche Kante des unterlegten Softleders ist dieses Halsband ganz besonders fellschonend und die extra breite Ausf\u00fchrung dient der Kehlkopfschonung.\r\nMade in Germany. 5 Jahre Garantie.\r\nPassend zu diesem Halsband gibt es Leinen und F\u00fchrleinen aus der Rodeo-Linie."},{"_store":"","merkmal_319":"Eine wundersch\u00f6ne Farbkombination, die zu jedem Hund passt!\r\nEin super softes, besonders weiches Halsband aus schwarzem Vollrindleder, unterf\u00fcttert mit cognacfarbigem Softleder. Dieses genietete, mit verchromten Beschl\u00e4gen versehene Halsband sitzt bequem und bietet Ihrem Hund einen hohen Tragekomfort. Durch die weiche Kante des unterlegten Softleders ist dieses Halsband ganz besonders fellschonend und die extra breite Ausf\u00fchrung dient der Kehlkopfschonung.\r\nMade in Germany. 5 Jahre Garantie.\r\nPassend zu diesem Halsband gibt es Leinen und F\u00fchrleinen aus der Rodeo-Linie."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"312,284,287,302"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"en","name":"RODEO COLLAR RIVETED,14MM 32CM BLACK\/COGNAC","description":"With soft leather lining, riveted. \r\n\r\nChrome-plated fittings.","short_description":"With soft leather lining, riveted. \r\n\r\nChrome-plated fittings.","globalname":"Rodeo collars"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"merkmal_302":"136"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"RODEO COLLAR"},{"_store":"en","merkmal_105":"RODEO COLLAR"},{"_store":"en","merkmal_108":"RIVETED,14MM 32CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"RIVETED,14MM 32CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLACK\/COGNAC"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLACK\/COGNAC"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Rodeo collars"},{"_store":"en","merkmal_228":"Rodeo collars"},{"_store":"en","merkmal_152":"With soft leather lining, riveted. \r\n\r\nChrome-plated fittings."},{"_store":"en","merkmal_152":"With soft leather lining, riveted. \r\n\r\nChrome-plated fittings."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_media_image":"magpic\/78111.png","thumbnail":"magpic\/78111.png","small_image":"magpic\/78111.png","image":"magpic\/78111.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/35391.png","thumbnail":"magpic\/35391.png","small_image":"magpic\/35391.png","image":"magpic\/35391.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/78111.png","thumbnail":"magpic\/78111.png","small_image":"magpic\/78111.png","image":"magpic\/78111.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117392"},{"_category":"0.117206"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"RODEO HALSBAND GENIETET,16MM 37CM SCHWARZ\/COGNAC","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"09306","basisartikelnr":"380","price":19.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/35391.png","thumbnail":"magpic\/35391.png","small_image":"magpic\/35391.png","image":"magpic\/35391.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"RODEO HALSBAND GENIETET,16MM 37CM SCHWARZ\/COGNAC","description":"Gef\u00fcttert mit Softleder, genietet.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge.","short_description":"Gef\u00fcttert mit Softleder, genietet.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge.","globalname":"Rodeo Halsb\u00e4nder"},{"_store":"","merkmal_284":"37"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"16"},{"_store":"","merkmal_289":"mm"},{"_store":"","merkmal_290":"5"},{"_store":"","merkmal_292":"mm"},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":"cm"},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"merkmal_302":"136"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":"S"},{"_store":"","merkmal_122":"4016598093061"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"1"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"36"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"42010000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"78111.png"},{"_store":"","merkmal_105":"RODEO HALSBAND"},{"_store":"","merkmal_105":"RODEO HALSBAND"},{"_store":"","merkmal_108":"GENIETET,16MM 37CM"},{"_store":"","merkmal_108":"GENIETET,16MM 37CM"},{"_store":"","merkmal_109":"SCHWARZ\/COGNAC"},{"_store":"","merkmal_109":"SCHWARZ\/COGNAC"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Rodeo Halsb\u00e4nder"},{"_store":"","merkmal_228":"Rodeo Halsb\u00e4nder"},{"_store":"","merkmal_152":"Gef\u00fcttert mit Softleder, genietet.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge."},{"_store":"","merkmal_152":"Gef\u00fcttert mit Softleder, genietet.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge."},{"_store":"","merkmal_280":"35391.png"},{"_store":"","merkmal_473":"78111.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"19.99"},{"_store":"","merkmal_304":"34550.png"},{"_store":"","merkmal_305":"34556.png"},{"_store":"","merkmal_306":"35390.png"},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":"Rodeo Artikel sind genietete Halsb\u00e4nder, Leinen und F\u00fchrleinen. Schwarzes Vollrindleder ist mit cognacfarbigem, gebuggten Softleder unterlegt. Das verwendete Vollrindleder ist ein griffiges und geschmeidiges Glattleder, welches besonders belastbar und rei\u00dffest ist. Durch seinen hohen Fettanteil ist es au\u00dferdem einfach zu pflegen und unempfindlich gegen Feuchtigkeit. Bei dem Softleder handelt es sich um ein weiches Rindnappaleder. Es ist sehr strapazierf\u00e4hig und trotzdem angenehm weich. Dieses Leder ist besonders abweisend gegen Feuchtigkeit und Verschmutzung."},{"_store":"","merkmal_318":"Rodeo Artikel sind genietete Halsb\u00e4nder, Leinen und F\u00fchrleinen. Schwarzes Vollrindleder ist mit cognacfarbigem, gebuggten Softleder unterlegt. Das verwendete Vollrindleder ist ein griffiges und geschmeidiges Glattleder, welches besonders belastbar und rei\u00dffest ist. Durch seinen hohen Fettanteil ist es au\u00dferdem einfach zu pflegen und unempfindlich gegen Feuchtigkeit. Bei dem Softleder handelt es sich um ein weiches Rindnappaleder. Es ist sehr strapazierf\u00e4hig und trotzdem angenehm weich. Dieses Leder ist besonders abweisend gegen Feuchtigkeit und Verschmutzung."},{"_store":"","merkmal_319":"Eine wundersch\u00f6ne Farbkombination, die zu jedem Hund passt!\r\nEin super softes, besonders weiches Halsband aus schwarzem Vollrindleder, unterf\u00fcttert mit cognacfarbigem Softleder. Dieses genietete, mit verchromten Beschl\u00e4gen versehene Halsband sitzt bequem und bietet Ihrem Hund einen hohen Tragekomfort. Durch die weiche Kante des unterlegten Softleders ist dieses Halsband ganz besonders fellschonend und die extra breite Ausf\u00fchrung dient der Kehlkopfschonung.\r\nMade in Germany. 5 Jahre Garantie.\r\nPassend zu diesem Halsband gibt es Leinen und F\u00fchrleinen aus der Rodeo-Linie."},{"_store":"","merkmal_319":"Eine wundersch\u00f6ne Farbkombination, die zu jedem Hund passt!\r\nEin super softes, besonders weiches Halsband aus schwarzem Vollrindleder, unterf\u00fcttert mit cognacfarbigem Softleder. Dieses genietete, mit verchromten Beschl\u00e4gen versehene Halsband sitzt bequem und bietet Ihrem Hund einen hohen Tragekomfort. Durch die weiche Kante des unterlegten Softleders ist dieses Halsband ganz besonders fellschonend und die extra breite Ausf\u00fchrung dient der Kehlkopfschonung.\r\nMade in Germany. 5 Jahre Garantie.\r\nPassend zu diesem Halsband gibt es Leinen und F\u00fchrleinen aus der Rodeo-Linie."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"312,284,287,302"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"en","name":"RODEO COLLAR RIVETED,16MM 37CM BLACK\/COGNAC","description":"With soft leather lining, riveted. \r\n\r\nChrome-plated fittings.","short_description":"With soft leather lining, riveted. \r\n\r\nChrome-plated fittings.","globalname":"Rodeo collars"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"merkmal_302":"136"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"RODEO COLLAR"},{"_store":"en","merkmal_105":"RODEO COLLAR"},{"_store":"en","merkmal_108":"RIVETED,16MM 37CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"RIVETED,16MM 37CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLACK\/COGNAC"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLACK\/COGNAC"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Rodeo collars"},{"_store":"en","merkmal_228":"Rodeo collars"},{"_store":"en","merkmal_152":"With soft leather lining, riveted. \r\n\r\nChrome-plated fittings."},{"_store":"en","merkmal_152":"With soft leather lining, riveted. \r\n\r\nChrome-plated fittings."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_media_image":"magpic\/78111.png","thumbnail":"magpic\/78111.png","small_image":"magpic\/78111.png","image":"magpic\/78111.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/35391.png","thumbnail":"magpic\/35391.png","small_image":"magpic\/35391.png","image":"magpic\/35391.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/78111.png","thumbnail":"magpic\/78111.png","small_image":"magpic\/78111.png","image":"magpic\/78111.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117392"},{"_category":"0.117206"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"RODEO HALSBAND GENIETET,26MM 42CM SCHWARZ\/COGNAC","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"09307","basisartikelnr":"380","price":23.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/35391.png","thumbnail":"magpic\/35391.png","small_image":"magpic\/35391.png","image":"magpic\/35391.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"RODEO HALSBAND GENIETET,26MM 42CM SCHWARZ\/COGNAC","description":"Gef\u00fcttert mit Softleder, genietet.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge.","short_description":"Gef\u00fcttert mit Softleder, genietet.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge.","globalname":"Rodeo Halsb\u00e4nder"},{"_store":"","merkmal_284":"42"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"26"},{"_store":"","merkmal_289":"mm"},{"_store":"","merkmal_290":"5"},{"_store":"","merkmal_292":"mm"},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":"cm"},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"merkmal_302":"136"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":"S\/M"},{"_store":"","merkmal_122":"4016598093078"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"1"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"8"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"42010000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"78111.png"},{"_store":"","merkmal_105":"RODEO HALSBAND"},{"_store":"","merkmal_105":"RODEO HALSBAND"},{"_store":"","merkmal_108":"GENIETET,26MM 42CM"},{"_store":"","merkmal_108":"GENIETET,26MM 42CM"},{"_store":"","merkmal_109":"SCHWARZ\/COGNAC"},{"_store":"","merkmal_109":"SCHWARZ\/COGNAC"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Rodeo Halsb\u00e4nder"},{"_store":"","merkmal_228":"Rodeo Halsb\u00e4nder"},{"_store":"","merkmal_152":"Gef\u00fcttert mit Softleder, genietet.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge."},{"_store":"","merkmal_152":"Gef\u00fcttert mit Softleder, genietet.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge."},{"_store":"","merkmal_280":"35391.png"},{"_store":"","merkmal_473":"78111.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"23.99"},{"_store":"","merkmal_304":"34550.png"},{"_store":"","merkmal_305":"34556.png"},{"_store":"","merkmal_306":"35390.png"},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":"Rodeo Artikel sind genietete Halsb\u00e4nder, Leinen und F\u00fchrleinen. Schwarzes Vollrindleder ist mit cognacfarbigem, gebuggten Softleder unterlegt. Das verwendete Vollrindleder ist ein griffiges und geschmeidiges Glattleder, welches besonders belastbar und rei\u00dffest ist. Durch seinen hohen Fettanteil ist es au\u00dferdem einfach zu pflegen und unempfindlich gegen Feuchtigkeit. Bei dem Softleder handelt es sich um ein weiches Rindnappaleder. Es ist sehr strapazierf\u00e4hig und trotzdem angenehm weich. Dieses Leder ist besonders abweisend gegen Feuchtigkeit und Verschmutzung."},{"_store":"","merkmal_318":"Rodeo Artikel sind genietete Halsb\u00e4nder, Leinen und F\u00fchrleinen. Schwarzes Vollrindleder ist mit cognacfarbigem, gebuggten Softleder unterlegt. Das verwendete Vollrindleder ist ein griffiges und geschmeidiges Glattleder, welches besonders belastbar und rei\u00dffest ist. Durch seinen hohen Fettanteil ist es au\u00dferdem einfach zu pflegen und unempfindlich gegen Feuchtigkeit. Bei dem Softleder handelt es sich um ein weiches Rindnappaleder. Es ist sehr strapazierf\u00e4hig und trotzdem angenehm weich. Dieses Leder ist besonders abweisend gegen Feuchtigkeit und Verschmutzung."},{"_store":"","merkmal_319":"Eine wundersch\u00f6ne Farbkombination, die zu jedem Hund passt!\r\nEin super softes, besonders weiches Halsband aus schwarzem Vollrindleder, unterf\u00fcttert mit cognacfarbigem Softleder. Dieses genietete, mit verchromten Beschl\u00e4gen versehene Halsband sitzt bequem und bietet Ihrem Hund einen hohen Tragekomfort. Durch die weiche Kante des unterlegten Softleders ist dieses Halsband ganz besonders fellschonend und die extra breite Ausf\u00fchrung dient der Kehlkopfschonung.\r\nMade in Germany. 5 Jahre Garantie.\r\nPassend zu diesem Halsband gibt es Leinen und F\u00fchrleinen aus der Rodeo-Linie."},{"_store":"","merkmal_319":"Eine wundersch\u00f6ne Farbkombination, die zu jedem Hund passt!\r\nEin super softes, besonders weiches Halsband aus schwarzem Vollrindleder, unterf\u00fcttert mit cognacfarbigem Softleder. Dieses genietete, mit verchromten Beschl\u00e4gen versehene Halsband sitzt bequem und bietet Ihrem Hund einen hohen Tragekomfort. Durch die weiche Kante des unterlegten Softleders ist dieses Halsband ganz besonders fellschonend und die extra breite Ausf\u00fchrung dient der Kehlkopfschonung.\r\nMade in Germany. 5 Jahre Garantie.\r\nPassend zu diesem Halsband gibt es Leinen und F\u00fchrleinen aus der Rodeo-Linie."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"312,284,287,302"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"en","name":"RODEO COLLAR RIVETED,26MM 42CM BLACK\/COGNAC","description":"With soft leather lining, riveted. \r\n\r\nChrome-plated fittings.","short_description":"With soft leather lining, riveted. \r\n\r\nChrome-plated fittings.","globalname":"Rodeo collars"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"merkmal_302":"136"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"RODEO COLLAR"},{"_store":"en","merkmal_105":"RODEO COLLAR"},{"_store":"en","merkmal_108":"RIVETED,26MM 42CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"RIVETED,26MM 42CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLACK\/COGNAC"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLACK\/COGNAC"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Rodeo collars"},{"_store":"en","merkmal_228":"Rodeo collars"},{"_store":"en","merkmal_152":"With soft leather lining, riveted. \r\n\r\nChrome-plated fittings."},{"_store":"en","merkmal_152":"With soft leather lining, riveted. \r\n\r\nChrome-plated fittings."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_media_image":"magpic\/78111.png","thumbnail":"magpic\/78111.png","small_image":"magpic\/78111.png","image":"magpic\/78111.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/35391.png","thumbnail":"magpic\/35391.png","small_image":"magpic\/35391.png","image":"magpic\/35391.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/78111.png","thumbnail":"magpic\/78111.png","small_image":"magpic\/78111.png","image":"magpic\/78111.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117392"},{"_category":"0.117206"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"RODEO HALSBAND GENIETET,30MM 47CM SCHWARZ\/COGNAC","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"09308","basisartikelnr":"380","price":25.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/35391.png","thumbnail":"magpic\/35391.png","small_image":"magpic\/35391.png","image":"magpic\/35391.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"RODEO HALSBAND GENIETET,30MM 47CM SCHWARZ\/COGNAC","description":"Gef\u00fcttert mit Softleder, genietet.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge.","short_description":"Gef\u00fcttert mit Softleder, genietet.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge.","globalname":"Rodeo Halsb\u00e4nder"},{"_store":"","merkmal_284":"47"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"30"},{"_store":"","merkmal_289":"mm"},{"_store":"","merkmal_290":"6"},{"_store":"","merkmal_292":"mm"},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":"cm"},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"merkmal_302":"136"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":"M"},{"_store":"","merkmal_122":"4016598093085"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"1"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"42"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"42010000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"78111.png"},{"_store":"","merkmal_105":"RODEO HALSBAND"},{"_store":"","merkmal_105":"RODEO HALSBAND"},{"_store":"","merkmal_108":"GENIETET,30MM 47CM"},{"_store":"","merkmal_108":"GENIETET,30MM 47CM"},{"_store":"","merkmal_109":"SCHWARZ\/COGNAC"},{"_store":"","merkmal_109":"SCHWARZ\/COGNAC"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Rodeo Halsb\u00e4nder"},{"_store":"","merkmal_228":"Rodeo Halsb\u00e4nder"},{"_store":"","merkmal_152":"Gef\u00fcttert mit Softleder, genietet.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge."},{"_store":"","merkmal_152":"Gef\u00fcttert mit Softleder, genietet.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge."},{"_store":"","merkmal_280":"35391.png"},{"_store":"","merkmal_473":"78111.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"25.99"},{"_store":"","merkmal_304":"34550.png"},{"_store":"","merkmal_305":"34556.png"},{"_store":"","merkmal_306":"35390.png"},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":"Rodeo Artikel sind genietete Halsb\u00e4nder, Leinen und F\u00fchrleinen. Schwarzes Vollrindleder ist mit cognacfarbigem, gebuggten Softleder unterlegt. Das verwendete Vollrindleder ist ein griffiges und geschmeidiges Glattleder, welches besonders belastbar und rei\u00dffest ist. Durch seinen hohen Fettanteil ist es au\u00dferdem einfach zu pflegen und unempfindlich gegen Feuchtigkeit. Bei dem Softleder handelt es sich um ein weiches Rindnappaleder. Es ist sehr strapazierf\u00e4hig und trotzdem angenehm weich. Dieses Leder ist besonders abweisend gegen Feuchtigkeit und Verschmutzung."},{"_store":"","merkmal_318":"Rodeo Artikel sind genietete Halsb\u00e4nder, Leinen und F\u00fchrleinen. Schwarzes Vollrindleder ist mit cognacfarbigem, gebuggten Softleder unterlegt. Das verwendete Vollrindleder ist ein griffiges und geschmeidiges Glattleder, welches besonders belastbar und rei\u00dffest ist. Durch seinen hohen Fettanteil ist es au\u00dferdem einfach zu pflegen und unempfindlich gegen Feuchtigkeit. Bei dem Softleder handelt es sich um ein weiches Rindnappaleder. Es ist sehr strapazierf\u00e4hig und trotzdem angenehm weich. Dieses Leder ist besonders abweisend gegen Feuchtigkeit und Verschmutzung."},{"_store":"","merkmal_319":"Eine wundersch\u00f6ne Farbkombination, die zu jedem Hund passt!\r\nEin super softes, besonders weiches Halsband aus schwarzem Vollrindleder, unterf\u00fcttert mit cognacfarbigem Softleder. Dieses genietete, mit verchromten Beschl\u00e4gen versehene Halsband sitzt bequem und bietet Ihrem Hund einen hohen Tragekomfort. Durch die weiche Kante des unterlegten Softleders ist dieses Halsband ganz besonders fellschonend und die extra breite Ausf\u00fchrung dient der Kehlkopfschonung.\r\nMade in Germany. 5 Jahre Garantie.\r\nPassend zu diesem Halsband gibt es Leinen und F\u00fchrleinen aus der Rodeo-Linie."},{"_store":"","merkmal_319":"Eine wundersch\u00f6ne Farbkombination, die zu jedem Hund passt!\r\nEin super softes, besonders weiches Halsband aus schwarzem Vollrindleder, unterf\u00fcttert mit cognacfarbigem Softleder. Dieses genietete, mit verchromten Beschl\u00e4gen versehene Halsband sitzt bequem und bietet Ihrem Hund einen hohen Tragekomfort. Durch die weiche Kante des unterlegten Softleders ist dieses Halsband ganz besonders fellschonend und die extra breite Ausf\u00fchrung dient der Kehlkopfschonung.\r\nMade in Germany. 5 Jahre Garantie.\r\nPassend zu diesem Halsband gibt es Leinen und F\u00fchrleinen aus der Rodeo-Linie."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"312,284,287,302"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"en","name":"RODEO COLLAR RIVETED,30MM 47CM BLACK\/COGNAC","description":"With soft leather lining, riveted. \r\n\r\nChrome-plated fittings.","short_description":"With soft leather lining, riveted. \r\n\r\nChrome-plated fittings.","globalname":"Rodeo collars"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"merkmal_302":"136"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"RODEO COLLAR"},{"_store":"en","merkmal_105":"RODEO COLLAR"},{"_store":"en","merkmal_108":"RIVETED,30MM 47CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"RIVETED,30MM 47CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLACK\/COGNAC"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLACK\/COGNAC"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Rodeo collars"},{"_store":"en","merkmal_228":"Rodeo collars"},{"_store":"en","merkmal_152":"With soft leather lining, riveted. \r\n\r\nChrome-plated fittings."},{"_store":"en","merkmal_152":"With soft leather lining, riveted. \r\n\r\nChrome-plated fittings."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_media_image":"magpic\/78111.png","thumbnail":"magpic\/78111.png","small_image":"magpic\/78111.png","image":"magpic\/78111.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/35391.png","thumbnail":"magpic\/35391.png","small_image":"magpic\/35391.png","image":"magpic\/35391.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/78111.png","thumbnail":"magpic\/78111.png","small_image":"magpic\/78111.png","image":"magpic\/78111.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117392"},{"_category":"0.117206"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"RODEO HALSBAND GENIETET,30MM 52CM SCHWARZ\/COGNAC","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"09309","basisartikelnr":"380","price":27.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/35391.png","thumbnail":"magpic\/35391.png","small_image":"magpic\/35391.png","image":"magpic\/35391.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"RODEO HALSBAND GENIETET,30MM 52CM SCHWARZ\/COGNAC","description":"Gef\u00fcttert mit Softleder, genietet.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge.","short_description":"Gef\u00fcttert mit Softleder, genietet.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge.","globalname":"Rodeo Halsb\u00e4nder"},{"_store":"","merkmal_284":"52"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"30"},{"_store":"","merkmal_289":"mm"},{"_store":"","merkmal_290":"6"},{"_store":"","merkmal_292":"mm"},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":"cm"},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"merkmal_302":"136"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":"L"},{"_store":"","merkmal_122":"4016598093092"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"1"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"4"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"42010000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"78111.png"},{"_store":"","merkmal_105":"RODEO HALSBAND"},{"_store":"","merkmal_105":"RODEO HALSBAND"},{"_store":"","merkmal_108":"GENIETET,30MM 52CM"},{"_store":"","merkmal_108":"GENIETET,30MM 52CM"},{"_store":"","merkmal_109":"SCHWARZ\/COGNAC"},{"_store":"","merkmal_109":"SCHWARZ\/COGNAC"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Rodeo Halsb\u00e4nder"},{"_store":"","merkmal_228":"Rodeo Halsb\u00e4nder"},{"_store":"","merkmal_152":"Gef\u00fcttert mit Softleder, genietet.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge."},{"_store":"","merkmal_152":"Gef\u00fcttert mit Softleder, genietet.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge."},{"_store":"","merkmal_280":"35391.png"},{"_store":"","merkmal_473":"78111.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"27.99"},{"_store":"","merkmal_304":"34550.png"},{"_store":"","merkmal_305":"34556.png"},{"_store":"","merkmal_306":"35390.png"},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":"Rodeo Artikel sind genietete Halsb\u00e4nder, Leinen und F\u00fchrleinen. Schwarzes Vollrindleder ist mit cognacfarbigem, gebuggten Softleder unterlegt. Das verwendete Vollrindleder ist ein griffiges und geschmeidiges Glattleder, welches besonders belastbar und rei\u00dffest ist. Durch seinen hohen Fettanteil ist es au\u00dferdem einfach zu pflegen und unempfindlich gegen Feuchtigkeit. Bei dem Softleder handelt es sich um ein weiches Rindnappaleder. Es ist sehr strapazierf\u00e4hig und trotzdem angenehm weich. Dieses Leder ist besonders abweisend gegen Feuchtigkeit und Verschmutzung."},{"_store":"","merkmal_318":"Rodeo Artikel sind genietete Halsb\u00e4nder, Leinen und F\u00fchrleinen. Schwarzes Vollrindleder ist mit cognacfarbigem, gebuggten Softleder unterlegt. Das verwendete Vollrindleder ist ein griffiges und geschmeidiges Glattleder, welches besonders belastbar und rei\u00dffest ist. Durch seinen hohen Fettanteil ist es au\u00dferdem einfach zu pflegen und unempfindlich gegen Feuchtigkeit. Bei dem Softleder handelt es sich um ein weiches Rindnappaleder. Es ist sehr strapazierf\u00e4hig und trotzdem angenehm weich. Dieses Leder ist besonders abweisend gegen Feuchtigkeit und Verschmutzung."},{"_store":"","merkmal_319":"Eine wundersch\u00f6ne Farbkombination, die zu jedem Hund passt!\r\nEin super softes, besonders weiches Halsband aus schwarzem Vollrindleder, unterf\u00fcttert mit cognacfarbigem Softleder. Dieses genietete, mit verchromten Beschl\u00e4gen versehene Halsband sitzt bequem und bietet Ihrem Hund einen hohen Tragekomfort. Durch die weiche Kante des unterlegten Softleders ist dieses Halsband ganz besonders fellschonend und die extra breite Ausf\u00fchrung dient der Kehlkopfschonung.\r\nMade in Germany. 5 Jahre Garantie.\r\nPassend zu diesem Halsband gibt es Leinen und F\u00fchrleinen aus der Rodeo-Linie."},{"_store":"","merkmal_319":"Eine wundersch\u00f6ne Farbkombination, die zu jedem Hund passt!\r\nEin super softes, besonders weiches Halsband aus schwarzem Vollrindleder, unterf\u00fcttert mit cognacfarbigem Softleder. Dieses genietete, mit verchromten Beschl\u00e4gen versehene Halsband sitzt bequem und bietet Ihrem Hund einen hohen Tragekomfort. Durch die weiche Kante des unterlegten Softleders ist dieses Halsband ganz besonders fellschonend und die extra breite Ausf\u00fchrung dient der Kehlkopfschonung.\r\nMade in Germany. 5 Jahre Garantie.\r\nPassend zu diesem Halsband gibt es Leinen und F\u00fchrleinen aus der Rodeo-Linie."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"312,284,287,302"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"en","name":"RODEO COLLAR RIVETED,30MM 52CM BLACK\/COGNAC","description":"With soft leather lining, riveted. \r\n\r\nChrome-plated fittings.","short_description":"With soft leather lining, riveted. \r\n\r\nChrome-plated fittings.","globalname":"Rodeo collars"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"merkmal_302":"136"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"RODEO COLLAR"},{"_store":"en","merkmal_105":"RODEO COLLAR"},{"_store":"en","merkmal_108":"RIVETED,30MM 52CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"RIVETED,30MM 52CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLACK\/COGNAC"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLACK\/COGNAC"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Rodeo collars"},{"_store":"en","merkmal_228":"Rodeo collars"},{"_store":"en","merkmal_152":"With soft leather lining, riveted. \r\n\r\nChrome-plated fittings."},{"_store":"en","merkmal_152":"With soft leather lining, riveted. \r\n\r\nChrome-plated fittings."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_media_image":"magpic\/78111.png","thumbnail":"magpic\/78111.png","small_image":"magpic\/78111.png","image":"magpic\/78111.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/35391.png","thumbnail":"magpic\/35391.png","small_image":"magpic\/35391.png","image":"magpic\/35391.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/78111.png","thumbnail":"magpic\/78111.png","small_image":"magpic\/78111.png","image":"magpic\/78111.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117392"},{"_category":"0.117206"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"RODEO HALSBAND GENIETET,34MM 57CM SCHWARZ\/COGNAC","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"09310","basisartikelnr":"380","price":31.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/35391.png","thumbnail":"magpic\/35391.png","small_image":"magpic\/35391.png","image":"magpic\/35391.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"RODEO HALSBAND GENIETET,34MM 57CM SCHWARZ\/COGNAC","description":"Gef\u00fcttert mit Softleder, genietet.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge.","short_description":"Gef\u00fcttert mit Softleder, genietet.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge.","globalname":"Rodeo Halsb\u00e4nder"},{"_store":"","merkmal_284":"57"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"34"},{"_store":"","merkmal_289":"mm"},{"_store":"","merkmal_290":"7"},{"_store":"","merkmal_292":"mm"},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":"cm"},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"merkmal_302":"136"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":"L"},{"_store":"","merkmal_122":"4016598093108"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"1"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"22"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"42010000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"78111.png"},{"_store":"","merkmal_105":"RODEO HALSBAND"},{"_store":"","merkmal_105":"RODEO HALSBAND"},{"_store":"","merkmal_108":"GENIETET,34MM 57CM"},{"_store":"","merkmal_108":"GENIETET,34MM 57CM"},{"_store":"","merkmal_109":"SCHWARZ\/COGNAC"},{"_store":"","merkmal_109":"SCHWARZ\/COGNAC"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Rodeo Halsb\u00e4nder"},{"_store":"","merkmal_228":"Rodeo Halsb\u00e4nder"},{"_store":"","merkmal_152":"Gef\u00fcttert mit Softleder, genietet.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge."},{"_store":"","merkmal_152":"Gef\u00fcttert mit Softleder, genietet.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge."},{"_store":"","merkmal_280":"35391.png"},{"_store":"","merkmal_473":"78111.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"31.99"},{"_store":"","merkmal_304":"34550.png"},{"_store":"","merkmal_305":"34556.png"},{"_store":"","merkmal_306":"35390.png"},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":"Rodeo Artikel sind genietete Halsb\u00e4nder, Leinen und F\u00fchrleinen. Schwarzes Vollrindleder ist mit cognacfarbigem, gebuggten Softleder unterlegt. Das verwendete Vollrindleder ist ein griffiges und geschmeidiges Glattleder, welches besonders belastbar und rei\u00dffest ist. Durch seinen hohen Fettanteil ist es au\u00dferdem einfach zu pflegen und unempfindlich gegen Feuchtigkeit. Bei dem Softleder handelt es sich um ein weiches Rindnappaleder. Es ist sehr strapazierf\u00e4hig und trotzdem angenehm weich. Dieses Leder ist besonders abweisend gegen Feuchtigkeit und Verschmutzung."},{"_store":"","merkmal_318":"Rodeo Artikel sind genietete Halsb\u00e4nder, Leinen und F\u00fchrleinen. Schwarzes Vollrindleder ist mit cognacfarbigem, gebuggten Softleder unterlegt. Das verwendete Vollrindleder ist ein griffiges und geschmeidiges Glattleder, welches besonders belastbar und rei\u00dffest ist. Durch seinen hohen Fettanteil ist es au\u00dferdem einfach zu pflegen und unempfindlich gegen Feuchtigkeit. Bei dem Softleder handelt es sich um ein weiches Rindnappaleder. Es ist sehr strapazierf\u00e4hig und trotzdem angenehm weich. Dieses Leder ist besonders abweisend gegen Feuchtigkeit und Verschmutzung."},{"_store":"","merkmal_319":"Eine wundersch\u00f6ne Farbkombination, die zu jedem Hund passt!\r\nEin super softes, besonders weiches Halsband aus schwarzem Vollrindleder, unterf\u00fcttert mit cognacfarbigem Softleder. Dieses genietete, mit verchromten Beschl\u00e4gen versehene Halsband sitzt bequem und bietet Ihrem Hund einen hohen Tragekomfort. Durch die weiche Kante des unterlegten Softleders ist dieses Halsband ganz besonders fellschonend und die extra breite Ausf\u00fchrung dient der Kehlkopfschonung.\r\nMade in Germany. 5 Jahre Garantie.\r\nPassend zu diesem Halsband gibt es Leinen und F\u00fchrleinen aus der Rodeo-Linie."},{"_store":"","merkmal_319":"Eine wundersch\u00f6ne Farbkombination, die zu jedem Hund passt!\r\nEin super softes, besonders weiches Halsband aus schwarzem Vollrindleder, unterf\u00fcttert mit cognacfarbigem Softleder. Dieses genietete, mit verchromten Beschl\u00e4gen versehene Halsband sitzt bequem und bietet Ihrem Hund einen hohen Tragekomfort. Durch die weiche Kante des unterlegten Softleders ist dieses Halsband ganz besonders fellschonend und die extra breite Ausf\u00fchrung dient der Kehlkopfschonung.\r\nMade in Germany. 5 Jahre Garantie.\r\nPassend zu diesem Halsband gibt es Leinen und F\u00fchrleinen aus der Rodeo-Linie."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"312,284,287,302"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"en","name":"RODEO COLLAR RIVETED,34MM 57CM BLACK\/COGNAC","description":"With soft leather lining, riveted. \r\n\r\nChrome-plated fittings.","short_description":"With soft leather lining, riveted. \r\n\r\nChrome-plated fittings.","globalname":"Rodeo collars"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"merkmal_302":"136"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"RODEO COLLAR"},{"_store":"en","merkmal_105":"RODEO COLLAR"},{"_store":"en","merkmal_108":"RIVETED,34MM 57CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"RIVETED,34MM 57CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLACK\/COGNAC"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLACK\/COGNAC"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Rodeo collars"},{"_store":"en","merkmal_228":"Rodeo collars"},{"_store":"en","merkmal_152":"With soft leather lining, riveted. \r\n\r\nChrome-plated fittings."},{"_store":"en","merkmal_152":"With soft leather lining, riveted. \r\n\r\nChrome-plated fittings."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_media_image":"magpic\/78111.png","thumbnail":"magpic\/78111.png","small_image":"magpic\/78111.png","image":"magpic\/78111.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/35391.png","thumbnail":"magpic\/35391.png","small_image":"magpic\/35391.png","image":"magpic\/35391.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/78111.png","thumbnail":"magpic\/78111.png","small_image":"magpic\/78111.png","image":"magpic\/78111.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117392"},{"_category":"0.117206"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"RODEO F\u00dcHRLEINE GENIETET,16MM 200CM SCHWARZ\/COGNAC","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"09315","basisartikelnr":"381","price":34.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/34600.png","thumbnail":"magpic\/34600.png","small_image":"magpic\/34600.png","image":"magpic\/34600.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"RODEO F\u00dcHRLEINE GENIETET,16MM 200CM SCHWARZ\/COGNAC","description":"Gef\u00fcttert mit Softleder, genietet.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge.","short_description":"Gef\u00fcttert mit Softleder, genietet.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge.","globalname":"Rodeo Leinen und F\u00fchrleinen"},{"_store":"","merkmal_284":"200"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"16"},{"_store":"","merkmal_289":"mm"},{"_store":"","merkmal_290":"4"},{"_store":"","merkmal_292":"mm"},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":"cm"},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"merkmal_302":"136"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":"S"},{"_store":"","merkmal_122":"4016598093153"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"1"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"10"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"42010000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"78112.png"},{"_store":"","merkmal_105":"RODEO F\u00dcHRLEINE"},{"_store":"","merkmal_105":"RODEO F\u00dcHRLEINE"},{"_store":"","merkmal_108":"GENIETET,16MM 200CM"},{"_store":"","merkmal_108":"GENIETET,16MM 200CM"},{"_store":"","merkmal_109":"SCHWARZ\/COGNAC"},{"_store":"","merkmal_109":"SCHWARZ\/COGNAC"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Rodeo Leinen und F\u00fchrleinen"},{"_store":"","merkmal_228":"Rodeo Leinen und F\u00fchrleinen"},{"_store":"","merkmal_152":"Gef\u00fcttert mit Softleder, genietet.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge."},{"_store":"","merkmal_152":"Gef\u00fcttert mit Softleder, genietet.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge."},{"_store":"","merkmal_280":"34600.png"},{"_store":"","merkmal_473":"78112.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"34.99"},{"_store":"","merkmal_304":"34550.png"},{"_store":"","merkmal_305":"34556.png"},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":"Rodeo Artikel sind genietete Halsb\u00e4nder, Leinen und F\u00fchrleinen. Schwarzes Vollrindleder ist mit cognacfarbigem, gebuggten Softleder unterlegt. Das verwendete Vollrindleder ist ein griffiges und geschmeidiges Glattleder, welches besonders belastbar und rei\u00dffest ist. Durch seinen hohen Fettanteil ist es au\u00dferdem einfach zu pflegen und unempfindlich gegen Feuchtigkeit. Bei dem Softleder handelt es sich um ein weiches Rindnappaleder. Es ist sehr strapazierf\u00e4hig und trotzdem angenehm weich. Dieses Leder ist besonders abweisend gegen Feuchtigkeit und Verschmutzung."},{"_store":"","merkmal_318":"Rodeo Artikel sind genietete Halsb\u00e4nder, Leinen und F\u00fchrleinen. Schwarzes Vollrindleder ist mit cognacfarbigem, gebuggten Softleder unterlegt. Das verwendete Vollrindleder ist ein griffiges und geschmeidiges Glattleder, welches besonders belastbar und rei\u00dffest ist. Durch seinen hohen Fettanteil ist es au\u00dferdem einfach zu pflegen und unempfindlich gegen Feuchtigkeit. Bei dem Softleder handelt es sich um ein weiches Rindnappaleder. Es ist sehr strapazierf\u00e4hig und trotzdem angenehm weich. Dieses Leder ist besonders abweisend gegen Feuchtigkeit und Verschmutzung."},{"_store":"","merkmal_319":"Eine wundersch\u00f6ne Farbkombination, die zu jedem Hund passt!\r\nDiese solide genietete Leine aus weichem Vollrindleder, unterf\u00fcttert mit cognacfarbigem Softleder ist durch das verwendete hochwertige Leder und die stabilen verchromten Beschl\u00e4ge besonders robust und langlebig. Erh\u00e4ltlich als Leine und F\u00fchrleine. Die F\u00fchrleine ist 3-fach verstellbar.\r\nMade in Germany. 5 Jahre Garantie.\r\nZu dieser Leine gibt es passende Halsb\u00e4nder aus der Rodeo-Linie."},{"_store":"","merkmal_319":"Eine wundersch\u00f6ne Farbkombination, die zu jedem Hund passt!\r\nDiese solide genietete Leine aus weichem Vollrindleder, unterf\u00fcttert mit cognacfarbigem Softleder ist durch das verwendete hochwertige Leder und die stabilen verchromten Beschl\u00e4ge besonders robust und langlebig. Erh\u00e4ltlich als Leine und F\u00fchrleine. Die F\u00fchrleine ist 3-fach verstellbar.\r\nMade in Germany. 5 Jahre Garantie.\r\nZu dieser Leine gibt es passende Halsb\u00e4nder aus der Rodeo-Linie."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"312,284,287,302"},{"_store":"","merkmal_478":"Eine wundersch\u00f6ne Farbkombination, die zu jedem Hund passt!\r\nDiese solide genietete Leine aus weichem Vollrindleder, unterf\u00fcttert mit cognacfarbigem Softleder ist durch das verwendete hochwertige Leder und die stabilen verchromten Beschl\u00e4ge besonders robust und langlebig.Die F\u00fchrleine ist 3-fach verstellbar.\r\nMade in Germany. 5 Jahre Garantie."},{"_store":"","merkmal_478":"Eine wundersch\u00f6ne Farbkombination, die zu jedem Hund passt!\r\nDiese solide genietete Leine aus weichem Vollrindleder, unterf\u00fcttert mit cognacfarbigem Softleder ist durch das verwendete hochwertige Leder und die stabilen verchromten Beschl\u00e4ge besonders robust und langlebig.Die F\u00fchrleine ist 3-fach verstellbar.\r\nMade in Germany. 5 Jahre Garantie."},{"_store":"en","name":"RODEO T. LEASH RIVETED,16MM 200CM BLACK\/COGNAC","description":"With soft leather lining, riveted. \r\nChrome-plated fittings.","short_description":"With soft leather lining, riveted. \r\nChrome-plated fittings.","globalname":"Rodeo leashes and training leashes"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"merkmal_302":"136"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"RODEO T. LEASH"},{"_store":"en","merkmal_105":"RODEO T. LEASH"},{"_store":"en","merkmal_108":"RIVETED,16MM 200CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"RIVETED,16MM 200CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLACK\/COGNAC"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLACK\/COGNAC"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Rodeo leashes and training leashes"},{"_store":"en","merkmal_228":"Rodeo leashes and training leashes"},{"_store":"en","merkmal_152":"With soft leather lining, riveted. \r\nChrome-plated fittings."},{"_store":"en","merkmal_152":"With soft leather lining, riveted. \r\nChrome-plated fittings."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_media_image":"magpic\/78112.png","thumbnail":"magpic\/78112.png","small_image":"magpic\/78112.png","image":"magpic\/78112.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/34600.png","thumbnail":"magpic\/34600.png","small_image":"magpic\/34600.png","image":"magpic\/34600.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/78112.png","thumbnail":"magpic\/78112.png","small_image":"magpic\/78112.png","image":"magpic\/78112.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117393"},{"_category":"0.117206"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"RODEO F\u00dcHRLEINE GENIETET,22MM 200CM SCHWARZ\/COGNAC","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"09316","basisartikelnr":"381","price":44.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/34600.png","thumbnail":"magpic\/34600.png","small_image":"magpic\/34600.png","image":"magpic\/34600.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"RODEO F\u00dcHRLEINE GENIETET,22MM 200CM SCHWARZ\/COGNAC","description":"Gef\u00fcttert mit Softleder, genietet.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge.","short_description":"Gef\u00fcttert mit Softleder, genietet.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge.","globalname":"Rodeo Leinen und F\u00fchrleinen"},{"_store":"","merkmal_284":"200"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"22"},{"_store":"","merkmal_289":"mm"},{"_store":"","merkmal_290":"4"},{"_store":"","merkmal_292":"mm"},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":"cm"},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"merkmal_302":"136"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":"L\/XL"},{"_store":"","merkmal_122":"4016598093160"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"1"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"6"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"42010000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"78112.png"},{"_store":"","merkmal_105":"RODEO F\u00dcHRLEINE"},{"_store":"","merkmal_105":"RODEO F\u00dcHRLEINE"},{"_store":"","merkmal_108":"GENIETET,22MM 200CM"},{"_store":"","merkmal_108":"GENIETET,22MM 200CM"},{"_store":"","merkmal_109":"SCHWARZ\/COGNAC"},{"_store":"","merkmal_109":"SCHWARZ\/COGNAC"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Rodeo Leinen und F\u00fchrleinen"},{"_store":"","merkmal_228":"Rodeo Leinen und F\u00fchrleinen"},{"_store":"","merkmal_152":"Gef\u00fcttert mit Softleder, genietet.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge."},{"_store":"","merkmal_152":"Gef\u00fcttert mit Softleder, genietet.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge."},{"_store":"","merkmal_280":"34600.png"},{"_store":"","merkmal_473":"78112.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"44.99"},{"_store":"","merkmal_304":"34550.png"},{"_store":"","merkmal_305":"34556.png"},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":"Rodeo Artikel sind genietete Halsb\u00e4nder, Leinen und F\u00fchrleinen. Schwarzes Vollrindleder ist mit cognacfarbigem, gebuggten Softleder unterlegt. Das verwendete Vollrindleder ist ein griffiges und geschmeidiges Glattleder, welches besonders belastbar und rei\u00dffest ist. Durch seinen hohen Fettanteil ist es au\u00dferdem einfach zu pflegen und unempfindlich gegen Feuchtigkeit. Bei dem Softleder handelt es sich um ein weiches Rindnappaleder. Es ist sehr strapazierf\u00e4hig und trotzdem angenehm weich. Dieses Leder ist besonders abweisend gegen Feuchtigkeit und Verschmutzung."},{"_store":"","merkmal_318":"Rodeo Artikel sind genietete Halsb\u00e4nder, Leinen und F\u00fchrleinen. Schwarzes Vollrindleder ist mit cognacfarbigem, gebuggten Softleder unterlegt. Das verwendete Vollrindleder ist ein griffiges und geschmeidiges Glattleder, welches besonders belastbar und rei\u00dffest ist. Durch seinen hohen Fettanteil ist es au\u00dferdem einfach zu pflegen und unempfindlich gegen Feuchtigkeit. Bei dem Softleder handelt es sich um ein weiches Rindnappaleder. Es ist sehr strapazierf\u00e4hig und trotzdem angenehm weich. Dieses Leder ist besonders abweisend gegen Feuchtigkeit und Verschmutzung."},{"_store":"","merkmal_319":"Eine wundersch\u00f6ne Farbkombination, die zu jedem Hund passt!\r\nDiese solide genietete Leine aus weichem Vollrindleder, unterf\u00fcttert mit cognacfarbigem Softleder ist durch das verwendete hochwertige Leder und die stabilen verchromten Beschl\u00e4ge besonders robust und langlebig. Erh\u00e4ltlich als Leine und F\u00fchrleine. Die F\u00fchrleine ist 3-fach verstellbar.\r\nMade in Germany. 5 Jahre Garantie.\r\nZu dieser Leine gibt es passende Halsb\u00e4nder aus der Rodeo-Linie."},{"_store":"","merkmal_319":"Eine wundersch\u00f6ne Farbkombination, die zu jedem Hund passt!\r\nDiese solide genietete Leine aus weichem Vollrindleder, unterf\u00fcttert mit cognacfarbigem Softleder ist durch das verwendete hochwertige Leder und die stabilen verchromten Beschl\u00e4ge besonders robust und langlebig. Erh\u00e4ltlich als Leine und F\u00fchrleine. Die F\u00fchrleine ist 3-fach verstellbar.\r\nMade in Germany. 5 Jahre Garantie.\r\nZu dieser Leine gibt es passende Halsb\u00e4nder aus der Rodeo-Linie."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"312,284,287,302"},{"_store":"","merkmal_478":"Eine wundersch\u00f6ne Farbkombination, die zu jedem Hund passt!\r\nDiese solide genietete Leine aus weichem Vollrindleder, unterf\u00fcttert mit cognacfarbigem Softleder ist durch das verwendete hochwertige Leder und die stabilen verchromten Beschl\u00e4ge besonders robust und langlebig. Die F\u00fchrleine ist 3-fach verstellbar.\r\nMade in Germany. 5 Jahre Garantie."},{"_store":"","merkmal_478":"Eine wundersch\u00f6ne Farbkombination, die zu jedem Hund passt!\r\nDiese solide genietete Leine aus weichem Vollrindleder, unterf\u00fcttert mit cognacfarbigem Softleder ist durch das verwendete hochwertige Leder und die stabilen verchromten Beschl\u00e4ge besonders robust und langlebig. Die F\u00fchrleine ist 3-fach verstellbar.\r\nMade in Germany. 5 Jahre Garantie."},{"_store":"en","name":"RODEO T. LEASH RIVETED,22MM 200CM BLACK\/COGNAC","description":"With soft leather lining, riveted. \r\nChrome-plated fittings.","short_description":"With soft leather lining, riveted. \r\nChrome-plated fittings.","globalname":"Rodeo leashes and training leashes"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"merkmal_302":"136"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"RODEO T. LEASH"},{"_store":"en","merkmal_105":"RODEO T. LEASH"},{"_store":"en","merkmal_108":"RIVETED,22MM 200CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"RIVETED,22MM 200CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLACK\/COGNAC"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLACK\/COGNAC"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Rodeo leashes and training leashes"},{"_store":"en","merkmal_228":"Rodeo leashes and training leashes"},{"_store":"en","merkmal_152":"With soft leather lining, riveted. \r\nChrome-plated fittings."},{"_store":"en","merkmal_152":"With soft leather lining, riveted. \r\nChrome-plated fittings."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_media_image":"magpic\/78112.png","thumbnail":"magpic\/78112.png","small_image":"magpic\/78112.png","image":"magpic\/78112.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/34600.png","thumbnail":"magpic\/34600.png","small_image":"magpic\/34600.png","image":"magpic\/34600.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/78112.png","thumbnail":"magpic\/78112.png","small_image":"magpic\/78112.png","image":"magpic\/78112.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117393"},{"_category":"0.117206"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"RODEO LEINE GENIETET,16MM 100CM SCHWARZ\/COGNAC","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"09317","basisartikelnr":"381","price":22.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/34600.png","thumbnail":"magpic\/34600.png","small_image":"magpic\/34600.png","image":"magpic\/34600.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"RODEO LEINE GENIETET,16MM 100CM SCHWARZ\/COGNAC","description":"Gef\u00fcttert mit Softleder, genietet.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge.","short_description":"Gef\u00fcttert mit Softleder, genietet.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge.","globalname":"Rodeo Leinen und F\u00fchrleinen"},{"_store":"","merkmal_284":"100"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"16"},{"_store":"","merkmal_289":"mm"},{"_store":"","merkmal_290":"5"},{"_store":"","merkmal_292":"mm"},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":"cm"},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"merkmal_302":"136"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":"S"},{"_store":"","merkmal_122":"4016598093177"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"1"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"11"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"42010000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"78113.png"},{"_store":"","merkmal_105":"RODEO LEINE"},{"_store":"","merkmal_105":"RODEO LEINE"},{"_store":"","merkmal_108":"GENIETET,16MM 100CM"},{"_store":"","merkmal_108":"GENIETET,16MM 100CM"},{"_store":"","merkmal_109":"SCHWARZ\/COGNAC"},{"_store":"","merkmal_109":"SCHWARZ\/COGNAC"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Rodeo Leinen und F\u00fchrleinen"},{"_store":"","merkmal_228":"Rodeo Leinen und F\u00fchrleinen"},{"_store":"","merkmal_152":"Gef\u00fcttert mit Softleder, genietet.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge."},{"_store":"","merkmal_152":"Gef\u00fcttert mit Softleder, genietet.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge."},{"_store":"","merkmal_280":"34600.png"},{"_store":"","merkmal_473":"78113.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"22.99"},{"_store":"","merkmal_304":"34550.png"},{"_store":"","merkmal_305":"34556.png"},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":"Rodeo Artikel sind genietete Halsb\u00e4nder, Leinen und F\u00fchrleinen. Schwarzes Vollrindleder ist mit cognacfarbigem, gebuggten Softleder unterlegt. Das verwendete Vollrindleder ist ein griffiges und geschmeidiges Glattleder, welches besonders belastbar und rei\u00dffest ist. Durch seinen hohen Fettanteil ist es au\u00dferdem einfach zu pflegen und unempfindlich gegen Feuchtigkeit. Bei dem Softleder handelt es sich um ein weiches Rindnappaleder. Es ist sehr strapazierf\u00e4hig und trotzdem angenehm weich. Dieses Leder ist besonders abweisend gegen Feuchtigkeit und Verschmutzung."},{"_store":"","merkmal_318":"Rodeo Artikel sind genietete Halsb\u00e4nder, Leinen und F\u00fchrleinen. Schwarzes Vollrindleder ist mit cognacfarbigem, gebuggten Softleder unterlegt. Das verwendete Vollrindleder ist ein griffiges und geschmeidiges Glattleder, welches besonders belastbar und rei\u00dffest ist. Durch seinen hohen Fettanteil ist es au\u00dferdem einfach zu pflegen und unempfindlich gegen Feuchtigkeit. Bei dem Softleder handelt es sich um ein weiches Rindnappaleder. Es ist sehr strapazierf\u00e4hig und trotzdem angenehm weich. Dieses Leder ist besonders abweisend gegen Feuchtigkeit und Verschmutzung."},{"_store":"","merkmal_319":"Eine wundersch\u00f6ne Farbkombination, die zu jedem Hund passt!\r\nDiese solide genietete Leine aus weichem Vollrindleder, unterf\u00fcttert mit cognacfarbigem Softleder ist durch das verwendete hochwertige Leder und die stabilen verchromten Beschl\u00e4ge besonders robust und langlebig. Erh\u00e4ltlich als Leine und F\u00fchrleine. Die F\u00fchrleine ist 3-fach verstellbar.\r\nMade in Germany. 5 Jahre Garantie.\r\nZu dieser Leine gibt es passende Halsb\u00e4nder aus der Rodeo-Linie."},{"_store":"","merkmal_319":"Eine wundersch\u00f6ne Farbkombination, die zu jedem Hund passt!\r\nDiese solide genietete Leine aus weichem Vollrindleder, unterf\u00fcttert mit cognacfarbigem Softleder ist durch das verwendete hochwertige Leder und die stabilen verchromten Beschl\u00e4ge besonders robust und langlebig. Erh\u00e4ltlich als Leine und F\u00fchrleine. Die F\u00fchrleine ist 3-fach verstellbar.\r\nMade in Germany. 5 Jahre Garantie.\r\nZu dieser Leine gibt es passende Halsb\u00e4nder aus der Rodeo-Linie."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"312,284,287,302"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"en","name":"RODEO LEASH RIVETED,16MM 100CM BLACK\/COGNAC","description":"With soft leather lining, riveted. \r\nChrome-plated fittings.","short_description":"With soft leather lining, riveted. \r\nChrome-plated fittings.","globalname":"Rodeo leashes and training leashes"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"merkmal_302":"136"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"RODEO LEASH"},{"_store":"en","merkmal_105":"RODEO LEASH"},{"_store":"en","merkmal_108":"RIVETED,16MM 100CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"RIVETED,16MM 100CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLACK\/COGNAC"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLACK\/COGNAC"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Rodeo leashes and training leashes"},{"_store":"en","merkmal_228":"Rodeo leashes and training leashes"},{"_store":"en","merkmal_152":"With soft leather lining, riveted. \r\nChrome-plated fittings."},{"_store":"en","merkmal_152":"With soft leather lining, riveted. \r\nChrome-plated fittings."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_media_image":"magpic\/78113.png","thumbnail":"magpic\/78113.png","small_image":"magpic\/78113.png","image":"magpic\/78113.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/34600.png","thumbnail":"magpic\/34600.png","small_image":"magpic\/34600.png","image":"magpic\/34600.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/78113.png","thumbnail":"magpic\/78113.png","small_image":"magpic\/78113.png","image":"magpic\/78113.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117393"},{"_category":"0.117206"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"RODEO LEINE GENIETET,22MM 100CM SCHWARZ\/COGNAC","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"09318","basisartikelnr":"381","price":29.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/34600.png","thumbnail":"magpic\/34600.png","small_image":"magpic\/34600.png","image":"magpic\/34600.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"RODEO LEINE GENIETET,22MM 100CM SCHWARZ\/COGNAC","description":"Gef\u00fcttert mit Softleder, genietet.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge.","short_description":"Gef\u00fcttert mit Softleder, genietet.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge.","globalname":"Rodeo Leinen und F\u00fchrleinen"},{"_store":"","merkmal_284":"100"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"22"},{"_store":"","merkmal_289":"mm"},{"_store":"","merkmal_290":"5"},{"_store":"","merkmal_292":"mm"},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":"cm"},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"merkmal_302":"136"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":"L\/XL"},{"_store":"","merkmal_122":"4016598093184"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"1"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"20"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"42010000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"78113.png"},{"_store":"","merkmal_105":"RODEO LEINE"},{"_store":"","merkmal_105":"RODEO LEINE"},{"_store":"","merkmal_108":"GENIETET,22MM 100CM"},{"_store":"","merkmal_108":"GENIETET,22MM 100CM"},{"_store":"","merkmal_109":"SCHWARZ\/COGNAC"},{"_store":"","merkmal_109":"SCHWARZ\/COGNAC"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Rodeo Leinen und F\u00fchrleinen"},{"_store":"","merkmal_228":"Rodeo Leinen und F\u00fchrleinen"},{"_store":"","merkmal_152":"Gef\u00fcttert mit Softleder, genietet.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge."},{"_store":"","merkmal_152":"Gef\u00fcttert mit Softleder, genietet.\r\nVerchromte Beschl\u00e4ge."},{"_store":"","merkmal_280":"34600.png"},{"_store":"","merkmal_473":"78113.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"29.99"},{"_store":"","merkmal_304":"34550.png"},{"_store":"","merkmal_305":"34556.png"},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":"Rodeo Artikel sind genietete Halsb\u00e4nder, Leinen und F\u00fchrleinen. Schwarzes Vollrindleder ist mit cognacfarbigem, gebuggten Softleder unterlegt. Das verwendete Vollrindleder ist ein griffiges und geschmeidiges Glattleder, welches besonders belastbar und rei\u00dffest ist. Durch seinen hohen Fettanteil ist es au\u00dferdem einfach zu pflegen und unempfindlich gegen Feuchtigkeit. Bei dem Softleder handelt es sich um ein weiches Rindnappaleder. Es ist sehr strapazierf\u00e4hig und trotzdem angenehm weich. Dieses Leder ist besonders abweisend gegen Feuchtigkeit und Verschmutzung."},{"_store":"","merkmal_318":"Rodeo Artikel sind genietete Halsb\u00e4nder, Leinen und F\u00fchrleinen. Schwarzes Vollrindleder ist mit cognacfarbigem, gebuggten Softleder unterlegt. Das verwendete Vollrindleder ist ein griffiges und geschmeidiges Glattleder, welches besonders belastbar und rei\u00dffest ist. Durch seinen hohen Fettanteil ist es au\u00dferdem einfach zu pflegen und unempfindlich gegen Feuchtigkeit. Bei dem Softleder handelt es sich um ein weiches Rindnappaleder. Es ist sehr strapazierf\u00e4hig und trotzdem angenehm weich. Dieses Leder ist besonders abweisend gegen Feuchtigkeit und Verschmutzung."},{"_store":"","merkmal_319":"Eine wundersch\u00f6ne Farbkombination, die zu jedem Hund passt!\r\nDiese solide genietete Leine aus weichem Vollrindleder, unterf\u00fcttert mit cognacfarbigem Softleder ist durch das verwendete hochwertige Leder und die stabilen verchromten Beschl\u00e4ge besonders robust und langlebig. Erh\u00e4ltlich als Leine und F\u00fchrleine. Die F\u00fchrleine ist 3-fach verstellbar.\r\nMade in Germany. 5 Jahre Garantie.\r\nZu dieser Leine gibt es passende Halsb\u00e4nder aus der Rodeo-Linie."},{"_store":"","merkmal_319":"Eine wundersch\u00f6ne Farbkombination, die zu jedem Hund passt!\r\nDiese solide genietete Leine aus weichem Vollrindleder, unterf\u00fcttert mit cognacfarbigem Softleder ist durch das verwendete hochwertige Leder und die stabilen verchromten Beschl\u00e4ge besonders robust und langlebig. Erh\u00e4ltlich als Leine und F\u00fchrleine. Die F\u00fchrleine ist 3-fach verstellbar.\r\nMade in Germany. 5 Jahre Garantie.\r\nZu dieser Leine gibt es passende Halsb\u00e4nder aus der Rodeo-Linie."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"312,284,287,302"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"en","name":"RODEO LEASH RIVETED,22MM 100CM BLACK\/COGNAC","description":"With soft leather lining, riveted. \r\nChrome-plated fittings.","short_description":"With soft leather lining, riveted. \r\nChrome-plated fittings.","globalname":"Rodeo leashes and training leashes"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"merkmal_302":"136"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"RODEO LEASH"},{"_store":"en","merkmal_105":"RODEO LEASH"},{"_store":"en","merkmal_108":"RIVETED,22MM 100CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"RIVETED,22MM 100CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLACK\/COGNAC"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLACK\/COGNAC"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Rodeo leashes and training leashes"},{"_store":"en","merkmal_228":"Rodeo leashes and training leashes"},{"_store":"en","merkmal_152":"With soft leather lining, riveted. \r\nChrome-plated fittings."},{"_store":"en","merkmal_152":"With soft leather lining, riveted. \r\nChrome-plated fittings."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_media_image":"magpic\/78113.png","thumbnail":"magpic\/78113.png","small_image":"magpic\/78113.png","image":"magpic\/78113.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/34600.png","thumbnail":"magpic\/34600.png","small_image":"magpic\/34600.png","image":"magpic\/34600.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/78113.png","thumbnail":"magpic\/78113.png","small_image":"magpic\/78113.png","image":"magpic\/78113.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117393"},{"_category":"0.117206"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"ZAHNPFLEGESET ZAHN-MASSAGEB\u00dcRSTE PERFECT CARE","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"12083","basisartikelnr":"637","price":2.49,"weight":0,"_media_image":"magpic\/17685.png","thumbnail":"magpic\/17685.png","small_image":"magpic\/17685.png","image":"magpic\/17685.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"ZAHNPFLEGESET ZAHN-MASSAGEB\u00dcRSTE PERFECT CARE","description":"F\u00fcr eine effektive Zahnpflege. Fingerb\u00fcrstenset f\u00fcr Z\u00e4hne (B\u00fcrste) und Zahnfleisch (Massageb\u00fcrste).","short_description":"F\u00fcr eine effektive Zahnpflege. Fingerb\u00fcrstenset f\u00fcr Z\u00e4hne (B\u00fcrste) und Zahnfleisch (Massageb\u00fcrste).","globalname":"Perfect Care Zahnpflege"},{"_store":"","merkmal_284":"2.5"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":""},{"_store":"","merkmal_287":"2"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"merkmal_302":"1031"},{"merkmal_3020":"1000"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598120835"},{"_store":"","merkmal_119":"3"},{"_store":"","merkmal_117":"144"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"7714"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"96032100"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"78169.png"},{"_store":"","merkmal_105":"ZAHNPFLEGESET"},{"_store":"","merkmal_105":"ZAHNPFLEGESET"},{"_store":"","merkmal_108":"ZAHN-MASSAGEB\u00dcRSTE"},{"_store":"","merkmal_108":"ZAHN-MASSAGEB\u00dcRSTE"},{"_store":"","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care Zahnpflege"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care Zahnpflege"},{"_store":"","merkmal_152":"F\u00fcr eine effektive Zahnpflege. Fingerb\u00fcrstenset f\u00fcr Z\u00e4hne (B\u00fcrste) und Zahnfleisch (Massageb\u00fcrste)."},{"_store":"","merkmal_152":"F\u00fcr eine effektive Zahnpflege. Fingerb\u00fcrstenset f\u00fcr Z\u00e4hne (B\u00fcrste) und Zahnfleisch (Massageb\u00fcrste)."},{"_store":"","merkmal_280":"17685.png"},{"_store":"","merkmal_473":"78169.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"2.49"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Fingerb\u00fcrstenset f\u00fcr Z\u00e4hne und Zahnfleisch. Bei regelm\u00e4\u00dfiger Anwendung k\u00f6nnen Zahnstein und Mundgeruch reduziert werden."},{"_store":"","merkmal_319":"Fingerb\u00fcrstenset f\u00fcr Z\u00e4hne und Zahnfleisch. Bei regelm\u00e4\u00dfiger Anwendung k\u00f6nnen Zahnstein und Mundgeruch reduziert werden."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"en","name":"TOOTHBRUSH SET TOOTH + MASSAGE BRUSH PERFECT CARE","description":"For effective dental care. Finger brush set for teeth (brush) and gums (massage brush).","short_description":"For effective dental care. Finger brush set for teeth (brush) and gums (massage brush).","globalname":"Perfect Care dental care"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"merkmal_302":"1031"},{"merkmal_3020":"1000"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"TOOTHBRUSH SET"},{"_store":"en","merkmal_105":"TOOTHBRUSH SET"},{"_store":"en","merkmal_108":"TOOTH + MASSAGE BRUSH"},{"_store":"en","merkmal_108":"TOOTH + MASSAGE BRUSH"},{"_store":"en","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"en","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care dental care"},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care dental care"},{"_store":"en","merkmal_152":"For effective dental care. Finger brush set for teeth (brush) and gums (massage brush)."},{"_store":"en","merkmal_152":"For effective dental care. Finger brush set for teeth (brush) and gums (massage brush)."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_media_image":"magpic\/78169.png","thumbnail":"magpic\/78169.png","small_image":"magpic\/78169.png","image":"magpic\/78169.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/17685.png","thumbnail":"magpic\/17685.png","small_image":"magpic\/17685.png","image":"magpic\/17685.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/78169.png","thumbnail":"magpic\/78169.png","small_image":"magpic\/78169.png","image":"magpic\/78169.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117318"},{"_category":"0.117209"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"CLIPCLAP MAXIMA SCHERMASCHINEN SET 7 TEILIG, LEIST. 10 W","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"12090","basisartikelnr":"659","price":65,"weight":0,"_media_image":"magpic\/72728.png","thumbnail":"magpic\/72728.png","small_image":"magpic\/72728.png","image":"magpic\/72728.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"CLIPCLAP MAXIMA SCHERMASCHINEN SET 7 TEILIG, LEIST. 10 W","description":"Clip Clap Schermaschine, f\u00fcr langes Fell","short_description":"Clip Clap Schermaschine, f\u00fcr langes Fell","globalname":"Perfect Care - Schermaschine Clip Clap Maxima"},{"_store":"","merkmal_284":"17"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":""},{"_store":"","merkmal_287":"0"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598120903"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"12"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"365"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"85102000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"78173.png"},{"_store":"","merkmal_105":"CLIPCLAP MAXIMA"},{"_store":"","merkmal_105":"CLIPCLAP MAXIMA"},{"_store":"","merkmal_108":"SCHERMASCHINEN SET"},{"_store":"","merkmal_108":"SCHERMASCHINEN SET"},{"_store":"","merkmal_109":"7 TEILIG, LEIST. 10 W"},{"_store":"","merkmal_109":"7 TEILIG, LEIST. 10 W"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care - Schermaschine Clip Clap Maxima"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care - Schermaschine Clip Clap Maxima"},{"_store":"","merkmal_152":"Clip Clap Schermaschine, f\u00fcr langes Fell"},{"_store":"","merkmal_152":"Clip Clap Schermaschine, f\u00fcr langes Fell"},{"_store":"","merkmal_280":"72728.png"},{"_store":"","merkmal_473":"78173.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"65"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"ClipClap Maxima - leicht zu handhaben und sofort einsatzbereit! Die elektrische Schermaschine ist f\u00fcr jede Haarl\u00e4nge geeignet. Mit stufenlos verstellbarer Schnitth\u00f6he. Sie hat eine Leistung von 10 W, 230V - 50Hz. Art.Nr. 12090: Komplett mit: 4 Aufsteckk\u00e4mmen (Schnittl\u00e4nge 4,5 mm, 9 mm, 14 mm, 19 mm), Schere, Reinigungsb\u00fcrste und \u00d6lfl\u00e4schchen. Deutsches Qualit\u00e4tserzeugnis. CE\/GS gepr\u00fcft. Art.Nr. 12110: Die ClipClap Maxima II ist sehr leise und vibrationsarm. Komplett mit: 2 K\u00e4mmen, 4 verschiedenen Aufsteckk\u00e4mmen, Reinigungsb\u00fcrste und \u00d6lfl\u00e4schchen. Deutsches Qualit\u00e4tserzeugnis. CE\/GS gepr\u00fcft."},{"_store":"","merkmal_319":"ClipClap Maxima - leicht zu handhaben und sofort einsatzbereit! Die elektrische Schermaschine ist f\u00fcr jede Haarl\u00e4nge geeignet. Mit stufenlos verstellbarer Schnitth\u00f6he. Sie hat eine Leistung von 10 W, 230V - 50Hz. Art.Nr. 12090: Komplett mit: 4 Aufsteckk\u00e4mmen (Schnittl\u00e4nge 4,5 mm, 9 mm, 14 mm, 19 mm), Schere, Reinigungsb\u00fcrste und \u00d6lfl\u00e4schchen. Deutsches Qualit\u00e4tserzeugnis. CE\/GS gepr\u00fcft. Art.Nr. 12110: Die ClipClap Maxima II ist sehr leise und vibrationsarm. Komplett mit: 2 K\u00e4mmen, 4 verschiedenen Aufsteckk\u00e4mmen, Reinigungsb\u00fcrste und \u00d6lfl\u00e4schchen. Deutsches Qualit\u00e4tserzeugnis. CE\/GS gepr\u00fcft."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_290":""},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_296":""},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"en","name":"CLIPCLAP MAXIMA CLIPPER SET 7 PIECES, POWER 10 W","description":"Clip Clap shears, for long coats","short_description":"Clip Clap shears, for long coats","globalname":"Perfect Care - hair clippers Clip Clap Maxima"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"CLIPCLAP MAXIMA"},{"_store":"en","merkmal_105":"CLIPCLAP MAXIMA"},{"_store":"en","merkmal_108":"CLIPPER SET"},{"_store":"en","merkmal_108":"CLIPPER SET"},{"_store":"en","merkmal_109":"7 PIECES, POWER 10 W"},{"_store":"en","merkmal_109":"7 PIECES, POWER 10 W"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care - hair clippers Clip Clap Maxima"},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care - hair clippers Clip Clap Maxima"},{"_store":"en","merkmal_152":"Clip Clap shears, for long coats"},{"_store":"en","merkmal_152":"Clip Clap shears, for long coats"},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_media_image":"magpic\/78173.png","thumbnail":"magpic\/78173.png","small_image":"magpic\/78173.png","image":"magpic\/78173.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/72728.png","thumbnail":"magpic\/72728.png","small_image":"magpic\/72728.png","image":"magpic\/72728.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/78173.png","thumbnail":"magpic\/78173.png","small_image":"magpic\/78173.png","image":"magpic\/78173.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117317"},{"_category":"0.117209"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"SCHNEIDKOPF INKL. F\u00dcHRUNGSST\u00dcCK CLIPCLAP MAXIMA #12090","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"12121","basisartikelnr":"660","price":38.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/17696.png","thumbnail":"magpic\/17696.png","small_image":"magpic\/17696.png","image":"magpic\/17696.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"SCHNEIDKOPF INKL. F\u00dcHRUNGSST\u00dcCK CLIPCLAP MAXIMA #12090","description":"","short_description":"","globalname":"Perfect Care Zubeh\u00f6r f\u00fcr ClipClap Maxima Schermaschinen"},{"_store":"","merkmal_284":"5.3"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":"mm"},{"_store":"","merkmal_287":"4.2"},{"_store":"","merkmal_289":"mm"},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4015110004134"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"12"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"20"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"85109000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"78177.png"},{"_store":"","merkmal_105":"SCHNEIDKOPF"},{"_store":"","merkmal_105":"SCHNEIDKOPF"},{"_store":"","merkmal_108":"INKL. F\u00dcHRUNGSST\u00dcCK"},{"_store":"","merkmal_108":"INKL. F\u00dcHRUNGSST\u00dcCK"},{"_store":"","merkmal_109":"CLIPCLAP MAXIMA #12090"},{"_store":"","merkmal_109":"CLIPCLAP MAXIMA #12090"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care Zubeh\u00f6r f\u00fcr ClipClap Maxima Schermaschinen"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care Zubeh\u00f6r f\u00fcr ClipClap Maxima Schermaschinen"},{"_store":"","merkmal_152":""},{"_store":"","merkmal_152":""},{"_store":"","merkmal_280":"17696.png"},{"_store":"","merkmal_473":"78177.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"38.99"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Als passendes Zubeh\u00f6r f\u00fcr die CLIP-CLAP Maxima Schermaschine gibt es: Schneidkopf inkl. F\u00fchrungsst\u00fcck und Befestigungsschrauben, 4teiliger Schneidsatz, Aufsteckk\u00e4mme f\u00fcr verschiedene Schnittl\u00e4ngen, Aufsteckk\u00e4mme 4teilig 3\/6\/9\/12 mm, verstellbarer Aufsteckkamm."},{"_store":"","merkmal_319":"Als passendes Zubeh\u00f6r f\u00fcr die CLIP-CLAP Maxima Schermaschine gibt es: Schneidkopf inkl. F\u00fchrungsst\u00fcck und Befestigungsschrauben, 4teiliger Schneidsatz, Aufsteckk\u00e4mme f\u00fcr verschiedene Schnittl\u00e4ngen, Aufsteckk\u00e4mme 4teilig 3\/6\/9\/12 mm, verstellbarer Aufsteckkamm."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_290":""},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"en","name":"CUTTING HEAD INCL. GUIDEPART FOR CLIPCLAP MAXIMA #12090","description":"","short_description":"","globalname":"Perfect Care accessories for CLIPCLAP Maxima clippers"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"CUTTING HEAD"},{"_store":"en","merkmal_105":"CUTTING HEAD"},{"_store":"en","merkmal_108":"INCL. GUIDEPART"},{"_store":"en","merkmal_108":"INCL. GUIDEPART"},{"_store":"en","merkmal_109":"FOR CLIPCLAP MAXIMA #12090"},{"_store":"en","merkmal_109":"FOR CLIPCLAP MAXIMA #12090"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care accessories for CLIPCLAP Maxima clippers"},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care accessories for CLIPCLAP Maxima clippers"},{"_store":"en","merkmal_152":""},{"_store":"en","merkmal_152":""},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_media_image":"magpic\/78177.png","thumbnail":"magpic\/78177.png","small_image":"magpic\/78177.png","image":"magpic\/78177.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/17696.png","thumbnail":"magpic\/17696.png","small_image":"magpic\/17696.png","image":"magpic\/17696.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/78177.png","thumbnail":"magpic\/78177.png","small_image":"magpic\/78177.png","image":"magpic\/78177.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117317"},{"_category":"0.117209"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"ADRESSTUBE VERCHROMT, 36 MM AUF KARTE","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"15257","basisartikelnr":"2233","price":4.99,"weight":11,"_media_image":"magpic\/17745.png","thumbnail":"magpic\/17745.png","small_image":"magpic\/17745.png","image":"magpic\/17745.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"ADRESSTUBE VERCHROMT, 36 MM AUF KARTE","description":"Wasserdicht zu verschliessen. Auf Blisterkarte.\r\nVerchromt. \r\n","short_description":"Wasserdicht zu verschliessen. Auf Blisterkarte.\r\nVerchromt. \r\n","globalname":"Adresstuben de Luxe"},{"_store":"","merkmal_284":"36"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":"mm"},{"_store":"","merkmal_287":"0"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_294":"0"},{"_store":"","merkmal_295":""},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":"11"},{"_store":"","merkmal_300":""},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598152577"},{"_store":"","merkmal_119":"6"},{"_store":"","merkmal_117":"360"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"7537"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"73269098"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"78319.png"},{"_store":"","merkmal_105":"ADRESSTUBE"},{"_store":"","merkmal_105":"ADRESSTUBE"},{"_store":"","merkmal_108":"VERCHROMT, 36 MM"},{"_store":"","merkmal_108":"VERCHROMT, 36 MM"},{"_store":"","merkmal_109":"AUF KARTE"},{"_store":"","merkmal_109":"AUF KARTE"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Adresstuben de Luxe"},{"_store":"","merkmal_228":"Adresstuben de Luxe"},{"_store":"","merkmal_152":"Wasserdicht zu verschliessen. Auf Blisterkarte.\r\nVerchromt. \r\n"},{"_store":"","merkmal_152":"Wasserdicht zu verschliessen. Auf Blisterkarte.\r\nVerchromt. \r\n"},{"_store":"","merkmal_280":"17745.png"},{"_store":"","merkmal_473":"78319.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"4.99"},{"_store":"","merkmal_304":"41609.png"},{"_store":"","merkmal_305":"41611.png"},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Schnell ist es passiert. Der Hund findet eine F\u00e4hrte und ist pl\u00f6tzlich verschwunden. Mit Hilfe einer Adresstube und den Angaben auf dem innenliegendem Adressfeld l\u00e4sst sich der Besitzer leicht ausfindig machen. Damit die Adressangaben auch nach einem Bad im Wasser noch zu lesen sind, l\u00e4sst sich die verchromte Adresstube wasserdicht verschlie\u00dfen. Erh\u00e4ltlich auf Blisterkarte. "},{"_store":"","merkmal_319":"Schnell ist es passiert. Der Hund findet eine F\u00e4hrte und ist pl\u00f6tzlich verschwunden. Mit Hilfe einer Adresstube und den Angaben auf dem innenliegendem Adressfeld l\u00e4sst sich der Besitzer leicht ausfindig machen. Damit die Adressangaben auch nach einem Bad im Wasser noch zu lesen sind, l\u00e4sst sich die verchromte Adresstube wasserdicht verschlie\u00dfen. Erh\u00e4ltlich auf Blisterkarte. "},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_290":""},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"en","name":"IDENTIFICATION TUBE CHROME PLATED, 36 MM ON CARD","description":"Waterproof sealable. \r\n\r\nOn blister card. \r\n\r\nChrome-plated. \r\n","short_description":"Waterproof sealable. \r\n\r\nOn blister card. \r\n\r\nChrome-plated. \r\n","globalname":"identification tubes de luxe"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_294":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"IDENTIFICATION TUBE"},{"_store":"en","merkmal_105":"IDENTIFICATION TUBE"},{"_store":"en","merkmal_108":"CHROME PLATED, 36 MM"},{"_store":"en","merkmal_108":"CHROME PLATED, 36 MM"},{"_store":"en","merkmal_109":"ON CARD"},{"_store":"en","merkmal_109":"ON CARD"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"identification tubes de luxe"},{"_store":"en","merkmal_228":"identification tubes de luxe"},{"_store":"en","merkmal_152":"Waterproof sealable. \r\n\r\nOn blister card. \r\n\r\nChrome-plated. \r\n"},{"_store":"en","merkmal_152":"Waterproof sealable. \r\n\r\nOn blister card. \r\n\r\nChrome-plated. \r\n"},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_media_image":"magpic\/78319.png","thumbnail":"magpic\/78319.png","small_image":"magpic\/78319.png","image":"magpic\/78319.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/17745.png","thumbnail":"magpic\/17745.png","small_image":"magpic\/17745.png","image":"magpic\/17745.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/78319.png","thumbnail":"magpic\/78319.png","small_image":"magpic\/78319.png","image":"magpic\/78319.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.128519"},{"_category":"0.117207"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"SAFETY DOG WESTE HW 30-40, BW 36-46 CM NEON GELB","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"16090","basisartikelnr":"566","price":8.99,"weight":32,"_media_image":"magpic\/70394.png","thumbnail":"magpic\/70394.png","small_image":"magpic\/70394.png","image":"magpic\/70394.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"SAFETY DOG WESTE HW 30-40, BW 36-46 CM NEON GELB","description":"Speziell f\u00fcr Hunde, enorme Reflektionskraft, verstellbar durch Klettverschluss, waschbar bei 30\u00b0.","short_description":"Speziell f\u00fcr Hunde, enorme Reflektionskraft, verstellbar durch Klettverschluss, waschbar bei 30\u00b0.","globalname":"Safety Dog Sicherheitsweste"},{"_store":"","merkmal_284":"0"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":""},{"_store":"","merkmal_287":"0"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_294":"0"},{"_store":"","merkmal_295":""},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":"32"},{"_store":"","merkmal_300":""},{"merkmal_302":"1000"},{"merkmal_3020":"1000"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598160909"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"48"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"511"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"63079098"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"78334.png"},{"_store":"","merkmal_105":"SAFETY DOG WESTE"},{"_store":"","merkmal_105":"SAFETY DOG WESTE"},{"_store":"","merkmal_108":"HW 30-40, BW 36-46 CM"},{"_store":"","merkmal_108":"HW 30-40, BW 36-46 CM"},{"_store":"","merkmal_109":"NEON GELB"},{"_store":"","merkmal_109":"NEON GELB"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Safety Dog Sicherheitsweste"},{"_store":"","merkmal_228":"Safety Dog Sicherheitsweste"},{"_store":"","merkmal_152":"Speziell f\u00fcr Hunde, enorme Reflektionskraft, verstellbar durch Klettverschluss, waschbar bei 30\u00b0."},{"_store":"","merkmal_152":"Speziell f\u00fcr Hunde, enorme Reflektionskraft, verstellbar durch Klettverschluss, waschbar bei 30\u00b0."},{"_store":"","merkmal_280":"70394.png"},{"_store":"","merkmal_473":"78334.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"8.99"},{"_store":"","merkmal_304":"34553.png"},{"_store":"","merkmal_305":"41612.png"},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":"F\u00fcr mehr Sicherheit bei Dunkelheit sorgen reflektierende oder blinkende Halsb\u00e4nder, Geschirre und Westen aus der Produktlinie Reflex. F\u00fcr ausgiebigen Spielspa\u00df im Dunkeln gibt es lustige reflektierende Spielzeuge f\u00fcr Hunde und Katzen."},{"_store":"","merkmal_318":"F\u00fcr mehr Sicherheit bei Dunkelheit sorgen reflektierende oder blinkende Halsb\u00e4nder, Geschirre und Westen aus der Produktlinie Reflex. F\u00fcr ausgiebigen Spielspa\u00df im Dunkeln gibt es lustige reflektierende Spielzeuge f\u00fcr Hunde und Katzen."},{"_store":"","merkmal_319":"Schutz und Sicherheit zu jeder Zeit. Bei Tag und Nacht kann die Safety Dog Sicherheitsweste durch ihre enorme Leucht- und Reflexionskraft Ihren Hund sch\u00fctzen. Die Weste ist von allen Seiten gut sichtbar. Durch die Verstellbarkeit des Klettverschlusses bietet sie eine perfekte Passform. Ideal f\u00fcr Familienhunde, Gebrauchs-, Schutz- und Jagdhunde. Aus hautfreundlichem Material."},{"_store":"","merkmal_319":"Schutz und Sicherheit zu jeder Zeit. Bei Tag und Nacht kann die Safety Dog Sicherheitsweste durch ihre enorme Leucht- und Reflexionskraft Ihren Hund sch\u00fctzen. Die Weste ist von allen Seiten gut sichtbar. Durch die Verstellbarkeit des Klettverschlusses bietet sie eine perfekte Passform. Ideal f\u00fcr Familienhunde, Gebrauchs-, Schutz- und Jagdhunde. Aus hautfreundlichem Material."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"287"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"en","name":"SAFETY DOG WAISTCOAT CS 30-40, WS 36-46 CM NEON YELLOW","description":"Especially designed for dogs, enormous reflection power, adjustable by Velcro fastener, washable at 30\u00b0.","short_description":"Especially designed for dogs, enormous reflection power, adjustable by Velcro fastener, washable at 30\u00b0.","globalname":"Safety Dog safety vest"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_294":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"merkmal_302":"1000"},{"merkmal_3020":"1000"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"SAFETY DOG WAISTCOAT"},{"_store":"en","merkmal_105":"SAFETY DOG WAISTCOAT"},{"_store":"en","merkmal_108":"CS 30-40, WS 36-46 CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"CS 30-40, WS 36-46 CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"NEON YELLOW"},{"_store":"en","merkmal_109":"NEON YELLOW"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Safety Dog safety vest"},{"_store":"en","merkmal_228":"Safety Dog safety vest"},{"_store":"en","merkmal_152":"Especially designed for dogs, enormous reflection power, adjustable by Velcro fastener, washable at 30\u00b0."},{"_store":"en","merkmal_152":"Especially designed for dogs, enormous reflection power, adjustable by Velcro fastener, washable at 30\u00b0."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_media_image":"magpic\/78334.png","thumbnail":"magpic\/78334.png","small_image":"magpic\/78334.png","image":"magpic\/78334.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/70394.png","thumbnail":"magpic\/70394.png","small_image":"magpic\/70394.png","image":"magpic\/70394.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/78334.png","thumbnail":"magpic\/78334.png","small_image":"magpic\/78334.png","image":"magpic\/78334.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117340"},{"_category":"0.117334"},{"_category":"0.117207"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"SAFETY DOG WESTE HW 42-48, BW 58-66 CM NEON GELB","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"16091","basisartikelnr":"566","price":11.49,"weight":50,"_media_image":"magpic\/70394.png","thumbnail":"magpic\/70394.png","small_image":"magpic\/70394.png","image":"magpic\/70394.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"SAFETY DOG WESTE HW 42-48, BW 58-66 CM NEON GELB","description":"Speziell f\u00fcr Hunde, enorme Reflektionskraft, verstellbar durch Klettverschluss, waschbar bei 30\u00b0.","short_description":"Speziell f\u00fcr Hunde, enorme Reflektionskraft, verstellbar durch Klettverschluss, waschbar bei 30\u00b0.","globalname":"Safety Dog Sicherheitsweste"},{"_store":"","merkmal_284":"0"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":""},{"_store":"","merkmal_287":"0"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_294":"0"},{"_store":"","merkmal_295":""},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":"50"},{"_store":"","merkmal_300":""},{"merkmal_302":"1000"},{"merkmal_3020":"1000"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598160916"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"48"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"844"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"63079098"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"78334.png"},{"_store":"","merkmal_105":"SAFETY DOG WESTE"},{"_store":"","merkmal_105":"SAFETY DOG WESTE"},{"_store":"","merkmal_108":"HW 42-48, BW 58-66 CM"},{"_store":"","merkmal_108":"HW 42-48, BW 58-66 CM"},{"_store":"","merkmal_109":"NEON GELB"},{"_store":"","merkmal_109":"NEON GELB"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Safety Dog Sicherheitsweste"},{"_store":"","merkmal_228":"Safety Dog Sicherheitsweste"},{"_store":"","merkmal_152":"Speziell f\u00fcr Hunde, enorme Reflektionskraft, verstellbar durch Klettverschluss, waschbar bei 30\u00b0."},{"_store":"","merkmal_152":"Speziell f\u00fcr Hunde, enorme Reflektionskraft, verstellbar durch Klettverschluss, waschbar bei 30\u00b0."},{"_store":"","merkmal_280":"70394.png"},{"_store":"","merkmal_473":"78334.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"11.49"},{"_store":"","merkmal_304":"34553.png"},{"_store":"","merkmal_305":"41612.png"},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":"F\u00fcr mehr Sicherheit bei Dunkelheit sorgen reflektierende oder blinkende Halsb\u00e4nder, Geschirre und Westen aus der Produktlinie Reflex. F\u00fcr ausgiebigen Spielspa\u00df im Dunkeln gibt es lustige reflektierende Spielzeuge f\u00fcr Hunde und Katzen."},{"_store":"","merkmal_318":"F\u00fcr mehr Sicherheit bei Dunkelheit sorgen reflektierende oder blinkende Halsb\u00e4nder, Geschirre und Westen aus der Produktlinie Reflex. F\u00fcr ausgiebigen Spielspa\u00df im Dunkeln gibt es lustige reflektierende Spielzeuge f\u00fcr Hunde und Katzen."},{"_store":"","merkmal_319":"Schutz und Sicherheit zu jeder Zeit. Bei Tag und Nacht kann die Safety Dog Sicherheitsweste durch ihre enorme Leucht- und Reflexionskraft Ihren Hund sch\u00fctzen. Die Weste ist von allen Seiten gut sichtbar. Durch die Verstellbarkeit des Klettverschlusses bietet sie eine perfekte Passform. Ideal f\u00fcr Familienhunde, Gebrauchs-, Schutz- und Jagdhunde. Aus hautfreundlichem Material."},{"_store":"","merkmal_319":"Schutz und Sicherheit zu jeder Zeit. Bei Tag und Nacht kann die Safety Dog Sicherheitsweste durch ihre enorme Leucht- und Reflexionskraft Ihren Hund sch\u00fctzen. Die Weste ist von allen Seiten gut sichtbar. Durch die Verstellbarkeit des Klettverschlusses bietet sie eine perfekte Passform. Ideal f\u00fcr Familienhunde, Gebrauchs-, Schutz- und Jagdhunde. Aus hautfreundlichem Material."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"287"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"en","name":"SAFETY DOG WAISTCOAT CS 42-48, WS 58-66 NEON YELLOW","description":"Especially designed for dogs, enormous reflection power, adjustable by Velcro fastener, washable at 30\u00b0.","short_description":"Especially designed for dogs, enormous reflection power, adjustable by Velcro fastener, washable at 30\u00b0.","globalname":"Safety Dog safety vest"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_294":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"merkmal_302":"1000"},{"merkmal_3020":"1000"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"SAFETY DOG WAISTCOAT"},{"_store":"en","merkmal_105":"SAFETY DOG WAISTCOAT"},{"_store":"en","merkmal_108":"CS 42-48, WS 58-66"},{"_store":"en","merkmal_108":"CS 42-48, WS 58-66"},{"_store":"en","merkmal_109":"NEON YELLOW"},{"_store":"en","merkmal_109":"NEON YELLOW"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Safety Dog safety vest"},{"_store":"en","merkmal_228":"Safety Dog safety vest"},{"_store":"en","merkmal_152":"Especially designed for dogs, enormous reflection power, adjustable by Velcro fastener, washable at 30\u00b0."},{"_store":"en","merkmal_152":"Especially designed for dogs, enormous reflection power, adjustable by Velcro fastener, washable at 30\u00b0."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_media_image":"magpic\/78334.png","thumbnail":"magpic\/78334.png","small_image":"magpic\/78334.png","image":"magpic\/78334.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/70394.png","thumbnail":"magpic\/70394.png","small_image":"magpic\/70394.png","image":"magpic\/70394.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/78334.png","thumbnail":"magpic\/78334.png","small_image":"magpic\/78334.png","image":"magpic\/78334.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117340"},{"_category":"0.117334"},{"_category":"0.117207"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"SAFETY DOG WESTE HW 45-56, BW 68-78 CM NEON GELB","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"16092","basisartikelnr":"566","price":13.49,"weight":68,"_media_image":"magpic\/70394.png","thumbnail":"magpic\/70394.png","small_image":"magpic\/70394.png","image":"magpic\/70394.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"SAFETY DOG WESTE HW 45-56, BW 68-78 CM NEON GELB","description":"Speziell f\u00fcr Hunde, enorme Reflektionskraft, verstellbar durch Klettverschluss, waschbar bei 30\u00b0.","short_description":"Speziell f\u00fcr Hunde, enorme Reflektionskraft, verstellbar durch Klettverschluss, waschbar bei 30\u00b0.","globalname":"Safety Dog Sicherheitsweste"},{"_store":"","merkmal_284":"0"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":""},{"_store":"","merkmal_287":"0"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_294":"0"},{"_store":"","merkmal_295":""},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":"68"},{"_store":"","merkmal_300":""},{"merkmal_302":"1000"},{"merkmal_3020":"1000"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598160923"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"48"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"720"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"63079098"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"78334.png"},{"_store":"","merkmal_105":"SAFETY DOG WESTE"},{"_store":"","merkmal_105":"SAFETY DOG WESTE"},{"_store":"","merkmal_108":"HW 45-56, BW 68-78 CM"},{"_store":"","merkmal_108":"HW 45-56, BW 68-78 CM"},{"_store":"","merkmal_109":"NEON GELB"},{"_store":"","merkmal_109":"NEON GELB"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Safety Dog Sicherheitsweste"},{"_store":"","merkmal_228":"Safety Dog Sicherheitsweste"},{"_store":"","merkmal_152":"Speziell f\u00fcr Hunde, enorme Reflektionskraft, verstellbar durch Klettverschluss, waschbar bei 30\u00b0."},{"_store":"","merkmal_152":"Speziell f\u00fcr Hunde, enorme Reflektionskraft, verstellbar durch Klettverschluss, waschbar bei 30\u00b0."},{"_store":"","merkmal_280":"70394.png"},{"_store":"","merkmal_473":"78334.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"13.49"},{"_store":"","merkmal_304":"34553.png"},{"_store":"","merkmal_305":"41612.png"},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":"F\u00fcr mehr Sicherheit bei Dunkelheit sorgen reflektierende oder blinkende Halsb\u00e4nder, Geschirre und Westen aus der Produktlinie Reflex. F\u00fcr ausgiebigen Spielspa\u00df im Dunkeln gibt es lustige reflektierende Spielzeuge f\u00fcr Hunde und Katzen."},{"_store":"","merkmal_318":"F\u00fcr mehr Sicherheit bei Dunkelheit sorgen reflektierende oder blinkende Halsb\u00e4nder, Geschirre und Westen aus der Produktlinie Reflex. F\u00fcr ausgiebigen Spielspa\u00df im Dunkeln gibt es lustige reflektierende Spielzeuge f\u00fcr Hunde und Katzen."},{"_store":"","merkmal_319":"Schutz und Sicherheit zu jeder Zeit. Bei Tag und Nacht kann die Safety Dog Sicherheitsweste durch ihre enorme Leucht- und Reflexionskraft Ihren Hund sch\u00fctzen. Die Weste ist von allen Seiten gut sichtbar. Durch die Verstellbarkeit des Klettverschlusses bietet sie eine perfekte Passform. Ideal f\u00fcr Familienhunde, Gebrauchs-, Schutz- und Jagdhunde. Aus hautfreundlichem Material."},{"_store":"","merkmal_319":"Schutz und Sicherheit zu jeder Zeit. Bei Tag und Nacht kann die Safety Dog Sicherheitsweste durch ihre enorme Leucht- und Reflexionskraft Ihren Hund sch\u00fctzen. Die Weste ist von allen Seiten gut sichtbar. Durch die Verstellbarkeit des Klettverschlusses bietet sie eine perfekte Passform. Ideal f\u00fcr Familienhunde, Gebrauchs-, Schutz- und Jagdhunde. Aus hautfreundlichem Material."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"287"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"en","name":"SAFETY DOG WAISTCOAT CS 45-56, WS 68-78 CM NEON YELLOW","description":"Especially designed for dogs, enormous reflection power, adjustable by Velcro fastener, washable at 30\u00b0.","short_description":"Especially designed for dogs, enormous reflection power, adjustable by Velcro fastener, washable at 30\u00b0.","globalname":"Safety Dog safety vest"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_294":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"merkmal_302":"1000"},{"merkmal_3020":"1000"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"SAFETY DOG WAISTCOAT"},{"_store":"en","merkmal_105":"SAFETY DOG WAISTCOAT"},{"_store":"en","merkmal_108":"CS 45-56, WS 68-78 CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"CS 45-56, WS 68-78 CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"NEON YELLOW"},{"_store":"en","merkmal_109":"NEON YELLOW"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Safety Dog safety vest"},{"_store":"en","merkmal_228":"Safety Dog safety vest"},{"_store":"en","merkmal_152":"Especially designed for dogs, enormous reflection power, adjustable by Velcro fastener, washable at 30\u00b0."},{"_store":"en","merkmal_152":"Especially designed for dogs, enormous reflection power, adjustable by Velcro fastener, washable at 30\u00b0."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_media_image":"magpic\/78334.png","thumbnail":"magpic\/78334.png","small_image":"magpic\/78334.png","image":"magpic\/78334.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/70394.png","thumbnail":"magpic\/70394.png","small_image":"magpic\/70394.png","image":"magpic\/70394.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/78334.png","thumbnail":"magpic\/78334.png","small_image":"magpic\/78334.png","image":"magpic\/78334.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117340"},{"_category":"0.117334"},{"_category":"0.117207"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"VINTAGE F\u00dcHRLEINE SCHWARZ, 22MM 200CM SCHWARZ UNTERLEGT","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"24641","basisartikelnr":"411","price":69,"weight":287,"_media_image":"magpic\/70430.png","thumbnail":"magpic\/70430.png","small_image":"magpic\/70430.png","image":"magpic\/70430.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"VINTAGE F\u00dcHRLEINE SCHWARZ, 22MM 200CM SCHWARZ UNTERLEGT","description":"Gen\u00e4ht, 3-fach verstellbar. \r\nVerchromte Beschl\u00e4ge.\r\nVintage - edel und einzigartig! Handselektierte Lederh\u00e4ute von Weiderindern, handwerklich in Deutschland verarbeitet.\r\n5 Jahre Garantie.\r\n","short_description":"Gen\u00e4ht, 3-fach verstellbar. \r\nVerchromte Beschl\u00e4ge.\r\nVintage - edel und einzigartig! Handselektierte Lederh\u00e4ute von Weiderindern, handwerklich in Deutschland verarbeitet.\r\n5 Jahre Garantie.\r\n","globalname":"Vintage F\u00fchrleinen"},{"_store":"","merkmal_284":"200"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"22"},{"_store":"","merkmal_289":"mm"},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_294":"0"},{"_store":"","merkmal_295":"cm"},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":"287"},{"_store":"","merkmal_300":""},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":"L\/XL"},{"_store":"","merkmal_122":"4016598246412"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"1"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"133"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"42010000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"78447.png"},{"_store":"","merkmal_105":"VINTAGE F\u00dcHRLEINE"},{"_store":"","merkmal_105":"VINTAGE F\u00dcHRLEINE"},{"_store":"","merkmal_108":"SCHWARZ, 22MM 200CM"},{"_store":"","merkmal_108":"SCHWARZ, 22MM 200CM"},{"_store":"","merkmal_109":"SCHWARZ UNTERLEGT"},{"_store":"","merkmal_109":"SCHWARZ UNTERLEGT"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Vintage F\u00fchrleinen"},{"_store":"","merkmal_228":"Vintage F\u00fchrleinen"},{"_store":"","merkmal_152":"Gen\u00e4ht, 3-fach verstellbar. \r\nVerchromte Beschl\u00e4ge.\r\nVintage - edel und einzigartig! Handselektierte Lederh\u00e4ute von Weiderindern, handwerklich in Deutschland verarbeitet.\r\n5 Jahre Garantie.\r\n"},{"_store":"","merkmal_152":"Gen\u00e4ht, 3-fach verstellbar. \r\nVerchromte Beschl\u00e4ge.\r\nVintage - edel und einzigartig! Handselektierte Lederh\u00e4ute von Weiderindern, handwerklich in Deutschland verarbeitet.\r\n5 Jahre Garantie.\r\n"},{"_store":"","merkmal_280":"70430.png"},{"_store":"","merkmal_473":"78447.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"69"},{"_store":"","merkmal_304":"34550.png"},{"_store":"","merkmal_305":"34556.png"},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":"Vintage - edel und einzigartig. Die Halsb\u00e4nder \u00fcppig besetzt mit modischem Strass oder Ziernieten. Die Vintage-Reihe umfasst besonders edle Lederleinen und Halsb\u00e4nder in modischen Trendfarben. Hergestellt aus weichem Rindnappaleder sind sie sehr strapazierf\u00e4hig und trotzdem angenehm weich. Durch das doppelt gebuggte Leder besonders schonend zum Fell und wegen der glatten Oberfl\u00e4che besonders abweisend gegen Feuchtigkeit und Verschmutzung."},{"_store":"","merkmal_318":"Vintage - edel und einzigartig. Die Halsb\u00e4nder \u00fcppig besetzt mit modischem Strass oder Ziernieten. Die Vintage-Reihe umfasst besonders edle Lederleinen und Halsb\u00e4nder in modischen Trendfarben. Hergestellt aus weichem Rindnappaleder sind sie sehr strapazierf\u00e4hig und trotzdem angenehm weich. Durch das doppelt gebuggte Leder besonders schonend zum Fell und wegen der glatten Oberfl\u00e4che besonders abweisend gegen Feuchtigkeit und Verschmutzung."},{"_store":"","merkmal_319":"Edel und einzigartig!\r\nDiese schicke, 3-fach verstellbare F\u00fchrleine aus pflegeleichtem Rindnappaleder ist superweich. Das doppelt gebuggte Leder ist farblich passend abgen\u00e4ht. Die F\u00fchrleine wird in Handarbeit hergestellt und ist durch das verwendete hochwertige Material ganz besonders strapazierf\u00e4hig und langlebig. Eine zus\u00e4tzliche Nyloneinlage sorgt f\u00fcr Stabilit\u00e4t und Rei\u00dffestigkeit. Alle Metallteile sind verchromt. Erh\u00e4ltlich in vielen topmodischen Farben. \r\nMade in Germany. 5 Jahre Garantie. \r\nPassend zu dieser F\u00fchrleine gibt es Halsb\u00e4nder mit ein- bis vierreihigem Strassbesatz aus der Vintage-Reihe."},{"_store":"","merkmal_319":"Edel und einzigartig!\r\nDiese schicke, 3-fach verstellbare F\u00fchrleine aus pflegeleichtem Rindnappaleder ist superweich. Das doppelt gebuggte Leder ist farblich passend abgen\u00e4ht. Die F\u00fchrleine wird in Handarbeit hergestellt und ist durch das verwendete hochwertige Material ganz besonders strapazierf\u00e4hig und langlebig. Eine zus\u00e4tzliche Nyloneinlage sorgt f\u00fcr Stabilit\u00e4t und Rei\u00dffestigkeit. Alle Metallteile sind verchromt. Erh\u00e4ltlich in vielen topmodischen Farben. \r\nMade in Germany. 5 Jahre Garantie. \r\nPassend zu dieser F\u00fchrleine gibt es Halsb\u00e4nder mit ein- bis vierreihigem Strassbesatz aus der Vintage-Reihe."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"312,284,287,302"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"en","name":"VINTAGE T. LEASH BLACK, 22MM 200CM BLACK UNDERLAID","description":"Sewn, 3-times adjustable. \r\n\r\nChrome-plated fittings.\r\n\r\nNoble and unique! Handselected leather hides from grazing cattles, handicrafted in Germany.\r\n5 years guarantee.\r\n","short_description":"Sewn, 3-times adjustable. \r\n\r\nChrome-plated fittings.\r\n\r\nNoble and unique! Handselected leather hides from grazing cattles, handicrafted in Germany.\r\n5 years guarantee.\r\n","globalname":"Vintage training leashes"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_294":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"VINTAGE T. LEASH"},{"_store":"en","merkmal_105":"VINTAGE T. LEASH"},{"_store":"en","merkmal_108":"BLACK, 22MM 200CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"BLACK, 22MM 200CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLACK UNDERLAID"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLACK UNDERLAID"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Vintage training leashes"},{"_store":"en","merkmal_228":"Vintage training leashes"},{"_store":"en","merkmal_152":"Sewn, 3-times adjustable. \r\n\r\nChrome-plated fittings.\r\n\r\nNoble and unique! Handselected leather hides from grazing cattles, handicrafted in Germany.\r\n5 years guarantee.\r\n"},{"_store":"en","merkmal_152":"Sewn, 3-times adjustable. \r\n\r\nChrome-plated fittings.\r\n\r\nNoble and unique! Handselected leather hides from grazing cattles, handicrafted in Germany.\r\n5 years guarantee.\r\n"},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_media_image":"magpic\/78447.png","thumbnail":"magpic\/78447.png","small_image":"magpic\/78447.png","image":"magpic\/78447.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/70430.png","thumbnail":"magpic\/70430.png","small_image":"magpic\/70430.png","image":"magpic\/70430.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/78447.png","thumbnail":"magpic\/78447.png","small_image":"magpic\/78447.png","image":"magpic\/78447.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117393"},{"_category":"0.117206"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"TRANSPORTBOX ARAN 2 BORDEAUX\/BEIGE 57 x 37 x 36 CM","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"31442","basisartikelnr":"1061","price":39.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/17897.png","thumbnail":"magpic\/17897.png","small_image":"magpic\/17897.png","image":"magpic\/17897.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"TRANSPORTBOX ARAN 2 BORDEAUX\/BEIGE 57 x 37 x 36 CM","description":"Von vorne und oben zu \u00f6ffnen.","short_description":"Von vorne und oben zu \u00f6ffnen.","globalname":"Transport Box Aran"},{"_store":"","merkmal_284":"57"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"37"},{"_store":"","merkmal_289":"cm"},{"_store":"","merkmal_290":"36"},{"_store":"","merkmal_292":"cm"},{"merkmal_302":"252"},{"merkmal_3020":"201"},{"_store":"","merkmal_122":"8006751355934"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"1"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"68"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"39269097"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"78643.png"},{"_store":"","merkmal_105":"TRANSPORTBOX ARAN 2"},{"_store":"","merkmal_105":"TRANSPORTBOX ARAN 2"},{"_store":"","merkmal_108":"BORDEAUX\/BEIGE"},{"_store":"","merkmal_108":"BORDEAUX\/BEIGE"},{"_store":"","merkmal_109":"57 x 37 x 36 CM"},{"_store":"","merkmal_109":"57 x 37 x 36 CM"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Transport Box Aran"},{"_store":"","merkmal_228":"Transport Box Aran"},{"_store":"","merkmal_152":"Von vorne und oben zu \u00f6ffnen."},{"_store":"","merkmal_152":"Von vorne und oben zu \u00f6ffnen."},{"_store":"","merkmal_280":"17897.png"},{"_store":"","merkmal_473":"78643.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"39.99"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Mit dieser praktischen Transportbox aus Kunststoff lassen sich Katzen, kleine Hunde und Nager sicher transportieren. Die Box kann sowohl von vorne als auch von oben mit Metallgittert\u00fcren ge\u00f6ffnet werden. Das Tier kann also ganz bequem heraus- und hereingesetzt werden. Sie ist leicht und hygienisch zu reinigen. F\u00fcr diese Box gibt es noch folgende Zusatzartikel: Art.Nr. 31445: Rollensatz, Art.Nr. 31444: Tragegurt, Art.Nr. 31446: Napf."},{"_store":"","merkmal_319":"Mit dieser praktischen Transportbox aus Kunststoff lassen sich Katzen, kleine Hunde und Nager sicher transportieren. Die Box kann sowohl von vorne als auch von oben mit Metallgittert\u00fcren ge\u00f6ffnet werden. Das Tier kann also ganz bequem heraus- und hereingesetzt werden. Sie ist leicht und hygienisch zu reinigen. F\u00fcr diese Box gibt es noch folgende Zusatzartikel: Art.Nr. 31445: Rollensatz, Art.Nr. 31444: Tragegurt, Art.Nr. 31446: Napf."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284,287,290"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_285":""},{"_store":"","merkmal_288":""},{"_store":"","merkmal_291":""},{"_store":"","merkmal_293":""},{"_store":"","merkmal_294":""},{"_store":"","merkmal_295":""},{"_store":"","merkmal_296":""},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":""},{"_store":"","merkmal_300":""},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"en","name":"TRANSP. BOX ARAN 2 BORDEAUX\/BEIGE 57 x 37 x 36 CM","description":"Opening doors at the front and on the top.","short_description":"Opening doors at the front and on the top.","globalname":"TRANSPORTATION box Aran"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"merkmal_302":"252"},{"merkmal_3020":"201"},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"TRANSP. BOX ARAN 2"},{"_store":"en","merkmal_105":"TRANSP. BOX ARAN 2"},{"_store":"en","merkmal_108":"BORDEAUX\/BEIGE"},{"_store":"en","merkmal_108":"BORDEAUX\/BEIGE"},{"_store":"en","merkmal_109":"57 x 37 x 36 CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"57 x 37 x 36 CM"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"TRANSPORTATION box Aran"},{"_store":"en","merkmal_228":"TRANSPORTATION box Aran"},{"_store":"en","merkmal_152":"Opening doors at the front and on the top."},{"_store":"en","merkmal_152":"Opening doors at the front and on the top."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_288":null},{"_store":"en","merkmal_291":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_294":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_media_image":"magpic\/78643.png","thumbnail":"magpic\/78643.png","small_image":"magpic\/78643.png","image":"magpic\/78643.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/17897.png","thumbnail":"magpic\/17897.png","small_image":"magpic\/17897.png","image":"magpic\/17897.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/78643.png","thumbnail":"magpic\/78643.png","small_image":"magpic\/78643.png","image":"magpic\/78643.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117273"},{"_category":"0.117214"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"AUTO- SCHONDECKE 144 x 142 CM 'CAR STAR' WITH BAGS","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"31472","basisartikelnr":"1049","price":34.95,"weight":0,"_media_image":"magpic\/17903.png","thumbnail":"magpic\/17903.png","small_image":"magpic\/17903.png","image":"magpic\/17903.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"AUTO- SCHONDECKE 144 x 142 CM 'CAR STAR' WITH BAGS","description":"Mit integrierter Utensilien-Tasche, Wasserflasche, Reisenapf. \r\n\r\nTeilbar durch Rei\u00dfverschlu\u00df.","short_description":"Mit integrierter Utensilien-Tasche, Wasserflasche, Reisenapf. \r\n\r\nTeilbar durch Rei\u00dfverschlu\u00df.","globalname":"AUTO Schondecke Car Star "},{"_store":"","merkmal_284":"144"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"142"},{"_store":"","merkmal_289":"cm"},{"_store":"","merkmal_290":"0"},{"_store":"","merkmal_292":"cm"},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_122":"4016598314722"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"18"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"5350"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"63049300"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"78646.png"},{"_store":"","merkmal_105":"AUTO- SCHONDECKE"},{"_store":"","merkmal_105":"AUTO- SCHONDECKE"},{"_store":"","merkmal_108":"144 x 142 CM"},{"_store":"","merkmal_108":"144 x 142 CM"},{"_store":"","merkmal_109":"'CAR STAR' WITH BAGS"},{"_store":"","merkmal_109":"'CAR STAR' WITH BAGS"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"AUTO Schondecke Car Star "},{"_store":"","merkmal_228":"AUTO Schondecke Car Star "},{"_store":"","merkmal_152":"Mit integrierter Utensilien-Tasche, Wasserflasche, Reisenapf. \r\n\r\nTeilbar durch Rei\u00dfverschlu\u00df."},{"_store":"","merkmal_152":"Mit integrierter Utensilien-Tasche, Wasserflasche, Reisenapf. \r\n\r\nTeilbar durch Rei\u00dfverschlu\u00df."},{"_store":"","merkmal_280":"17903.png"},{"_store":"","merkmal_473":"78646.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"34.95"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Car Star - diese strapazierf\u00e4hige Decke schont nicht nur Ihre teuren Auto-Bez\u00fcge, sondern sie schafft auch Ordnung. Eine integrierte Utensilien-Tasche macht es m\u00f6glich. Ob Wasserflasche oder Leine, hier ist alles sicher und ordentlich verstaut. Kein l\u00e4stiges Suchen nach der Hundeleine mehr, jetzt haben Sie alles sofort griffbereit hinter Ihrem Fahrersitz. Aus kratzfestem, schmutzabweisendem und abwaschbarem Material. Komplett mit Wasserflasche und Wasssernapf. Ein Rei\u00dfverschluss erm\u00f6glicht einen zus\u00e4tzlichen Personentransport auf der R\u00fcckbank. Passend f\u00fcr alle Fahrzeuge mit Kopfst\u00fctzen. Mit 2 \u00d6ffnungen f\u00fcr das Sicherheitsgurtschloss."},{"_store":"","merkmal_319":"Car Star - diese strapazierf\u00e4hige Decke schont nicht nur Ihre teuren Auto-Bez\u00fcge, sondern sie schafft auch Ordnung. Eine integrierte Utensilien-Tasche macht es m\u00f6glich. Ob Wasserflasche oder Leine, hier ist alles sicher und ordentlich verstaut. Kein l\u00e4stiges Suchen nach der Hundeleine mehr, jetzt haben Sie alles sofort griffbereit hinter Ihrem Fahrersitz. Aus kratzfestem, schmutzabweisendem und abwaschbarem Material. Komplett mit Wasserflasche und Wasssernapf. Ein Rei\u00dfverschluss erm\u00f6glicht einen zus\u00e4tzlichen Personentransport auf der R\u00fcckbank. Passend f\u00fcr alle Fahrzeuge mit Kopfst\u00fctzen. Mit 2 \u00d6ffnungen f\u00fcr das Sicherheitsgurtschloss."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_285":""},{"_store":"","merkmal_288":""},{"_store":"","merkmal_291":""},{"_store":"","merkmal_293":""},{"_store":"","merkmal_294":""},{"_store":"","merkmal_295":""},{"_store":"","merkmal_296":""},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":""},{"_store":"","merkmal_300":""},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"en","name":"CAR-SEAT COVER 144 x 142 CM CAR STAR WITH BAGS","description":"With integrated pockets for accessories, water bottle, traveler bowl. \r\n\r\nSeparable through zip fastener.","short_description":"With integrated pockets for accessories, water bottle, traveler bowl. \r\n\r\nSeparable through zip fastener.","globalname":"CAR protective cover Car Star"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"CAR-SEAT COVER"},{"_store":"en","merkmal_105":"CAR-SEAT COVER"},{"_store":"en","merkmal_108":"144 x 142 CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"144 x 142 CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"CAR STAR WITH BAGS"},{"_store":"en","merkmal_109":"CAR STAR WITH BAGS"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"CAR protective cover Car Star"},{"_store":"en","merkmal_228":"CAR protective cover Car Star"},{"_store":"en","merkmal_152":"With integrated pockets for accessories, water bottle, traveler bowl. \r\n\r\nSeparable through zip fastener."},{"_store":"en","merkmal_152":"With integrated pockets for accessories, water bottle, traveler bowl. \r\n\r\nSeparable through zip fastener."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_288":null},{"_store":"en","merkmal_291":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_294":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_media_image":"magpic\/78646.png","thumbnail":"magpic\/78646.png","small_image":"magpic\/78646.png","image":"magpic\/78646.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/17903.png","thumbnail":"magpic\/17903.png","small_image":"magpic\/17903.png","image":"magpic\/17903.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/78646.png","thumbnail":"magpic\/78646.png","small_image":"magpic\/78646.png","image":"magpic\/78646.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117272"},{"_category":"0.117214"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"CAR SAFE DELUXE KOFFERRAUMSCHUTZDECKE 165 X 126 CM + 79 X 49 CM","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"31473","basisartikelnr":"2000","price":65,"weight":0,"_media_image":"magpic\/17904.png","thumbnail":"magpic\/17904.png","small_image":"magpic\/17904.png","image":"magpic\/17904.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"CAR SAFE DELUXE KOFFERRAUMSCHUTZDECKE 165 X 126 CM + 79 X 49 CM","description":"Spezielle Auto-Kofferraum-Schondecke.\r\nIdeal gegen Schmutz, Feuchtigkeit und Tierhaare.\r\nWasserfestes Nylonmaterial.\r\nPflegeleicht - einfach abwischen.\r\nBei Nichtgebrauch platzsparend zusammenlegbar.\r\nPraktischer 2in1 Sto\u00dfstangenschutz (gegen Kratzer) und Barriere (erschwert ein unkontrolliertes Herausspringen).\r\nSpezielle \u00d6ffnungsschlitze zum Verbinden eines Hundesicherheitsgurtes mit dem PKW Gurtschloss.\r\nFlexible Passform durch Klettverschl\u00fcsse.\r\nSch\u00fctzt auch die Seitenw\u00e4nde.\r\nMit Utensilientaschen. \r\nSpezielle Anti-Rutschbeschichtung.","short_description":"Spezielle Auto-Kofferraum-Schondecke.\r\nIdeal gegen Schmutz, Feuchtigkeit und Tierhaare.\r\nWasserfestes Nylonmaterial.\r\nPflegeleicht - einfach abwischen.\r\nBei Nichtgebrauch platzsparend zusammenlegbar.\r\nPraktischer 2in1 Sto\u00dfstangenschutz (gegen Kratzer) und Barriere (erschwert ein unkontrolliertes Herausspringen).\r\nSpezielle \u00d6ffnungsschlitze zum Verbinden eines Hundesicherheitsgurtes mit dem PKW Gurtschloss.\r\nFlexible Passform durch Klettverschl\u00fcsse.\r\nSch\u00fctzt auch die Seitenw\u00e4nde.\r\nMit Utensilientaschen. \r\nSpezielle Anti-Rutschbeschichtung.","globalname":"AUTO Schondecke Car Safe Deluxe "},{"_store":"","merkmal_284":"165"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"126"},{"_store":"","merkmal_289":"cm"},{"_store":"","merkmal_290":"0"},{"_store":"","merkmal_292":""},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_122":"4016598314739"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"12"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"2665"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"87082990"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"78647.png"},{"_store":"","merkmal_105":"CAR SAFE DELUXE"},{"_store":"","merkmal_105":"CAR SAFE DELUXE"},{"_store":"","merkmal_108":"KOFFERRAUMSCHUTZDECKE"},{"_store":"","merkmal_108":"KOFFERRAUMSCHUTZDECKE"},{"_store":"","merkmal_109":"165 X 126 CM + 79 X 49 CM"},{"_store":"","merkmal_109":"165 X 126 CM + 79 X 49 CM"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"AUTO Schondecke Car Safe Deluxe "},{"_store":"","merkmal_228":"AUTO Schondecke Car Safe Deluxe "},{"_store":"","merkmal_152":"Spezielle Auto-Kofferraum-Schondecke.\r\nIdeal gegen Schmutz, Feuchtigkeit und Tierhaare.\r\nWasserfestes Nylonmaterial.\r\nPflegeleicht - einfach abwischen.\r\nBei Nichtgebrauch platzsparend zusammenlegbar.\r\nPraktischer 2in1 Sto\u00dfstangenschutz (gegen Kratzer) und Barriere (erschwert ein unkontrolliertes Herausspringen).\r\nSpezielle \u00d6ffnungsschlitze zum Verbinden eines Hundesicherheitsgurtes mit dem PKW Gurtschloss.\r\nFlexible Passform durch Klettverschl\u00fcsse.\r\nSch\u00fctzt auch die Seitenw\u00e4nde.\r\nMit Utensilientaschen. \r\nSpezielle Anti-Rutschbeschichtung."},{"_store":"","merkmal_152":"Spezielle Auto-Kofferraum-Schondecke.\r\nIdeal gegen Schmutz, Feuchtigkeit und Tierhaare.\r\nWasserfestes Nylonmaterial.\r\nPflegeleicht - einfach abwischen.\r\nBei Nichtgebrauch platzsparend zusammenlegbar.\r\nPraktischer 2in1 Sto\u00dfstangenschutz (gegen Kratzer) und Barriere (erschwert ein unkontrolliertes Herausspringen).\r\nSpezielle \u00d6ffnungsschlitze zum Verbinden eines Hundesicherheitsgurtes mit dem PKW Gurtschloss.\r\nFlexible Passform durch Klettverschl\u00fcsse.\r\nSch\u00fctzt auch die Seitenw\u00e4nde.\r\nMit Utensilientaschen. \r\nSpezielle Anti-Rutschbeschichtung."},{"_store":"","merkmal_280":"17904.png"},{"_store":"","merkmal_473":"78647.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"65"},{"_store":"","merkmal_304":"43610.png"},{"_store":"","merkmal_305":"43611.png"},{"_store":"","merkmal_306":"34551.png"},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Diese Kofferraumschutzdecke bietet einen idealen Schutz gegen Schmutz, Feuchtigkeit und Tierhaare. Das wasserfeste Nylonmaterial ist auf der R\u00fcckseite mit einer speziellen Anti-Rutschbeschichtung versehen. Der praktische Sto\u00dfstangenschutz (gegen Kratzer) fungiert auch als Barriere und erschwert ein unkontrolliertes Herausspringen. Eine flexible Passform und einfache Befestigung wird durch Klettverschl\u00fcsse erreicht. Spezielle \u00d6ffnungsschlitze erm\u00f6glichen das Verbinden eines Hundesicherheitsgurtes mit dem PKW Gurtschloss. Mit Utensilientaschen."},{"_store":"","merkmal_319":"Diese Kofferraumschutzdecke bietet einen idealen Schutz gegen Schmutz, Feuchtigkeit und Tierhaare. Das wasserfeste Nylonmaterial ist auf der R\u00fcckseite mit einer speziellen Anti-Rutschbeschichtung versehen. Der praktische Sto\u00dfstangenschutz (gegen Kratzer) fungiert auch als Barriere und erschwert ein unkontrolliertes Herausspringen. Eine flexible Passform und einfache Befestigung wird durch Klettverschl\u00fcsse erreicht. Spezielle \u00d6ffnungsschlitze erm\u00f6glichen das Verbinden eines Hundesicherheitsgurtes mit dem PKW Gurtschloss. Mit Utensilientaschen."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_285":""},{"_store":"","merkmal_293":""},{"_store":"","merkmal_294":""},{"_store":"","merkmal_295":""},{"_store":"","merkmal_296":""},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":""},{"_store":"","merkmal_300":""},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"en","name":"CAR SAFE DELUXE CAR BOOT COVER 165 X 126 CM + 79 X 49 CM","description":"Special car-boot-protection mat.\r\nIdeal protection from dirt, dampness and pet hairs. \r\nWaterproof nylon material.\r\nEasy-to-clean - just wipe it with a cloth.\r\nIt can be folded if it's not needed. \r\nPractical 2in1 article: bumper-protection (from scratches) and barrier (makes the uncontrolled jumping out more difficult).\r\nSpecial opening vents to connect the dog safety belt to the seat belt lock of the vehicle. \r\nFlexible fit by Velcro fastener.\r\nProtection of the side panels.\r\nWith pockets for utensils.\r\nSpecial anti-slip coating.","short_description":"Special car-boot-protection mat.\r\nIdeal protection from dirt, dampness and pet hairs. \r\nWaterproof nylon material.\r\nEasy-to-clean - just wipe it with a cloth.\r\nIt can be folded if it's not needed. \r\nPractical 2in1 article: bumper-protection (from scratches) and barrier (makes the uncontrolled jumping out more difficult).\r\nSpecial opening vents to connect the dog safety belt to the seat belt lock of the vehicle. \r\nFlexible fit by Velcro fastener.\r\nProtection of the side panels.\r\nWith pockets for utensils.\r\nSpecial anti-slip coating.","globalname":"CAR protective mat Car Safe Deluxe"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"CAR SAFE DELUXE"},{"_store":"en","merkmal_105":"CAR SAFE DELUXE"},{"_store":"en","merkmal_108":"CAR BOOT COVER"},{"_store":"en","merkmal_108":"CAR BOOT COVER"},{"_store":"en","merkmal_109":"165 X 126 CM + 79 X 49 CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"165 X 126 CM + 79 X 49 CM"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"CAR protective mat Car Safe Deluxe"},{"_store":"en","merkmal_228":"CAR protective mat Car Safe Deluxe"},{"_store":"en","merkmal_152":""},{"_store":"en","merkmal_152":""},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_294":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_media_image":"magpic\/78647.png","thumbnail":"magpic\/78647.png","small_image":"magpic\/78647.png","image":"magpic\/78647.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/17904.png","thumbnail":"magpic\/17904.png","small_image":"magpic\/17904.png","image":"magpic\/17904.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/78647.png","thumbnail":"magpic\/78647.png","small_image":"magpic\/78647.png","image":"magpic\/78647.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117272"},{"_category":"0.117214"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"TRAGETASCHE KLEIN, PICCAILLY 40X26X26 CM","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"31816","basisartikelnr":"1072","price":25.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/17935.png","thumbnail":"magpic\/17935.png","small_image":"magpic\/17935.png","image":"magpic\/17935.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"TRAGETASCHE KLEIN, PICCAILLY 40X26X26 CM","description":"Inkl. Tierausweis und Halsbandarretierung.\r\n\r\n ","short_description":"Inkl. Tierausweis und Halsbandarretierung.\r\n\r\n ","globalname":"TRAGETASCHE English Style"},{"_store":"","merkmal_284":"40"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"26"},{"_store":"","merkmal_289":"cm"},{"_store":"","merkmal_290":"26"},{"_store":"","merkmal_292":"cm"},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":"cm"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598318164"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"24"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"1749"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"42029900"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"80463.png"},{"_store":"","merkmal_105":"TRAGETASCHE"},{"_store":"","merkmal_105":"TRAGETASCHE"},{"_store":"","merkmal_108":"KLEIN, PICCAILLY"},{"_store":"","merkmal_108":"KLEIN, PICCAILLY"},{"_store":"","merkmal_109":"40X26X26 CM"},{"_store":"","merkmal_109":"40X26X26 CM"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"TRAGETASCHE English Style"},{"_store":"","merkmal_228":"TRAGETASCHE English Style"},{"_store":"","merkmal_152":"Inkl. Tierausweis und Halsbandarretierung.\r\n\r\n "},{"_store":"","merkmal_152":"Inkl. Tierausweis und Halsbandarretierung.\r\n\r\n "},{"_store":"","merkmal_280":"17935.png"},{"_store":"","merkmal_473":"80463.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"25.99"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Formstabile Transporttasche f\u00fcr Katzen und kleine Hunderassen. Viele Gitternetze sorgen f\u00fcr eine gute Luftzirkulation. Die Tasche ist von vorne und von oben zu \u00f6ffen, innen mit einem zus\u00e4tzlichen Sicherheitshaken am Gummizug f\u00fcr Geschirr oder Halsband. Die Tasche hat ein geringes Eigengewicht, ist pflegeleicht und innen abwaschbar. Mit stabilem, herausnehmbaren Boden und extra Seitentasche mit Rei\u00dfverschluss. Inkl. Tierausweis."},{"_store":"","merkmal_319":"Formstabile Transporttasche f\u00fcr Katzen und kleine Hunderassen. Viele Gitternetze sorgen f\u00fcr eine gute Luftzirkulation. Die Tasche ist von vorne und von oben zu \u00f6ffen, innen mit einem zus\u00e4tzlichen Sicherheitshaken am Gummizug f\u00fcr Geschirr oder Halsband. Die Tasche hat ein geringes Eigengewicht, ist pflegeleicht und innen abwaschbar. Mit stabilem, herausnehmbaren Boden und extra Seitentasche mit Rei\u00dfverschluss. Inkl. Tierausweis."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284,287,290"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_285":""},{"_store":"","merkmal_288":""},{"_store":"","merkmal_291":""},{"_store":"","merkmal_294":""},{"_store":"","merkmal_296":""},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":""},{"_store":"","merkmal_300":""},{"_store":"en","name":"TRAVEL BAG SMALL, PICCAILLY 40X26X26 CM","description":"Includes Pet-ID-card and collar locking mechanism. ","short_description":"Includes Pet-ID-card and collar locking mechanism. ","globalname":"Carrier Bag English style"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"TRAVEL BAG"},{"_store":"en","merkmal_105":"TRAVEL BAG"},{"_store":"en","merkmal_108":"SMALL, PICCAILLY"},{"_store":"en","merkmal_108":"SMALL, PICCAILLY"},{"_store":"en","merkmal_109":"40X26X26 CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"40X26X26 CM"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Carrier Bag English style"},{"_store":"en","merkmal_228":"Carrier Bag English style"},{"_store":"en","merkmal_152":"Includes Pet-ID-card and collar locking mechanism. "},{"_store":"en","merkmal_152":"Includes Pet-ID-card and collar locking mechanism. "},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_288":null},{"_store":"en","merkmal_291":null},{"_store":"en","merkmal_294":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"_media_image":"magpic\/80463.png","thumbnail":"magpic\/80463.png","small_image":"magpic\/80463.png","image":"magpic\/80463.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/17935.png","thumbnail":"magpic\/17935.png","small_image":"magpic\/17935.png","image":"magpic\/17935.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/80463.png","thumbnail":"magpic\/80463.png","small_image":"magpic\/80463.png","image":"magpic\/80463.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117275"},{"_category":"0.117214"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"TRAGETASCHE GRO\u00df, 50X27X31 CM PICCAILLY","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"31817","basisartikelnr":"1072","price":29.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/17935.png","thumbnail":"magpic\/17935.png","small_image":"magpic\/17935.png","image":"magpic\/17935.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"TRAGETASCHE GRO\u00df, 50X27X31 CM PICCAILLY","description":"Inkl. Tierausweis und Halsbandarretierung.\r\n\r\n ","short_description":"Inkl. Tierausweis und Halsbandarretierung.\r\n\r\n ","globalname":"TRAGETASCHE English Style"},{"_store":"","merkmal_284":"50"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"27"},{"_store":"","merkmal_289":"cm"},{"_store":"","merkmal_290":"31"},{"_store":"","merkmal_292":"cm"},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":"cm"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598318171"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"24"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"1989"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"42029900"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"80463.png"},{"_store":"","merkmal_105":"TRAGETASCHE"},{"_store":"","merkmal_105":"TRAGETASCHE"},{"_store":"","merkmal_108":"GRO\u00df, 50X27X31 CM"},{"_store":"","merkmal_108":"GRO\u00df, 50X27X31 CM"},{"_store":"","merkmal_109":"PICCAILLY"},{"_store":"","merkmal_109":"PICCAILLY"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"TRAGETASCHE English Style"},{"_store":"","merkmal_228":"TRAGETASCHE English Style"},{"_store":"","merkmal_152":"Inkl. Tierausweis und Halsbandarretierung.\r\n\r\n "},{"_store":"","merkmal_152":"Inkl. Tierausweis und Halsbandarretierung.\r\n\r\n "},{"_store":"","merkmal_280":"17935.png"},{"_store":"","merkmal_473":"80463.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"29.99"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Formstabile Transporttasche f\u00fcr Katzen und kleine Hunderassen. Viele Gitternetze sorgen f\u00fcr eine gute Luftzirkulation. Die Tasche ist von vorne und von oben zu \u00f6ffen, innen mit einem zus\u00e4tzlichen Sicherheitshaken am Gummizug f\u00fcr Geschirr oder Halsband. Die Tasche hat ein geringes Eigengewicht, ist pflegeleicht und innen abwaschbar. Mit stabilem, herausnehmbaren Boden und extra Seitentasche mit Rei\u00dfverschluss. Inkl. Tierausweis."},{"_store":"","merkmal_319":"Formstabile Transporttasche f\u00fcr Katzen und kleine Hunderassen. Viele Gitternetze sorgen f\u00fcr eine gute Luftzirkulation. Die Tasche ist von vorne und von oben zu \u00f6ffen, innen mit einem zus\u00e4tzlichen Sicherheitshaken am Gummizug f\u00fcr Geschirr oder Halsband. Die Tasche hat ein geringes Eigengewicht, ist pflegeleicht und innen abwaschbar. Mit stabilem, herausnehmbaren Boden und extra Seitentasche mit Rei\u00dfverschluss. Inkl. Tierausweis."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284,287,290"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_285":""},{"_store":"","merkmal_288":""},{"_store":"","merkmal_291":""},{"_store":"","merkmal_294":""},{"_store":"","merkmal_296":""},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":""},{"_store":"","merkmal_300":""},{"_store":"en","name":"TRAVEL BAG LARGE, 50x27x31CM PICCAILLY","description":"Includes Pet-ID-card and collar locking mechanism. ","short_description":"Includes Pet-ID-card and collar locking mechanism. ","globalname":"Carrier Bag English style"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"TRAVEL BAG"},{"_store":"en","merkmal_105":"TRAVEL BAG"},{"_store":"en","merkmal_108":"LARGE, 50x27x31CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"LARGE, 50x27x31CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"PICCAILLY"},{"_store":"en","merkmal_109":"PICCAILLY"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Carrier Bag English style"},{"_store":"en","merkmal_228":"Carrier Bag English style"},{"_store":"en","merkmal_152":"Includes Pet-ID-card and collar locking mechanism. "},{"_store":"en","merkmal_152":"Includes Pet-ID-card and collar locking mechanism. "},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_288":null},{"_store":"en","merkmal_291":null},{"_store":"en","merkmal_294":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"_media_image":"magpic\/80463.png","thumbnail":"magpic\/80463.png","small_image":"magpic\/80463.png","image":"magpic\/80463.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/17935.png","thumbnail":"magpic\/17935.png","small_image":"magpic\/17935.png","image":"magpic\/17935.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/80463.png","thumbnail":"magpic\/80463.png","small_image":"magpic\/80463.png","image":"magpic\/80463.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117275"},{"_category":"0.117214"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"TRAGETASCHE DIVINA SCHWARZ, 40x26x26 CM KLEIN","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"31818","basisartikelnr":"1071","price":24.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/45277.png","thumbnail":"magpic\/45277.png","small_image":"magpic\/45277.png","image":"magpic\/45277.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"TRAGETASCHE DIVINA SCHWARZ, 40x26x26 CM KLEIN","description":"Inkl. Tierausweis und Halsbandarretierung.","short_description":"Inkl. Tierausweis und Halsbandarretierung.","globalname":"TRAGETASCHE Divina"},{"_store":"","merkmal_284":"40"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"26"},{"_store":"","merkmal_289":"cm"},{"_store":"","merkmal_290":"26"},{"_store":"","merkmal_292":"cm"},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":"cm"},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598318188"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"24"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"1854"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"42029900"},{"merkmal_137":"0"},{"merkmal_137":"1"},{"_store":"","merkmal_157":"80464.png"},{"_store":"","merkmal_105":"TRAGETASCHE DIVINA"},{"_store":"","merkmal_105":"TRAGETASCHE DIVINA"},{"_store":"","merkmal_108":"SCHWARZ, 40x26x26 CM"},{"_store":"","merkmal_108":"SCHWARZ, 40x26x26 CM"},{"_store":"","merkmal_109":"KLEIN"},{"_store":"","merkmal_109":"KLEIN"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"TRAGETASCHE Divina"},{"_store":"","merkmal_228":"TRAGETASCHE Divina"},{"_store":"","merkmal_152":"Inkl. Tierausweis und Halsbandarretierung."},{"_store":"","merkmal_152":"Inkl. Tierausweis und Halsbandarretierung."},{"_store":"","merkmal_280":"45277.png"},{"_store":"","merkmal_473":"80464.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"24.99"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Formstabile Transporttasche f\u00fcr Katzen und kleine Hunderassen. Viele Gitternetze sorgen f\u00fcr eine gute Luftzirkulation. Die Tasche ist von vorne und von oben zu \u00f6ffen, innen mit einem zus\u00e4tzlichen Sicherheitshaken am Gummizug f\u00fcr Geschirr oder Halsband. Die Tasche hat ein geringes Eigengewicht, ist pflegeleicht und innen abwaschbar. Mit stabilem, herausnehmbarem Boden und extra Seitentasche mit Rei\u00dfverschluss. Inkl. Tierausweis."},{"_store":"","merkmal_319":"Formstabile Transporttasche f\u00fcr Katzen und kleine Hunderassen. Viele Gitternetze sorgen f\u00fcr eine gute Luftzirkulation. Die Tasche ist von vorne und von oben zu \u00f6ffen, innen mit einem zus\u00e4tzlichen Sicherheitshaken am Gummizug f\u00fcr Geschirr oder Halsband. Die Tasche hat ein geringes Eigengewicht, ist pflegeleicht und innen abwaschbar. Mit stabilem, herausnehmbarem Boden und extra Seitentasche mit Rei\u00dfverschluss. Inkl. Tierausweis."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"312,284,287,290,302"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_285":""},{"_store":"","merkmal_288":""},{"_store":"","merkmal_291":""},{"_store":"","merkmal_294":""},{"_store":"","merkmal_296":""},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":""},{"_store":"","merkmal_300":""},{"_store":"en","name":"TRAVEL BAG DIVINA BLACK, 40x26x26 CM SMALL","description":"Includes Pet-ID-card and collar locking mechanism. ","short_description":"Includes Pet-ID-card and collar locking mechanism. ","globalname":"Carrier Bag Divina"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"merkmal_137":"1"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"TRAVEL BAG DIVINA"},{"_store":"en","merkmal_105":"TRAVEL BAG DIVINA"},{"_store":"en","merkmal_108":"BLACK, 40x26x26 CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"BLACK, 40x26x26 CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"SMALL"},{"_store":"en","merkmal_109":"SMALL"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Carrier Bag Divina"},{"_store":"en","merkmal_228":"Carrier Bag Divina"},{"_store":"en","merkmal_152":"Includes Pet-ID-card and collar locking mechanism. "},{"_store":"en","merkmal_152":"Includes Pet-ID-card and collar locking mechanism. "},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_288":null},{"_store":"en","merkmal_291":null},{"_store":"en","merkmal_294":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"_media_image":"magpic\/80464.png","thumbnail":"magpic\/80464.png","small_image":"magpic\/80464.png","image":"magpic\/80464.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/45277.png","thumbnail":"magpic\/45277.png","small_image":"magpic\/45277.png","image":"magpic\/45277.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/80464.png","thumbnail":"magpic\/80464.png","small_image":"magpic\/80464.png","image":"magpic\/80464.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117275"},{"_category":"0.117214"},{"_category":"1.117275"},{"_category":"1.117214"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"TRAGETASCHE DIVINA SCHWARZ, 50x28x30 CM GRO\u00df","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"31819","basisartikelnr":"111553","price":29.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/19580.png","thumbnail":"magpic\/19580.png","small_image":"magpic\/19580.png","image":"magpic\/19580.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"TRAGETASCHE DIVINA SCHWARZ, 50x28x30 CM GRO\u00df","description":"Mit Tierausweis und Schultergurt.","short_description":"Mit Tierausweis und Schultergurt.","globalname":"TRAGETASCHE Divina "},{"_store":"","merkmal_284":"50"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"28"},{"_store":"","merkmal_289":"cm"},{"_store":"","merkmal_290":"30"},{"_store":"","merkmal_292":"cm"},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":"cm"},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598318195"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"24"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"1322"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"42029900"},{"merkmal_137":"0"},{"merkmal_137":"1"},{"_store":"","merkmal_157":"19580.png"},{"_store":"","merkmal_105":"TRAGETASCHE DIVINA"},{"_store":"","merkmal_105":"TRAGETASCHE DIVINA"},{"_store":"","merkmal_108":"SCHWARZ, 50x28x30 CM"},{"_store":"","merkmal_108":"SCHWARZ, 50x28x30 CM"},{"_store":"","merkmal_109":"GRO\u00df"},{"_store":"","merkmal_109":"GRO\u00df"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"TRAGETASCHE Divina "},{"_store":"","merkmal_228":"TRAGETASCHE Divina "},{"_store":"","merkmal_152":"Mit Tierausweis und Schultergurt."},{"_store":"","merkmal_152":"Mit Tierausweis und Schultergurt."},{"_store":"","merkmal_280":"19580.png"},{"_store":"","merkmal_473":"77475.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"29.99"},{"_store":"","merkmal_304":"55365.png"},{"_store":"","merkmal_305":"55456.png"},{"_store":"","merkmal_306":"71511.png"},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Formstabile Transporttasche f\u00fcr Katzen und kleine Hunderassen. Viele Gitternetze sorgen f\u00fcr eine gute Luftzirkulation. Die Tasche ist von vorne und von oben zu \u00f6ffen, innen mit einem zus\u00e4tzlichen Sicherheitshaken am Gummizug f\u00fcr Geschirr oder Halsband. Die Tasche hat ein geringes Eigengewicht, ist pflegeleicht und innen abwaschbar. Mit stabilem, herausnehmbarem Boden und extra Seitentasche mit Rei\u00dfverschluss. Inkl. Tierausweis."},{"_store":"","merkmal_319":"Formstabile Transporttasche f\u00fcr Katzen und kleine Hunderassen. Viele Gitternetze sorgen f\u00fcr eine gute Luftzirkulation. Die Tasche ist von vorne und von oben zu \u00f6ffen, innen mit einem zus\u00e4tzlichen Sicherheitshaken am Gummizug f\u00fcr Geschirr oder Halsband. Die Tasche hat ein geringes Eigengewicht, ist pflegeleicht und innen abwaschbar. Mit stabilem, herausnehmbarem Boden und extra Seitentasche mit Rei\u00dfverschluss. Inkl. Tierausweis."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"312,284,287,290,302"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_296":""},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":""},{"_store":"","merkmal_300":""},{"_store":"en","name":"TRAVEL BAG DIVINA BLACK, 50x28x30 CM LARGE","description":"With pet card and shoulder strap.","short_description":"With pet card and shoulder strap.","globalname":"bag Divina"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"merkmal_137":"1"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"TRAVEL BAG DIVINA"},{"_store":"en","merkmal_105":"TRAVEL BAG DIVINA"},{"_store":"en","merkmal_108":"BLACK, 50x28x30 CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"BLACK, 50x28x30 CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"LARGE"},{"_store":"en","merkmal_109":"LARGE"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"bag Divina"},{"_store":"en","merkmal_228":"bag Divina"},{"_store":"en","merkmal_152":"With pet card and shoulder strap."},{"_store":"en","merkmal_152":"With pet card and shoulder strap."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"_media_image":"magpic\/19580.png","thumbnail":"magpic\/19580.png","small_image":"magpic\/19580.png","image":"magpic\/19580.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/19580.png","thumbnail":"magpic\/19580.png","small_image":"magpic\/19580.png","image":"magpic\/19580.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/19580.png","thumbnail":"magpic\/19580.png","small_image":"magpic\/19580.png","image":"magpic\/19580.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117275"},{"_category":"0.117214"},{"_category":"1.117275"},{"_category":"1.117214"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"TRIM TREAT FUTTERTASCHE, SCHWARZ 19 X 22 CM","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"31844","basisartikelnr":"1948","price":15.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/17944.png","thumbnail":"magpic\/17944.png","small_image":"magpic\/17944.png","image":"magpic\/17944.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"TRIM TREAT FUTTERTASCHE, SCHWARZ 19 X 22 CM","description":"Mit praktischer Metallb\u00fcgel-\u00d6ffnung. \r\nKomplett mit Bauchgurt verstellbar, G\u00fcrtel\/Taschenclip, Handytasche, kleine Tasche mit Rei\u00dfverschlu\u00df, Schl\u00fcsselring zum Befestigen z.B. f\u00fcr Clicker, Discscheiben, etc.\r\nStrapazierf\u00e4higes Nylonmaterial. \r\n\r\nReflektierend.","short_description":"Mit praktischer Metallb\u00fcgel-\u00d6ffnung. \r\nKomplett mit Bauchgurt verstellbar, G\u00fcrtel\/Taschenclip, Handytasche, kleine Tasche mit Rei\u00dfverschlu\u00df, Schl\u00fcsselring zum Befestigen z.B. f\u00fcr Clicker, Discscheiben, etc.\r\nStrapazierf\u00e4higes Nylonmaterial. \r\n\r\nReflektierend.","globalname":"Trim Treat Futter- und Belohnungstasche"},{"_store":"","merkmal_284":"19"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"22"},{"_store":"","merkmal_289":"cm"},{"_store":"","merkmal_290":"0"},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":""},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598318447"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"48"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"1733"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"63079098"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"80470.png"},{"_store":"","merkmal_105":"TRIM TREAT"},{"_store":"","merkmal_105":"TRIM TREAT"},{"_store":"","merkmal_108":"FUTTERTASCHE, SCHWARZ"},{"_store":"","merkmal_108":"FUTTERTASCHE, SCHWARZ"},{"_store":"","merkmal_109":"19 X 22 CM"},{"_store":"","merkmal_109":"19 X 22 CM"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Trim Treat Futter- und Belohnungstasche"},{"_store":"","merkmal_228":"Trim Treat Futter- und Belohnungstasche"},{"_store":"","merkmal_152":"Mit praktischer Metallb\u00fcgel-\u00d6ffnung. \r\nKomplett mit Bauchgurt verstellbar, G\u00fcrtel\/Taschenclip, Handytasche, kleine Tasche mit Rei\u00dfverschlu\u00df, Schl\u00fcsselring zum Befestigen z.B. f\u00fcr Clicker, Discscheiben, etc.\r\nStrapazierf\u00e4higes Nylonmaterial. \r\n\r\nReflektierend."},{"_store":"","merkmal_152":"Mit praktischer Metallb\u00fcgel-\u00d6ffnung. \r\nKomplett mit Bauchgurt verstellbar, G\u00fcrtel\/Taschenclip, Handytasche, kleine Tasche mit Rei\u00dfverschlu\u00df, Schl\u00fcsselring zum Befestigen z.B. f\u00fcr Clicker, Discscheiben, etc.\r\nStrapazierf\u00e4higes Nylonmaterial. \r\n\r\nReflektierend."},{"_store":"","merkmal_280":"17944.png"},{"_store":"","merkmal_473":"80470.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"15.99"},{"_store":"","merkmal_304":"42756.png"},{"_store":"","merkmal_305":"42774.png"},{"_store":"","merkmal_306":"42882.png"},{"_store":"","merkmal_307":"42883.png"},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":"Die Kollektion Authentic Dog Sport umfasst eine Auswahl an Gurt- Sattel- und Futtertaschen aus robustem Nylonmaterial. In vielen praktischen Taschen k\u00f6nnen Leckerlis, Zubeh\u00f6rartikel f\u00fcr Training oder Ausbildung, ... verstaut werden. Die sorgf\u00e4ltig verarbeiteten Taschen sind stufenlos verstellbar und haben einen Klickverschluss. Reflektierende Streifen an Gurt- und Satteltaschen sorgen f\u00fcr optimalen Schutz im Stra\u00dfenverkehr."},{"_store":"","merkmal_318":"Die Kollektion Authentic Dog Sport umfasst eine Auswahl an Gurt- Sattel- und Futtertaschen aus robustem Nylonmaterial. In vielen praktischen Taschen k\u00f6nnen Leckerlis, Zubeh\u00f6rartikel f\u00fcr Training oder Ausbildung, ... verstaut werden. Die sorgf\u00e4ltig verarbeiteten Taschen sind stufenlos verstellbar und haben einen Klickverschluss. Reflektierende Streifen an Gurt- und Satteltaschen sorgen f\u00fcr optimalen Schutz im Stra\u00dfenverkehr."},{"_store":"","merkmal_319":""},{"_store":"","merkmal_319":""},{"_store":"","merkmal_320":"Mit dieser praktischen Futtertasche sind Leckerlis immer sofort griffbereit. Durch die Metallb\u00fcgel-\u00d6ffnung muss man nicht erst lange in engen Taschen suchen. Bei Bedarf k\u00f6nnen die B\u00fcgel zusammengedr\u00fcckt werden und nichts f\u00e4llt heraus. Als weitere Verstaum\u00f6glichkeiten gibt es noch eine Handytasche, eine kleine Tasche mit Rei\u00dfverschluss und einen Schl\u00fcsselring zum Befestigen von z.B. Clicker, Disc-Scheiben, .... Die Tasche ist aus strapazierf\u00e4higem Nylonmaterial mit reflektierendem Streifen, komplett mit verstellbarem Bauchgurt. Alternativ kann die Tasche auch mit einem G\u00fcrtel-\/ Taschenclip schnell an der Hose befestigt werden."},{"_store":"","merkmal_320":"Mit dieser praktischen Futtertasche sind Leckerlis immer sofort griffbereit. Durch die Metallb\u00fcgel-\u00d6ffnung muss man nicht erst lange in engen Taschen suchen. Bei Bedarf k\u00f6nnen die B\u00fcgel zusammengedr\u00fcckt werden und nichts f\u00e4llt heraus. Als weitere Verstaum\u00f6glichkeiten gibt es noch eine Handytasche, eine kleine Tasche mit Rei\u00dfverschluss und einen Schl\u00fcsselring zum Befestigen von z.B. Clicker, Disc-Scheiben, .... Die Tasche ist aus strapazierf\u00e4higem Nylonmaterial mit reflektierendem Streifen, komplett mit verstellbarem Bauchgurt. Alternativ kann die Tasche auch mit einem G\u00fcrtel-\/ Taschenclip schnell an der Hose befestigt werden."},{"_store":"","merkmal_303":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_285":""},{"_store":"","merkmal_294":""},{"_store":"","merkmal_296":""},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":""},{"_store":"","merkmal_300":""},{"_store":"en","name":"TRIM TREAT TREAT BAG, BLACK 19 X 22 CM","description":"With practical metal clip-opening. \r\nIncludes adjustable belt, belt\/bag clip, mobile phone bag, small bag with zip fastener, key ring for fixing e.g. Clicker, discs, etc. \r\nHard-wearing nylon material. \r\n\r\nReflecting.","short_description":"With practical metal clip-opening. \r\nIncludes adjustable belt, belt\/bag clip, mobile phone bag, small bag with zip fastener, key ring for fixing e.g. Clicker, discs, etc. \r\nHard-wearing nylon material. \r\n\r\nReflecting.","globalname":"Trim Treat bag for food and rewards"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"TRIM TREAT"},{"_store":"en","merkmal_105":"TRIM TREAT"},{"_store":"en","merkmal_108":"TREAT BAG, BLACK"},{"_store":"en","merkmal_108":"TREAT BAG, BLACK"},{"_store":"en","merkmal_109":"19 X 22 CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"19 X 22 CM"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Trim Treat bag for food and rewards"},{"_store":"en","merkmal_228":"Trim Treat bag for food and rewards"},{"_store":"en","merkmal_152":"With practical metal clip-opening. \r\nIncludes adjustable belt, belt\/bag clip, mobile phone bag, small bag with zip fastener, key ring for fixing e.g. Clicker, discs, etc. \r\nHard-wearing nylon material. \r\n\r\nReflecting."},{"_store":"en","merkmal_152":"With practical metal clip-opening. \r\nIncludes adjustable belt, belt\/bag clip, mobile phone bag, small bag with zip fastener, key ring for fixing e.g. Clicker, discs, etc. \r\nHard-wearing nylon material. \r\n\r\nReflecting."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_294":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"_media_image":"magpic\/80470.png","thumbnail":"magpic\/80470.png","small_image":"magpic\/80470.png","image":"magpic\/80470.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/17944.png","thumbnail":"magpic\/17944.png","small_image":"magpic\/17944.png","image":"magpic\/17944.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/80470.png","thumbnail":"magpic\/80470.png","small_image":"magpic\/80470.png","image":"magpic\/80470.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117294"},{"_category":"0.117212"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"EASY STEP HUNDETREPPE, BEIGE 43 X 41 X 29 CM","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"34570","basisartikelnr":"2016","price":34.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/34499.png","thumbnail":"magpic\/34499.png","small_image":"magpic\/34499.png","image":"magpic\/34499.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"EASY STEP HUNDETREPPE, BEIGE 43 X 41 X 29 CM","description":"... macht das Hundeleben leichter. \r\n\r\nBesonders praktisch f\u00fcr Hunde, die sehr jung oder schon \u00e4lter sind, aber auch Hunde, die R\u00fccken- oder Gelenkprobleme haben, hilft Easy Step ganz nah bei seinem Frauchen zu sein. \r\n\r\nBezug abnehmbar und bei 30\u00b0 waschbar.","short_description":"... macht das Hundeleben leichter. \r\n\r\nBesonders praktisch f\u00fcr Hunde, die sehr jung oder schon \u00e4lter sind, aber auch Hunde, die R\u00fccken- oder Gelenkprobleme haben, hilft Easy Step ganz nah bei seinem Frauchen zu sein. \r\n\r\nBezug abnehmbar und bei 30\u00b0 waschbar.","globalname":"Easy Step Hundetreppe"},{"_store":"","merkmal_284":"43"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"41"},{"_store":"","merkmal_289":"cm"},{"_store":"","merkmal_290":"29"},{"_store":"","merkmal_292":"cm"},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":""},{"merkmal_302":"301"},{"merkmal_3020":"301"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598345702"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"4"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"1061"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":""},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"82242.png"},{"_store":"","merkmal_105":"EASY STEP"},{"_store":"","merkmal_105":"EASY STEP"},{"_store":"","merkmal_108":"HUNDETREPPE, BEIGE"},{"_store":"","merkmal_108":"HUNDETREPPE, BEIGE"},{"_store":"","merkmal_109":"43 X 41 X 29 CM"},{"_store":"","merkmal_109":"43 X 41 X 29 CM"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Easy Step Hundetreppe"},{"_store":"","merkmal_228":"Easy Step Hundetreppe"},{"_store":"","merkmal_152":"... macht das Hundeleben leichter. \r\n\r\nBesonders praktisch f\u00fcr Hunde, die sehr jung oder schon \u00e4lter sind, aber auch Hunde, die R\u00fccken- oder Gelenkprobleme haben, hilft Easy Step ganz nah bei seinem Frauchen zu sein. \r\n\r\nBezug abnehmbar und bei 30\u00b0 waschbar."},{"_store":"","merkmal_152":"... macht das Hundeleben leichter. \r\n\r\nBesonders praktisch f\u00fcr Hunde, die sehr jung oder schon \u00e4lter sind, aber auch Hunde, die R\u00fccken- oder Gelenkprobleme haben, hilft Easy Step ganz nah bei seinem Frauchen zu sein. \r\n\r\nBezug abnehmbar und bei 30\u00b0 waschbar."},{"_store":"","merkmal_280":"34499.png"},{"_store":"","merkmal_473":"82242.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"34.99"},{"_store":"","merkmal_304":"36378.png"},{"_store":"","merkmal_305":"36379.png"},{"_store":"","merkmal_306":"36380.png"},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"... macht das Hundeleben leichter. Besonders praktisch f\u00fcr Hunde, die sehr jung oder schon \u00e4lter sind, aber auch f\u00fcr Hunde, die R\u00fccken- oder Gelenkprobleme haben. Easy Step hilft ganz nah bei Frauchen zu sein. Der Bezug ist abnehmbar und bei 30\u00b0 waschbar."},{"_store":"","merkmal_319":"... macht das Hundeleben leichter. Besonders praktisch f\u00fcr Hunde, die sehr jung oder schon \u00e4lter sind, aber auch f\u00fcr Hunde, die R\u00fccken- oder Gelenkprobleme haben. Easy Step hilft ganz nah bei Frauchen zu sein. Der Bezug ist abnehmbar und bei 30\u00b0 waschbar."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"312,284,287,290,302"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_285":""},{"_store":"","merkmal_294":""},{"_store":"","merkmal_296":""},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":""},{"_store":"","merkmal_300":""},{"_store":"en","name":"EASY STEP DOG STAIRS, BEIGE 43 X 41 X 29 CM","description":"... makes life of dogs easier. \r\n\r\nVery convenient for very young or elderly dog and Easy Step also helps dogs which have problems with their back or joints to be near to mistress.\r\n\r\nRemovable cover, washable at 30\u00b0.","short_description":"... makes life of dogs easier. \r\n\r\nVery convenient for very young or elderly dog and Easy Step also helps dogs which have problems with their back or joints to be near to mistress.\r\n\r\nRemovable cover, washable at 30\u00b0.","globalname":"Easy Step dog stairs"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"merkmal_302":"301"},{"merkmal_3020":"301"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"EASY STEP"},{"_store":"en","merkmal_105":"EASY STEP"},{"_store":"en","merkmal_108":"DOG STAIRS, BEIGE"},{"_store":"en","merkmal_108":"DOG STAIRS, BEIGE"},{"_store":"en","merkmal_109":"43 X 41 X 29 CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"43 X 41 X 29 CM"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Easy Step dog stairs"},{"_store":"en","merkmal_228":"Easy Step dog stairs"},{"_store":"en","merkmal_152":"... makes life of dogs easier. \r\n\r\nVery convenient for very young or elderly dog and Easy Step also helps dogs which have problems with their back or joints to be near to mistress.\r\n\r\nRemovable cover, washable at 30\u00b0."},{"_store":"en","merkmal_152":"... makes life of dogs easier. \r\n\r\nVery convenient for very young or elderly dog and Easy Step also helps dogs which have problems with their back or joints to be near to mistress.\r\n\r\nRemovable cover, washable at 30\u00b0."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_294":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"_media_image":"magpic\/82242.png","thumbnail":"magpic\/82242.png","small_image":"magpic\/82242.png","image":"magpic\/82242.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/34499.png","thumbnail":"magpic\/34499.png","small_image":"magpic\/34499.png","image":"magpic\/34499.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/82242.png","thumbnail":"magpic\/82242.png","small_image":"magpic\/82242.png","image":"magpic\/82242.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.122611"},{"_category":"0.117217"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"BASISPFLEGE SHAMPOO 200 ML PERFECT CARE","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"39401","basisartikelnr":"645","price":3.49,"weight":0,"_media_image":"magpic\/41960.png","thumbnail":"magpic\/41960.png","small_image":"magpic\/41960.png","image":"magpic\/41960.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"BASISPFLEGE SHAMPOO 200 ML PERFECT CARE","description":"Basispflege Shampoo: reinigt sanft aber gr\u00fcndlich. \r\n\r\nTeer Shampoo: bei Schuppen und stark verschmutztem Fell.","short_description":"Basispflege Shampoo: reinigt sanft aber gr\u00fcndlich. \r\n\r\nTeer Shampoo: bei Schuppen und stark verschmutztem Fell.","globalname":"Perfect Care - Shampoo"},{"_store":"","merkmal_284":"0"},{"_store":"","merkmal_286":""},{"_store":"","merkmal_287":"0"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":"17"},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":""},{"_store":"","merkmal_296":"200"},{"_store":"","merkmal_297":"ml"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598394014"},{"_store":"","merkmal_119":"6"},{"_store":"","merkmal_117":"12"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"894"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"33051000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"80770.png"},{"_store":"","merkmal_105":"BASISPFLEGE SHAMPOO"},{"_store":"","merkmal_105":"BASISPFLEGE SHAMPOO"},{"_store":"","merkmal_108":"200 ML"},{"_store":"","merkmal_108":"200 ML"},{"_store":"","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care - Shampoo"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care - Shampoo"},{"_store":"","merkmal_152":"Basispflege Shampoo: reinigt sanft aber gr\u00fcndlich. \r\n\r\nTeer Shampoo: bei Schuppen und stark verschmutztem Fell."},{"_store":"","merkmal_152":"Basispflege Shampoo: reinigt sanft aber gr\u00fcndlich. \r\n\r\nTeer Shampoo: bei Schuppen und stark verschmutztem Fell."},{"_store":"","merkmal_280":"41960.png"},{"_store":"","merkmal_473":"80770.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"3.49"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Das Basispflege-Shampoo reinigt sanft aber gr\u00fcndlich und ist f\u00fcr jeden Felltyp geeignet. Es ist stark r\u00fcckfettend. Teer findet in der Medizin aufgrund seiner juckreizstillenden, austrocknenden und entz\u00fcndungshemmenden Wirkung Verwendung bei der Behandlung von Hauterkrankungen. Teer-Shampoo wirkt bei Schuppen und stark verschmutztem Fell. 200 ml und 1000 ml Konzentrat."},{"_store":"","merkmal_319":"Das Basispflege-Shampoo reinigt sanft aber gr\u00fcndlich und ist f\u00fcr jeden Felltyp geeignet. Es ist stark r\u00fcckfettend. Teer findet in der Medizin aufgrund seiner juckreizstillenden, austrocknenden und entz\u00fcndungshemmenden Wirkung Verwendung bei der Behandlung von Hauterkrankungen. Teer-Shampoo wirkt bei Schuppen und stark verschmutztem Fell. 200 ml und 1000 ml Konzentrat."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"296"},{"_store":"","merkmal_478":"Das Basispflege-Shampoo reinigt sanft aber gr\u00fcndlich und ist f\u00fcr jeden Felltyp geeignet. Es ist stark r\u00fcckfettend."},{"_store":"","merkmal_478":"Das Basispflege-Shampoo reinigt sanft aber gr\u00fcndlich und ist f\u00fcr jeden Felltyp geeignet. Es ist stark r\u00fcckfettend."},{"_store":"","merkmal_285":""},{"_store":"en","name":"BASIC CARE SHAMPOO 200 ML PERFECT CARE","description":"Basic care shampoo: cleans softly but carefully. \r\n\r\nTar shampoo: in case of dandruffs and very dirty fur.","short_description":"Basic care shampoo: cleans softly but carefully. \r\n\r\nTar shampoo: in case of dandruffs and very dirty fur.","globalname":"Perfect Care - shampoo"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"BASIC CARE SHAMPOO"},{"_store":"en","merkmal_105":"BASIC CARE SHAMPOO"},{"_store":"en","merkmal_108":"200 ML"},{"_store":"en","merkmal_108":"200 ML"},{"_store":"en","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"en","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care - shampoo"},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care - shampoo"},{"_store":"en","merkmal_152":"Basic care shampoo: cleans softly but carefully. \r\n\r\nTar shampoo: in case of dandruffs and very dirty fur."},{"_store":"en","merkmal_152":"Basic care shampoo: cleans softly but carefully. \r\n\r\nTar shampoo: in case of dandruffs and very dirty fur."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_media_image":"magpic\/80770.png","thumbnail":"magpic\/80770.png","small_image":"magpic\/80770.png","image":"magpic\/80770.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/41960.png","thumbnail":"magpic\/41960.png","small_image":"magpic\/41960.png","image":"magpic\/41960.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/80770.png","thumbnail":"magpic\/80770.png","small_image":"magpic\/80770.png","image":"magpic\/80770.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117321"},{"_category":"0.117209"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"WELPENSHAMPOO 200 ML PERFECT CARE","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"39405","basisartikelnr":"647","price":4.49,"weight":0,"_media_image":"magpic\/41785.png","thumbnail":"magpic\/41785.png","small_image":"magpic\/41785.png","image":"magpic\/41785.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"WELPENSHAMPOO 200 ML PERFECT CARE","description":"Welpen Shampoo: besonders mild. \r\n\r\nAloe Vera Shampoo: stark r\u00fcckfettend.","short_description":"Welpen Shampoo: besonders mild. \r\n\r\nAloe Vera Shampoo: stark r\u00fcckfettend.","globalname":"Perfect Care - Shampoo"},{"_store":"","merkmal_284":"0"},{"_store":"","merkmal_286":""},{"_store":"","merkmal_287":"0"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":"17"},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":""},{"_store":"","merkmal_296":"200"},{"_store":"","merkmal_297":"ml"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598394052"},{"_store":"","merkmal_119":"6"},{"_store":"","merkmal_117":"6"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"1024"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"33051000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"80772.png"},{"_store":"","merkmal_105":"WELPENSHAMPOO"},{"_store":"","merkmal_105":"WELPENSHAMPOO"},{"_store":"","merkmal_108":"200 ML"},{"_store":"","merkmal_108":"200 ML"},{"_store":"","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care - Shampoo"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care - Shampoo"},{"_store":"","merkmal_152":"Welpen Shampoo: besonders mild. \r\n\r\nAloe Vera Shampoo: stark r\u00fcckfettend."},{"_store":"","merkmal_152":"Welpen Shampoo: besonders mild. \r\n\r\nAloe Vera Shampoo: stark r\u00fcckfettend."},{"_store":"","merkmal_280":"41785.png"},{"_store":"","merkmal_473":"80772.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"4.49"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Art.Nr. 39405 und 39406: Das Perfect Care Welpenshampoo ist ein besonders mildes Shampoo, welches sich auch f\u00fcr empfindliche Hunde eignet. Art.Nr. 39472 und 39473: Aloe Vera Shampoo kann die Durchblutung und N\u00e4hrstoffversorgung von Haut und Haaren verbessern. Mit wertvollem Aloe Vera Anteil. "},{"_store":"","merkmal_319":"Art.Nr. 39405 und 39406: Das Perfect Care Welpenshampoo ist ein besonders mildes Shampoo, welches sich auch f\u00fcr empfindliche Hunde eignet. Art.Nr. 39472 und 39473: Aloe Vera Shampoo kann die Durchblutung und N\u00e4hrstoffversorgung von Haut und Haaren verbessern. Mit wertvollem Aloe Vera Anteil. "},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"296"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_285":""},{"_store":"en","name":"PUPPY SHAMPOO 200 ML PERFECT CARE","description":"Puppy shampoo: especially mild. \r\n\r\nAloe Vera shampoo: moisturizing.","short_description":"Puppy shampoo: especially mild. \r\n\r\nAloe Vera shampoo: moisturizing.","globalname":"Perfect Care - shampoo"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"PUPPY SHAMPOO"},{"_store":"en","merkmal_105":"PUPPY SHAMPOO"},{"_store":"en","merkmal_108":"200 ML"},{"_store":"en","merkmal_108":"200 ML"},{"_store":"en","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"en","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care - shampoo"},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care - shampoo"},{"_store":"en","merkmal_152":"Puppy shampoo: especially mild. \r\n\r\nAloe Vera shampoo: moisturizing."},{"_store":"en","merkmal_152":"Puppy shampoo: especially mild. \r\n\r\nAloe Vera shampoo: moisturizing."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_media_image":"magpic\/80772.png","thumbnail":"magpic\/80772.png","small_image":"magpic\/80772.png","image":"magpic\/80772.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/41785.png","thumbnail":"magpic\/41785.png","small_image":"magpic\/41785.png","image":"magpic\/41785.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/80772.png","thumbnail":"magpic\/80772.png","small_image":"magpic\/80772.png","image":"magpic\/80772.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117321"},{"_category":"0.117209"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"ZITRONEN\u00d6L SHAMPOO 200 ML PERFECT CARE","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"39411","basisartikelnr":"646","price":3.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/41786.png","thumbnail":"magpic\/41786.png","small_image":"magpic\/41786.png","image":"magpic\/41786.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"ZITRONEN\u00d6L SHAMPOO 200 ML PERFECT CARE","description":"Zitronen\u00f6l Shampoo: f\u00fcr seidigen Glanz. \r\nKokos\u00f6l Shampoo: f\u00fcr samtweiches Fell.","short_description":"Zitronen\u00f6l Shampoo: f\u00fcr seidigen Glanz. \r\nKokos\u00f6l Shampoo: f\u00fcr samtweiches Fell.","globalname":"Perfect Care - Pflege\u00f6l Shampoo"},{"_store":"","merkmal_284":"0"},{"_store":"","merkmal_286":""},{"_store":"","merkmal_287":"0"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":"17"},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":""},{"_store":"","merkmal_296":"200"},{"_store":"","merkmal_297":"ml"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598394113"},{"_store":"","merkmal_119":"6"},{"_store":"","merkmal_117":"6"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"1260"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"33051000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"80774.png"},{"_store":"","merkmal_105":"ZITRONEN\u00d6L SHAMPOO"},{"_store":"","merkmal_105":"ZITRONEN\u00d6L SHAMPOO"},{"_store":"","merkmal_108":"200 ML"},{"_store":"","merkmal_108":"200 ML"},{"_store":"","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care - Pflege\u00f6l Shampoo"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care - Pflege\u00f6l Shampoo"},{"_store":"","merkmal_152":"Zitronen\u00f6l Shampoo: f\u00fcr seidigen Glanz. \r\nKokos\u00f6l Shampoo: f\u00fcr samtweiches Fell."},{"_store":"","merkmal_152":"Zitronen\u00f6l Shampoo: f\u00fcr seidigen Glanz. \r\nKokos\u00f6l Shampoo: f\u00fcr samtweiches Fell."},{"_store":"","merkmal_280":"41786.png"},{"_store":"","merkmal_473":"80774.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"3.99"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Perfect Care Pflege\u00f6l Shampoo mit wertvollen pflanzlichen \u00d6len ist f\u00fcr jeden Felltyp geeignet und wirkt stark r\u00fcckfettend. Zitronen\u00f6l Shampoo sorgt f\u00fcr seidigen Glanz und Kokos\u00f6l Shampoo f\u00fcr ein samtweiches Fell."},{"_store":"","merkmal_319":"Perfect Care Pflege\u00f6l Shampoo mit wertvollen pflanzlichen \u00d6len ist f\u00fcr jeden Felltyp geeignet und wirkt stark r\u00fcckfettend. Zitronen\u00f6l Shampoo sorgt f\u00fcr seidigen Glanz und Kokos\u00f6l Shampoo f\u00fcr ein samtweiches Fell."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"296"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_285":""},{"_store":"en","name":"LEMONOIL SHAMPOO 200 ML PERFECT CARE","description":"Lemon oil shampoo: for a silky sheen. \r\nCoconut oil shampoo: for a fur soft as velvet.","short_description":"Lemon oil shampoo: for a silky sheen. \r\nCoconut oil shampoo: for a fur soft as velvet.","globalname":"Perfect Care - fur care oil shampoo"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"LEMONOIL SHAMPOO"},{"_store":"en","merkmal_105":"LEMONOIL SHAMPOO"},{"_store":"en","merkmal_108":"200 ML"},{"_store":"en","merkmal_108":"200 ML"},{"_store":"en","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"en","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care - fur care oil shampoo"},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care - fur care oil shampoo"},{"_store":"en","merkmal_152":"Lemon oil shampoo: for a silky sheen. \r\nCoconut oil shampoo: for a fur soft as velvet."},{"_store":"en","merkmal_152":"Lemon oil shampoo: for a silky sheen. \r\nCoconut oil shampoo: for a fur soft as velvet."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_media_image":"magpic\/80774.png","thumbnail":"magpic\/80774.png","small_image":"magpic\/80774.png","image":"magpic\/80774.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/41786.png","thumbnail":"magpic\/41786.png","small_image":"magpic\/41786.png","image":"magpic\/41786.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/80774.png","thumbnail":"magpic\/80774.png","small_image":"magpic\/80774.png","image":"magpic\/80774.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117321"},{"_category":"0.117209"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"TEERSHAMPOO 200 ML PERFECT CARE","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"39421","basisartikelnr":"645","price":3.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/41960.png","thumbnail":"magpic\/41960.png","small_image":"magpic\/41960.png","image":"magpic\/41960.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"TEERSHAMPOO 200 ML PERFECT CARE","description":"Basispflege Shampoo: reinigt sanft aber gr\u00fcndlich. \r\n\r\nTeer Shampoo: bei Schuppen und stark verschmutztem Fell.","short_description":"Basispflege Shampoo: reinigt sanft aber gr\u00fcndlich. \r\n\r\nTeer Shampoo: bei Schuppen und stark verschmutztem Fell.","globalname":"Perfect Care - Shampoo"},{"_store":"","merkmal_284":"0"},{"_store":"","merkmal_286":""},{"_store":"","merkmal_287":"0"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":"17"},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":""},{"_store":"","merkmal_296":"200"},{"_store":"","merkmal_297":"ml"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598394212"},{"_store":"","merkmal_119":"6"},{"_store":"","merkmal_117":"6"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"435"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"33051000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"80776.png"},{"_store":"","merkmal_105":"TEERSHAMPOO"},{"_store":"","merkmal_105":"TEERSHAMPOO"},{"_store":"","merkmal_108":"200 ML"},{"_store":"","merkmal_108":"200 ML"},{"_store":"","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care - Shampoo"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care - Shampoo"},{"_store":"","merkmal_152":"Basispflege Shampoo: reinigt sanft aber gr\u00fcndlich. \r\n\r\nTeer Shampoo: bei Schuppen und stark verschmutztem Fell."},{"_store":"","merkmal_152":"Basispflege Shampoo: reinigt sanft aber gr\u00fcndlich. \r\n\r\nTeer Shampoo: bei Schuppen und stark verschmutztem Fell."},{"_store":"","merkmal_280":"41960.png"},{"_store":"","merkmal_473":"80776.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"3.99"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Das Basispflege-Shampoo reinigt sanft aber gr\u00fcndlich und ist f\u00fcr jeden Felltyp geeignet. Es ist stark r\u00fcckfettend. Teer findet in der Medizin aufgrund seiner juckreizstillenden, austrocknenden und entz\u00fcndungshemmenden Wirkung Verwendung bei der Behandlung von Hauterkrankungen. Teer-Shampoo wirkt bei Schuppen und stark verschmutztem Fell. 200 ml und 1000 ml Konzentrat."},{"_store":"","merkmal_319":"Das Basispflege-Shampoo reinigt sanft aber gr\u00fcndlich und ist f\u00fcr jeden Felltyp geeignet. Es ist stark r\u00fcckfettend. Teer findet in der Medizin aufgrund seiner juckreizstillenden, austrocknenden und entz\u00fcndungshemmenden Wirkung Verwendung bei der Behandlung von Hauterkrankungen. Teer-Shampoo wirkt bei Schuppen und stark verschmutztem Fell. 200 ml und 1000 ml Konzentrat."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"296"},{"_store":"","merkmal_478":"Teer findet in der Medizin aufgrund seiner juckreizstillenden, austrocknenden und entz\u00fcndungshemmenden Wirkung Verwendung bei der Behandlung von Hauterkrankungen. Teer-Shampoo wirkt bei Schuppen und stark verschmutztem Fell."},{"_store":"","merkmal_478":"Teer findet in der Medizin aufgrund seiner juckreizstillenden, austrocknenden und entz\u00fcndungshemmenden Wirkung Verwendung bei der Behandlung von Hauterkrankungen. Teer-Shampoo wirkt bei Schuppen und stark verschmutztem Fell."},{"_store":"","merkmal_285":""},{"_store":"en","name":"TAR SHAMPOO 200 ML PERFECT CARE","description":"Basic care shampoo: cleans softly but carefully. \r\n\r\nTar shampoo: in case of dandruffs and very dirty fur.","short_description":"Basic care shampoo: cleans softly but carefully. \r\n\r\nTar shampoo: in case of dandruffs and very dirty fur.","globalname":"Perfect Care - shampoo"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"TAR SHAMPOO"},{"_store":"en","merkmal_105":"TAR SHAMPOO"},{"_store":"en","merkmal_108":"200 ML"},{"_store":"en","merkmal_108":"200 ML"},{"_store":"en","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"en","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care - shampoo"},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care - shampoo"},{"_store":"en","merkmal_152":"Basic care shampoo: cleans softly but carefully. \r\n\r\nTar shampoo: in case of dandruffs and very dirty fur."},{"_store":"en","merkmal_152":"Basic care shampoo: cleans softly but carefully. \r\n\r\nTar shampoo: in case of dandruffs and very dirty fur."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_media_image":"magpic\/80776.png","thumbnail":"magpic\/80776.png","small_image":"magpic\/80776.png","image":"magpic\/80776.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/41960.png","thumbnail":"magpic\/41960.png","small_image":"magpic\/41960.png","image":"magpic\/41960.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/80776.png","thumbnail":"magpic\/80776.png","small_image":"magpic\/80776.png","image":"magpic\/80776.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117321"},{"_category":"0.117209"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"PFOTENSCHUTZ 100 ML, IM TIEGEL PERFECT CARE","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"39466","basisartikelnr":"652","price":6.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/71904.png","thumbnail":"magpic\/71904.png","small_image":"magpic\/71904.png","image":"magpic\/71904.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"PFOTENSCHUTZ 100 ML, IM TIEGEL PERFECT CARE","description":"Zur Reinigung und Pflege, f\u00fcr Hunde, Katzen und andere Kleintiere.","short_description":"Zur Reinigung und Pflege, f\u00fcr Hunde, Katzen und andere Kleintiere.","globalname":"Perfect Care Pflege"},{"_store":"","merkmal_284":"0"},{"_store":"","merkmal_286":""},{"_store":"","merkmal_287":"0"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":"6"},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":""},{"_store":"","merkmal_296":"100"},{"_store":"","merkmal_297":"ml"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598394663"},{"_store":"","merkmal_119":"12"},{"_store":"","merkmal_117":"12"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"914"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"33043000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"80787.png"},{"_store":"","merkmal_105":"PFOTENSCHUTZ"},{"_store":"","merkmal_105":"PFOTENSCHUTZ"},{"_store":"","merkmal_108":"100 ML, IM TIEGEL"},{"_store":"","merkmal_108":"100 ML, IM TIEGEL"},{"_store":"","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care Pflege"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care Pflege"},{"_store":"","merkmal_152":"Zur Reinigung und Pflege, f\u00fcr Hunde, Katzen und andere Kleintiere."},{"_store":"","merkmal_152":"Zur Reinigung und Pflege, f\u00fcr Hunde, Katzen und andere Kleintiere."},{"_store":"","merkmal_280":"71904.png"},{"_store":"","merkmal_473":"80787.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"6.99"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Regelm\u00e4\u00dfige Pflege ist ganz wichtig f\u00fcr das Wohlbefinden Ihres Hundes. Dazu geh\u00f6rt auch die Pflege von Augen, Ohren und Pfoten. Art.Nr. 39398: Die besonders sanfte Augenpflege zur Reinigung und Pflege f\u00fcr Hund, Katze und andere Heimtiere. Mit pflanzlichen Ausz\u00fcgen. Einfach in der Dosierung, leicht in der Anwendung! Art.Nr. 39399: Die besonders sanfte Ohrenpflege zur Reinigung und Pflege f\u00fcr Hund, Katze und andere Heimtiere. Reinigt mit der Kraft der Ringelblume und Melisse. Einfach in der Dosierung, leicht in der Anwendung! Art.Nr. 39466: Sch\u00fctzt Hunde- und Katzenpfoten. Die hilfreiche Pflege im Ballenbereich. Gerade die Pfoten, die auf allem laufen m\u00fcssen, k\u00f6nnen schnell rissig und spr\u00f6de werden. Die bew\u00e4hrten Wirkstoffe Arnika und Lorbeer pflegen, sch\u00fctzen und machen die empfindlichen Pfotenballen wieder geschmeidig und belastbar. D\u00fcnn auf Ballen und Zwischenr\u00e4ume der Pfoten auftragen."},{"_store":"","merkmal_319":"Regelm\u00e4\u00dfige Pflege ist ganz wichtig f\u00fcr das Wohlbefinden Ihres Hundes. Dazu geh\u00f6rt auch die Pflege von Augen, Ohren und Pfoten. Art.Nr. 39398: Die besonders sanfte Augenpflege zur Reinigung und Pflege f\u00fcr Hund, Katze und andere Heimtiere. Mit pflanzlichen Ausz\u00fcgen. Einfach in der Dosierung, leicht in der Anwendung! Art.Nr. 39399: Die besonders sanfte Ohrenpflege zur Reinigung und Pflege f\u00fcr Hund, Katze und andere Heimtiere. Reinigt mit der Kraft der Ringelblume und Melisse. Einfach in der Dosierung, leicht in der Anwendung! Art.Nr. 39466: Sch\u00fctzt Hunde- und Katzenpfoten. Die hilfreiche Pflege im Ballenbereich. Gerade die Pfoten, die auf allem laufen m\u00fcssen, k\u00f6nnen schnell rissig und spr\u00f6de werden. Die bew\u00e4hrten Wirkstoffe Arnika und Lorbeer pflegen, sch\u00fctzen und machen die empfindlichen Pfotenballen wieder geschmeidig und belastbar. D\u00fcnn auf Ballen und Zwischenr\u00e4ume der Pfoten auftragen."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"296"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_285":""},{"_store":"en","name":"PAW PROTECTION CARE 100 ML PERFECT CARE","description":"For cleaning and care, suitable for dogs, cats and other small animals. ","short_description":"For cleaning and care, suitable for dogs, cats and other small animals. ","globalname":"Perfect Care grooming articles"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"PAW PROTECTION CARE"},{"_store":"en","merkmal_105":"PAW PROTECTION CARE"},{"_store":"en","merkmal_108":"100 ML"},{"_store":"en","merkmal_108":"100 ML"},{"_store":"en","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"en","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care grooming articles"},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care grooming articles"},{"_store":"en","merkmal_152":"For cleaning and care, suitable for dogs, cats and other small animals. "},{"_store":"en","merkmal_152":"For cleaning and care, suitable for dogs, cats and other small animals. "},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_media_image":"magpic\/80787.png","thumbnail":"magpic\/80787.png","small_image":"magpic\/80787.png","image":"magpic\/80787.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/71904.png","thumbnail":"magpic\/71904.png","small_image":"magpic\/71904.png","image":"magpic\/71904.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/80787.png","thumbnail":"magpic\/80787.png","small_image":"magpic\/80787.png","image":"magpic\/80787.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117321"},{"_category":"0.117209"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"ALOE VERA SHAMPOO 200 ML PERFECT CARE","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"39472","basisartikelnr":"647","price":4.49,"weight":0,"_media_image":"magpic\/41785.png","thumbnail":"magpic\/41785.png","small_image":"magpic\/41785.png","image":"magpic\/41785.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"ALOE VERA SHAMPOO 200 ML PERFECT CARE","description":"Welpen Shampoo: besonders mild. \r\n\r\nAloe Vera Shampoo: stark r\u00fcckfettend.","short_description":"Welpen Shampoo: besonders mild. \r\n\r\nAloe Vera Shampoo: stark r\u00fcckfettend.","globalname":"Perfect Care - Shampoo"},{"_store":"","merkmal_284":"0"},{"_store":"","merkmal_286":""},{"_store":"","merkmal_287":"0"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":"17"},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":""},{"_store":"","merkmal_296":"200"},{"_store":"","merkmal_297":"ml"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598394724"},{"_store":"","merkmal_119":"6"},{"_store":"","merkmal_117":"6"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"927"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"33051000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"80791.png"},{"_store":"","merkmal_105":"ALOE VERA SHAMPOO"},{"_store":"","merkmal_105":"ALOE VERA SHAMPOO"},{"_store":"","merkmal_108":"200 ML"},{"_store":"","merkmal_108":"200 ML"},{"_store":"","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care - Shampoo"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care - Shampoo"},{"_store":"","merkmal_152":"Welpen Shampoo: besonders mild. \r\n\r\nAloe Vera Shampoo: stark r\u00fcckfettend."},{"_store":"","merkmal_152":"Welpen Shampoo: besonders mild. \r\n\r\nAloe Vera Shampoo: stark r\u00fcckfettend."},{"_store":"","merkmal_280":"41785.png"},{"_store":"","merkmal_473":"80791.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"4.49"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Art.Nr. 39405 und 39406: Das Perfect Care Welpenshampoo ist ein besonders mildes Shampoo, welches sich auch f\u00fcr empfindliche Hunde eignet. Art.Nr. 39472 und 39473: Aloe Vera Shampoo kann die Durchblutung und N\u00e4hrstoffversorgung von Haut und Haaren verbessern. Mit wertvollem Aloe Vera Anteil. "},{"_store":"","merkmal_319":"Art.Nr. 39405 und 39406: Das Perfect Care Welpenshampoo ist ein besonders mildes Shampoo, welches sich auch f\u00fcr empfindliche Hunde eignet. Art.Nr. 39472 und 39473: Aloe Vera Shampoo kann die Durchblutung und N\u00e4hrstoffversorgung von Haut und Haaren verbessern. Mit wertvollem Aloe Vera Anteil. "},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"296"},{"_store":"","merkmal_478":"Aloe Vera Shampoo kann die Durchblutung und N\u00e4hrstoffversorgung von Haut und Haaren verbessern. Mit wertvollem Aloe Vera Anteil."},{"_store":"","merkmal_478":"Aloe Vera Shampoo kann die Durchblutung und N\u00e4hrstoffversorgung von Haut und Haaren verbessern. Mit wertvollem Aloe Vera Anteil."},{"_store":"","merkmal_285":""},{"_store":"en","name":"ALOE VERA SHAMPOO 200 ML PERFECT CARE","description":"Puppy shampoo: especially mild. \r\n\r\nAloe Vera shampoo: moisturizing.","short_description":"Puppy shampoo: especially mild. \r\n\r\nAloe Vera shampoo: moisturizing.","globalname":"Perfect Care - shampoo"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"ALOE VERA SHAMPOO"},{"_store":"en","merkmal_105":"ALOE VERA SHAMPOO"},{"_store":"en","merkmal_108":"200 ML"},{"_store":"en","merkmal_108":"200 ML"},{"_store":"en","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"en","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care - shampoo"},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care - shampoo"},{"_store":"en","merkmal_152":"Puppy shampoo: especially mild. \r\n\r\nAloe Vera shampoo: moisturizing."},{"_store":"en","merkmal_152":"Puppy shampoo: especially mild. \r\n\r\nAloe Vera shampoo: moisturizing."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_media_image":"magpic\/80791.png","thumbnail":"magpic\/80791.png","small_image":"magpic\/80791.png","image":"magpic\/80791.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/41785.png","thumbnail":"magpic\/41785.png","small_image":"magpic\/41785.png","image":"magpic\/41785.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/80791.png","thumbnail":"magpic\/80791.png","small_image":"magpic\/80791.png","image":"magpic\/80791.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117321"},{"_category":"0.117209"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"PFOTENFIX 500 ML PERFECT CARE","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"39476","basisartikelnr":"640","price":9.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/35092.png","thumbnail":"magpic\/35092.png","small_image":"magpic\/35092.png","image":"magpic\/35092.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"PFOTENFIX 500 ML PERFECT CARE","description":"Saubere Pfoten im Nu! Der schnelle Schmutzl\u00f6ser (Dreck, Kot, etc.). Minderung des Nassfellgeruchs. Hilfreich bei Pfotenproblemen. Antibakteriell. Spr\u00fchfertig.","short_description":"Saubere Pfoten im Nu! Der schnelle Schmutzl\u00f6ser (Dreck, Kot, etc.). Minderung des Nassfellgeruchs. Hilfreich bei Pfotenproblemen. Antibakteriell. Spr\u00fchfertig.","globalname":"Perfect Care Pfotenfix"},{"_store":"","merkmal_284":"0"},{"_store":"","merkmal_286":""},{"_store":"","merkmal_287":"0"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":"25"},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":""},{"_store":"","merkmal_296":"500"},{"_store":"","merkmal_297":"ml"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598394762"},{"_store":"","merkmal_119":"6"},{"_store":"","merkmal_117":"6"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"292"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"33049900"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"80794.png"},{"_store":"","merkmal_105":"PFOTENFIX"},{"_store":"","merkmal_105":"PFOTENFIX"},{"_store":"","merkmal_108":"500 ML"},{"_store":"","merkmal_108":"500 ML"},{"_store":"","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care Pfotenfix"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care Pfotenfix"},{"_store":"","merkmal_152":"Saubere Pfoten im Nu! Der schnelle Schmutzl\u00f6ser (Dreck, Kot, etc.). Minderung des Nassfellgeruchs. Hilfreich bei Pfotenproblemen. Antibakteriell. Spr\u00fchfertig."},{"_store":"","merkmal_152":"Saubere Pfoten im Nu! Der schnelle Schmutzl\u00f6ser (Dreck, Kot, etc.). Minderung des Nassfellgeruchs. Hilfreich bei Pfotenproblemen. Antibakteriell. Spr\u00fchfertig."},{"_store":"","merkmal_280":"35092.png"},{"_store":"","merkmal_473":"80794.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"9.99"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Saubere Pfoten im Nu! Ideal f\u00fcr Fell, Haut und Pfoten. Der schnelle Schmutzl\u00f6ser nach jedem Gassi gehen. Einfach aufspr\u00fchen und abwischen. Auch der Geruch von nassem Fell wird reduziert. Pfotenfix kann entz\u00fcndungshemmend helfen, z.B. bei Pfotenproblemen und leichten Hautverletzungen. Wirkt antibakteriell und sensitiv. 500 ml."},{"_store":"","merkmal_319":"Saubere Pfoten im Nu! Ideal f\u00fcr Fell, Haut und Pfoten. Der schnelle Schmutzl\u00f6ser nach jedem Gassi gehen. Einfach aufspr\u00fchen und abwischen. Auch der Geruch von nassem Fell wird reduziert. Pfotenfix kann entz\u00fcndungshemmend helfen, z.B. bei Pfotenproblemen und leichten Hautverletzungen. Wirkt antibakteriell und sensitiv. 500 ml."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_285":""},{"_store":"en","name":"PAWFIX 500 ML PERFECT CARE","description":"Clean paws in no time! The quick dirt remover (dirt, excrement, etc.). Reduction of wet fur smell. Helpful for paw problems. Antibacterial. Ready to spray.","short_description":"Clean paws in no time! The quick dirt remover (dirt, excrement, etc.). Reduction of wet fur smell. Helpful for paw problems. Antibacterial. Ready to spray.","globalname":"Perfect Care Pfotenfix"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"PAWFIX"},{"_store":"en","merkmal_105":"PAWFIX"},{"_store":"en","merkmal_108":"500 ML"},{"_store":"en","merkmal_108":"500 ML"},{"_store":"en","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"en","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care Pfotenfix"},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care Pfotenfix"},{"_store":"en","merkmal_152":"Clean paws in no time! The quick dirt remover (dirt, excrement, etc.). Reduction of wet fur smell. Helpful for paw problems. Antibacterial. Ready to spray."},{"_store":"en","merkmal_152":"Clean paws in no time! The quick dirt remover (dirt, excrement, etc.). Reduction of wet fur smell. Helpful for paw problems. Antibacterial. Ready to spray."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_media_image":"magpic\/80794.png","thumbnail":"magpic\/80794.png","small_image":"magpic\/80794.png","image":"magpic\/80794.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/35092.png","thumbnail":"magpic\/35092.png","small_image":"magpic\/35092.png","image":"magpic\/35092.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/80794.png","thumbnail":"magpic\/80794.png","small_image":"magpic\/80794.png","image":"magpic\/80794.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117322"},{"_category":"0.117209"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"NAPF HUND CA. 14 CM \/ 400 ML BLACK & WHITE","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"44254","basisartikelnr":"1030","price":16.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/43809.png","thumbnail":"magpic\/43809.png","small_image":"magpic\/43809.png","image":"magpic\/43809.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"NAPF HUND CA. 14 CM \/ 400 ML BLACK & WHITE","description":"","short_description":"","globalname":"N\u00c4PFE Keramik BLACK & WHITE"},{"_store":"","merkmal_284":"0"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":""},{"_store":"","merkmal_287":"0"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":"5"},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_293":"14"},{"_store":"","merkmal_295":"cm"},{"_store":"","merkmal_296":"400"},{"_store":"","merkmal_297":"ml"},{"merkmal_302":"138"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598442548"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"16"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"267"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"69120030"},{"merkmal_137":"0"},{"merkmal_137":"1"},{"_store":"","merkmal_157":"81049.png"},{"_store":"","merkmal_105":"NAPF HUND"},{"_store":"","merkmal_105":"NAPF HUND"},{"_store":"","merkmal_108":"CA. 14 CM \/ 400 ML"},{"_store":"","merkmal_108":"CA. 14 CM \/ 400 ML"},{"_store":"","merkmal_109":"BLACK & WHITE"},{"_store":"","merkmal_109":"BLACK & WHITE"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"N\u00c4PFE Keramik BLACK & WHITE"},{"_store":"","merkmal_228":"N\u00c4PFE Keramik BLACK & WHITE"},{"_store":"","merkmal_152":""},{"_store":"","merkmal_152":""},{"_store":"","merkmal_280":"43809.png"},{"_store":"","merkmal_473":"81049.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"16.99"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Elegant und doch praktisch!\r\nKeramiknapf in dekorativem Design. Au\u00dfen schwarz und innen wei\u00df mit Knochenmotiv und \"DOG\" oder mit Fishbone und \"CAT\". Gibt es in drei verschiedenen Gr\u00f6\u00dfen f\u00fcr den Hund und in einer Gr\u00f6\u00dfe f\u00fcr die Katze. Hygienisch und leicht zu reinigen."},{"_store":"","merkmal_319":"Elegant und doch praktisch!\r\nKeramiknapf in dekorativem Design. Au\u00dfen schwarz und innen wei\u00df mit Knochenmotiv und \"DOG\" oder mit Fishbone und \"CAT\". Gibt es in drei verschiedenen Gr\u00f6\u00dfen f\u00fcr den Hund und in einer Gr\u00f6\u00dfe f\u00fcr die Katze. Hygienisch und leicht zu reinigen."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"296"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_294":""},{"_store":"","merkmal_298":""},{"_store":"","merkmal_300":""},{"_store":"en","name":"DOG DISH CA. 14 CM \/ 400 ML BLACK & WHITE","description":"","short_description":"","globalname":"BOWLS pottery BLACK & WHITE"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"merkmal_302":"138"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"merkmal_137":"1"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"DOG DISH"},{"_store":"en","merkmal_105":"DOG DISH"},{"_store":"en","merkmal_108":"CA. 14 CM \/ 400 ML"},{"_store":"en","merkmal_108":"CA. 14 CM \/ 400 ML"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLACK & WHITE"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLACK & WHITE"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"BOWLS pottery BLACK & WHITE"},{"_store":"en","merkmal_228":"BOWLS pottery BLACK & WHITE"},{"_store":"en","merkmal_152":""},{"_store":"en","merkmal_152":""},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_294":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"_media_image":"magpic\/81049.png","thumbnail":"magpic\/81049.png","small_image":"magpic\/81049.png","image":"magpic\/81049.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/43809.png","thumbnail":"magpic\/43809.png","small_image":"magpic\/43809.png","image":"magpic\/43809.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/81049.png","thumbnail":"magpic\/81049.png","small_image":"magpic\/81049.png","image":"magpic\/81049.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117261"},{"_category":"0.117216"},{"_category":"1.117261"},{"_category":"1.117216"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"NAPF HUND CA. 17 CM \/ 800 ML BLACK & WHITE","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"44255","basisartikelnr":"1030","price":19.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/43809.png","thumbnail":"magpic\/43809.png","small_image":"magpic\/43809.png","image":"magpic\/43809.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"NAPF HUND CA. 17 CM \/ 800 ML BLACK & WHITE","description":"","short_description":"","globalname":"N\u00c4PFE Keramik BLACK & WHITE"},{"_store":"","merkmal_284":"0"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":""},{"_store":"","merkmal_287":"0"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":"6"},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_293":"17"},{"_store":"","merkmal_295":"cm"},{"_store":"","merkmal_296":"800"},{"_store":"","merkmal_297":"ml"},{"merkmal_302":"138"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598442555"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"12"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"345"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"69120030"},{"merkmal_137":"0"},{"merkmal_137":"1"},{"_store":"","merkmal_157":"81050.png"},{"_store":"","merkmal_105":"NAPF HUND"},{"_store":"","merkmal_105":"NAPF HUND"},{"_store":"","merkmal_108":"CA. 17 CM \/ 800 ML"},{"_store":"","merkmal_108":"CA. 17 CM \/ 800 ML"},{"_store":"","merkmal_109":"BLACK & WHITE"},{"_store":"","merkmal_109":"BLACK & WHITE"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"N\u00c4PFE Keramik BLACK & WHITE"},{"_store":"","merkmal_228":"N\u00c4PFE Keramik BLACK & WHITE"},{"_store":"","merkmal_152":""},{"_store":"","merkmal_152":""},{"_store":"","merkmal_280":"43809.png"},{"_store":"","merkmal_473":"81050.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"19.99"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Elegant und doch praktisch!\r\nKeramiknapf in dekorativem Design. Au\u00dfen schwarz und innen wei\u00df mit Knochenmotiv und \"DOG\" oder mit Fishbone und \"CAT\". Gibt es in drei verschiedenen Gr\u00f6\u00dfen f\u00fcr den Hund und in einer Gr\u00f6\u00dfe f\u00fcr die Katze. Hygienisch und leicht zu reinigen."},{"_store":"","merkmal_319":"Elegant und doch praktisch!\r\nKeramiknapf in dekorativem Design. Au\u00dfen schwarz und innen wei\u00df mit Knochenmotiv und \"DOG\" oder mit Fishbone und \"CAT\". Gibt es in drei verschiedenen Gr\u00f6\u00dfen f\u00fcr den Hund und in einer Gr\u00f6\u00dfe f\u00fcr die Katze. Hygienisch und leicht zu reinigen."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"296"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_294":""},{"_store":"","merkmal_298":""},{"_store":"","merkmal_300":""},{"_store":"en","name":"DOG DISH CA. 17 CM \/ 800ML BLACK & WHITE","description":"","short_description":"","globalname":"BOWLS pottery BLACK & WHITE"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"merkmal_302":"138"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"merkmal_137":"1"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"DOG DISH"},{"_store":"en","merkmal_105":"DOG DISH"},{"_store":"en","merkmal_108":"CA. 17 CM \/ 800ML"},{"_store":"en","merkmal_108":"CA. 17 CM \/ 800ML"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLACK & WHITE"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLACK & WHITE"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"BOWLS pottery BLACK & WHITE"},{"_store":"en","merkmal_228":"BOWLS pottery BLACK & WHITE"},{"_store":"en","merkmal_152":""},{"_store":"en","merkmal_152":""},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_294":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"_media_image":"magpic\/81050.png","thumbnail":"magpic\/81050.png","small_image":"magpic\/81050.png","image":"magpic\/81050.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/43809.png","thumbnail":"magpic\/43809.png","small_image":"magpic\/43809.png","image":"magpic\/43809.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/81050.png","thumbnail":"magpic\/81050.png","small_image":"magpic\/81050.png","image":"magpic\/81050.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117261"},{"_category":"0.117216"},{"_category":"1.117261"},{"_category":"1.117216"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"BAUMWOLLKNOTEN ZUR ZAHNPFLEGE, CA. 20 CM BUNT","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"45190","basisartikelnr":"967","price":1.59,"weight":0,"_media_image":"magpic\/34460.png","thumbnail":"magpic\/34460.png","small_image":"magpic\/34460.png","image":"magpic\/34460.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"BAUMWOLLKNOTEN ZUR ZAHNPFLEGE, CA. 20 CM BUNT","description":"Ideal auch zur Zahnpflege.","short_description":"Ideal auch zur Zahnpflege.","globalname":"Baumwoll-Knoten"},{"_store":"","merkmal_284":"20"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"4"},{"_store":"","merkmal_289":"cm"},{"_store":"","merkmal_290":"0"},{"_store":"","merkmal_292":"cm"},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":"cm"},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"merkmal_302":"1530"},{"merkmal_3020":"1500"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598451908"},{"_store":"","merkmal_119":"3"},{"_store":"","merkmal_117":"144"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"14063"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"56090000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"81127.png"},{"_store":"","merkmal_105":"BAUMWOLLKNOTEN ZUR"},{"_store":"","merkmal_105":"BAUMWOLLKNOTEN ZUR"},{"_store":"","merkmal_108":"ZAHNPFLEGE, CA. 20 CM"},{"_store":"","merkmal_108":"ZAHNPFLEGE, CA. 20 CM"},{"_store":"","merkmal_109":"BUNT"},{"_store":"","merkmal_109":"BUNT"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Baumwoll-Knoten"},{"_store":"","merkmal_228":"Baumwoll-Knoten"},{"_store":"","merkmal_152":"Ideal auch zur Zahnpflege."},{"_store":"","merkmal_152":"Ideal auch zur Zahnpflege."},{"_store":"","merkmal_280":"34460.png"},{"_store":"","merkmal_473":"81127.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"1.59"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Bestens geeignet f\u00fcr Zieh- und Zerrspiele ist dieses bunte, stabile Baumwolltau mit Knoten. Beim Spielen werden auch gleichzeitig die Z\u00e4hne gepflegt."},{"_store":"","merkmal_319":"Bestens geeignet f\u00fcr Zieh- und Zerrspiele ist dieses bunte, stabile Baumwolltau mit Knoten. Beim Spielen werden auch gleichzeitig die Z\u00e4hne gepflegt."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_294":""},{"_store":"","merkmal_298":""},{"_store":"","merkmal_300":""},{"_store":"en","name":"COTTON KNOT FOR DENTAL CARE, 20 CM COLOURFUL","description":"Ideal for dental care.","short_description":"Ideal for dental care.","globalname":"cotton knots"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"merkmal_302":"1530"},{"merkmal_3020":"1500"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"COTTON KNOT FOR"},{"_store":"en","merkmal_105":"COTTON KNOT FOR"},{"_store":"en","merkmal_108":"DENTAL CARE, 20 CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"DENTAL CARE, 20 CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"COLOURFUL"},{"_store":"en","merkmal_109":"COLOURFUL"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"cotton knots"},{"_store":"en","merkmal_228":"cotton knots"},{"_store":"en","merkmal_152":"Ideal for dental care."},{"_store":"en","merkmal_152":"Ideal for dental care."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_294":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"_media_image":"magpic\/81127.png","thumbnail":"magpic\/81127.png","small_image":"magpic\/81127.png","image":"magpic\/81127.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/34460.png","thumbnail":"magpic\/34460.png","small_image":"magpic\/34460.png","image":"magpic\/34460.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/81127.png","thumbnail":"magpic\/81127.png","small_image":"magpic\/81127.png","image":"magpic\/81127.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117288"},{"_category":"0.117213"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"BAUMWOLLKNOTEN ZUR ZAHNPFLEGE, CA. 37 CM BUNT","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"45192","basisartikelnr":"967","price":4.29,"weight":0,"_media_image":"magpic\/34460.png","thumbnail":"magpic\/34460.png","small_image":"magpic\/34460.png","image":"magpic\/34460.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"BAUMWOLLKNOTEN ZUR ZAHNPFLEGE, CA. 37 CM BUNT","description":"Ideal auch zur Zahnpflege.","short_description":"Ideal auch zur Zahnpflege.","globalname":"Baumwoll-Knoten"},{"_store":"","merkmal_284":"37"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"9"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":"0"},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":""},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"merkmal_302":"1530"},{"merkmal_3020":"1500"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598451922"},{"_store":"","merkmal_119":"3"},{"_store":"","merkmal_117":"72"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"7313"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"56090000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"81127.png"},{"_store":"","merkmal_105":"BAUMWOLLKNOTEN ZUR"},{"_store":"","merkmal_105":"BAUMWOLLKNOTEN ZUR"},{"_store":"","merkmal_108":"ZAHNPFLEGE, CA. 37 CM"},{"_store":"","merkmal_108":"ZAHNPFLEGE, CA. 37 CM"},{"_store":"","merkmal_109":"BUNT"},{"_store":"","merkmal_109":"BUNT"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Baumwoll-Knoten"},{"_store":"","merkmal_228":"Baumwoll-Knoten"},{"_store":"","merkmal_152":"Ideal auch zur Zahnpflege."},{"_store":"","merkmal_152":"Ideal auch zur Zahnpflege."},{"_store":"","merkmal_280":"34460.png"},{"_store":"","merkmal_473":"81127.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"4.29"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Bestens geeignet f\u00fcr Zieh- und Zerrspiele ist dieses bunte, stabile Baumwolltau mit Knoten. Beim Spielen werden auch gleichzeitig die Z\u00e4hne gepflegt."},{"_store":"","merkmal_319":"Bestens geeignet f\u00fcr Zieh- und Zerrspiele ist dieses bunte, stabile Baumwolltau mit Knoten. Beim Spielen werden auch gleichzeitig die Z\u00e4hne gepflegt."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_294":""},{"_store":"","merkmal_298":""},{"_store":"","merkmal_300":""},{"_store":"en","name":"COTTON KNOT FOR DENTAL CARE, 37 CM COLOURFUL","description":"Ideal for dental care.","short_description":"Ideal for dental care.","globalname":"cotton knots"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"merkmal_302":"1530"},{"merkmal_3020":"1500"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"COTTON KNOT FOR"},{"_store":"en","merkmal_105":"COTTON KNOT FOR"},{"_store":"en","merkmal_108":"DENTAL CARE, 37 CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"DENTAL CARE, 37 CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"COLOURFUL"},{"_store":"en","merkmal_109":"COLOURFUL"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"cotton knots"},{"_store":"en","merkmal_228":"cotton knots"},{"_store":"en","merkmal_152":"Ideal for dental care."},{"_store":"en","merkmal_152":"Ideal for dental care."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_294":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"_media_image":"magpic\/81127.png","thumbnail":"magpic\/81127.png","small_image":"magpic\/81127.png","image":"magpic\/81127.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/34460.png","thumbnail":"magpic\/34460.png","small_image":"magpic\/34460.png","image":"magpic\/34460.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/81127.png","thumbnail":"magpic\/81127.png","small_image":"magpic\/81127.png","image":"magpic\/81127.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117288"},{"_category":"0.117213"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"SPIELSEIL, BAUMWOLLE 5 KNOTEN, CA. 95 CM ","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"45194","basisartikelnr":"968","price":14.99,"weight":900,"_media_image":"magpic\/34461.png","thumbnail":"magpic\/34461.png","small_image":"magpic\/34461.png","image":"magpic\/34461.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"SPIELSEIL, BAUMWOLLE 5 KNOTEN, CA. 95 CM ","description":"Ideal auch zur Zahnpflege.\r\n","short_description":"Ideal auch zur Zahnpflege.\r\n","globalname":"BAUMWOLLE Knoten, Ringe und Seile"},{"_store":"","merkmal_284":"95"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"0"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":"0"},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":""},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":"900"},{"_store":"","merkmal_300":"g"},{"merkmal_302":"1530"},{"merkmal_3020":"1500"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598451946"},{"_store":"","merkmal_119":"3"},{"_store":"","merkmal_117":"24"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"1224"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"56090000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"81128.png"},{"_store":"","merkmal_105":"SPIELSEIL, BAUMWOLLE"},{"_store":"","merkmal_105":"SPIELSEIL, BAUMWOLLE"},{"_store":"","merkmal_108":"5 KNOTEN, CA. 95 CM"},{"_store":"","merkmal_108":"5 KNOTEN, CA. 95 CM"},{"_store":"","merkmal_109":""},{"_store":"","merkmal_109":""},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"BAUMWOLLE Knoten, Ringe und Seile"},{"_store":"","merkmal_228":"BAUMWOLLE Knoten, Ringe und Seile"},{"_store":"","merkmal_152":"Ideal auch zur Zahnpflege.\r\n"},{"_store":"","merkmal_152":"Ideal auch zur Zahnpflege.\r\n"},{"_store":"","merkmal_280":"34461.png"},{"_store":"","merkmal_473":"81128.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"14.99"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Baumwollspielzeug aus gedrehtem Seil in verschiedenen Ausf\u00fchrungen. F\u00fcr Zerrspiele, zum Werfen oder einfach nur zum Kauen bestens geeignet. Ideal auch zur Zahnpflege."},{"_store":"","merkmal_319":"Baumwollspielzeug aus gedrehtem Seil in verschiedenen Ausf\u00fchrungen. F\u00fcr Zerrspiele, zum Werfen oder einfach nur zum Kauen bestens geeignet. Ideal auch zur Zahnpflege."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284,298"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_294":""},{"_store":"en","name":"COTTON ROPE 5 KNOTS, 95 CM ","description":"Ideal for dental care. ","short_description":"Ideal for dental care. ","globalname":"COTTON knots, rings and ropes"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"merkmal_302":"1530"},{"merkmal_3020":"1500"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"COTTON ROPE"},{"_store":"en","merkmal_105":"COTTON ROPE"},{"_store":"en","merkmal_108":"5 KNOTS, 95 CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"5 KNOTS, 95 CM"},{"_store":"en","merkmal_109":""},{"_store":"en","merkmal_109":""},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"COTTON knots, rings and ropes"},{"_store":"en","merkmal_228":"COTTON knots, rings and ropes"},{"_store":"en","merkmal_152":"Ideal for dental care. "},{"_store":"en","merkmal_152":"Ideal for dental care. "},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_294":null},{"_media_image":"magpic\/81128.png","thumbnail":"magpic\/81128.png","small_image":"magpic\/81128.png","image":"magpic\/81128.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/34461.png","thumbnail":"magpic\/34461.png","small_image":"magpic\/34461.png","image":"magpic\/34461.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/81128.png","thumbnail":"magpic\/81128.png","small_image":"magpic\/81128.png","image":"magpic\/81128.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117288"},{"_category":"0.117213"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"LATEXHUHN 15 CM ","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"45302","basisartikelnr":"876","price":3.29,"weight":22,"_media_image":"magpic\/18197.png","thumbnail":"magpic\/18197.png","small_image":"magpic\/18197.png","image":"magpic\/18197.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"LATEXHUHN 15 CM ","description":"Mit Supersqueeker.","short_description":"Mit Supersqueeker.","globalname":"Latex Huhn"},{"_store":"","merkmal_284":"15"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"4"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":"0"},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":""},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":"22"},{"_store":"","merkmal_300":""},{"merkmal_302":"1000"},{"merkmal_3020":"1000"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598453025"},{"_store":"","merkmal_119":"6"},{"_store":"","merkmal_117":"288"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"2144"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"40169997"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"81140.png"},{"_store":"","merkmal_105":"LATEXHUHN"},{"_store":"","merkmal_105":"LATEXHUHN"},{"_store":"","merkmal_108":"15 CM"},{"_store":"","merkmal_108":"15 CM"},{"_store":"","merkmal_109":""},{"_store":"","merkmal_109":""},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Latex Huhn"},{"_store":"","merkmal_228":"Latex Huhn"},{"_store":"","merkmal_152":"Mit Supersqueeker."},{"_store":"","merkmal_152":"Mit Supersqueeker."},{"_store":"","merkmal_280":"18197.png"},{"_store":"","merkmal_473":"81140.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"3.29"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Huhn aus Latex. Garantiert ein Riesenspa\u00df, nicht nur f\u00fcr Ihren Hund! Mit Supersqueeker. "},{"_store":"","merkmal_319":"Huhn aus Latex. Garantiert ein Riesenspa\u00df, nicht nur f\u00fcr Ihren Hund! Mit Supersqueeker. "},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_294":""},{"_store":"en","name":"LATEX CHICKEN 15 CM ","description":"With super squeeker","short_description":"With super squeeker","globalname":"LATEX chicken"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"merkmal_302":"1000"},{"merkmal_3020":"1000"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"LATEX CHICKEN"},{"_store":"en","merkmal_105":"LATEX CHICKEN"},{"_store":"en","merkmal_108":"15 CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"15 CM"},{"_store":"en","merkmal_109":""},{"_store":"en","merkmal_109":""},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"LATEX chicken"},{"_store":"en","merkmal_228":"LATEX chicken"},{"_store":"en","merkmal_152":"With super squeeker"},{"_store":"en","merkmal_152":"With super squeeker"},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_294":null},{"_media_image":"magpic\/81140.png","thumbnail":"magpic\/81140.png","small_image":"magpic\/81140.png","image":"magpic\/81140.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/18197.png","thumbnail":"magpic\/18197.png","small_image":"magpic\/18197.png","image":"magpic\/18197.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/81140.png","thumbnail":"magpic\/81140.png","small_image":"magpic\/81140.png","image":"magpic\/81140.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117285"},{"_category":"0.117213"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"LATEXHUHN 22 CM ","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"45306","basisartikelnr":"876","price":4.49,"weight":44,"_media_image":"magpic\/18197.png","thumbnail":"magpic\/18197.png","small_image":"magpic\/18197.png","image":"magpic\/18197.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"LATEXHUHN 22 CM ","description":"Mit Supersqueeker.","short_description":"Mit Supersqueeker.","globalname":"Latex Huhn"},{"_store":"","merkmal_284":"22"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"6"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":"0"},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":""},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":"44"},{"_store":"","merkmal_300":""},{"merkmal_302":"1000"},{"merkmal_3020":"1000"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598453063"},{"_store":"","merkmal_119":"3"},{"_store":"","merkmal_117":"144"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"1260"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"40169997"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"81141.png"},{"_store":"","merkmal_105":"LATEXHUHN"},{"_store":"","merkmal_105":"LATEXHUHN"},{"_store":"","merkmal_108":"22 CM"},{"_store":"","merkmal_108":"22 CM"},{"_store":"","merkmal_109":""},{"_store":"","merkmal_109":""},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Latex Huhn"},{"_store":"","merkmal_228":"Latex Huhn"},{"_store":"","merkmal_152":"Mit Supersqueeker."},{"_store":"","merkmal_152":"Mit Supersqueeker."},{"_store":"","merkmal_280":"18197.png"},{"_store":"","merkmal_473":"81141.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"4.49"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Huhn aus Latex. Garantiert ein Riesenspa\u00df, nicht nur f\u00fcr Ihren Hund! Mit Supersqueeker. "},{"_store":"","merkmal_319":"Huhn aus Latex. Garantiert ein Riesenspa\u00df, nicht nur f\u00fcr Ihren Hund! Mit Supersqueeker. "},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_294":""},{"_store":"en","name":"LATEX CHICKEN 22 CM ","description":"With super squeeker","short_description":"With super squeeker","globalname":"LATEX chicken"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"merkmal_302":"1000"},{"merkmal_3020":"1000"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"LATEX CHICKEN"},{"_store":"en","merkmal_105":"LATEX CHICKEN"},{"_store":"en","merkmal_108":"22 CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"22 CM"},{"_store":"en","merkmal_109":""},{"_store":"en","merkmal_109":""},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"LATEX chicken"},{"_store":"en","merkmal_228":"LATEX chicken"},{"_store":"en","merkmal_152":"With super squeeker"},{"_store":"en","merkmal_152":"With super squeeker"},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_294":null},{"_media_image":"magpic\/81141.png","thumbnail":"magpic\/81141.png","small_image":"magpic\/81141.png","image":"magpic\/81141.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/18197.png","thumbnail":"magpic\/18197.png","small_image":"magpic\/18197.png","image":"magpic\/18197.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/81141.png","thumbnail":"magpic\/81141.png","small_image":"magpic\/81141.png","image":"magpic\/81141.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117285"},{"_category":"0.117213"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"NYLON FRISBEE 24 CM NEONFARBEN","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"45310","basisartikelnr":"841","price":3.99,"weight":55,"_media_image":"magpic\/18258.png","thumbnail":"magpic\/18258.png","small_image":"magpic\/18258.png","image":"magpic\/18258.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"NYLON FRISBEE 24 CM NEONFARBEN","description":"Neonfarben.","short_description":"Neonfarben.","globalname":"Frisbee Nylon"},{"_store":"","merkmal_284":"0"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":""},{"_store":"","merkmal_287":"0"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":"0"},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_293":"24"},{"_store":"","merkmal_295":"cm"},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":"55"},{"_store":"","merkmal_300":""},{"merkmal_302":"700"},{"merkmal_3020":"701"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598453100"},{"_store":"","merkmal_119":"3"},{"_store":"","merkmal_117":"144"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"2466"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"63079010"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"81143.png"},{"_store":"","merkmal_105":"NYLON FRISBEE"},{"_store":"","merkmal_105":"NYLON FRISBEE"},{"_store":"","merkmal_108":"24 CM"},{"_store":"","merkmal_108":"24 CM"},{"_store":"","merkmal_109":"NEONFARBEN"},{"_store":"","merkmal_109":"NEONFARBEN"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Frisbee Nylon"},{"_store":"","merkmal_228":"Frisbee Nylon"},{"_store":"","merkmal_152":"Neonfarben."},{"_store":"","merkmal_152":"Neonfarben."},{"_store":"","merkmal_280":"18258.png"},{"_store":"","merkmal_473":"81143.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"3.99"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Das Spiel mit Frisbees ist eine aktionreiche und aufregende Freizeitbesch\u00e4ftigung f\u00fcr bewegungsfreudige Hunde und deren genauso sportliche Herrchen. Neben Distanzw\u00fcrfen gibt es unz\u00e4hlige Wurftechniken, die das Spiel immer wieder abwechslungsreich gestalten. Frisbee spielen kann man eigentlich mit jedem Hund. Der Hund sollte allerdings ausgewachsen und gesund sein. Diese Frisbee Scheibe speziell f\u00fcr Hunde ist aus neonfarbigem Nylon und sch\u00f6n leicht. Erh\u00e4ltlich in zwei Gr\u00f6\u00dfen."},{"_store":"","merkmal_319":"Das Spiel mit Frisbees ist eine aktionreiche und aufregende Freizeitbesch\u00e4ftigung f\u00fcr bewegungsfreudige Hunde und deren genauso sportliche Herrchen. Neben Distanzw\u00fcrfen gibt es unz\u00e4hlige Wurftechniken, die das Spiel immer wieder abwechslungsreich gestalten. Frisbee spielen kann man eigentlich mit jedem Hund. Der Hund sollte allerdings ausgewachsen und gesund sein. Diese Frisbee Scheibe speziell f\u00fcr Hunde ist aus neonfarbigem Nylon und sch\u00f6n leicht. Erh\u00e4ltlich in zwei Gr\u00f6\u00dfen."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"293"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_294":""},{"_store":"en","name":"NYLON FRISBEE 24 CM NEONCOLOUR","description":"Neon-coloured.","short_description":"Neon-coloured.","globalname":"nylon frisbee"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"merkmal_302":"700"},{"merkmal_3020":"701"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"NYLON FRISBEE"},{"_store":"en","merkmal_105":"NYLON FRISBEE"},{"_store":"en","merkmal_108":"24 CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"24 CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"NEONCOLOUR"},{"_store":"en","merkmal_109":"NEONCOLOUR"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"nylon frisbee"},{"_store":"en","merkmal_228":"nylon frisbee"},{"_store":"en","merkmal_152":"Neon-coloured."},{"_store":"en","merkmal_152":"Neon-coloured."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_294":null},{"_media_image":"magpic\/81143.png","thumbnail":"magpic\/81143.png","small_image":"magpic\/81143.png","image":"magpic\/81143.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/18258.png","thumbnail":"magpic\/18258.png","small_image":"magpic\/18258.png","image":"magpic\/18258.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/81143.png","thumbnail":"magpic\/81143.png","small_image":"magpic\/81143.png","image":"magpic\/81143.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117300"},{"_category":"0.117212"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"HUND FLOCKI, FROTTEE 21 CM ","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"45383","basisartikelnr":"926","price":6.49,"weight":44,"_media_image":"magpic\/70819.png","thumbnail":"magpic\/70819.png","small_image":"magpic\/70819.png","image":"magpic\/70819.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"HUND FLOCKI, FROTTEE 21 CM ","description":"Mit Squeeker. \r\nFarblich sortiert. \r\nIdeal auch f\u00fcr Welpen.","short_description":"Mit Squeeker. \r\nFarblich sortiert. \r\nIdeal auch f\u00fcr Welpen.","globalname":"FROTTEE Hund Flocki"},{"_store":"","merkmal_284":"21"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"8"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":"0"},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":""},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":"44"},{"_store":"","merkmal_300":""},{"merkmal_302":"1500"},{"merkmal_3020":"1500"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598453834"},{"_store":"","merkmal_119":"3"},{"_store":"","merkmal_117":"48"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"1960"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"63079010"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"81161.png"},{"_store":"","merkmal_105":"HUND FLOCKI, FROTTEE"},{"_store":"","merkmal_105":"HUND FLOCKI, FROTTEE"},{"_store":"","merkmal_108":"21 CM"},{"_store":"","merkmal_108":"21 CM"},{"_store":"","merkmal_109":""},{"_store":"","merkmal_109":""},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"FROTTEE Hund Flocki"},{"_store":"","merkmal_228":"FROTTEE Hund Flocki"},{"_store":"","merkmal_152":"Mit Squeeker. \r\nFarblich sortiert. \r\nIdeal auch f\u00fcr Welpen."},{"_store":"","merkmal_152":"Mit Squeeker. \r\nFarblich sortiert. \r\nIdeal auch f\u00fcr Welpen."},{"_store":"","merkmal_280":"70819.png"},{"_store":"","merkmal_473":"81161.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"6.49"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Weicher Hund aus Frottee. Mit niedlichen Herz-Applikationen im Gesicht und auf dem R\u00fccken. Ideal auch f\u00fcr Welpen. Mit Squeeker. Farblich sortiert. "},{"_store":"","merkmal_319":"Weicher Hund aus Frottee. Mit niedlichen Herz-Applikationen im Gesicht und auf dem R\u00fccken. Ideal auch f\u00fcr Welpen. Mit Squeeker. Farblich sortiert. "},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_294":""},{"_store":"en","name":"DOG FLOCKI 21 CM ","description":"With squeeker.\r\nAssorted colours.\r\nAlso suitable for puppies.\r\n","short_description":"With squeeker.\r\nAssorted colours.\r\nAlso suitable for puppies.\r\n","globalname":"TERRY TOWELLING dog Flocki"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"merkmal_302":"1500"},{"merkmal_3020":"1500"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"DOG FLOCKI"},{"_store":"en","merkmal_105":"DOG FLOCKI"},{"_store":"en","merkmal_108":"21 CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"21 CM"},{"_store":"en","merkmal_109":""},{"_store":"en","merkmal_109":""},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"TERRY TOWELLING dog Flocki"},{"_store":"en","merkmal_228":"TERRY TOWELLING dog Flocki"},{"_store":"en","merkmal_152":"With squeeker.\r\nAssorted colours.\r\nAlso suitable for puppies.\r\n"},{"_store":"en","merkmal_152":"With squeeker.\r\nAssorted colours.\r\nAlso suitable for puppies.\r\n"},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_294":null},{"_media_image":"magpic\/81161.png","thumbnail":"magpic\/81161.png","small_image":"magpic\/81161.png","image":"magpic\/81161.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/70819.png","thumbnail":"magpic\/70819.png","small_image":"magpic\/70819.png","image":"magpic\/70819.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/81161.png","thumbnail":"magpic\/81161.png","small_image":"magpic\/81161.png","image":"magpic\/81161.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117287"},{"_category":"0.117213"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"TENNISBALL 2 ER SET 6 CM 30 : 15","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"45675","basisartikelnr":"835","price":3.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/72469.png","thumbnail":"magpic\/72469.png","small_image":"magpic\/72469.png","image":"magpic\/72469.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"TENNISBALL 2 ER SET 6 CM 30 : 15","description":"","short_description":"","globalname":"Tennisb\u00e4lle"},{"_store":"","merkmal_284":"0"},{"_store":"","merkmal_286":""},{"_store":"","merkmal_293":"6"},{"_store":"","merkmal_295":"cm"},{"merkmal_302":"1000"},{"merkmal_3020":"1000"},{"_store":"","merkmal_122":"4016598456750"},{"_store":"","merkmal_119":"3"},{"_store":"","merkmal_117":"72"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"5757"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"40169997"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"81208.png"},{"_store":"","merkmal_105":"TENNISBALL 2 ER SET"},{"_store":"","merkmal_105":"TENNISBALL 2 ER SET"},{"_store":"","merkmal_108":"6 CM"},{"_store":"","merkmal_108":"6 CM"},{"_store":"","merkmal_109":"30 : 15"},{"_store":"","merkmal_109":"30 : 15"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Tennisb\u00e4lle"},{"_store":"","merkmal_228":"Tennisb\u00e4lle"},{"_store":"","merkmal_152":""},{"_store":"","merkmal_152":""},{"_store":"","merkmal_280":"72469.png"},{"_store":"","merkmal_473":"81208.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"3.99"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":"Mit den Tennisballartikeln 30 : 15 ist Spiel und Spa\u00df angesagt. Ein stundenlanges Spielvergn\u00fcgen ist mit diesem klassischen Spielzeug garantiert. Die Tennisballartikel mit Pf\u00f6tchenaufdruck sind erh\u00e4ltlich in verschiedenen Gr\u00f6\u00dfen und Formen."},{"_store":"","merkmal_318":"Mit den Tennisballartikeln 30 : 15 ist Spiel und Spa\u00df angesagt. Ein stundenlanges Spielvergn\u00fcgen ist mit diesem klassischen Spielzeug garantiert. Die Tennisballartikel mit Pf\u00f6tchenaufdruck sind erh\u00e4ltlich in verschiedenen Gr\u00f6\u00dfen und Formen."},{"_store":"","merkmal_319":"Tennisball, erh\u00e4ltlich in verschiedenen Gr\u00f6\u00dfen."},{"_store":"","merkmal_319":"Tennisball, erh\u00e4ltlich in verschiedenen Gr\u00f6\u00dfen."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"293"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_285":""},{"_store":"","merkmal_287":""},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":""},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_294":""},{"_store":"","merkmal_296":""},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":""},{"_store":"","merkmal_300":""},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"en","name":"TENNISBALL ASS. OF 2 6 CM 30 : 15","description":"","short_description":"","globalname":"tennis balls"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"merkmal_302":"1000"},{"merkmal_3020":"1000"},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"TENNISBALL ASS. OF 2"},{"_store":"en","merkmal_105":"TENNISBALL ASS. OF 2"},{"_store":"en","merkmal_108":"6 CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"6 CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"30 : 15"},{"_store":"en","merkmal_109":"30 : 15"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"tennis balls"},{"_store":"en","merkmal_228":"tennis balls"},{"_store":"en","merkmal_152":""},{"_store":"en","merkmal_152":""},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_294":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_media_image":"magpic\/81208.png","thumbnail":"magpic\/81208.png","small_image":"magpic\/81208.png","image":"magpic\/81208.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/72469.png","thumbnail":"magpic\/72469.png","small_image":"magpic\/72469.png","image":"magpic\/72469.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/81208.png","thumbnail":"magpic\/81208.png","small_image":"magpic\/81208.png","image":"magpic\/81208.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117284"},{"_category":"0.117213"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"TENNIS BALL MIT SEIL 8 CM 30 : 15","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"45677","basisartikelnr":"836","price":3.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/72045.png","thumbnail":"magpic\/72045.png","small_image":"magpic\/72045.png","image":"magpic\/72045.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"TENNIS BALL MIT SEIL 8 CM 30 : 15","description":"","short_description":"","globalname":"Tennisball Bumerang, Knochen, Hantel, Stick, Ball mit Seil"},{"_store":"","merkmal_284":"0"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_293":"8"},{"_store":"","merkmal_295":"cm"},{"merkmal_302":"1000"},{"merkmal_3020":"1000"},{"_store":"","merkmal_122":"4016598456774"},{"_store":"","merkmal_119":"3"},{"_store":"","merkmal_117":"72"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"4505"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"40169997"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"81209.png"},{"_store":"","merkmal_105":"TENNIS BALL MIT SEIL"},{"_store":"","merkmal_105":"TENNIS BALL MIT SEIL"},{"_store":"","merkmal_108":"8 CM"},{"_store":"","merkmal_108":"8 CM"},{"_store":"","merkmal_109":"30 : 15"},{"_store":"","merkmal_109":"30 : 15"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Tennisball Bumerang, Knochen, Hantel, Stick, Ball mit Seil"},{"_store":"","merkmal_228":"Tennisball Bumerang, Knochen, Hantel, Stick, Ball mit Seil"},{"_store":"","merkmal_152":""},{"_store":"","merkmal_152":""},{"_store":"","merkmal_280":"72045.png"},{"_store":"","merkmal_473":"81209.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"3.99"},{"_store":"","merkmal_304":"43215.png"},{"_store":"","merkmal_305":"45021.png"},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":"Mit den Tennisballartikeln 30 : 15 ist Spiel und Spa\u00df angesagt. Ein stundenlanges Spielvergn\u00fcgen ist mit diesem klassischen Spielzeug garantiert. Die Tennisballartikel mit Pf\u00f6tchenaufdruck sind erh\u00e4ltlich in verschiedenen Gr\u00f6\u00dfen und Formen."},{"_store":"","merkmal_318":"Mit den Tennisballartikeln 30 : 15 ist Spiel und Spa\u00df angesagt. Ein stundenlanges Spielvergn\u00fcgen ist mit diesem klassischen Spielzeug garantiert. Die Tennisballartikel mit Pf\u00f6tchenaufdruck sind erh\u00e4ltlich in verschiedenen Gr\u00f6\u00dfen und Formen."},{"_store":"","merkmal_319":"Tennisspielzeug - ein beliebtes Spielzeug bei allen Hunden. Gut geeignet zum Werfen, zum Apportieren und f\u00fcr Zerrspiele. Erh\u00e4ltlich in verschiedenen Formen, wie Knochen, Boomerang, Stick oder Ball mit Seil."},{"_store":"","merkmal_319":"Tennisspielzeug - ein beliebtes Spielzeug bei allen Hunden. Gut geeignet zum Werfen, zum Apportieren und f\u00fcr Zerrspiele. Erh\u00e4ltlich in verschiedenen Formen, wie Knochen, Boomerang, Stick oder Ball mit Seil."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284,293"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_285":""},{"_store":"","merkmal_287":""},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":""},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_294":""},{"_store":"","merkmal_296":""},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":""},{"_store":"","merkmal_300":""},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"en","name":"TENNISBALL ON ROPE 8 CM 30 : 15","description":"","short_description":"","globalname":"tennis balls boomerang, bone, dumb-bell, stick, ball with rope"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"merkmal_302":"1000"},{"merkmal_3020":"1000"},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"TENNISBALL ON ROPE"},{"_store":"en","merkmal_105":"TENNISBALL ON ROPE"},{"_store":"en","merkmal_108":"8 CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"8 CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"30 : 15"},{"_store":"en","merkmal_109":"30 : 15"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"tennis balls boomerang, bone, dumb-bell, stick, ball with rope"},{"_store":"en","merkmal_228":"tennis balls boomerang, bone, dumb-bell, stick, ball with rope"},{"_store":"en","merkmal_152":""},{"_store":"en","merkmal_152":""},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_294":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_media_image":"magpic\/81209.png","thumbnail":"magpic\/81209.png","small_image":"magpic\/81209.png","image":"magpic\/81209.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/72045.png","thumbnail":"magpic\/72045.png","small_image":"magpic\/72045.png","image":"magpic\/72045.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/81209.png","thumbnail":"magpic\/81209.png","small_image":"magpic\/81209.png","image":"magpic\/81209.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117284"},{"_category":"0.117213"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"WELPENSPIELZEUG LATEX SNEAKER 12 CM","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"45742","basisartikelnr":"846","price":6.49,"weight":0,"_media_image":"magpic\/83897.png","thumbnail":"magpic\/83897.png","small_image":"magpic\/83897.png","image":"magpic\/83897.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"WELPENSPIELZEUG LATEX SNEAKER 12 CM","description":"Welpenspielzeug","short_description":"Welpenspielzeug","globalname":"Latex Puppy Super Soft "},{"_store":"","merkmal_284":"12"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":""},{"merkmal_302":"1500"},{"merkmal_3020":"1500"},{"_store":"","merkmal_122":"4016598457429"},{"_store":"","merkmal_119":"3"},{"_store":"","merkmal_117":"144"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"1021"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"40169997"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"81238.png"},{"_store":"","merkmal_105":"WELPENSPIELZEUG"},{"_store":"","merkmal_105":"WELPENSPIELZEUG"},{"_store":"","merkmal_108":"LATEX SNEAKER"},{"_store":"","merkmal_108":"LATEX SNEAKER"},{"_store":"","merkmal_109":"12 CM"},{"_store":"","merkmal_109":"12 CM"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Latex Puppy Super Soft "},{"_store":"","merkmal_228":"Latex Puppy Super Soft "},{"_store":"","merkmal_152":"Welpenspielzeug"},{"_store":"","merkmal_152":"Welpenspielzeug"},{"_store":"","merkmal_280":"83897.png"},{"_store":"","merkmal_473":"81238.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"6.49"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Genau das richtige Spielzeug f\u00fcr Ihren Welpen! Flasche, Schnuller oder Ring aus super softem Latex. Mit Squeeker."},{"_store":"","merkmal_319":"Genau das richtige Spielzeug f\u00fcr Ihren Welpen! Flasche, Schnuller oder Ring aus super softem Latex. Mit Squeeker."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284"},{"_store":"","merkmal_478":"Genau das richtige Spielzeug f\u00fcr Ihren Welpen! Sneaker aus super softem Latex. Mit Squeeker."},{"_store":"","merkmal_478":"Genau das richtige Spielzeug f\u00fcr Ihren Welpen! Sneaker aus super softem Latex. Mit Squeeker."},{"_store":"","merkmal_285":""},{"_store":"","merkmal_287":""},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":""},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_294":""},{"_store":"","merkmal_296":""},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":""},{"_store":"","merkmal_300":""},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"en","name":"PUPPY TOY LATEX SNEAKER 12 CM","description":"Toy for puppies.","short_description":"Toy for puppies.","globalname":"Latex Puppy super-soft"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"merkmal_302":"1500"},{"merkmal_3020":"1500"},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"PUPPY TOY"},{"_store":"en","merkmal_105":"PUPPY TOY"},{"_store":"en","merkmal_108":"LATEX SNEAKER"},{"_store":"en","merkmal_108":"LATEX SNEAKER"},{"_store":"en","merkmal_109":"12 CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"12 CM"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Latex Puppy super-soft"},{"_store":"en","merkmal_228":"Latex Puppy super-soft"},{"_store":"en","merkmal_152":"Toy for puppies."},{"_store":"en","merkmal_152":"Toy for puppies."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_294":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_media_image":"magpic\/81238.png","thumbnail":"magpic\/81238.png","small_image":"magpic\/81238.png","image":"magpic\/81238.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/83897.png","thumbnail":"magpic\/83897.png","small_image":"magpic\/83897.png","image":"magpic\/83897.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/81238.png","thumbnail":"magpic\/81238.png","small_image":"magpic\/81238.png","image":"magpic\/81238.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117281"},{"_category":"0.117213"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"WELPENSPIELZEUG LATEXSCHNULLER, 12 CM ","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"45745","basisartikelnr":"846","price":5.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/83897.png","thumbnail":"magpic\/83897.png","small_image":"magpic\/83897.png","image":"magpic\/83897.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"WELPENSPIELZEUG LATEXSCHNULLER, 12 CM ","description":"Welpenspielzeug","short_description":"Welpenspielzeug","globalname":"Latex Puppy Super Soft "},{"_store":"","merkmal_284":"12"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":""},{"merkmal_302":"1500"},{"merkmal_3020":"1500"},{"_store":"","merkmal_122":"4016598457450"},{"_store":"","merkmal_119":"3"},{"_store":"","merkmal_117":"72"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"121"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"40169997"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"81241.png"},{"_store":"","merkmal_105":"WELPENSPIELZEUG"},{"_store":"","merkmal_105":"WELPENSPIELZEUG"},{"_store":"","merkmal_108":"LATEXSCHNULLER, 12 CM"},{"_store":"","merkmal_108":"LATEXSCHNULLER, 12 CM"},{"_store":"","merkmal_109":""},{"_store":"","merkmal_109":""},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Latex Puppy Super Soft "},{"_store":"","merkmal_228":"Latex Puppy Super Soft "},{"_store":"","merkmal_152":"Welpenspielzeug"},{"_store":"","merkmal_152":"Welpenspielzeug"},{"_store":"","merkmal_280":"83897.png"},{"_store":"","merkmal_473":"81241.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"5.99"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Genau das richtige Spielzeug f\u00fcr Ihren Welpen! Flasche, Schnuller oder Ring aus super softem Latex. Mit Squeeker."},{"_store":"","merkmal_319":"Genau das richtige Spielzeug f\u00fcr Ihren Welpen! Flasche, Schnuller oder Ring aus super softem Latex. Mit Squeeker."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284"},{"_store":"","merkmal_478":"Genau das richtige Spielzeug f\u00fcr Ihren Welpen! Schnuller aus super softem Latex. Mit Squeeker."},{"_store":"","merkmal_478":"Genau das richtige Spielzeug f\u00fcr Ihren Welpen! Schnuller aus super softem Latex. Mit Squeeker."},{"_store":"","merkmal_285":""},{"_store":"","merkmal_287":""},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":""},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_294":""},{"_store":"","merkmal_296":""},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":""},{"_store":"","merkmal_300":""},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"en","name":"PUPPY TOY PACIFIER, 12 CM LATEX","description":"Toy for puppies.","short_description":"Toy for puppies.","globalname":"Latex Puppy super-soft"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"merkmal_302":"1500"},{"merkmal_3020":"1500"},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"PUPPY TOY"},{"_store":"en","merkmal_105":"PUPPY TOY"},{"_store":"en","merkmal_108":"PACIFIER, 12 CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"PACIFIER, 12 CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"LATEX"},{"_store":"en","merkmal_109":"LATEX"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Latex Puppy super-soft"},{"_store":"en","merkmal_228":"Latex Puppy super-soft"},{"_store":"en","merkmal_152":"Toy for puppies."},{"_store":"en","merkmal_152":"Toy for puppies."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_294":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_media_image":"magpic\/81241.png","thumbnail":"magpic\/81241.png","small_image":"magpic\/81241.png","image":"magpic\/81241.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/83897.png","thumbnail":"magpic\/83897.png","small_image":"magpic\/83897.png","image":"magpic\/83897.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/81241.png","thumbnail":"magpic\/81241.png","small_image":"magpic\/81241.png","image":"magpic\/81241.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117281"},{"_category":"0.117213"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"BAUMWOLLBALL MIT SCHLAUFE 6 CM 50 CM","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"45806","basisartikelnr":"965","price":4.49,"weight":0,"_media_image":"magpic\/70432.png","thumbnail":"magpic\/70432.png","small_image":"magpic\/70432.png","image":"magpic\/70432.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"BAUMWOLLBALL MIT SCHLAUFE 6 CM 50 CM","description":"Ideal auch zur Zahnpflege.","short_description":"Ideal auch zur Zahnpflege.","globalname":"BAUMWOLLE Knoten, B\u00e4lle und Bringsel"},{"_store":"","merkmal_284":"50"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_293":"6"},{"_store":"","merkmal_295":"cm"},{"merkmal_302":"1530"},{"merkmal_3020":"1500"},{"_store":"","merkmal_122":"4016598458068"},{"_store":"","merkmal_119":"3"},{"_store":"","merkmal_117":"72"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"4390"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"56090000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"81257.png"},{"_store":"","merkmal_105":"BAUMWOLLBALL MIT"},{"_store":"","merkmal_105":"BAUMWOLLBALL MIT"},{"_store":"","merkmal_108":"SCHLAUFE 6 CM"},{"_store":"","merkmal_108":"SCHLAUFE 6 CM"},{"_store":"","merkmal_109":"50 CM"},{"_store":"","merkmal_109":"50 CM"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"BAUMWOLLE Knoten, B\u00e4lle und Bringsel"},{"_store":"","merkmal_228":"BAUMWOLLE Knoten, B\u00e4lle und Bringsel"},{"_store":"","merkmal_152":"Ideal auch zur Zahnpflege."},{"_store":"","merkmal_152":"Ideal auch zur Zahnpflege."},{"_store":"","merkmal_280":"70432.png"},{"_store":"","merkmal_473":"81257.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"4.49"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Hundespielzeug aus Baumwollseil. In verschiedenen Ausf\u00fchrungen als Ball, Ball mit Schlaufe oder Bringsel. Zum Werfen oder zum Kauen. Ideal auch zur Zahnpflege."},{"_store":"","merkmal_319":"Hundespielzeug aus Baumwollseil. In verschiedenen Ausf\u00fchrungen als Ball, Ball mit Schlaufe oder Bringsel. Zum Werfen oder zum Kauen. Ideal auch zur Zahnpflege."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284,293"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_285":""},{"_store":"","merkmal_287":""},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":""},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_294":""},{"_store":"","merkmal_296":""},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":""},{"_store":"","merkmal_300":""},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"en","name":"COTTON BALL 6 CM WITH LOOP 50 CM","description":"Ideal for dental care.","short_description":"Ideal for dental care.","globalname":"COTTON knots, balls and bringsel"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"merkmal_302":"1530"},{"merkmal_3020":"1500"},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"COTTON BALL"},{"_store":"en","merkmal_105":"COTTON BALL"},{"_store":"en","merkmal_108":"6 CM WITH LOOP"},{"_store":"en","merkmal_108":"6 CM WITH LOOP"},{"_store":"en","merkmal_109":"50 CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"50 CM"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"COTTON knots, balls and bringsel"},{"_store":"en","merkmal_228":"COTTON knots, balls and bringsel"},{"_store":"en","merkmal_152":"Ideal for dental care."},{"_store":"en","merkmal_152":"Ideal for dental care."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_294":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_media_image":"magpic\/81257.png","thumbnail":"magpic\/81257.png","small_image":"magpic\/81257.png","image":"magpic\/81257.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/70432.png","thumbnail":"magpic\/70432.png","small_image":"magpic\/70432.png","image":"magpic\/70432.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/81257.png","thumbnail":"magpic\/81257.png","small_image":"magpic\/81257.png","image":"magpic\/81257.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117288"},{"_category":"0.117213"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"BAUMWOLLBALL 8 CM ","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"45809","basisartikelnr":"965","price":4.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/70432.png","thumbnail":"magpic\/70432.png","small_image":"magpic\/70432.png","image":"magpic\/70432.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"BAUMWOLLBALL 8 CM ","description":"Ideal auch zur Zahnpflege.","short_description":"Ideal auch zur Zahnpflege.","globalname":"BAUMWOLLE Knoten, B\u00e4lle und Bringsel"},{"_store":"","merkmal_284":"0"},{"_store":"","merkmal_286":""},{"_store":"","merkmal_293":"8"},{"_store":"","merkmal_295":"cm"},{"merkmal_302":"1530"},{"merkmal_3020":"1500"},{"_store":"","merkmal_122":"4016598458099"},{"_store":"","merkmal_119":"2"},{"_store":"","merkmal_117":"72"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"1844"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"56090000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"81258.png"},{"_store":"","merkmal_105":"BAUMWOLLBALL"},{"_store":"","merkmal_105":"BAUMWOLLBALL"},{"_store":"","merkmal_108":"8 CM"},{"_store":"","merkmal_108":"8 CM"},{"_store":"","merkmal_109":""},{"_store":"","merkmal_109":""},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"BAUMWOLLE Knoten, B\u00e4lle und Bringsel"},{"_store":"","merkmal_228":"BAUMWOLLE Knoten, B\u00e4lle und Bringsel"},{"_store":"","merkmal_152":"Ideal auch zur Zahnpflege."},{"_store":"","merkmal_152":"Ideal auch zur Zahnpflege."},{"_store":"","merkmal_280":"70432.png"},{"_store":"","merkmal_473":"81258.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"4.99"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Hundespielzeug aus Baumwollseil. In verschiedenen Ausf\u00fchrungen als Ball, Ball mit Schlaufe oder Bringsel. Zum Werfen oder zum Kauen. Ideal auch zur Zahnpflege."},{"_store":"","merkmal_319":"Hundespielzeug aus Baumwollseil. In verschiedenen Ausf\u00fchrungen als Ball, Ball mit Schlaufe oder Bringsel. Zum Werfen oder zum Kauen. Ideal auch zur Zahnpflege."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284,293"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_285":""},{"_store":"","merkmal_287":""},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":""},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_294":""},{"_store":"","merkmal_296":""},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":""},{"_store":"","merkmal_300":""},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"en","name":"COTTON BALL 8 CM ","description":"Ideal for dental care.","short_description":"Ideal for dental care.","globalname":"COTTON knots, balls and bringsel"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"merkmal_302":"1530"},{"merkmal_3020":"1500"},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"COTTON BALL"},{"_store":"en","merkmal_105":"COTTON BALL"},{"_store":"en","merkmal_108":"8 CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"8 CM"},{"_store":"en","merkmal_109":""},{"_store":"en","merkmal_109":""},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"COTTON knots, balls and bringsel"},{"_store":"en","merkmal_228":"COTTON knots, balls and bringsel"},{"_store":"en","merkmal_152":"Ideal for dental care."},{"_store":"en","merkmal_152":"Ideal for dental care."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_294":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_media_image":"magpic\/81258.png","thumbnail":"magpic\/81258.png","small_image":"magpic\/81258.png","image":"magpic\/81258.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/70432.png","thumbnail":"magpic\/70432.png","small_image":"magpic\/70432.png","image":"magpic\/70432.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/81258.png","thumbnail":"magpic\/81258.png","small_image":"magpic\/81258.png","image":"magpic\/81258.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117288"},{"_category":"0.117213"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"HUND STUPS 30 CM MIT SQUEEKER","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"45842","basisartikelnr":"952","price":9.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/18262.png","thumbnail":"magpic\/18262.png","small_image":"magpic\/18262.png","image":"magpic\/18262.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"HUND STUPS 30 CM MIT SQUEEKER","description":"Mit Squeeker.","short_description":"Mit Squeeker.","globalname":"PL\u00dcSCH Hund Stups"},{"_store":"","merkmal_284":"30"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":""},{"merkmal_302":"501"},{"merkmal_3020":"501"},{"_store":"","merkmal_122":"4016598458426"},{"_store":"","merkmal_119":"3"},{"_store":"","merkmal_117":"72"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"-394"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"63079010"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"79012.png"},{"_store":"","merkmal_105":"HUND STUPS"},{"_store":"","merkmal_105":"HUND STUPS"},{"_store":"","merkmal_108":"30 CM"},{"_store":"","merkmal_108":"30 CM"},{"_store":"","merkmal_109":"MIT SQUEEKER"},{"_store":"","merkmal_109":"MIT SQUEEKER"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"PL\u00dcSCH Hund Stups"},{"_store":"","merkmal_228":"PL\u00dcSCH Hund Stups"},{"_store":"","merkmal_152":"Mit Squeeker."},{"_store":"","merkmal_152":"Mit Squeeker."},{"_store":"","merkmal_280":"18262.png"},{"_store":"","merkmal_473":"79012.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"9.99"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Ein perfekter Kuschelpartner f\u00fcr Ihren Hund. Weicher Hund aus Pl\u00fcsch mit Squeeker."},{"_store":"","merkmal_319":"Ein perfekter Kuschelpartner f\u00fcr Ihren Hund. Weicher Hund aus Pl\u00fcsch mit Squeeker."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_285":""},{"_store":"","merkmal_287":""},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":""},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_294":""},{"_store":"","merkmal_296":""},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":""},{"_store":"","merkmal_300":""},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"en","name":"DOG STUPS 30 CM WITH SQUEEKER","description":"With squeeker.","short_description":"With squeeker.","globalname":"PLUSH dog Stups"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"merkmal_302":"501"},{"merkmal_3020":"501"},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"DOG STUPS"},{"_store":"en","merkmal_105":"DOG STUPS"},{"_store":"en","merkmal_108":"30 CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"30 CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"WITH SQUEEKER"},{"_store":"en","merkmal_109":"WITH SQUEEKER"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"PLUSH dog Stups"},{"_store":"en","merkmal_228":"PLUSH dog Stups"},{"_store":"en","merkmal_152":"With squeeker."},{"_store":"en","merkmal_152":"With squeeker."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_294":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_media_image":"magpic\/79012.png","thumbnail":"magpic\/79012.png","small_image":"magpic\/79012.png","image":"magpic\/79012.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/18262.png","thumbnail":"magpic\/18262.png","small_image":"magpic\/18262.png","image":"magpic\/18262.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/79012.png","thumbnail":"magpic\/79012.png","small_image":"magpic\/79012.png","image":"magpic\/79012.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117287"},{"_category":"0.117213"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"BOOMER AQUA FOOTBALL, VOLLG. 9 CM,SCHWIMMEND BOOMER, ORANGE","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"45855","basisartikelnr":"785","price":8.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/18264.png","thumbnail":"magpic\/18264.png","small_image":"magpic\/18264.png","image":"magpic\/18264.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"BOOMER AQUA FOOTBALL, VOLLG. 9 CM,SCHWIMMEND BOOMER, ORANGE","description":"Schwimmf\u00e4hig, mit Kordel. Mit Vanille-Aroma.\r\nFarbe orange, besonders gut sichtbar.","short_description":"Schwimmf\u00e4hig, mit Kordel. Mit Vanille-Aroma.\r\nFarbe orange, besonders gut sichtbar.","globalname":"Boomer Vollgummi Aqua Football"},{"_store":"","merkmal_284":"32"},{"_store":"","merkmal_286":""},{"_store":"","merkmal_293":"9"},{"_store":"","merkmal_295":"cm"},{"merkmal_302":"900"},{"merkmal_3020":"900"},{"_store":"","merkmal_122":"4016598458556"},{"_store":"","merkmal_119":"3"},{"_store":"","merkmal_117":"72"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"1041"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"40169997"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"81273.png"},{"_store":"","merkmal_105":"BOOMER AQUA FOOTBALL, VOLLG."},{"_store":"","merkmal_105":"BOOMER AQUA FOOTBALL, VOLLG."},{"_store":"","merkmal_108":"9 CM,SCHWIMMEND"},{"_store":"","merkmal_108":"9 CM,SCHWIMMEND"},{"_store":"","merkmal_109":"BOOMER, ORANGE"},{"_store":"","merkmal_109":"BOOMER, ORANGE"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Boomer Vollgummi Aqua Football"},{"_store":"","merkmal_228":"Boomer Vollgummi Aqua Football"},{"_store":"","merkmal_152":"Schwimmf\u00e4hig, mit Kordel. Mit Vanille-Aroma.\r\nFarbe orange, besonders gut sichtbar."},{"_store":"","merkmal_152":"Schwimmf\u00e4hig, mit Kordel. Mit Vanille-Aroma.\r\nFarbe orange, besonders gut sichtbar."},{"_store":"","merkmal_280":"18264.png"},{"_store":"","merkmal_473":"81273.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"8.99"},{"_store":"","merkmal_304":"42323.png"},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":"Boomer Vollgummispielzeuge sorgen f\u00fcr lang anhaltenden Spielspa\u00df. Durch das Vollgummi sind sie \"unschlagbar haltbar\". Diese robusten Spielzeuge gibt es in verschiedenen Ausf\u00fchrungen. Sei es mit Squeeker oder Glocke, mit oder ohne Aroma oder als schwimmf\u00e4higes Wasserspielzeug. F\u00fcr Abwechslung ist auf jeden Fall gesorgt. Besonders die Futterb\u00e4lle sind ein tolles Besch\u00e4ftigungsspielzeug. Mit Snacks bef\u00fcllt ein extra langer Spielspa\u00df, da die Leckerlies nur dosiert freigegeben werden. Futterb\u00e4lle gibt es auch f\u00fcr Katzen und V\u00f6gel."},{"_store":"","merkmal_318":"Boomer Vollgummispielzeuge sorgen f\u00fcr lang anhaltenden Spielspa\u00df. Durch das Vollgummi sind sie \"unschlagbar haltbar\". Diese robusten Spielzeuge gibt es in verschiedenen Ausf\u00fchrungen. Sei es mit Squeeker oder Glocke, mit oder ohne Aroma oder als schwimmf\u00e4higes Wasserspielzeug. F\u00fcr Abwechslung ist auf jeden Fall gesorgt. Besonders die Futterb\u00e4lle sind ein tolles Besch\u00e4ftigungsspielzeug. Mit Snacks bef\u00fcllt ein extra langer Spielspa\u00df, da die Leckerlies nur dosiert freigegeben werden. Futterb\u00e4lle gibt es auch f\u00fcr Katzen und V\u00f6gel."},{"_store":"","merkmal_319":"Mit dem Boomer Vollgummi Aqua Football bieten Sie Ihrem Hund stundenlangen Spielspa\u00df im und am Wasser. Mit Hilfe der Kordel l\u00e4sst sich der Football super werfen. Der Ball ist schwimmf\u00e4hig und die Farbe orange ist im Wasser besonders gut sichtbar. Ideal zum Apportieren, Trainieren und Ausbilden. Massiert und pflegt \"spielend\" Gebi\u00df und Z\u00e4hne. Mit Vanille-Aroma."},{"_store":"","merkmal_319":"Mit dem Boomer Vollgummi Aqua Football bieten Sie Ihrem Hund stundenlangen Spielspa\u00df im und am Wasser. Mit Hilfe der Kordel l\u00e4sst sich der Football super werfen. Der Ball ist schwimmf\u00e4hig und die Farbe orange ist im Wasser besonders gut sichtbar. Ideal zum Apportieren, Trainieren und Ausbilden. Massiert und pflegt \"spielend\" Gebi\u00df und Z\u00e4hne. Mit Vanille-Aroma."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"293"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_285":""},{"_store":"","merkmal_287":""},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":""},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_294":""},{"_store":"","merkmal_296":""},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":""},{"_store":"","merkmal_300":""},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"en","name":"AQUA FOOTBALL, RUBBER 9 CM, FLOATING BOOMER, ORANGE","description":"Floatable, with rope. Vanilla-flavoured. \r\nColour orange. Highly visible. ","short_description":"Floatable, with rope. Vanilla-flavoured. \r\nColour orange. Highly visible. ","globalname":"BOOMER rubber Aqua football"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"merkmal_302":"900"},{"merkmal_3020":"900"},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"AQUA FOOTBALL, RUBBER"},{"_store":"en","merkmal_105":"AQUA FOOTBALL, RUBBER"},{"_store":"en","merkmal_108":"9 CM, FLOATING"},{"_store":"en","merkmal_108":"9 CM, FLOATING"},{"_store":"en","merkmal_109":"BOOMER, ORANGE"},{"_store":"en","merkmal_109":"BOOMER, ORANGE"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"BOOMER rubber Aqua football"},{"_store":"en","merkmal_228":"BOOMER rubber Aqua football"},{"_store":"en","merkmal_152":"Floatable, with rope. Vanilla-flavoured. \r\nColour orange. Highly visible. "},{"_store":"en","merkmal_152":"Floatable, with rope. Vanilla-flavoured. \r\nColour orange. Highly visible. "},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_294":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_media_image":"magpic\/81273.png","thumbnail":"magpic\/81273.png","small_image":"magpic\/81273.png","image":"magpic\/81273.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/18264.png","thumbnail":"magpic\/18264.png","small_image":"magpic\/18264.png","image":"magpic\/18264.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/81273.png","thumbnail":"magpic\/81273.png","small_image":"magpic\/81273.png","image":"magpic\/81273.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117280"},{"_category":"0.117213"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"BOOMER AQUA RING, VOLLGUMMI 15 CM, SCHWIMMEND BOOMER, ORANGE","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"45859","basisartikelnr":"786","price":11.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/18265.png","thumbnail":"magpic\/18265.png","small_image":"magpic\/18265.png","image":"magpic\/18265.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"BOOMER AQUA RING, VOLLGUMMI 15 CM, SCHWIMMEND BOOMER, ORANGE","description":"Schwimmf\u00e4hig. Mit Vanille-Aroma\r\nFarbe orange, besonders gut sichtbar.","short_description":"Schwimmf\u00e4hig. Mit Vanille-Aroma\r\nFarbe orange, besonders gut sichtbar.","globalname":"Boomer Vollgummi Aqua Ring"},{"_store":"","merkmal_284":"0"},{"_store":"","merkmal_286":""},{"_store":"","merkmal_293":"15"},{"_store":"","merkmal_295":"cm"},{"merkmal_302":"900"},{"merkmal_3020":"900"},{"_store":"","merkmal_122":"4016598458594"},{"_store":"","merkmal_119":"3"},{"_store":"","merkmal_117":"72"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"2661"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"40169997"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"81274.png"},{"_store":"","merkmal_105":"BOOMER AQUA RING, VOLLGUMMI"},{"_store":"","merkmal_105":"BOOMER AQUA RING, VOLLGUMMI"},{"_store":"","merkmal_108":"15 CM, SCHWIMMEND"},{"_store":"","merkmal_108":"15 CM, SCHWIMMEND"},{"_store":"","merkmal_109":"BOOMER, ORANGE"},{"_store":"","merkmal_109":"BOOMER, ORANGE"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Boomer Vollgummi Aqua Ring"},{"_store":"","merkmal_228":"Boomer Vollgummi Aqua Ring"},{"_store":"","merkmal_152":"Schwimmf\u00e4hig. Mit Vanille-Aroma\r\nFarbe orange, besonders gut sichtbar."},{"_store":"","merkmal_152":"Schwimmf\u00e4hig. Mit Vanille-Aroma\r\nFarbe orange, besonders gut sichtbar."},{"_store":"","merkmal_280":"18265.png"},{"_store":"","merkmal_473":"81274.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"11.99"},{"_store":"","merkmal_304":"42324.png"},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":"Boomer Vollgummispielzeuge sorgen f\u00fcr lang anhaltenden Spielspa\u00df. Durch das Vollgummi sind sie \"unschlagbar haltbar\". Diese robusten Spielzeuge gibt es in verschiedenen Ausf\u00fchrungen. Sei es mit Squeeker oder Glocke, mit oder ohne Aroma oder als schwimmf\u00e4higes Wasserspielzeug. F\u00fcr Abwechslung ist auf jeden Fall gesorgt. Besonders die Futterb\u00e4lle sind ein tolles Besch\u00e4ftigungsspielzeug. Mit Snacks bef\u00fcllt ein extra langer Spielspa\u00df, da die Leckerlies nur dosiert freigegeben werden. Futterb\u00e4lle gibt es auch f\u00fcr Katzen und V\u00f6gel."},{"_store":"","merkmal_318":"Boomer Vollgummispielzeuge sorgen f\u00fcr lang anhaltenden Spielspa\u00df. Durch das Vollgummi sind sie \"unschlagbar haltbar\". Diese robusten Spielzeuge gibt es in verschiedenen Ausf\u00fchrungen. Sei es mit Squeeker oder Glocke, mit oder ohne Aroma oder als schwimmf\u00e4higes Wasserspielzeug. F\u00fcr Abwechslung ist auf jeden Fall gesorgt. Besonders die Futterb\u00e4lle sind ein tolles Besch\u00e4ftigungsspielzeug. Mit Snacks bef\u00fcllt ein extra langer Spielspa\u00df, da die Leckerlies nur dosiert freigegeben werden. Futterb\u00e4lle gibt es auch f\u00fcr Katzen und V\u00f6gel."},{"_store":"","merkmal_319":"F\u00fcr besonders viel Spa\u00df am und im Wasser sorgt der schwimmf\u00e4hige Boomer Aqua Ring aus nat\u00fcrlichem Vollgummi. Nebenbei werden Gebiss und Z\u00e4hne \"spielend\" massiert und gepflegt. Ideal auch zum Apportieren, Trainieren und Ausbilden. Durch die orange Farbe besonders gut sichtbar im Wasser. Mit Vanille-Aroma."},{"_store":"","merkmal_319":"F\u00fcr besonders viel Spa\u00df am und im Wasser sorgt der schwimmf\u00e4hige Boomer Aqua Ring aus nat\u00fcrlichem Vollgummi. Nebenbei werden Gebiss und Z\u00e4hne \"spielend\" massiert und gepflegt. Ideal auch zum Apportieren, Trainieren und Ausbilden. Durch die orange Farbe besonders gut sichtbar im Wasser. Mit Vanille-Aroma."},{"_store":"","merkmal_320":"F\u00fcr besonders viel Spa\u00df am und im Wasser sorgt der schwimmf\u00e4hige Boomer Aqua Ring aus nat\u00fcrlichem Vollgummi. Nebenbei werden Gebiss und Z\u00e4hne \"spielend\" massiert und gepflegt. Ideal auch zum Apportieren, Trainieren und Ausbilden. Durch die orange Farbe besonders gut sichtbar im Wasser. Mit Vanille-Aroma."},{"_store":"","merkmal_320":"F\u00fcr besonders viel Spa\u00df am und im Wasser sorgt der schwimmf\u00e4hige Boomer Aqua Ring aus nat\u00fcrlichem Vollgummi. Nebenbei werden Gebiss und Z\u00e4hne \"spielend\" massiert und gepflegt. Ideal auch zum Apportieren, Trainieren und Ausbilden. Durch die orange Farbe besonders gut sichtbar im Wasser. Mit Vanille-Aroma."},{"_store":"","merkmal_303":"293"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_285":""},{"_store":"","merkmal_287":""},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":""},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_294":""},{"_store":"","merkmal_296":""},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":""},{"_store":"","merkmal_300":""},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"en","name":"AQUA RING, RUBBER 15 CM, FLOATING BOOMER, ORANGE","description":"Floatable. Vanilla-flavoured. \r\nColour orange, highly visible. \r\n","short_description":"Floatable. Vanilla-flavoured. \r\nColour orange, highly visible. \r\n","globalname":"BOOMER rubber Aqua Ring"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"merkmal_302":"900"},{"merkmal_3020":"900"},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"AQUA RING, RUBBER"},{"_store":"en","merkmal_105":"AQUA RING, RUBBER"},{"_store":"en","merkmal_108":"15 CM, FLOATING"},{"_store":"en","merkmal_108":"15 CM, FLOATING"},{"_store":"en","merkmal_109":"BOOMER, ORANGE"},{"_store":"en","merkmal_109":"BOOMER, ORANGE"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"BOOMER rubber Aqua Ring"},{"_store":"en","merkmal_228":"BOOMER rubber Aqua Ring"},{"_store":"en","merkmal_152":"Floatable. Vanilla-flavoured. \r\nColour orange, highly visible. \r\n"},{"_store":"en","merkmal_152":"Floatable. Vanilla-flavoured. \r\nColour orange, highly visible. \r\n"},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_294":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_media_image":"magpic\/81274.png","thumbnail":"magpic\/81274.png","small_image":"magpic\/81274.png","image":"magpic\/81274.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/18265.png","thumbnail":"magpic\/18265.png","small_image":"magpic\/18265.png","image":"magpic\/18265.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/81274.png","thumbnail":"magpic\/81274.png","small_image":"magpic\/81274.png","image":"magpic\/81274.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117280"},{"_category":"0.117213"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"WELPENSPIELZEUG PUPPY BEAR,10x6x10 CM ","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"45881","basisartikelnr":"846","price":5.49,"weight":0,"_media_image":"magpic\/83897.png","thumbnail":"magpic\/83897.png","small_image":"magpic\/83897.png","image":"magpic\/83897.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"WELPENSPIELZEUG PUPPY BEAR,10x6x10 CM ","description":"Welpenspielzeug","short_description":"Welpenspielzeug","globalname":"Latex Puppy Super Soft "},{"_store":"","merkmal_284":"10"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"10"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":"10"},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":""},{"merkmal_302":"900"},{"merkmal_3020":"900"},{"_store":"","merkmal_122":"4016598458815"},{"_store":"","merkmal_119":"3"},{"_store":"","merkmal_117":"144"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"602"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"63079010"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"81283.png"},{"_store":"","merkmal_105":"WELPENSPIELZEUG"},{"_store":"","merkmal_105":"WELPENSPIELZEUG"},{"_store":"","merkmal_108":"PUPPY BEAR,10x6x10 CM"},{"_store":"","merkmal_108":"PUPPY BEAR,10x6x10 CM"},{"_store":"","merkmal_109":""},{"_store":"","merkmal_109":""},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Latex Puppy B\u00e4r"},{"_store":"","merkmal_228":"Latex Puppy B\u00e4r"},{"_store":"","merkmal_152":"Mit Squeeker."},{"_store":"","merkmal_152":"Mit Squeeker."},{"_store":"","merkmal_280":"83897.png"},{"_store":"","merkmal_473":"81283.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"5.49"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Genau das richtige Spielzeug f\u00fcr Ihren Welpen! Flasche, Schnuller oder Ring aus super softem Latex. Mit Squeeker."},{"_store":"","merkmal_319":"Genau das richtige Spielzeug f\u00fcr Ihren Welpen! Flasche, Schnuller oder Ring aus super softem Latex. Mit Squeeker."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_285":""},{"_store":"","merkmal_294":""},{"_store":"","merkmal_296":""},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":""},{"_store":"","merkmal_300":""},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"en","name":"PUPPY TOY PUPPY BEAR 10 x 6 x 10 CM ","description":"Toy for puppies.","short_description":"Toy for puppies.","globalname":"Latex Puppy super-soft"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"merkmal_302":"900"},{"merkmal_3020":"900"},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"PUPPY TOY PUPPY BEAR"},{"_store":"en","merkmal_105":"PUPPY TOY PUPPY BEAR"},{"_store":"en","merkmal_108":"10 x 6 x 10 CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"10 x 6 x 10 CM"},{"_store":"en","merkmal_109":""},{"_store":"en","merkmal_109":""},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Latex Puppy super-soft"},{"_store":"en","merkmal_228":"Latex Puppy super-soft"},{"_store":"en","merkmal_152":"Toy for puppies."},{"_store":"en","merkmal_152":"Toy for puppies."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_294":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_media_image":"magpic\/81283.png","thumbnail":"magpic\/81283.png","small_image":"magpic\/81283.png","image":"magpic\/81283.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/83897.png","thumbnail":"magpic\/83897.png","small_image":"magpic\/83897.png","image":"magpic\/83897.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/81283.png","thumbnail":"magpic\/81283.png","small_image":"magpic\/81283.png","image":"magpic\/81283.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117281"},{"_category":"0.117213"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"MOOSGUMMIBALL 9 CM SCHWARZ\/WEISS","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"45906","basisartikelnr":"128945","price":6.49,"weight":0,"_media_image":"magpic\/43129.png","thumbnail":"magpic\/43129.png","small_image":"magpic\/43129.png","image":"magpic\/43129.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"MOOSGUMMIBALL 9 CM SCHWARZ\/WEISS","description":"Farblich sortiert.","short_description":"Farblich sortiert.","globalname":"MOOSGUMMI - B\u00e4lle"},{"_store":"","merkmal_284":"0"},{"_store":"","merkmal_286":""},{"_store":"","merkmal_287":"0"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":"0"},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_293":"9"},{"_store":"","merkmal_295":"cm"},{"merkmal_302":"138"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_122":"4016598459065"},{"_store":"","merkmal_119":"3"},{"_store":"","merkmal_117":"60"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"972"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"95030099"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"81291.png"},{"_store":"","merkmal_105":"MOOSGUMMIBALL"},{"_store":"","merkmal_105":"MOOSGUMMIBALL"},{"_store":"","merkmal_108":"9 CM"},{"_store":"","merkmal_108":"9 CM"},{"_store":"","merkmal_109":"SCHWARZ\/WEISS"},{"_store":"","merkmal_109":"SCHWARZ\/WEISS"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"MOOSGUMMI - B\u00e4lle"},{"_store":"","merkmal_228":"MOOSGUMMI - B\u00e4lle"},{"_store":"","merkmal_152":"Farblich sortiert."},{"_store":"","merkmal_152":"Farblich sortiert."},{"_store":"","merkmal_280":"43129.png"},{"_store":"","merkmal_473":"81291.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"6.49"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Bieten Sie Ihrem Hund Abwechslung und Bewegung mit diesem Spielzeug. Kleiner weicher Fu\u00dfball aus Moosgummi in schwarz-wei\u00df."},{"_store":"","merkmal_319":"Bieten Sie Ihrem Hund Abwechslung und Bewegung mit diesem Spielzeug. Kleiner weicher Fu\u00dfball aus Moosgummi in schwarz-wei\u00df."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"293"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_285":""},{"_store":"","merkmal_296":""},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"en","name":"RUBBER SPONGE BALL 9 CM BLACK\/WHITE","description":"Assorted colours.","short_description":"Assorted colours.","globalname":"SPONGE RUBBER - balls"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"merkmal_302":"138"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"RUBBER SPONGE BALL"},{"_store":"en","merkmal_105":"RUBBER SPONGE BALL"},{"_store":"en","merkmal_108":"9 CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"9 CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLACK\/WHITE"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLACK\/WHITE"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"SPONGE RUBBER - balls"},{"_store":"en","merkmal_228":"SPONGE RUBBER - balls"},{"_store":"en","merkmal_152":"Assorted colours."},{"_store":"en","merkmal_152":"Assorted colours."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_media_image":"magpic\/81291.png","thumbnail":"magpic\/81291.png","small_image":"magpic\/81291.png","image":"magpic\/81291.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/43129.png","thumbnail":"magpic\/43129.png","small_image":"magpic\/43129.png","image":"magpic\/43129.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/81291.png","thumbnail":"magpic\/81291.png","small_image":"magpic\/81291.png","image":"magpic\/81291.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117286"},{"_category":"0.117213"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"PUPPY SPIELZEUG BALL DURCHMESSER 7 CM","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"46458","basisartikelnr":"862","price":4.99,"weight":35,"_media_image":"magpic\/72048.png","thumbnail":"magpic\/72048.png","small_image":"magpic\/72048.png","image":"magpic\/72048.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"PUPPY SPIELZEUG BALL DURCHMESSER 7 CM","description":"Speziell f\u00fcr Welpen. \r\nZahnfreundliches Leder-Baumwollmix. \r\nOhne Squeeker.","short_description":"Speziell f\u00fcr Welpen. \r\nZahnfreundliches Leder-Baumwollmix. \r\nOhne Squeeker.","globalname":"Leder Puppy Ball und Knochen"},{"_store":"","merkmal_284":"22"},{"_store":"","merkmal_286":""},{"_store":"","merkmal_287":"0"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":"0"},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_293":"7"},{"_store":"","merkmal_295":"cm"},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":"35"},{"_store":"","merkmal_300":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598464588"},{"_store":"","merkmal_119":"3"},{"_store":"","merkmal_117":"144"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"281"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"56090000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"81474.png"},{"_store":"","merkmal_105":"PUPPY SPIELZEUG"},{"_store":"","merkmal_105":"PUPPY SPIELZEUG"},{"_store":"","merkmal_108":"BALL"},{"_store":"","merkmal_108":"BALL"},{"_store":"","merkmal_109":"DURCHMESSER 7 CM"},{"_store":"","merkmal_109":"DURCHMESSER 7 CM"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Leder Puppy Ball und Knochen"},{"_store":"","merkmal_228":"Leder Puppy Ball und Knochen"},{"_store":"","merkmal_152":"Speziell f\u00fcr Welpen. \r\nZahnfreundliches Leder-Baumwollmix. \r\nOhne Squeeker."},{"_store":"","merkmal_152":"Speziell f\u00fcr Welpen. \r\nZahnfreundliches Leder-Baumwollmix. \r\nOhne Squeeker."},{"_store":"","merkmal_280":"72048.png"},{"_store":"","merkmal_473":"81474.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"4.99"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Ideal zum Ziehen und Zerren - gemeinsam mit Ihrem Welpen k\u00f6nnen Sie mit diesem Spielzeug viel Spa\u00df haben. Ball oder Knochen aus einem zahnfreundlichen Leder-Baumwollmix. Speziell ohne Squeeker, um die Entwicklung der nat\u00fcrlichen Bei\u00dfhemmung nicht zu st\u00f6ren. "},{"_store":"","merkmal_319":"Ideal zum Ziehen und Zerren - gemeinsam mit Ihrem Welpen k\u00f6nnen Sie mit diesem Spielzeug viel Spa\u00df haben. Ball oder Knochen aus einem zahnfreundlichen Leder-Baumwollmix. Speziell ohne Squeeker, um die Entwicklung der nat\u00fcrlichen Bei\u00dfhemmung nicht zu st\u00f6ren. "},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284,287,293"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_285":""},{"_store":"","merkmal_294":""},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"en","name":"PUPPY TOY BALL DIAM: 7 CM","description":"Especially suitable for puppies.\r\nTeeth protective leather-cotton mix.\r\nWithout squeeker. \r\n","short_description":"Especially suitable for puppies.\r\nTeeth protective leather-cotton mix.\r\nWithout squeeker. \r\n","globalname":"LEATHER PUPPY ball and bone"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"PUPPY TOY"},{"_store":"en","merkmal_105":"PUPPY TOY"},{"_store":"en","merkmal_108":"BALL"},{"_store":"en","merkmal_108":"BALL"},{"_store":"en","merkmal_109":"DIAM: 7 CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"DIAM: 7 CM"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"LEATHER PUPPY ball and bone"},{"_store":"en","merkmal_228":"LEATHER PUPPY ball and bone"},{"_store":"en","merkmal_152":"Especially suitable for puppies.\r\nTeeth protective leather-cotton mix.\r\nWithout squeeker. \r\n"},{"_store":"en","merkmal_152":"Especially suitable for puppies.\r\nTeeth protective leather-cotton mix.\r\nWithout squeeker. \r\n"},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_294":null},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_media_image":"magpic\/81474.png","thumbnail":"magpic\/81474.png","small_image":"magpic\/81474.png","image":"magpic\/81474.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/72048.png","thumbnail":"magpic\/72048.png","small_image":"magpic\/72048.png","image":"magpic\/72048.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/81474.png","thumbnail":"magpic\/81474.png","small_image":"magpic\/81474.png","image":"magpic\/81474.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117281"},{"_category":"0.117213"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"PUPPY SPIELZEUG KNOCHEN 35 X 8 X 3 CM","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"46460","basisartikelnr":"862","price":5.99,"weight":39,"_media_image":"magpic\/72048.png","thumbnail":"magpic\/72048.png","small_image":"magpic\/72048.png","image":"magpic\/72048.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"PUPPY SPIELZEUG KNOCHEN 35 X 8 X 3 CM","description":"Speziell f\u00fcr Welpen. \r\nZahnfreundliches Leder-Baumwollmix. \r\nOhne Squeeker.","short_description":"Speziell f\u00fcr Welpen. \r\nZahnfreundliches Leder-Baumwollmix. \r\nOhne Squeeker.","globalname":"Leder Puppy Ball und Knochen"},{"_store":"","merkmal_284":"35"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"8"},{"_store":"","merkmal_289":"cm"},{"_store":"","merkmal_290":"3"},{"_store":"","merkmal_292":"cm"},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":"cm"},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":"39"},{"_store":"","merkmal_300":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598464601"},{"_store":"","merkmal_119":"3"},{"_store":"","merkmal_117":"144"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"2944"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"56090000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"81476.png"},{"_store":"","merkmal_105":"PUPPY SPIELZEUG"},{"_store":"","merkmal_105":"PUPPY SPIELZEUG"},{"_store":"","merkmal_108":"KNOCHEN"},{"_store":"","merkmal_108":"KNOCHEN"},{"_store":"","merkmal_109":"35 X 8 X 3 CM"},{"_store":"","merkmal_109":"35 X 8 X 3 CM"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Leder Puppy Ball und Knochen"},{"_store":"","merkmal_228":"Leder Puppy Ball und Knochen"},{"_store":"","merkmal_152":"Speziell f\u00fcr Welpen. \r\nZahnfreundliches Leder-Baumwollmix. \r\nOhne Squeeker."},{"_store":"","merkmal_152":"Speziell f\u00fcr Welpen. \r\nZahnfreundliches Leder-Baumwollmix. \r\nOhne Squeeker."},{"_store":"","merkmal_280":"72048.png"},{"_store":"","merkmal_473":"81476.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"5.99"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Ideal zum Ziehen und Zerren - gemeinsam mit Ihrem Welpen k\u00f6nnen Sie mit diesem Spielzeug viel Spa\u00df haben. Ball oder Knochen aus einem zahnfreundlichen Leder-Baumwollmix. Speziell ohne Squeeker, um die Entwicklung der nat\u00fcrlichen Bei\u00dfhemmung nicht zu st\u00f6ren. "},{"_store":"","merkmal_319":"Ideal zum Ziehen und Zerren - gemeinsam mit Ihrem Welpen k\u00f6nnen Sie mit diesem Spielzeug viel Spa\u00df haben. Ball oder Knochen aus einem zahnfreundlichen Leder-Baumwollmix. Speziell ohne Squeeker, um die Entwicklung der nat\u00fcrlichen Bei\u00dfhemmung nicht zu st\u00f6ren. "},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284,287,293"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_285":""},{"_store":"","merkmal_294":""},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"en","name":"PUPPY TOY BONE 35 X 8 X 3 CM","description":"Especially suitable for puppies.\r\nTeeth protective leather-cotton mix.\r\nWithout squeeker. \r\n","short_description":"Especially suitable for puppies.\r\nTeeth protective leather-cotton mix.\r\nWithout squeeker. \r\n","globalname":"LEATHER PUPPY ball and bone"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"PUPPY TOY"},{"_store":"en","merkmal_105":"PUPPY TOY"},{"_store":"en","merkmal_108":"BONE"},{"_store":"en","merkmal_108":"BONE"},{"_store":"en","merkmal_109":"35 X 8 X 3 CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"35 X 8 X 3 CM"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"LEATHER PUPPY ball and bone"},{"_store":"en","merkmal_228":"LEATHER PUPPY ball and bone"},{"_store":"en","merkmal_152":"Especially suitable for puppies.\r\nTeeth protective leather-cotton mix.\r\nWithout squeeker. \r\n"},{"_store":"en","merkmal_152":"Especially suitable for puppies.\r\nTeeth protective leather-cotton mix.\r\nWithout squeeker. \r\n"},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_294":null},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_media_image":"magpic\/81476.png","thumbnail":"magpic\/81476.png","small_image":"magpic\/81476.png","image":"magpic\/81476.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/72048.png","thumbnail":"magpic\/72048.png","small_image":"magpic\/72048.png","image":"magpic\/72048.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/81476.png","thumbnail":"magpic\/81476.png","small_image":"magpic\/81476.png","image":"magpic\/81476.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117281"},{"_category":"0.117213"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"HOCHFREQUENZ HUNDEPFEIFE REICHWEITE BIS 200 M ","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"47021","basisartikelnr":"128683","price":2.99,"weight":14,"_media_image":"magpic\/42578.png","thumbnail":"magpic\/42578.png","small_image":"magpic\/42578.png","image":"magpic\/42578.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"HOCHFREQUENZ HUNDEPFEIFE REICHWEITE BIS 200 M ","description":"","short_description":"","globalname":"Metallpfeifen"},{"_store":"","merkmal_284":"5"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"0"},{"_store":"","merkmal_289":"cm"},{"_store":"","merkmal_290":"0"},{"_store":"","merkmal_292":"cm"},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":"cm"},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":"14"},{"_store":"","merkmal_300":""},{"merkmal_302":"1300"},{"merkmal_3020":"1300"},{"_store":"","merkmal_122":"4016598470213"},{"_store":"","merkmal_119":"6"},{"_store":"","merkmal_117":"720"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"15252"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"92089000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"81633.png"},{"_store":"","merkmal_105":"HOCHFREQUENZ HUNDEPFEIFE"},{"_store":"","merkmal_105":"HOCHFREQUENZ HUNDEPFEIFE"},{"_store":"","merkmal_108":"REICHWEITE BIS 200 M"},{"_store":"","merkmal_108":"REICHWEITE BIS 200 M"},{"_store":"","merkmal_109":""},{"_store":"","merkmal_109":""},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Metallpfeifen"},{"_store":"","merkmal_228":"Metallpfeifen"},{"_store":"","merkmal_152":""},{"_store":"","merkmal_152":""},{"_store":"","merkmal_280":"42578.png"},{"_store":"","merkmal_473":"81633.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"2.99"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Pfeifen unterst\u00fctzen ein neutrales Training, da Emotionen nicht \u00fcber eine Pfeife \u00fcbertragen werden. Metallpfeifen gibt es in verschiedenen Ausf\u00fchrungen: als Hochfrequenzpfeife oder Trillerpfeife. In der Ausbildung von Hunden sehr beliebt sind Hochfrequenzpfeifen. F\u00fcr den Hund sind hohe Frequenzen wesentlich besser zu h\u00f6ren als f\u00fcr den Menschen. Auch ist ein Ton aus dieser Pfeife immer ein eindeutiges Signal, anders als bei einer Stimme, die immer wieder anders klingt. Ein weiterer Vorteil f\u00fcr den Einsatz dieser Pfeife besteht darin, dass die Umgebung nur wenig gest\u00f6rt wird. Die Frequenz ist einstellbar. Robuste Metallausf\u00fchrung."},{"_store":"","merkmal_319":"Pfeifen unterst\u00fctzen ein neutrales Training, da Emotionen nicht \u00fcber eine Pfeife \u00fcbertragen werden. Metallpfeifen gibt es in verschiedenen Ausf\u00fchrungen: als Hochfrequenzpfeife oder Trillerpfeife. In der Ausbildung von Hunden sehr beliebt sind Hochfrequenzpfeifen. F\u00fcr den Hund sind hohe Frequenzen wesentlich besser zu h\u00f6ren als f\u00fcr den Menschen. Auch ist ein Ton aus dieser Pfeife immer ein eindeutiges Signal, anders als bei einer Stimme, die immer wieder anders klingt. Ein weiterer Vorteil f\u00fcr den Einsatz dieser Pfeife besteht darin, dass die Umgebung nur wenig gest\u00f6rt wird. Die Frequenz ist einstellbar. Robuste Metallausf\u00fchrung."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"en","name":"HIGH-FREQUENCY WHISTLE TO 200 M ","description":"","short_description":"","globalname":"metal whistles"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"merkmal_302":"1300"},{"merkmal_3020":"1300"},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"HIGH-FREQUENCY WHISTLE"},{"_store":"en","merkmal_105":"HIGH-FREQUENCY WHISTLE"},{"_store":"en","merkmal_108":"TO 200 M"},{"_store":"en","merkmal_108":"TO 200 M"},{"_store":"en","merkmal_109":""},{"_store":"en","merkmal_109":""},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"metal whistles"},{"_store":"en","merkmal_228":"metal whistles"},{"_store":"en","merkmal_152":""},{"_store":"en","merkmal_152":""},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_media_image":"magpic\/81633.png","thumbnail":"magpic\/81633.png","small_image":"magpic\/81633.png","image":"magpic\/81633.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/42578.png","thumbnail":"magpic\/42578.png","small_image":"magpic\/42578.png","image":"magpic\/42578.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/81633.png","thumbnail":"magpic\/81633.png","small_image":"magpic\/81633.png","image":"magpic\/81633.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117298"},{"_category":"0.117212"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"HOCHFREQUENZ HUNDEPFEIFE REICHWEITE BIS 450 M ","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"47022","basisartikelnr":"128683","price":4.99,"weight":34,"_media_image":"magpic\/42578.png","thumbnail":"magpic\/42578.png","small_image":"magpic\/42578.png","image":"magpic\/42578.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"HOCHFREQUENZ HUNDEPFEIFE REICHWEITE BIS 450 M ","description":"","short_description":"","globalname":"Metallpfeifen"},{"_store":"","merkmal_284":"10"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"0"},{"_store":"","merkmal_289":"cm"},{"_store":"","merkmal_290":"0"},{"_store":"","merkmal_292":"cm"},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":"cm"},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":"34"},{"_store":"","merkmal_300":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598470220"},{"_store":"","merkmal_119":"6"},{"_store":"","merkmal_117":"720"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"31613"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"92089000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"81605.png"},{"_store":"","merkmal_105":"HOCHFREQUENZ HUNDEPFEIFE"},{"_store":"","merkmal_105":"HOCHFREQUENZ HUNDEPFEIFE"},{"_store":"","merkmal_108":"REICHWEITE BIS 450 M"},{"_store":"","merkmal_108":"REICHWEITE BIS 450 M"},{"_store":"","merkmal_109":""},{"_store":"","merkmal_109":""},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Metallpfeifen"},{"_store":"","merkmal_228":"Metallpfeifen"},{"_store":"","merkmal_152":""},{"_store":"","merkmal_152":""},{"_store":"","merkmal_280":"42578.png"},{"_store":"","merkmal_473":"81605.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"4.99"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Pfeifen unterst\u00fctzen ein neutrales Training, da Emotionen nicht \u00fcber eine Pfeife \u00fcbertragen werden. Metallpfeifen gibt es in verschiedenen Ausf\u00fchrungen: als Hochfrequenzpfeife oder Trillerpfeife. In der Ausbildung von Hunden sehr beliebt sind Hochfrequenzpfeifen. F\u00fcr den Hund sind hohe Frequenzen wesentlich besser zu h\u00f6ren als f\u00fcr den Menschen. Auch ist ein Ton aus dieser Pfeife immer ein eindeutiges Signal, anders als bei einer Stimme, die immer wieder anders klingt. Ein weiterer Vorteil f\u00fcr den Einsatz dieser Pfeife besteht darin, dass die Umgebung nur wenig gest\u00f6rt wird. Die Frequenz ist einstellbar. Robuste Metallausf\u00fchrung."},{"_store":"","merkmal_319":"Pfeifen unterst\u00fctzen ein neutrales Training, da Emotionen nicht \u00fcber eine Pfeife \u00fcbertragen werden. Metallpfeifen gibt es in verschiedenen Ausf\u00fchrungen: als Hochfrequenzpfeife oder Trillerpfeife. In der Ausbildung von Hunden sehr beliebt sind Hochfrequenzpfeifen. F\u00fcr den Hund sind hohe Frequenzen wesentlich besser zu h\u00f6ren als f\u00fcr den Menschen. Auch ist ein Ton aus dieser Pfeife immer ein eindeutiges Signal, anders als bei einer Stimme, die immer wieder anders klingt. Ein weiterer Vorteil f\u00fcr den Einsatz dieser Pfeife besteht darin, dass die Umgebung nur wenig gest\u00f6rt wird. Die Frequenz ist einstellbar. Robuste Metallausf\u00fchrung."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"en","name":"HIGH-FREQUENCY WHISTLE TO 450 M ","description":"","short_description":"","globalname":"metal whistles"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"HIGH-FREQUENCY WHISTLE"},{"_store":"en","merkmal_105":"HIGH-FREQUENCY WHISTLE"},{"_store":"en","merkmal_108":"TO 450 M"},{"_store":"en","merkmal_108":"TO 450 M"},{"_store":"en","merkmal_109":""},{"_store":"en","merkmal_109":""},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"metal whistles"},{"_store":"en","merkmal_228":"metal whistles"},{"_store":"en","merkmal_152":""},{"_store":"en","merkmal_152":""},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_media_image":"magpic\/81605.png","thumbnail":"magpic\/81605.png","small_image":"magpic\/81605.png","image":"magpic\/81605.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/42578.png","thumbnail":"magpic\/42578.png","small_image":"magpic\/42578.png","image":"magpic\/42578.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/81605.png","thumbnail":"magpic\/81605.png","small_image":"magpic\/81605.png","image":"magpic\/81605.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117298"},{"_category":"0.117212"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"LUXUS SCHUTZHOSE SCHWARZ (GR\u00d6SSE -1) 25 - 31CM","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"49010","basisartikelnr":"1925","price":6.99,"weight":26,"_media_image":"magpic\/19611.png","thumbnail":"magpic\/19611.png","small_image":"magpic\/19611.png","image":"magpic\/19611.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"LUXUS SCHUTZHOSE SCHWARZ (GR\u00d6SSE -1) 25 - 31CM","description":"Verstellbar, bei 30\u00b0 C waschbar. \r\nFarbe schwarz.\r\n\r\n ","short_description":"Verstellbar, bei 30\u00b0 C waschbar. \r\nFarbe schwarz.\r\n\r\n ","globalname":"Schutzhosen Luxus "},{"_store":"","merkmal_284":"25"},{"_store":"","merkmal_285":"31"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"0"},{"_store":"","merkmal_289":"cm"},{"_store":"","merkmal_290":"0"},{"_store":"","merkmal_292":"cm"},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":"cm"},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":"26"},{"_store":"","merkmal_300":""},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598490105"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"48"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"966"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"42010000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"82048.png"},{"_store":"","merkmal_105":"LUXUS SCHUTZHOSE"},{"_store":"","merkmal_105":"LUXUS SCHUTZHOSE"},{"_store":"","merkmal_108":"SCHWARZ (GR\u00d6SSE -1)"},{"_store":"","merkmal_108":"SCHWARZ (GR\u00d6SSE -1)"},{"_store":"","merkmal_109":"25 - 31CM"},{"_store":"","merkmal_109":"25 - 31CM"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Schutzhosen Luxus "},{"_store":"","merkmal_228":"Schutzhosen Luxus "},{"_store":"","merkmal_152":"Verstellbar, bei 30\u00b0 C waschbar. \r\nFarbe schwarz.\r\n\r\n "},{"_store":"","merkmal_152":"Verstellbar, bei 30\u00b0 C waschbar. \r\nFarbe schwarz.\r\n\r\n "},{"_store":"","merkmal_280":"19611.png"},{"_store":"","merkmal_473":"82048.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"6.99"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Schwarze Hundeschutzhose de Luxe mit Dehnb\u00fcndchen und Verstellm\u00f6glichkeit f\u00fcr eine komfortable Passform. Dank des Klickverschlusses leicht anzuziehen. Bei 30 \u00b0C waschbar. Zu der Schutzhose gibt es passende Wechseleinlagen aus hautfreundlichem Sicherheitsvlies. Die Einlagen lassen sich leicht auswechseln."},{"_store":"","merkmal_319":"Schwarze Hundeschutzhose de Luxe mit Dehnb\u00fcndchen und Verstellm\u00f6glichkeit f\u00fcr eine komfortable Passform. Dank des Klickverschlusses leicht anzuziehen. Bei 30 \u00b0C waschbar. Zu der Schutzhose gibt es passende Wechseleinlagen aus hautfreundlichem Sicherheitsvlies. Die Einlagen lassen sich leicht auswechseln."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284,287"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_294":""},{"_store":"en","name":"LUXURY PANTS BLACK (SIZE -1) 25 - 31CM","description":"Adjustable, washable at 30\u00b0. \r\nColour black.","short_description":"Adjustable, washable at 30\u00b0. \r\nColour black.","globalname":"DOG PANTS Luxus"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"LUXURY PANTS"},{"_store":"en","merkmal_105":"LUXURY PANTS"},{"_store":"en","merkmal_108":"BLACK (SIZE -1)"},{"_store":"en","merkmal_108":"BLACK (SIZE -1)"},{"_store":"en","merkmal_109":"25 - 31CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"25 - 31CM"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"DOG PANTS Luxus"},{"_store":"en","merkmal_228":"DOG PANTS Luxus"},{"_store":"en","merkmal_152":"Adjustable, washable at 30\u00b0. \r\nColour black."},{"_store":"en","merkmal_152":"Adjustable, washable at 30\u00b0. \r\nColour black."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_294":null},{"_media_image":"magpic\/82048.png","thumbnail":"magpic\/82048.png","small_image":"magpic\/82048.png","image":"magpic\/82048.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/19611.png","thumbnail":"magpic\/19611.png","small_image":"magpic\/19611.png","image":"magpic\/19611.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/82048.png","thumbnail":"magpic\/82048.png","small_image":"magpic\/82048.png","image":"magpic\/82048.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117322"},{"_category":"0.117209"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"LUXUS SCHUTZHOSE SCHWARZ (GR\u00d6SSE 0) 32 - 37CM","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"49011","basisartikelnr":"1925","price":7.49,"weight":30,"_media_image":"magpic\/19611.png","thumbnail":"magpic\/19611.png","small_image":"magpic\/19611.png","image":"magpic\/19611.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"LUXUS SCHUTZHOSE SCHWARZ (GR\u00d6SSE 0) 32 - 37CM","description":"Verstellbar, bei 30\u00b0 C waschbar. \r\nFarbe schwarz.\r\n\r\n ","short_description":"Verstellbar, bei 30\u00b0 C waschbar. \r\nFarbe schwarz.\r\n\r\n ","globalname":"Schutzhosen Luxus "},{"_store":"","merkmal_284":"32"},{"_store":"","merkmal_285":"37"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"0"},{"_store":"","merkmal_289":"cm"},{"_store":"","merkmal_290":"0"},{"_store":"","merkmal_292":"cm"},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":"cm"},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":"30"},{"_store":"","merkmal_300":""},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598490112"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"48"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"1621"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"42010000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"82048.png"},{"_store":"","merkmal_105":"LUXUS SCHUTZHOSE"},{"_store":"","merkmal_105":"LUXUS SCHUTZHOSE"},{"_store":"","merkmal_108":"SCHWARZ (GR\u00d6SSE 0)"},{"_store":"","merkmal_108":"SCHWARZ (GR\u00d6SSE 0)"},{"_store":"","merkmal_109":"32 - 37CM"},{"_store":"","merkmal_109":"32 - 37CM"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Schutzhosen Luxus "},{"_store":"","merkmal_228":"Schutzhosen Luxus "},{"_store":"","merkmal_152":"Verstellbar, bei 30\u00b0 C waschbar. \r\nFarbe schwarz.\r\n\r\n "},{"_store":"","merkmal_152":"Verstellbar, bei 30\u00b0 C waschbar. \r\nFarbe schwarz.\r\n\r\n "},{"_store":"","merkmal_280":"19611.png"},{"_store":"","merkmal_473":"82048.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"7.49"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Schwarze Hundeschutzhose de Luxe mit Dehnb\u00fcndchen und Verstellm\u00f6glichkeit f\u00fcr eine komfortable Passform. Dank des Klickverschlusses leicht anzuziehen. Bei 30 \u00b0C waschbar. Zu der Schutzhose gibt es passende Wechseleinlagen aus hautfreundlichem Sicherheitsvlies. Die Einlagen lassen sich leicht auswechseln."},{"_store":"","merkmal_319":"Schwarze Hundeschutzhose de Luxe mit Dehnb\u00fcndchen und Verstellm\u00f6glichkeit f\u00fcr eine komfortable Passform. Dank des Klickverschlusses leicht anzuziehen. Bei 30 \u00b0C waschbar. Zu der Schutzhose gibt es passende Wechseleinlagen aus hautfreundlichem Sicherheitsvlies. Die Einlagen lassen sich leicht auswechseln."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284,287"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_294":""},{"_store":"en","name":"LUXURY PANTS BLACK (SIZE 0) 32 - 37CM","description":"Adjustable, washable at 30\u00b0. \r\nColour black.","short_description":"Adjustable, washable at 30\u00b0. \r\nColour black.","globalname":"DOG PANTS Luxus"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"LUXURY PANTS"},{"_store":"en","merkmal_105":"LUXURY PANTS"},{"_store":"en","merkmal_108":"BLACK (SIZE 0)"},{"_store":"en","merkmal_108":"BLACK (SIZE 0)"},{"_store":"en","merkmal_109":"32 - 37CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"32 - 37CM"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"DOG PANTS Luxus"},{"_store":"en","merkmal_228":"DOG PANTS Luxus"},{"_store":"en","merkmal_152":"Adjustable, washable at 30\u00b0. \r\nColour black."},{"_store":"en","merkmal_152":"Adjustable, washable at 30\u00b0. \r\nColour black."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_294":null},{"_media_image":"magpic\/82048.png","thumbnail":"magpic\/82048.png","small_image":"magpic\/82048.png","image":"magpic\/82048.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/19611.png","thumbnail":"magpic\/19611.png","small_image":"magpic\/19611.png","image":"magpic\/19611.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/82048.png","thumbnail":"magpic\/82048.png","small_image":"magpic\/82048.png","image":"magpic\/82048.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117322"},{"_category":"0.117209"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"LUXUS SCHUTZHOSE SCHWARZ (GR\u00d6SSE 1) 38 - 45CM","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"49021","basisartikelnr":"1925","price":7.99,"weight":31,"_media_image":"magpic\/19611.png","thumbnail":"magpic\/19611.png","small_image":"magpic\/19611.png","image":"magpic\/19611.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"LUXUS SCHUTZHOSE SCHWARZ (GR\u00d6SSE 1) 38 - 45CM","description":"Verstellbar, bei 30\u00b0 C waschbar. \r\nFarbe schwarz.\r\n\r\n ","short_description":"Verstellbar, bei 30\u00b0 C waschbar. \r\nFarbe schwarz.\r\n\r\n ","globalname":"Schutzhosen Luxus "},{"_store":"","merkmal_284":"38"},{"_store":"","merkmal_285":"45"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"0"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":"0"},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":""},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":"31"},{"_store":"","merkmal_300":""},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598490211"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"48"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"2082"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"42010000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"82048.png"},{"_store":"","merkmal_105":"LUXUS SCHUTZHOSE"},{"_store":"","merkmal_105":"LUXUS SCHUTZHOSE"},{"_store":"","merkmal_108":"SCHWARZ (GR\u00d6SSE 1)"},{"_store":"","merkmal_108":"SCHWARZ (GR\u00d6SSE 1)"},{"_store":"","merkmal_109":"38 - 45CM"},{"_store":"","merkmal_109":"38 - 45CM"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Schutzhosen Luxus "},{"_store":"","merkmal_228":"Schutzhosen Luxus "},{"_store":"","merkmal_152":"Verstellbar, bei 30\u00b0 C waschbar. \r\nFarbe schwarz.\r\n\r\n "},{"_store":"","merkmal_152":"Verstellbar, bei 30\u00b0 C waschbar. \r\nFarbe schwarz.\r\n\r\n "},{"_store":"","merkmal_280":"19611.png"},{"_store":"","merkmal_473":"82048.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"7.99"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Schwarze Hundeschutzhose de Luxe mit Dehnb\u00fcndchen und Verstellm\u00f6glichkeit f\u00fcr eine komfortable Passform. Dank des Klickverschlusses leicht anzuziehen. Bei 30 \u00b0C waschbar. Zu der Schutzhose gibt es passende Wechseleinlagen aus hautfreundlichem Sicherheitsvlies. Die Einlagen lassen sich leicht auswechseln."},{"_store":"","merkmal_319":"Schwarze Hundeschutzhose de Luxe mit Dehnb\u00fcndchen und Verstellm\u00f6glichkeit f\u00fcr eine komfortable Passform. Dank des Klickverschlusses leicht anzuziehen. Bei 30 \u00b0C waschbar. Zu der Schutzhose gibt es passende Wechseleinlagen aus hautfreundlichem Sicherheitsvlies. Die Einlagen lassen sich leicht auswechseln."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284,287"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_294":""},{"_store":"en","name":"LUXURY PANTS BLACK (SIZE 1) 38 - 45CM","description":"Adjustable, washable at 30\u00b0. \r\nColour black.","short_description":"Adjustable, washable at 30\u00b0. \r\nColour black.","globalname":"DOG PANTS Luxus"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"LUXURY PANTS"},{"_store":"en","merkmal_105":"LUXURY PANTS"},{"_store":"en","merkmal_108":"BLACK (SIZE 1)"},{"_store":"en","merkmal_108":"BLACK (SIZE 1)"},{"_store":"en","merkmal_109":"38 - 45CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"38 - 45CM"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"DOG PANTS Luxus"},{"_store":"en","merkmal_228":"DOG PANTS Luxus"},{"_store":"en","merkmal_152":"Adjustable, washable at 30\u00b0. \r\nColour black."},{"_store":"en","merkmal_152":"Adjustable, washable at 30\u00b0. \r\nColour black."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_294":null},{"_media_image":"magpic\/82048.png","thumbnail":"magpic\/82048.png","small_image":"magpic\/82048.png","image":"magpic\/82048.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/19611.png","thumbnail":"magpic\/19611.png","small_image":"magpic\/19611.png","image":"magpic\/19611.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/82048.png","thumbnail":"magpic\/82048.png","small_image":"magpic\/82048.png","image":"magpic\/82048.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117322"},{"_category":"0.117209"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"LUXUS SCHUTZHOSE SCHWARZ (GR\u00d6SSE 2) 46 - 52CM","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"49031","basisartikelnr":"1925","price":8.49,"weight":35,"_media_image":"magpic\/19611.png","thumbnail":"magpic\/19611.png","small_image":"magpic\/19611.png","image":"magpic\/19611.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"LUXUS SCHUTZHOSE SCHWARZ (GR\u00d6SSE 2) 46 - 52CM","description":"Verstellbar, bei 30\u00b0 C waschbar. \r\nFarbe schwarz.\r\n\r\n ","short_description":"Verstellbar, bei 30\u00b0 C waschbar. \r\nFarbe schwarz.\r\n\r\n ","globalname":"Schutzhosen Luxus "},{"_store":"","merkmal_284":"46"},{"_store":"","merkmal_285":"52"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"0"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":"0"},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":""},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":"35"},{"_store":"","merkmal_300":""},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598490310"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"48"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"4089"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"42010000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"82048.png"},{"_store":"","merkmal_105":"LUXUS SCHUTZHOSE"},{"_store":"","merkmal_105":"LUXUS SCHUTZHOSE"},{"_store":"","merkmal_108":"SCHWARZ (GR\u00d6SSE 2)"},{"_store":"","merkmal_108":"SCHWARZ (GR\u00d6SSE 2)"},{"_store":"","merkmal_109":"46 - 52CM"},{"_store":"","merkmal_109":"46 - 52CM"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Schutzhosen Luxus "},{"_store":"","merkmal_228":"Schutzhosen Luxus "},{"_store":"","merkmal_152":"Verstellbar, bei 30\u00b0 C waschbar. \r\nFarbe schwarz.\r\n\r\n "},{"_store":"","merkmal_152":"Verstellbar, bei 30\u00b0 C waschbar. \r\nFarbe schwarz.\r\n\r\n "},{"_store":"","merkmal_280":"19611.png"},{"_store":"","merkmal_473":"82048.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"8.49"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Schwarze Hundeschutzhose de Luxe mit Dehnb\u00fcndchen und Verstellm\u00f6glichkeit f\u00fcr eine komfortable Passform. Dank des Klickverschlusses leicht anzuziehen. Bei 30 \u00b0C waschbar. Zu der Schutzhose gibt es passende Wechseleinlagen aus hautfreundlichem Sicherheitsvlies. Die Einlagen lassen sich leicht auswechseln."},{"_store":"","merkmal_319":"Schwarze Hundeschutzhose de Luxe mit Dehnb\u00fcndchen und Verstellm\u00f6glichkeit f\u00fcr eine komfortable Passform. Dank des Klickverschlusses leicht anzuziehen. Bei 30 \u00b0C waschbar. Zu der Schutzhose gibt es passende Wechseleinlagen aus hautfreundlichem Sicherheitsvlies. Die Einlagen lassen sich leicht auswechseln."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284,287"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_294":""},{"_store":"en","name":"LUXURY PANTS BLACK (SIZE 2) 46 - 52CM","description":"Adjustable, washable at 30\u00b0. \r\nColour black.","short_description":"Adjustable, washable at 30\u00b0. \r\nColour black.","globalname":"DOG PANTS Luxus"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"LUXURY PANTS"},{"_store":"en","merkmal_105":"LUXURY PANTS"},{"_store":"en","merkmal_108":"BLACK (SIZE 2)"},{"_store":"en","merkmal_108":"BLACK (SIZE 2)"},{"_store":"en","merkmal_109":"46 - 52CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"46 - 52CM"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"DOG PANTS Luxus"},{"_store":"en","merkmal_228":"DOG PANTS Luxus"},{"_store":"en","merkmal_152":"Adjustable, washable at 30\u00b0. \r\nColour black."},{"_store":"en","merkmal_152":"Adjustable, washable at 30\u00b0. \r\nColour black."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_294":null},{"_media_image":"magpic\/82048.png","thumbnail":"magpic\/82048.png","small_image":"magpic\/82048.png","image":"magpic\/82048.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/19611.png","thumbnail":"magpic\/19611.png","small_image":"magpic\/19611.png","image":"magpic\/19611.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/82048.png","thumbnail":"magpic\/82048.png","small_image":"magpic\/82048.png","image":"magpic\/82048.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117322"},{"_category":"0.117209"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"LUXUS SCHUTZHOSE SCHWARZ (GR\u00d6SSE 3) 53 - 59CM","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"49041","basisartikelnr":"1925","price":9.49,"weight":42,"_media_image":"magpic\/19611.png","thumbnail":"magpic\/19611.png","small_image":"magpic\/19611.png","image":"magpic\/19611.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"LUXUS SCHUTZHOSE SCHWARZ (GR\u00d6SSE 3) 53 - 59CM","description":"Verstellbar, bei 30\u00b0 C waschbar. \r\nFarbe schwarz.\r\n\r\n ","short_description":"Verstellbar, bei 30\u00b0 C waschbar. \r\nFarbe schwarz.\r\n\r\n ","globalname":"Schutzhosen Luxus "},{"_store":"","merkmal_284":"53"},{"_store":"","merkmal_285":"59"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"0"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":"0"},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":""},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":"42"},{"_store":"","merkmal_300":""},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598490419"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"48"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"4687"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"42010000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"82048.png"},{"_store":"","merkmal_105":"LUXUS SCHUTZHOSE"},{"_store":"","merkmal_105":"LUXUS SCHUTZHOSE"},{"_store":"","merkmal_108":"SCHWARZ (GR\u00d6SSE 3)"},{"_store":"","merkmal_108":"SCHWARZ (GR\u00d6SSE 3)"},{"_store":"","merkmal_109":"53 - 59CM"},{"_store":"","merkmal_109":"53 - 59CM"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Schutzhosen Luxus "},{"_store":"","merkmal_228":"Schutzhosen Luxus "},{"_store":"","merkmal_152":"Verstellbar, bei 30\u00b0 C waschbar. \r\nFarbe schwarz.\r\n\r\n "},{"_store":"","merkmal_152":"Verstellbar, bei 30\u00b0 C waschbar. \r\nFarbe schwarz.\r\n\r\n "},{"_store":"","merkmal_280":"19611.png"},{"_store":"","merkmal_473":"82048.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"9.49"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Schwarze Hundeschutzhose de Luxe mit Dehnb\u00fcndchen und Verstellm\u00f6glichkeit f\u00fcr eine komfortable Passform. Dank des Klickverschlusses leicht anzuziehen. Bei 30 \u00b0C waschbar. Zu der Schutzhose gibt es passende Wechseleinlagen aus hautfreundlichem Sicherheitsvlies. Die Einlagen lassen sich leicht auswechseln."},{"_store":"","merkmal_319":"Schwarze Hundeschutzhose de Luxe mit Dehnb\u00fcndchen und Verstellm\u00f6glichkeit f\u00fcr eine komfortable Passform. Dank des Klickverschlusses leicht anzuziehen. Bei 30 \u00b0C waschbar. Zu der Schutzhose gibt es passende Wechseleinlagen aus hautfreundlichem Sicherheitsvlies. Die Einlagen lassen sich leicht auswechseln."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284,287"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_294":""},{"_store":"en","name":"LUXURY PANTS BLACK (SIZE 3) 53 - 59CM","description":"Adjustable, washable at 30\u00b0. \r\nColour black.","short_description":"Adjustable, washable at 30\u00b0. \r\nColour black.","globalname":"DOG PANTS Luxus"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"LUXURY PANTS"},{"_store":"en","merkmal_105":"LUXURY PANTS"},{"_store":"en","merkmal_108":"BLACK (SIZE 3)"},{"_store":"en","merkmal_108":"BLACK (SIZE 3)"},{"_store":"en","merkmal_109":"53 - 59CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"53 - 59CM"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"DOG PANTS Luxus"},{"_store":"en","merkmal_228":"DOG PANTS Luxus"},{"_store":"en","merkmal_152":"Adjustable, washable at 30\u00b0. \r\nColour black."},{"_store":"en","merkmal_152":"Adjustable, washable at 30\u00b0. \r\nColour black."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_294":null},{"_media_image":"magpic\/82048.png","thumbnail":"magpic\/82048.png","small_image":"magpic\/82048.png","image":"magpic\/82048.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/19611.png","thumbnail":"magpic\/19611.png","small_image":"magpic\/19611.png","image":"magpic\/19611.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/82048.png","thumbnail":"magpic\/82048.png","small_image":"magpic\/82048.png","image":"magpic\/82048.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117322"},{"_category":"0.117209"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"LUXUS SCHUTZHOSE SCHWARZ (GR\u00d6SSE 4) 60 - 70CM","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"49051","basisartikelnr":"1925","price":10.49,"weight":48,"_media_image":"magpic\/19611.png","thumbnail":"magpic\/19611.png","small_image":"magpic\/19611.png","image":"magpic\/19611.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"LUXUS SCHUTZHOSE SCHWARZ (GR\u00d6SSE 4) 60 - 70CM","description":"Verstellbar, bei 30\u00b0 C waschbar. \r\nFarbe schwarz.\r\n\r\n ","short_description":"Verstellbar, bei 30\u00b0 C waschbar. \r\nFarbe schwarz.\r\n\r\n ","globalname":"Schutzhosen Luxus "},{"_store":"","merkmal_284":"60"},{"_store":"","merkmal_285":"70"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"0"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":"0"},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":""},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":"48"},{"_store":"","merkmal_300":""},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598490518"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"48"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"3800"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"42010000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"82048.png"},{"_store":"","merkmal_105":"LUXUS SCHUTZHOSE"},{"_store":"","merkmal_105":"LUXUS SCHUTZHOSE"},{"_store":"","merkmal_108":"SCHWARZ (GR\u00d6SSE 4)"},{"_store":"","merkmal_108":"SCHWARZ (GR\u00d6SSE 4)"},{"_store":"","merkmal_109":"60 - 70CM"},{"_store":"","merkmal_109":"60 - 70CM"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Schutzhosen Luxus "},{"_store":"","merkmal_228":"Schutzhosen Luxus "},{"_store":"","merkmal_152":"Verstellbar, bei 30\u00b0 C waschbar. \r\nFarbe schwarz.\r\n\r\n "},{"_store":"","merkmal_152":"Verstellbar, bei 30\u00b0 C waschbar. \r\nFarbe schwarz.\r\n\r\n "},{"_store":"","merkmal_280":"19611.png"},{"_store":"","merkmal_473":"82048.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"10.49"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Schwarze Hundeschutzhose de Luxe mit Dehnb\u00fcndchen und Verstellm\u00f6glichkeit f\u00fcr eine komfortable Passform. Dank des Klickverschlusses leicht anzuziehen. Bei 30 \u00b0C waschbar. Zu der Schutzhose gibt es passende Wechseleinlagen aus hautfreundlichem Sicherheitsvlies. Die Einlagen lassen sich leicht auswechseln."},{"_store":"","merkmal_319":"Schwarze Hundeschutzhose de Luxe mit Dehnb\u00fcndchen und Verstellm\u00f6glichkeit f\u00fcr eine komfortable Passform. Dank des Klickverschlusses leicht anzuziehen. Bei 30 \u00b0C waschbar. Zu der Schutzhose gibt es passende Wechseleinlagen aus hautfreundlichem Sicherheitsvlies. Die Einlagen lassen sich leicht auswechseln."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284,287"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_294":""},{"_store":"en","name":"LUXURY PANTS BLACK (SIZE 4) 60 - 70CM","description":"Adjustable, washable at 30\u00b0. \r\nColour black.","short_description":"Adjustable, washable at 30\u00b0. \r\nColour black.","globalname":"DOG PANTS Luxus"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"LUXURY PANTS"},{"_store":"en","merkmal_105":"LUXURY PANTS"},{"_store":"en","merkmal_108":"BLACK (SIZE 4)"},{"_store":"en","merkmal_108":"BLACK (SIZE 4)"},{"_store":"en","merkmal_109":"60 - 70CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"60 - 70CM"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"DOG PANTS Luxus"},{"_store":"en","merkmal_228":"DOG PANTS Luxus"},{"_store":"en","merkmal_152":"Adjustable, washable at 30\u00b0. \r\nColour black."},{"_store":"en","merkmal_152":"Adjustable, washable at 30\u00b0. \r\nColour black."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_294":null},{"_media_image":"magpic\/82048.png","thumbnail":"magpic\/82048.png","small_image":"magpic\/82048.png","image":"magpic\/82048.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/19611.png","thumbnail":"magpic\/19611.png","small_image":"magpic\/19611.png","image":"magpic\/19611.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/82048.png","thumbnail":"magpic\/82048.png","small_image":"magpic\/82048.png","image":"magpic\/82048.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117322"},{"_category":"0.117209"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"LUXUS SCHUTZHOSE SCHWARZ (GR\u00d6SSE 5) 71 - 78CM","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"49061","basisartikelnr":"1925","price":10.99,"weight":50,"_media_image":"magpic\/19611.png","thumbnail":"magpic\/19611.png","small_image":"magpic\/19611.png","image":"magpic\/19611.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"LUXUS SCHUTZHOSE SCHWARZ (GR\u00d6SSE 5) 71 - 78CM","description":"Verstellbar, bei 30\u00b0 C waschbar. \r\nFarbe schwarz.\r\n\r\n ","short_description":"Verstellbar, bei 30\u00b0 C waschbar. \r\nFarbe schwarz.\r\n\r\n ","globalname":"Schutzhosen Luxus "},{"_store":"","merkmal_284":"71"},{"_store":"","merkmal_285":"78"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"0"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":"0"},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":""},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":"50"},{"_store":"","merkmal_300":""},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598490617"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"48"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"2917"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"42010000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"82048.png"},{"_store":"","merkmal_105":"LUXUS SCHUTZHOSE"},{"_store":"","merkmal_105":"LUXUS SCHUTZHOSE"},{"_store":"","merkmal_108":"SCHWARZ (GR\u00d6SSE 5)"},{"_store":"","merkmal_108":"SCHWARZ (GR\u00d6SSE 5)"},{"_store":"","merkmal_109":"71 - 78CM"},{"_store":"","merkmal_109":"71 - 78CM"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Schutzhosen Luxus "},{"_store":"","merkmal_228":"Schutzhosen Luxus "},{"_store":"","merkmal_152":"Verstellbar, bei 30\u00b0 C waschbar. \r\nFarbe schwarz.\r\n\r\n "},{"_store":"","merkmal_152":"Verstellbar, bei 30\u00b0 C waschbar. \r\nFarbe schwarz.\r\n\r\n "},{"_store":"","merkmal_280":"19611.png"},{"_store":"","merkmal_473":"82048.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"10.99"},{"_store":"","merkmal_304":""},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Schwarze Hundeschutzhose de Luxe mit Dehnb\u00fcndchen und Verstellm\u00f6glichkeit f\u00fcr eine komfortable Passform. Dank des Klickverschlusses leicht anzuziehen. Bei 30 \u00b0C waschbar. Zu der Schutzhose gibt es passende Wechseleinlagen aus hautfreundlichem Sicherheitsvlies. Die Einlagen lassen sich leicht auswechseln."},{"_store":"","merkmal_319":"Schwarze Hundeschutzhose de Luxe mit Dehnb\u00fcndchen und Verstellm\u00f6glichkeit f\u00fcr eine komfortable Passform. Dank des Klickverschlusses leicht anzuziehen. Bei 30 \u00b0C waschbar. Zu der Schutzhose gibt es passende Wechseleinlagen aus hautfreundlichem Sicherheitsvlies. Die Einlagen lassen sich leicht auswechseln."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284,287"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_294":""},{"_store":"en","name":"LUXURY PANTS BLACK (SIZE 5) 71 - 78CM","description":"Adjustable, washable at 30\u00b0. \r\nColour black.","short_description":"Adjustable, washable at 30\u00b0. \r\nColour black.","globalname":"DOG PANTS Luxus"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"LUXURY PANTS"},{"_store":"en","merkmal_105":"LUXURY PANTS"},{"_store":"en","merkmal_108":"BLACK (SIZE 5)"},{"_store":"en","merkmal_108":"BLACK (SIZE 5)"},{"_store":"en","merkmal_109":"71 - 78CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"71 - 78CM"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"DOG PANTS Luxus"},{"_store":"en","merkmal_228":"DOG PANTS Luxus"},{"_store":"en","merkmal_152":"Adjustable, washable at 30\u00b0. \r\nColour black."},{"_store":"en","merkmal_152":"Adjustable, washable at 30\u00b0. \r\nColour black."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_294":null},{"_media_image":"magpic\/82048.png","thumbnail":"magpic\/82048.png","small_image":"magpic\/82048.png","image":"magpic\/82048.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/19611.png","thumbnail":"magpic\/19611.png","small_image":"magpic\/19611.png","image":"magpic\/19611.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/82048.png","thumbnail":"magpic\/82048.png","small_image":"magpic\/82048.png","image":"magpic\/82048.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117322"},{"_category":"0.117209"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"FLEXI CLASSIC BASIC 2 5 M, BIS 20 KG ROT","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"51211","basisartikelnr":"525","price":12.99,"weight":214,"_media_image":"magpic\/71390.png","thumbnail":"magpic\/71390.png","small_image":"magpic\/71390.png","image":"magpic\/71390.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"FLEXI CLASSIC BASIC 2 5 M, BIS 20 KG ROT","description":"5 m (Seil-Leine),\r\nf\u00fcr mittelgro\u00dfe Hunde bis max. 20 kg, \r\npatentiertes Flexi-Bremssystem.","short_description":"5 m (Seil-Leine),\r\nf\u00fcr mittelgro\u00dfe Hunde bis max. 20 kg, \r\npatentiertes Flexi-Bremssystem.","globalname":"Flexi Classic Basic 2"},{"_store":"","merkmal_284":"5"},{"_store":"","merkmal_285":"500"},{"_store":"","merkmal_286":"m"},{"_store":"","merkmal_287":"0"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":"0"},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":""},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":"214"},{"_store":"","merkmal_300":"kg"},{"merkmal_302":"201"},{"merkmal_3020":"201"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4000498005132"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"30"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"218"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"42010000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"71390.png"},{"_store":"","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC BASIC 2"},{"_store":"","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC BASIC 2"},{"_store":"","merkmal_108":"5 M, BIS 20 KG"},{"_store":"","merkmal_108":"5 M, BIS 20 KG"},{"_store":"","merkmal_109":"ROT"},{"_store":"","merkmal_109":"ROT"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Flexi Classic Basic 2"},{"_store":"","merkmal_228":"Flexi Classic Basic 2"},{"_store":"","merkmal_152":"5 m (Seil-Leine),\r\nf\u00fcr mittelgro\u00dfe Hunde bis max. 20 kg, \r\npatentiertes Flexi-Bremssystem."},{"_store":"","merkmal_152":"5 m (Seil-Leine),\r\nf\u00fcr mittelgro\u00dfe Hunde bis max. 20 kg, \r\npatentiertes Flexi-Bremssystem."},{"_store":"","merkmal_280":"71390.png"},{"_store":"","merkmal_473":"71394.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"12.99"},{"_store":"","merkmal_304":"70365.png"},{"_store":"","merkmal_305":"71389.png"},{"_store":"","merkmal_306":"71388.png"},{"_store":"","merkmal_307":"71406.png"},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"0"},{"_store":"","merkmal_318":"Die Marke Flexi steht wie keine zweite f\u00fcr maximale Bewegungsfreiheit des Hundes, Kontrolle, Sicherheit, komfortable Handhabung und innovatives Design. Darauf k\u00f6nnen Sie vertrauen: Flexi-Leinen rollen verl\u00e4sslich ein und aus, so dass der Hund frei laufen kann. Dabei sorgt der Federmechanismus der Flexi-Leinen daf\u00fcr, dass Seil oder Gurt immer unter leichtem Zug stehen. Mit Hilfe des integrierten Bremssystems k\u00f6nnen Sie stets auf Ihren Hund einwirken. F\u00fcr den Kurzstopp benutzen Sie die Bremstaste, f\u00fcr den Dauerstopp (bei Fu\u00df gehen) den zus\u00e4tzlichen Dauerstopphebel."},{"_store":"","merkmal_318":"Die Marke Flexi steht wie keine zweite f\u00fcr maximale Bewegungsfreiheit des Hundes, Kontrolle, Sicherheit, komfortable Handhabung und innovatives Design. Darauf k\u00f6nnen Sie vertrauen: Flexi-Leinen rollen verl\u00e4sslich ein und aus, so dass der Hund frei laufen kann. Dabei sorgt der Federmechanismus der Flexi-Leinen daf\u00fcr, dass Seil oder Gurt immer unter leichtem Zug stehen. Mit Hilfe des integrierten Bremssystems k\u00f6nnen Sie stets auf Ihren Hund einwirken. F\u00fcr den Kurzstopp benutzen Sie die Bremstaste, f\u00fcr den Dauerstopp (bei Fu\u00df gehen) den zus\u00e4tzlichen Dauerstopphebel."},{"_store":"","merkmal_319":"Bew\u00e4hrte Technik und eine hohe Stabilit\u00e4t zeichnen diese Leine aus. Die Dauerhaltbarkeit der Classic-Leinen wurde durch ein patentiertes High-Tech-Federsystem revolution\u00e4r verbessert. Diese Classic-Leine wird als Seil-Leine angeboten und ist 5 m lang. Sie ist geeignet f\u00fcr mittelgro\u00dfe Hunde bis max. 20 kg. Erh\u00e4ltlich in den 4 modischen Geh\u00e4usefarben rot, blau, pink, lila und schwarz."},{"_store":"","merkmal_319":"Bew\u00e4hrte Technik und eine hohe Stabilit\u00e4t zeichnen diese Leine aus. Die Dauerhaltbarkeit der Classic-Leinen wurde durch ein patentiertes High-Tech-Federsystem revolution\u00e4r verbessert. Diese Classic-Leine wird als Seil-Leine angeboten und ist 5 m lang. Sie ist geeignet f\u00fcr mittelgro\u00dfe Hunde bis max. 20 kg. Erh\u00e4ltlich in den 4 modischen Geh\u00e4usefarben rot, blau, pink, lila und schwarz."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"302"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"en","name":"FLEXI CLASSIC BASIC 2 5 M, UP TO 20 KG RED","description":"5 m (cord-leash), for medium-sized dogs \r\nup to a maximum of 20 kg, patented FLEXI-braking system.","short_description":"5 m (cord-leash), for medium-sized dogs \r\nup to a maximum of 20 kg, patented FLEXI-braking system.","globalname":"FLEXI Classic medium"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"merkmal_302":"201"},{"merkmal_3020":"201"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC BASIC 2"},{"_store":"en","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC BASIC 2"},{"_store":"en","merkmal_108":"5 M, UP TO 20 KG"},{"_store":"en","merkmal_108":"5 M, UP TO 20 KG"},{"_store":"en","merkmal_109":"RED"},{"_store":"en","merkmal_109":"RED"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"FLEXI Classic medium"},{"_store":"en","merkmal_228":"FLEXI Classic medium"},{"_store":"en","merkmal_152":"5 m (cord-leash), for medium-sized dogs \r\nup to a maximum of 20 kg, patented FLEXI-braking system."},{"_store":"en","merkmal_152":"5 m (cord-leash), for medium-sized dogs \r\nup to a maximum of 20 kg, patented FLEXI-braking system."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_media_image":"magpic\/71390.png","thumbnail":"magpic\/71390.png","small_image":"magpic\/71390.png","image":"magpic\/71390.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/71390.png","thumbnail":"magpic\/71390.png","small_image":"magpic\/71390.png","image":"magpic\/71390.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/71390.png","thumbnail":"magpic\/71390.png","small_image":"magpic\/71390.png","image":"magpic\/71390.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117361"},{"_category":"0.117206"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"FLEXI CLASSIC BASIC 2 5 M, BIS 20 KG SCHWARZ","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"51214","basisartikelnr":"525","price":12.99,"weight":214,"_media_image":"magpic\/71390.png","thumbnail":"magpic\/71390.png","small_image":"magpic\/71390.png","image":"magpic\/71390.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"FLEXI CLASSIC BASIC 2 5 M, BIS 20 KG SCHWARZ","description":"5 m (Seil-Leine),\r\nf\u00fcr mittelgro\u00dfe Hunde bis max. 20 kg, \r\npatentiertes Flexi-Bremssystem.","short_description":"5 m (Seil-Leine),\r\nf\u00fcr mittelgro\u00dfe Hunde bis max. 20 kg, \r\npatentiertes Flexi-Bremssystem.","globalname":"Flexi Classic Basic 2"},{"_store":"","merkmal_284":"5"},{"_store":"","merkmal_285":"500"},{"_store":"","merkmal_286":"m"},{"_store":"","merkmal_287":"0"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":"0"},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":""},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":"214"},{"_store":"","merkmal_300":"kg"},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4000498005149"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"30"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"688"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"42010000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"71390.png"},{"_store":"","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC BASIC 2"},{"_store":"","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC BASIC 2"},{"_store":"","merkmal_108":"5 M, BIS 20 KG"},{"_store":"","merkmal_108":"5 M, BIS 20 KG"},{"_store":"","merkmal_109":"SCHWARZ"},{"_store":"","merkmal_109":"SCHWARZ"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Flexi Classic Basic 2"},{"_store":"","merkmal_228":"Flexi Classic Basic 2"},{"_store":"","merkmal_152":"5 m (Seil-Leine),\r\nf\u00fcr mittelgro\u00dfe Hunde bis max. 20 kg, \r\npatentiertes Flexi-Bremssystem."},{"_store":"","merkmal_152":"5 m (Seil-Leine),\r\nf\u00fcr mittelgro\u00dfe Hunde bis max. 20 kg, \r\npatentiertes Flexi-Bremssystem."},{"_store":"","merkmal_280":"71390.png"},{"_store":"","merkmal_473":"71389.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"12.99"},{"_store":"","merkmal_304":"70365.png"},{"_store":"","merkmal_305":"71389.png"},{"_store":"","merkmal_306":"71388.png"},{"_store":"","merkmal_307":"71406.png"},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"0"},{"_store":"","merkmal_318":"Die Marke Flexi steht wie keine zweite f\u00fcr maximale Bewegungsfreiheit des Hundes, Kontrolle, Sicherheit, komfortable Handhabung und innovatives Design. Darauf k\u00f6nnen Sie vertrauen: Flexi-Leinen rollen verl\u00e4sslich ein und aus, so dass der Hund frei laufen kann. Dabei sorgt der Federmechanismus der Flexi-Leinen daf\u00fcr, dass Seil oder Gurt immer unter leichtem Zug stehen. Mit Hilfe des integrierten Bremssystems k\u00f6nnen Sie stets auf Ihren Hund einwirken. F\u00fcr den Kurzstopp benutzen Sie die Bremstaste, f\u00fcr den Dauerstopp (bei Fu\u00df gehen) den zus\u00e4tzlichen Dauerstopphebel."},{"_store":"","merkmal_318":"Die Marke Flexi steht wie keine zweite f\u00fcr maximale Bewegungsfreiheit des Hundes, Kontrolle, Sicherheit, komfortable Handhabung und innovatives Design. Darauf k\u00f6nnen Sie vertrauen: Flexi-Leinen rollen verl\u00e4sslich ein und aus, so dass der Hund frei laufen kann. Dabei sorgt der Federmechanismus der Flexi-Leinen daf\u00fcr, dass Seil oder Gurt immer unter leichtem Zug stehen. Mit Hilfe des integrierten Bremssystems k\u00f6nnen Sie stets auf Ihren Hund einwirken. F\u00fcr den Kurzstopp benutzen Sie die Bremstaste, f\u00fcr den Dauerstopp (bei Fu\u00df gehen) den zus\u00e4tzlichen Dauerstopphebel."},{"_store":"","merkmal_319":"Bew\u00e4hrte Technik und eine hohe Stabilit\u00e4t zeichnen diese Leine aus. Die Dauerhaltbarkeit der Classic-Leinen wurde durch ein patentiertes High-Tech-Federsystem revolution\u00e4r verbessert. Diese Classic-Leine wird als Seil-Leine angeboten und ist 5 m lang. Sie ist geeignet f\u00fcr mittelgro\u00dfe Hunde bis max. 20 kg. Erh\u00e4ltlich in den 4 modischen Geh\u00e4usefarben rot, blau, pink, lila und schwarz."},{"_store":"","merkmal_319":"Bew\u00e4hrte Technik und eine hohe Stabilit\u00e4t zeichnen diese Leine aus. Die Dauerhaltbarkeit der Classic-Leinen wurde durch ein patentiertes High-Tech-Federsystem revolution\u00e4r verbessert. Diese Classic-Leine wird als Seil-Leine angeboten und ist 5 m lang. Sie ist geeignet f\u00fcr mittelgro\u00dfe Hunde bis max. 20 kg. Erh\u00e4ltlich in den 4 modischen Geh\u00e4usefarben rot, blau, pink, lila und schwarz."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"302"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"en","name":"FLEXI CLASSIC BASIC 2 5 M, UP TO 20 KG BLACK","description":"5 m (cord-leash), for medium-sized dogs \r\nup to a maximum of 20 kg, patented FLEXI-braking system.","short_description":"5 m (cord-leash), for medium-sized dogs \r\nup to a maximum of 20 kg, patented FLEXI-braking system.","globalname":"FLEXI Classic medium"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC BASIC 2"},{"_store":"en","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC BASIC 2"},{"_store":"en","merkmal_108":"5 M, UP TO 20 KG"},{"_store":"en","merkmal_108":"5 M, UP TO 20 KG"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLACK"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLACK"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"FLEXI Classic medium"},{"_store":"en","merkmal_228":"FLEXI Classic medium"},{"_store":"en","merkmal_152":"5 m (cord-leash), for medium-sized dogs \r\nup to a maximum of 20 kg, patented FLEXI-braking system."},{"_store":"en","merkmal_152":"5 m (cord-leash), for medium-sized dogs \r\nup to a maximum of 20 kg, patented FLEXI-braking system."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_media_image":"magpic\/71390.png","thumbnail":"magpic\/71390.png","small_image":"magpic\/71390.png","image":"magpic\/71390.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/71390.png","thumbnail":"magpic\/71390.png","small_image":"magpic\/71390.png","image":"magpic\/71390.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/71390.png","thumbnail":"magpic\/71390.png","small_image":"magpic\/71390.png","image":"magpic\/71390.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117361"},{"_category":"0.117206"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"FLEXI CLASSIC BASIC 2 5 M, BIS 20 KG BLAU","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"51216","basisartikelnr":"525","price":12.99,"weight":214,"_media_image":"magpic\/71390.png","thumbnail":"magpic\/71390.png","small_image":"magpic\/71390.png","image":"magpic\/71390.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"FLEXI CLASSIC BASIC 2 5 M, BIS 20 KG BLAU","description":"5 m (Seil-Leine),\r\nf\u00fcr mittelgro\u00dfe Hunde bis max. 20 kg, \r\npatentiertes Flexi-Bremssystem.","short_description":"5 m (Seil-Leine),\r\nf\u00fcr mittelgro\u00dfe Hunde bis max. 20 kg, \r\npatentiertes Flexi-Bremssystem.","globalname":"Flexi Classic Basic 2"},{"_store":"","merkmal_284":"5"},{"_store":"","merkmal_285":"500"},{"_store":"","merkmal_286":"m"},{"_store":"","merkmal_287":"0"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":"0"},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":""},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":"214"},{"_store":"","merkmal_300":"kg"},{"merkmal_302":"401"},{"merkmal_3020":"401"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4000498005118"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"30"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"295"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"42010000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"71390.png"},{"_store":"","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC BASIC 2"},{"_store":"","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC BASIC 2"},{"_store":"","merkmal_108":"5 M, BIS 20 KG"},{"_store":"","merkmal_108":"5 M, BIS 20 KG"},{"_store":"","merkmal_109":"BLAU"},{"_store":"","merkmal_109":"BLAU"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Flexi Classic Basic 2"},{"_store":"","merkmal_228":"Flexi Classic Basic 2"},{"_store":"","merkmal_152":"5 m (Seil-Leine),\r\nf\u00fcr mittelgro\u00dfe Hunde bis max. 20 kg, \r\npatentiertes Flexi-Bremssystem."},{"_store":"","merkmal_152":"5 m (Seil-Leine),\r\nf\u00fcr mittelgro\u00dfe Hunde bis max. 20 kg, \r\npatentiertes Flexi-Bremssystem."},{"_store":"","merkmal_280":"71390.png"},{"_store":"","merkmal_473":"71390.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"12.99"},{"_store":"","merkmal_304":"70365.png"},{"_store":"","merkmal_305":"71389.png"},{"_store":"","merkmal_306":"71388.png"},{"_store":"","merkmal_307":"71406.png"},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"0"},{"_store":"","merkmal_318":"Die Marke Flexi steht wie keine zweite f\u00fcr maximale Bewegungsfreiheit des Hundes, Kontrolle, Sicherheit, komfortable Handhabung und innovatives Design. Darauf k\u00f6nnen Sie vertrauen: Flexi-Leinen rollen verl\u00e4sslich ein und aus, so dass der Hund frei laufen kann. Dabei sorgt der Federmechanismus der Flexi-Leinen daf\u00fcr, dass Seil oder Gurt immer unter leichtem Zug stehen. Mit Hilfe des integrierten Bremssystems k\u00f6nnen Sie stets auf Ihren Hund einwirken. F\u00fcr den Kurzstopp benutzen Sie die Bremstaste, f\u00fcr den Dauerstopp (bei Fu\u00df gehen) den zus\u00e4tzlichen Dauerstopphebel."},{"_store":"","merkmal_318":"Die Marke Flexi steht wie keine zweite f\u00fcr maximale Bewegungsfreiheit des Hundes, Kontrolle, Sicherheit, komfortable Handhabung und innovatives Design. Darauf k\u00f6nnen Sie vertrauen: Flexi-Leinen rollen verl\u00e4sslich ein und aus, so dass der Hund frei laufen kann. Dabei sorgt der Federmechanismus der Flexi-Leinen daf\u00fcr, dass Seil oder Gurt immer unter leichtem Zug stehen. Mit Hilfe des integrierten Bremssystems k\u00f6nnen Sie stets auf Ihren Hund einwirken. F\u00fcr den Kurzstopp benutzen Sie die Bremstaste, f\u00fcr den Dauerstopp (bei Fu\u00df gehen) den zus\u00e4tzlichen Dauerstopphebel."},{"_store":"","merkmal_319":"Bew\u00e4hrte Technik und eine hohe Stabilit\u00e4t zeichnen diese Leine aus. Die Dauerhaltbarkeit der Classic-Leinen wurde durch ein patentiertes High-Tech-Federsystem revolution\u00e4r verbessert. Diese Classic-Leine wird als Seil-Leine angeboten und ist 5 m lang. Sie ist geeignet f\u00fcr mittelgro\u00dfe Hunde bis max. 20 kg. Erh\u00e4ltlich in den 4 modischen Geh\u00e4usefarben rot, blau, pink, lila und schwarz."},{"_store":"","merkmal_319":"Bew\u00e4hrte Technik und eine hohe Stabilit\u00e4t zeichnen diese Leine aus. Die Dauerhaltbarkeit der Classic-Leinen wurde durch ein patentiertes High-Tech-Federsystem revolution\u00e4r verbessert. Diese Classic-Leine wird als Seil-Leine angeboten und ist 5 m lang. Sie ist geeignet f\u00fcr mittelgro\u00dfe Hunde bis max. 20 kg. Erh\u00e4ltlich in den 4 modischen Geh\u00e4usefarben rot, blau, pink, lila und schwarz."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"302"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"en","name":"FLEXI CLASSIC BASIC 2 5 M, UP TO 20 KG BLUE","description":"5 m (cord-leash), for medium-sized dogs \r\nup to a maximum of 20 kg, patented FLEXI-braking system.","short_description":"5 m (cord-leash), for medium-sized dogs \r\nup to a maximum of 20 kg, patented FLEXI-braking system.","globalname":"FLEXI Classic medium"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"merkmal_302":"401"},{"merkmal_3020":"401"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC BASIC 2"},{"_store":"en","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC BASIC 2"},{"_store":"en","merkmal_108":"5 M, UP TO 20 KG"},{"_store":"en","merkmal_108":"5 M, UP TO 20 KG"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLUE"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLUE"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"FLEXI Classic medium"},{"_store":"en","merkmal_228":"FLEXI Classic medium"},{"_store":"en","merkmal_152":"5 m (cord-leash), for medium-sized dogs \r\nup to a maximum of 20 kg, patented FLEXI-braking system."},{"_store":"en","merkmal_152":"5 m (cord-leash), for medium-sized dogs \r\nup to a maximum of 20 kg, patented FLEXI-braking system."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_media_image":"magpic\/71390.png","thumbnail":"magpic\/71390.png","small_image":"magpic\/71390.png","image":"magpic\/71390.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/71390.png","thumbnail":"magpic\/71390.png","small_image":"magpic\/71390.png","image":"magpic\/71390.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/71390.png","thumbnail":"magpic\/71390.png","small_image":"magpic\/71390.png","image":"magpic\/71390.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117361"},{"_category":"0.117206"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"FLEXI CLASSIC COMPACT 3 5 M, BIS 60 KG SCHWARZ","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"51254","basisartikelnr":"529","price":32.99,"weight":485,"_media_image":"magpic\/71338.png","thumbnail":"magpic\/71338.png","small_image":"magpic\/71338.png","image":"magpic\/71338.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"FLEXI CLASSIC COMPACT 3 5 M, BIS 60 KG SCHWARZ","description":"5 m (Gurt-Leine). \r\nF\u00fcr gro\u00dfe Hunde bis max. 60 kg. \r\nPatentiertes Flexi-Bremssystem.","short_description":"5 m (Gurt-Leine). \r\nF\u00fcr gro\u00dfe Hunde bis max. 60 kg. \r\nPatentiertes Flexi-Bremssystem.","globalname":"Flexi Classic Compact 3"},{"_store":"","merkmal_284":"5"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":"m"},{"_store":"","merkmal_287":"0"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":"0"},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":""},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":"485"},{"_store":"","merkmal_300":""},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4000498003749"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"20"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"486"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"42010000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"71338.png"},{"_store":"","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC COMPACT 3"},{"_store":"","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC COMPACT 3"},{"_store":"","merkmal_108":"5 M, BIS 60 KG"},{"_store":"","merkmal_108":"5 M, BIS 60 KG"},{"_store":"","merkmal_109":"SCHWARZ"},{"_store":"","merkmal_109":"SCHWARZ"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Flexi Classic Compact 3"},{"_store":"","merkmal_228":"Flexi Classic Compact 3"},{"_store":"","merkmal_152":"5 m (Gurt-Leine). \r\nF\u00fcr gro\u00dfe Hunde bis max. 60 kg. \r\nPatentiertes Flexi-Bremssystem."},{"_store":"","merkmal_152":"5 m (Gurt-Leine). \r\nF\u00fcr gro\u00dfe Hunde bis max. 60 kg. \r\nPatentiertes Flexi-Bremssystem."},{"_store":"","merkmal_280":"71338.png"},{"_store":"","merkmal_473":"71338.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"32.99"},{"_store":"","merkmal_304":"70365.png"},{"_store":"","merkmal_305":"71340.png"},{"_store":"","merkmal_306":"71339.png"},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"0"},{"_store":"","merkmal_318":"Die Marke Flexi steht wie keine zweite f\u00fcr maximale Bewegungsfreiheit des Hundes, Kontrolle, Sicherheit, komfortable Handhabung und innovatives Design. Darauf k\u00f6nnen Sie vertrauen: Flexi-Leinen rollen verl\u00e4sslich ein und aus, so dass der Hund frei laufen kann. Dabei sorgt der Federmechanismus der Flexi-Leinen daf\u00fcr, dass Seil oder Gurt immer unter leichtem Zug stehen. Mit Hilfe des integrierten Bremssystems k\u00f6nnen Sie stets auf Ihren Hund einwirken. F\u00fcr den Kurzstopp benutzen Sie die Bremstaste, f\u00fcr den Dauerstopp (bei Fu\u00df gehen) den zus\u00e4tzlichen Dauerstopphebel."},{"_store":"","merkmal_318":"Die Marke Flexi steht wie keine zweite f\u00fcr maximale Bewegungsfreiheit des Hundes, Kontrolle, Sicherheit, komfortable Handhabung und innovatives Design. Darauf k\u00f6nnen Sie vertrauen: Flexi-Leinen rollen verl\u00e4sslich ein und aus, so dass der Hund frei laufen kann. Dabei sorgt der Federmechanismus der Flexi-Leinen daf\u00fcr, dass Seil oder Gurt immer unter leichtem Zug stehen. Mit Hilfe des integrierten Bremssystems k\u00f6nnen Sie stets auf Ihren Hund einwirken. F\u00fcr den Kurzstopp benutzen Sie die Bremstaste, f\u00fcr den Dauerstopp (bei Fu\u00df gehen) den zus\u00e4tzlichen Dauerstopphebel."},{"_store":"","merkmal_319":"Bew\u00e4hrte Technik und eine hohe Stabilit\u00e4t zeichnen diese Leine aus. Die Dauerhaltbarkeit der Classic-Leinen wurde durch ein patentiertes High-Tech-Federsystem revolution\u00e4r verbessert. Diese Classic-Leine wird als Gurt-Leine angeboten und ist 5 m lang. Sie ist geeignet f\u00fcr gro\u00dfe Hunde bis max. 60 kg. "},{"_store":"","merkmal_319":"Bew\u00e4hrte Technik und eine hohe Stabilit\u00e4t zeichnen diese Leine aus. Die Dauerhaltbarkeit der Classic-Leinen wurde durch ein patentiertes High-Tech-Federsystem revolution\u00e4r verbessert. Diese Classic-Leine wird als Gurt-Leine angeboten und ist 5 m lang. Sie ist geeignet f\u00fcr gro\u00dfe Hunde bis max. 60 kg. "},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"302"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"en","name":"FLEXI CLASSIC COMPACT 3 5 M, UP TO 60 KG BLACK","description":"5 m (tape leash).\r\n\r\nFor large dogs up to a maximum of 60 kg. \r\n\r\nPatented FLEXI-braking system.","short_description":"5 m (tape leash).\r\n\r\nFor large dogs up to a maximum of 60 kg. \r\n\r\nPatented FLEXI-braking system.","globalname":"FLEXI Classic Compact large"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC COMPACT 3"},{"_store":"en","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC COMPACT 3"},{"_store":"en","merkmal_108":"5 M, UP TO 60 KG"},{"_store":"en","merkmal_108":"5 M, UP TO 60 KG"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLACK"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLACK"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"FLEXI Classic Compact large"},{"_store":"en","merkmal_228":"FLEXI Classic Compact large"},{"_store":"en","merkmal_152":"5 m (tape leash).\r\n\r\nFor large dogs up to a maximum of 60 kg. \r\n\r\nPatented FLEXI-braking system."},{"_store":"en","merkmal_152":"5 m (tape leash).\r\n\r\nFor large dogs up to a maximum of 60 kg. \r\n\r\nPatented FLEXI-braking system."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_media_image":"magpic\/71338.png","thumbnail":"magpic\/71338.png","small_image":"magpic\/71338.png","image":"magpic\/71338.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/71338.png","thumbnail":"magpic\/71338.png","small_image":"magpic\/71338.png","image":"magpic\/71338.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/71338.png","thumbnail":"magpic\/71338.png","small_image":"magpic\/71338.png","image":"magpic\/71338.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117361"},{"_category":"0.117206"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"FLEXI CLASSIC BASIC MINI 3 M, BIS 8 KG ROT","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"51300","basisartikelnr":"548","price":8.99,"weight":100,"_media_image":"magpic\/71397.png","thumbnail":"magpic\/71397.png","small_image":"magpic\/71397.png","image":"magpic\/71397.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"FLEXI CLASSIC BASIC MINI 3 M, BIS 8 KG ROT","description":"3 m (Seil-Leine). F\u00fcr Hunde, Katzen und andere Kleintiere bis max. 8 kg. Patentiertes FLEXI-Bremssystem.","short_description":"3 m (Seil-Leine). F\u00fcr Hunde, Katzen und andere Kleintiere bis max. 8 kg. Patentiertes FLEXI-Bremssystem.","globalname":"Flexi Classic Basic Mini"},{"_store":"","merkmal_284":"3"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":"m"},{"_store":"","merkmal_287":"0"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":"0"},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":""},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":"100"},{"_store":"","merkmal_300":"kg"},{"merkmal_302":"201"},{"merkmal_3020":"201"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4000498005439"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"30"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"569"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"42010000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"71397.png"},{"_store":"","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC BASIC MINI"},{"_store":"","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC BASIC MINI"},{"_store":"","merkmal_108":"3 M, BIS 8 KG"},{"_store":"","merkmal_108":"3 M, BIS 8 KG"},{"_store":"","merkmal_109":"ROT"},{"_store":"","merkmal_109":"ROT"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Flexi Classic Basic Mini"},{"_store":"","merkmal_228":"Flexi Classic Basic Mini"},{"_store":"","merkmal_152":"3 m (Seil-Leine). F\u00fcr Hunde, Katzen und andere Kleintiere bis max. 8 kg. Patentiertes FLEXI-Bremssystem."},{"_store":"","merkmal_152":"3 m (Seil-Leine). F\u00fcr Hunde, Katzen und andere Kleintiere bis max. 8 kg. Patentiertes FLEXI-Bremssystem."},{"_store":"","merkmal_280":"71397.png"},{"_store":"","merkmal_473":"71394.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"8.99"},{"_store":"","merkmal_304":"70365.png"},{"_store":"","merkmal_305":"71394.png"},{"_store":"","merkmal_306":"71396.png"},{"_store":"","merkmal_307":"71395.png"},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"0"},{"_store":"","merkmal_318":"Die Marke Flexi steht wie keine zweite f\u00fcr maximale Bewegungsfreiheit des Hundes, Kontrolle, Sicherheit, komfortable Handhabung und innovatives Design. Darauf k\u00f6nnen Sie vertrauen: Flexi-Leinen rollen verl\u00e4sslich ein und aus, so dass der Hund frei laufen kann. Dabei sorgt der Federmechanismus der Flexi-Leinen daf\u00fcr, dass Seil oder Gurt immer unter leichtem Zug stehen. Mit Hilfe des integrierten Bremssystems k\u00f6nnen Sie stets auf Ihren Hund einwirken. F\u00fcr den Kurzstopp benutzen Sie die Bremstaste, f\u00fcr den Dauerstopp (bei Fu\u00df gehen) den zus\u00e4tzlichen Dauerstopphebel."},{"_store":"","merkmal_318":"Die Marke Flexi steht wie keine zweite f\u00fcr maximale Bewegungsfreiheit des Hundes, Kontrolle, Sicherheit, komfortable Handhabung und innovatives Design. Darauf k\u00f6nnen Sie vertrauen: Flexi-Leinen rollen verl\u00e4sslich ein und aus, so dass der Hund frei laufen kann. Dabei sorgt der Federmechanismus der Flexi-Leinen daf\u00fcr, dass Seil oder Gurt immer unter leichtem Zug stehen. Mit Hilfe des integrierten Bremssystems k\u00f6nnen Sie stets auf Ihren Hund einwirken. F\u00fcr den Kurzstopp benutzen Sie die Bremstaste, f\u00fcr den Dauerstopp (bei Fu\u00df gehen) den zus\u00e4tzlichen Dauerstopphebel."},{"_store":"","merkmal_319":"Diese beliebte Mini-Leine ist ganz besonders leicht. Sie wird als Seil-Leine angeboten und ist 3 m lang. Geeignet ist sie f\u00fcr Hunde, Katzen und andere Kleintiere bis max. 8 kg."},{"_store":"","merkmal_319":"Diese beliebte Mini-Leine ist ganz besonders leicht. Sie wird als Seil-Leine angeboten und ist 3 m lang. Geeignet ist sie f\u00fcr Hunde, Katzen und andere Kleintiere bis max. 8 kg."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"302"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"en","name":"FLEXI CLASSIC BASIC MINI 3M, UP TO 8 KG RED","description":"3 m (cord-leash). For dogs, cats and other small pets up to a maximum of 8 kg. Patented FLEXI-braking system.","short_description":"3 m (cord-leash). For dogs, cats and other small pets up to a maximum of 8 kg. Patented FLEXI-braking system.","globalname":"Flexi Classic Basic Mini"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"merkmal_302":"201"},{"merkmal_3020":"201"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC BASIC MINI"},{"_store":"en","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC BASIC MINI"},{"_store":"en","merkmal_108":"3M, UP TO 8 KG"},{"_store":"en","merkmal_108":"3M, UP TO 8 KG"},{"_store":"en","merkmal_109":"RED"},{"_store":"en","merkmal_109":"RED"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Flexi Classic Basic Mini"},{"_store":"en","merkmal_228":"Flexi Classic Basic Mini"},{"_store":"en","merkmal_152":"3 m (cord-leash). For dogs, cats and other small pets up to a maximum of 8 kg. Patented FLEXI-braking system."},{"_store":"en","merkmal_152":"3 m (cord-leash). For dogs, cats and other small pets up to a maximum of 8 kg. Patented FLEXI-braking system."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_media_image":"magpic\/71397.png","thumbnail":"magpic\/71397.png","small_image":"magpic\/71397.png","image":"magpic\/71397.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/71397.png","thumbnail":"magpic\/71397.png","small_image":"magpic\/71397.png","image":"magpic\/71397.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/71397.png","thumbnail":"magpic\/71397.png","small_image":"magpic\/71397.png","image":"magpic\/71397.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117361"},{"_category":"0.117206"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"FLEXI CLASSIC BASIC MINI 3 M, BIS 8 KG SCHWARZ","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"51302","basisartikelnr":"548","price":8.99,"weight":100,"_media_image":"magpic\/71397.png","thumbnail":"magpic\/71397.png","small_image":"magpic\/71397.png","image":"magpic\/71397.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"FLEXI CLASSIC BASIC MINI 3 M, BIS 8 KG SCHWARZ","description":"3 m (Seil-Leine). F\u00fcr Hunde, Katzen und andere Kleintiere bis max. 8 kg. Patentiertes FLEXI-Bremssystem.","short_description":"3 m (Seil-Leine). F\u00fcr Hunde, Katzen und andere Kleintiere bis max. 8 kg. Patentiertes FLEXI-Bremssystem.","globalname":"Flexi Classic Basic Mini"},{"_store":"","merkmal_284":"3"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":"m"},{"_store":"","merkmal_287":"0"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":"0"},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":""},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":"100"},{"_store":"","merkmal_300":"kg"},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4000498005446"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"30"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"362"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"42010000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"71397.png"},{"_store":"","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC BASIC MINI"},{"_store":"","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC BASIC MINI"},{"_store":"","merkmal_108":"3 M, BIS 8 KG"},{"_store":"","merkmal_108":"3 M, BIS 8 KG"},{"_store":"","merkmal_109":"SCHWARZ"},{"_store":"","merkmal_109":"SCHWARZ"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Flexi Classic Basic Mini"},{"_store":"","merkmal_228":"Flexi Classic Basic Mini"},{"_store":"","merkmal_152":"3 m (Seil-Leine). F\u00fcr Hunde, Katzen und andere Kleintiere bis max. 8 kg. Patentiertes FLEXI-Bremssystem."},{"_store":"","merkmal_152":"3 m (Seil-Leine). F\u00fcr Hunde, Katzen und andere Kleintiere bis max. 8 kg. Patentiertes FLEXI-Bremssystem."},{"_store":"","merkmal_280":"71397.png"},{"_store":"","merkmal_473":"71395.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"8.99"},{"_store":"","merkmal_304":"70365.png"},{"_store":"","merkmal_305":"71394.png"},{"_store":"","merkmal_306":"71396.png"},{"_store":"","merkmal_307":"71395.png"},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"0"},{"_store":"","merkmal_318":"Die Marke Flexi steht wie keine zweite f\u00fcr maximale Bewegungsfreiheit des Hundes, Kontrolle, Sicherheit, komfortable Handhabung und innovatives Design. Darauf k\u00f6nnen Sie vertrauen: Flexi-Leinen rollen verl\u00e4sslich ein und aus, so dass der Hund frei laufen kann. Dabei sorgt der Federmechanismus der Flexi-Leinen daf\u00fcr, dass Seil oder Gurt immer unter leichtem Zug stehen. Mit Hilfe des integrierten Bremssystems k\u00f6nnen Sie stets auf Ihren Hund einwirken. F\u00fcr den Kurzstopp benutzen Sie die Bremstaste, f\u00fcr den Dauerstopp (bei Fu\u00df gehen) den zus\u00e4tzlichen Dauerstopphebel."},{"_store":"","merkmal_318":"Die Marke Flexi steht wie keine zweite f\u00fcr maximale Bewegungsfreiheit des Hundes, Kontrolle, Sicherheit, komfortable Handhabung und innovatives Design. Darauf k\u00f6nnen Sie vertrauen: Flexi-Leinen rollen verl\u00e4sslich ein und aus, so dass der Hund frei laufen kann. Dabei sorgt der Federmechanismus der Flexi-Leinen daf\u00fcr, dass Seil oder Gurt immer unter leichtem Zug stehen. Mit Hilfe des integrierten Bremssystems k\u00f6nnen Sie stets auf Ihren Hund einwirken. F\u00fcr den Kurzstopp benutzen Sie die Bremstaste, f\u00fcr den Dauerstopp (bei Fu\u00df gehen) den zus\u00e4tzlichen Dauerstopphebel."},{"_store":"","merkmal_319":"Diese beliebte Mini-Leine ist ganz besonders leicht. Sie wird als Seil-Leine angeboten und ist 3 m lang. Geeignet ist sie f\u00fcr Hunde, Katzen und andere Kleintiere bis max. 8 kg."},{"_store":"","merkmal_319":"Diese beliebte Mini-Leine ist ganz besonders leicht. Sie wird als Seil-Leine angeboten und ist 3 m lang. Geeignet ist sie f\u00fcr Hunde, Katzen und andere Kleintiere bis max. 8 kg."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"302"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"en","name":"FLEXI CLASSIC BASIC MINI 3M, UP TO 8 KG BLACK","description":"3 m (cord-leash). For dogs, cats and other small pets up to a maximum of 8 kg. Patented FLEXI-braking system.","short_description":"3 m (cord-leash). For dogs, cats and other small pets up to a maximum of 8 kg. Patented FLEXI-braking system.","globalname":"Flexi Classic Basic Mini"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC BASIC MINI"},{"_store":"en","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC BASIC MINI"},{"_store":"en","merkmal_108":"3M, UP TO 8 KG"},{"_store":"en","merkmal_108":"3M, UP TO 8 KG"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLACK"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLACK"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Flexi Classic Basic Mini"},{"_store":"en","merkmal_228":"Flexi Classic Basic Mini"},{"_store":"en","merkmal_152":"3 m (cord-leash). For dogs, cats and other small pets up to a maximum of 8 kg. Patented FLEXI-braking system."},{"_store":"en","merkmal_152":"3 m (cord-leash). For dogs, cats and other small pets up to a maximum of 8 kg. Patented FLEXI-braking system."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_media_image":"magpic\/71397.png","thumbnail":"magpic\/71397.png","small_image":"magpic\/71397.png","image":"magpic\/71397.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/71397.png","thumbnail":"magpic\/71397.png","small_image":"magpic\/71397.png","image":"magpic\/71397.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/71397.png","thumbnail":"magpic\/71397.png","small_image":"magpic\/71397.png","image":"magpic\/71397.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117361"},{"_category":"0.117206"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"FLEXI CLASSIC BASIC MINI 3 M, BIS 8 KG BLAU","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"51303","basisartikelnr":"548","price":8.99,"weight":100,"_media_image":"magpic\/71397.png","thumbnail":"magpic\/71397.png","small_image":"magpic\/71397.png","image":"magpic\/71397.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"FLEXI CLASSIC BASIC MINI 3 M, BIS 8 KG BLAU","description":"3 m (Seil-Leine). F\u00fcr Hunde, Katzen und andere Kleintiere bis max. 8 kg. Patentiertes FLEXI-Bremssystem.","short_description":"3 m (Seil-Leine). F\u00fcr Hunde, Katzen und andere Kleintiere bis max. 8 kg. Patentiertes FLEXI-Bremssystem.","globalname":"Flexi Classic Basic Mini"},{"_store":"","merkmal_284":"3"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":"m"},{"_store":"","merkmal_287":"0"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":"0"},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":""},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":"100"},{"_store":"","merkmal_300":"kg"},{"merkmal_302":"401"},{"merkmal_3020":"401"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4000498005415"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"30"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"305"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"42010000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"71397.png"},{"_store":"","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC BASIC MINI"},{"_store":"","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC BASIC MINI"},{"_store":"","merkmal_108":"3 M, BIS 8 KG"},{"_store":"","merkmal_108":"3 M, BIS 8 KG"},{"_store":"","merkmal_109":"BLAU"},{"_store":"","merkmal_109":"BLAU"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Flexi Classic Basic Mini"},{"_store":"","merkmal_228":"Flexi Classic Basic Mini"},{"_store":"","merkmal_152":"3 m (Seil-Leine). F\u00fcr Hunde, Katzen und andere Kleintiere bis max. 8 kg. Patentiertes FLEXI-Bremssystem."},{"_store":"","merkmal_152":"3 m (Seil-Leine). F\u00fcr Hunde, Katzen und andere Kleintiere bis max. 8 kg. Patentiertes FLEXI-Bremssystem."},{"_store":"","merkmal_280":"71397.png"},{"_store":"","merkmal_473":"71396.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"8.99"},{"_store":"","merkmal_304":"70365.png"},{"_store":"","merkmal_305":"71394.png"},{"_store":"","merkmal_306":"71396.png"},{"_store":"","merkmal_307":"71395.png"},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"0"},{"_store":"","merkmal_318":"Die Marke Flexi steht wie keine zweite f\u00fcr maximale Bewegungsfreiheit des Hundes, Kontrolle, Sicherheit, komfortable Handhabung und innovatives Design. Darauf k\u00f6nnen Sie vertrauen: Flexi-Leinen rollen verl\u00e4sslich ein und aus, so dass der Hund frei laufen kann. Dabei sorgt der Federmechanismus der Flexi-Leinen daf\u00fcr, dass Seil oder Gurt immer unter leichtem Zug stehen. Mit Hilfe des integrierten Bremssystems k\u00f6nnen Sie stets auf Ihren Hund einwirken. F\u00fcr den Kurzstopp benutzen Sie die Bremstaste, f\u00fcr den Dauerstopp (bei Fu\u00df gehen) den zus\u00e4tzlichen Dauerstopphebel."},{"_store":"","merkmal_318":"Die Marke Flexi steht wie keine zweite f\u00fcr maximale Bewegungsfreiheit des Hundes, Kontrolle, Sicherheit, komfortable Handhabung und innovatives Design. Darauf k\u00f6nnen Sie vertrauen: Flexi-Leinen rollen verl\u00e4sslich ein und aus, so dass der Hund frei laufen kann. Dabei sorgt der Federmechanismus der Flexi-Leinen daf\u00fcr, dass Seil oder Gurt immer unter leichtem Zug stehen. Mit Hilfe des integrierten Bremssystems k\u00f6nnen Sie stets auf Ihren Hund einwirken. F\u00fcr den Kurzstopp benutzen Sie die Bremstaste, f\u00fcr den Dauerstopp (bei Fu\u00df gehen) den zus\u00e4tzlichen Dauerstopphebel."},{"_store":"","merkmal_319":"Diese beliebte Mini-Leine ist ganz besonders leicht. Sie wird als Seil-Leine angeboten und ist 3 m lang. Geeignet ist sie f\u00fcr Hunde, Katzen und andere Kleintiere bis max. 8 kg."},{"_store":"","merkmal_319":"Diese beliebte Mini-Leine ist ganz besonders leicht. Sie wird als Seil-Leine angeboten und ist 3 m lang. Geeignet ist sie f\u00fcr Hunde, Katzen und andere Kleintiere bis max. 8 kg."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"302"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"en","name":"FLEXI CLASSIC BASIC MINI 3M, UP TO 8 KG BLUE","description":"3 m (cord-leash). For dogs, cats and other small pets up to a maximum of 8 kg. Patented FLEXI-braking system.","short_description":"3 m (cord-leash). For dogs, cats and other small pets up to a maximum of 8 kg. Patented FLEXI-braking system.","globalname":"Flexi Classic Basic Mini"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"merkmal_302":"401"},{"merkmal_3020":"401"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC BASIC MINI"},{"_store":"en","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC BASIC MINI"},{"_store":"en","merkmal_108":"3M, UP TO 8 KG"},{"_store":"en","merkmal_108":"3M, UP TO 8 KG"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLUE"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLUE"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Flexi Classic Basic Mini"},{"_store":"en","merkmal_228":"Flexi Classic Basic Mini"},{"_store":"en","merkmal_152":"3 m (cord-leash). For dogs, cats and other small pets up to a maximum of 8 kg. Patented FLEXI-braking system."},{"_store":"en","merkmal_152":"3 m (cord-leash). For dogs, cats and other small pets up to a maximum of 8 kg. Patented FLEXI-braking system."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_media_image":"magpic\/71397.png","thumbnail":"magpic\/71397.png","small_image":"magpic\/71397.png","image":"magpic\/71397.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/71397.png","thumbnail":"magpic\/71397.png","small_image":"magpic\/71397.png","image":"magpic\/71397.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/71397.png","thumbnail":"magpic\/71397.png","small_image":"magpic\/71397.png","image":"magpic\/71397.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117361"},{"_category":"0.117206"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"FLEXI CLASSIC BASIC MINI 3 M, BIS 8 KG PINK","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"51306","basisartikelnr":"548","price":8.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/71397.png","thumbnail":"magpic\/71397.png","small_image":"magpic\/71397.png","image":"magpic\/71397.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"FLEXI CLASSIC BASIC MINI 3 M, BIS 8 KG PINK","description":"3 m (Seil-Leine). F\u00fcr Hunde, Katzen und andere Kleintiere bis max. 8 kg. Patentiertes FLEXI-Bremssystem.","short_description":"3 m (Seil-Leine). F\u00fcr Hunde, Katzen und andere Kleintiere bis max. 8 kg. Patentiertes FLEXI-Bremssystem.","globalname":"Flexi Classic Basic Mini"},{"_store":"","merkmal_284":"3"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":"m"},{"_store":"","merkmal_287":"0"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":"0"},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":""},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":"0"},{"_store":"","merkmal_300":"kg"},{"merkmal_302":"701"},{"merkmal_3020":"701"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4000498005453"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"30"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"187"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"42010000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"71397.png"},{"_store":"","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC BASIC MINI"},{"_store":"","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC BASIC MINI"},{"_store":"","merkmal_108":"3 M, BIS 8 KG"},{"_store":"","merkmal_108":"3 M, BIS 8 KG"},{"_store":"","merkmal_109":"PINK"},{"_store":"","merkmal_109":"PINK"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Flexi Classic Basic Mini"},{"_store":"","merkmal_228":"Flexi Classic Basic Mini"},{"_store":"","merkmal_152":"3 m (Seil-Leine). F\u00fcr Hunde, Katzen und andere Kleintiere bis max. 8 kg. Patentiertes FLEXI-Bremssystem."},{"_store":"","merkmal_152":"3 m (Seil-Leine). F\u00fcr Hunde, Katzen und andere Kleintiere bis max. 8 kg. Patentiertes FLEXI-Bremssystem."},{"_store":"","merkmal_280":"71397.png"},{"_store":"","merkmal_473":"71397.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"8.99"},{"_store":"","merkmal_304":"70365.png"},{"_store":"","merkmal_305":"71394.png"},{"_store":"","merkmal_306":"71396.png"},{"_store":"","merkmal_307":"71395.png"},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"0"},{"_store":"","merkmal_318":"Die Marke Flexi steht wie keine zweite f\u00fcr maximale Bewegungsfreiheit des Hundes, Kontrolle, Sicherheit, komfortable Handhabung und innovatives Design. Darauf k\u00f6nnen Sie vertrauen: Flexi-Leinen rollen verl\u00e4sslich ein und aus, so dass der Hund frei laufen kann. Dabei sorgt der Federmechanismus der Flexi-Leinen daf\u00fcr, dass Seil oder Gurt immer unter leichtem Zug stehen. Mit Hilfe des integrierten Bremssystems k\u00f6nnen Sie stets auf Ihren Hund einwirken. F\u00fcr den Kurzstopp benutzen Sie die Bremstaste, f\u00fcr den Dauerstopp (bei Fu\u00df gehen) den zus\u00e4tzlichen Dauerstopphebel."},{"_store":"","merkmal_318":"Die Marke Flexi steht wie keine zweite f\u00fcr maximale Bewegungsfreiheit des Hundes, Kontrolle, Sicherheit, komfortable Handhabung und innovatives Design. Darauf k\u00f6nnen Sie vertrauen: Flexi-Leinen rollen verl\u00e4sslich ein und aus, so dass der Hund frei laufen kann. Dabei sorgt der Federmechanismus der Flexi-Leinen daf\u00fcr, dass Seil oder Gurt immer unter leichtem Zug stehen. Mit Hilfe des integrierten Bremssystems k\u00f6nnen Sie stets auf Ihren Hund einwirken. F\u00fcr den Kurzstopp benutzen Sie die Bremstaste, f\u00fcr den Dauerstopp (bei Fu\u00df gehen) den zus\u00e4tzlichen Dauerstopphebel."},{"_store":"","merkmal_319":"Diese beliebte Mini-Leine ist ganz besonders leicht. Sie wird als Seil-Leine angeboten und ist 3 m lang. Geeignet ist sie f\u00fcr Hunde, Katzen und andere Kleintiere bis max. 8 kg."},{"_store":"","merkmal_319":"Diese beliebte Mini-Leine ist ganz besonders leicht. Sie wird als Seil-Leine angeboten und ist 3 m lang. Geeignet ist sie f\u00fcr Hunde, Katzen und andere Kleintiere bis max. 8 kg."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"302"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"en","name":"FLEXI CLASSIC BASIC MINI 3 M, UP TO 8 KG PINK","description":"3 m (cord-leash). For dogs, cats and other small pets up to a maximum of 8 kg. Patented FLEXI-braking system.","short_description":"3 m (cord-leash). For dogs, cats and other small pets up to a maximum of 8 kg. Patented FLEXI-braking system.","globalname":"Flexi Classic Basic Mini"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"merkmal_302":"701"},{"merkmal_3020":"701"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC BASIC MINI"},{"_store":"en","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC BASIC MINI"},{"_store":"en","merkmal_108":"3 M, UP TO 8 KG"},{"_store":"en","merkmal_108":"3 M, UP TO 8 KG"},{"_store":"en","merkmal_109":"PINK"},{"_store":"en","merkmal_109":"PINK"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Flexi Classic Basic Mini"},{"_store":"en","merkmal_228":"Flexi Classic Basic Mini"},{"_store":"en","merkmal_152":"3 m (cord-leash). For dogs, cats and other small pets up to a maximum of 8 kg. Patented FLEXI-braking system."},{"_store":"en","merkmal_152":"3 m (cord-leash). For dogs, cats and other small pets up to a maximum of 8 kg. Patented FLEXI-braking system."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_media_image":"magpic\/71397.png","thumbnail":"magpic\/71397.png","small_image":"magpic\/71397.png","image":"magpic\/71397.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/71397.png","thumbnail":"magpic\/71397.png","small_image":"magpic\/71397.png","image":"magpic\/71397.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/71397.png","thumbnail":"magpic\/71397.png","small_image":"magpic\/71397.png","image":"magpic\/71397.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117361"},{"_category":"0.117206"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"FLEXI CLASSIC LONG 1 7 M, BIS 12 KG ROT","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"51341","basisartikelnr":"530","price":14.99,"weight":217,"_media_image":"magpic\/71273.png","thumbnail":"magpic\/71273.png","small_image":"magpic\/71273.png","image":"magpic\/71273.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"FLEXI CLASSIC LONG 1 7 M, BIS 12 KG ROT","description":"7 m (Seil-Leine), \r\nf\u00fcr kleine Hunde bis max. 12 kg, \r\npatentiertes Flexi-Bremssystem.","short_description":"7 m (Seil-Leine), \r\nf\u00fcr kleine Hunde bis max. 12 kg, \r\npatentiertes Flexi-Bremssystem.","globalname":"Flexi Classic Long 1"},{"_store":"","merkmal_284":"7"},{"_store":"","merkmal_285":"700"},{"_store":"","merkmal_286":"m"},{"_store":"","merkmal_287":"0"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":"0"},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":""},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":"217"},{"_store":"","merkmal_300":"kg"},{"merkmal_302":"201"},{"merkmal_3020":"201"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4000498002346"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"30"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"382"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"42010000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"71273.png"},{"_store":"","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC LONG 1"},{"_store":"","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC LONG 1"},{"_store":"","merkmal_108":"7 M, BIS 12 KG"},{"_store":"","merkmal_108":"7 M, BIS 12 KG"},{"_store":"","merkmal_109":"ROT"},{"_store":"","merkmal_109":"ROT"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Flexi Classic Long 1"},{"_store":"","merkmal_228":"Flexi Classic Long 1"},{"_store":"","merkmal_152":"7 m (Seil-Leine), \r\nf\u00fcr kleine Hunde bis max. 12 kg, \r\npatentiertes Flexi-Bremssystem."},{"_store":"","merkmal_152":"7 m (Seil-Leine), \r\nf\u00fcr kleine Hunde bis max. 12 kg, \r\npatentiertes Flexi-Bremssystem."},{"_store":"","merkmal_280":"71273.png"},{"_store":"","merkmal_473":"71273.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"14.99"},{"_store":"","merkmal_304":"70365.png"},{"_store":"","merkmal_305":"71274.png"},{"_store":"","merkmal_306":"71275.png"},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"0"},{"_store":"","merkmal_318":"Die Marke Flexi steht wie keine zweite f\u00fcr maximale Bewegungsfreiheit des Hundes, Kontrolle, Sicherheit, komfortable Handhabung und innovatives Design. Darauf k\u00f6nnen Sie vertrauen: Flexi-Leinen rollen verl\u00e4sslich ein und aus, so dass der Hund frei laufen kann. Dabei sorgt der Federmechanismus der Flexi-Leinen daf\u00fcr, dass Seil oder Gurt immer unter leichtem Zug stehen. Mit Hilfe des integrierten Bremssystems k\u00f6nnen Sie stets auf Ihren Hund einwirken. F\u00fcr den Kurzstopp benutzen Sie die Bremstaste, f\u00fcr den Dauerstopp (bei Fu\u00df gehen) den zus\u00e4tzlichen Dauerstopphebel."},{"_store":"","merkmal_318":"Die Marke Flexi steht wie keine zweite f\u00fcr maximale Bewegungsfreiheit des Hundes, Kontrolle, Sicherheit, komfortable Handhabung und innovatives Design. Darauf k\u00f6nnen Sie vertrauen: Flexi-Leinen rollen verl\u00e4sslich ein und aus, so dass der Hund frei laufen kann. Dabei sorgt der Federmechanismus der Flexi-Leinen daf\u00fcr, dass Seil oder Gurt immer unter leichtem Zug stehen. Mit Hilfe des integrierten Bremssystems k\u00f6nnen Sie stets auf Ihren Hund einwirken. F\u00fcr den Kurzstopp benutzen Sie die Bremstaste, f\u00fcr den Dauerstopp (bei Fu\u00df gehen) den zus\u00e4tzlichen Dauerstopphebel."},{"_store":"","merkmal_319":"Bew\u00e4hrte Technik und eine hohe Stabilit\u00e4t zeichnen diese Leine aus. Die Dauerhaltbarkeit der Classic-Leinen wurde durch ein patentiertes High-Tech-Federsystem revolution\u00e4r verbessert. Diese Classic-Leine wird als Seil-Leine angeboten und ist 7 m lang. Sie ist geeignet f\u00fcr kleine Hunde bis max. 12 kg."},{"_store":"","merkmal_319":"Bew\u00e4hrte Technik und eine hohe Stabilit\u00e4t zeichnen diese Leine aus. Die Dauerhaltbarkeit der Classic-Leinen wurde durch ein patentiertes High-Tech-Federsystem revolution\u00e4r verbessert. Diese Classic-Leine wird als Seil-Leine angeboten und ist 7 m lang. Sie ist geeignet f\u00fcr kleine Hunde bis max. 12 kg."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"302"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"en","name":"FLEXI CLASSIC LONG 1 7 M, UP TO 12 KG RED","description":"7 m (cord-leash), for small dogs \r\nup to a maximum of 12 kg, patented FLEXI-braking system.","short_description":"7 m (cord-leash), for small dogs \r\nup to a maximum of 12 kg, patented FLEXI-braking system.","globalname":"FLEXI Classic Long small"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"merkmal_302":"201"},{"merkmal_3020":"201"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC LONG 1"},{"_store":"en","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC LONG 1"},{"_store":"en","merkmal_108":"7 M, UP TO 12 KG"},{"_store":"en","merkmal_108":"7 M, UP TO 12 KG"},{"_store":"en","merkmal_109":"RED"},{"_store":"en","merkmal_109":"RED"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"FLEXI Classic Long small"},{"_store":"en","merkmal_228":"FLEXI Classic Long small"},{"_store":"en","merkmal_152":"7 m (cord-leash), for small dogs \r\nup to a maximum of 12 kg, patented FLEXI-braking system."},{"_store":"en","merkmal_152":"7 m (cord-leash), for small dogs \r\nup to a maximum of 12 kg, patented FLEXI-braking system."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_media_image":"magpic\/71273.png","thumbnail":"magpic\/71273.png","small_image":"magpic\/71273.png","image":"magpic\/71273.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/71273.png","thumbnail":"magpic\/71273.png","small_image":"magpic\/71273.png","image":"magpic\/71273.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/71273.png","thumbnail":"magpic\/71273.png","small_image":"magpic\/71273.png","image":"magpic\/71273.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117361"},{"_category":"0.117206"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"FLEXI CLASSIC LONG 1 7 M, BIS 12 KG SCHWARZ","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"51344","basisartikelnr":"530","price":14.99,"weight":217,"_media_image":"magpic\/71273.png","thumbnail":"magpic\/71273.png","small_image":"magpic\/71273.png","image":"magpic\/71273.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"FLEXI CLASSIC LONG 1 7 M, BIS 12 KG SCHWARZ","description":"7 m (Seil-Leine), \r\nf\u00fcr kleine Hunde bis max. 12 kg, \r\npatentiertes Flexi-Bremssystem.","short_description":"7 m (Seil-Leine), \r\nf\u00fcr kleine Hunde bis max. 12 kg, \r\npatentiertes Flexi-Bremssystem.","globalname":"Flexi Classic Long 1"},{"_store":"","merkmal_284":"7"},{"_store":"","merkmal_285":"700"},{"_store":"","merkmal_286":"m"},{"_store":"","merkmal_287":"0"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":"0"},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":""},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":"217"},{"_store":"","merkmal_300":"kg"},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4000498002353"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"30"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"423"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"42010000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"71273.png"},{"_store":"","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC LONG 1"},{"_store":"","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC LONG 1"},{"_store":"","merkmal_108":"7 M, BIS 12 KG"},{"_store":"","merkmal_108":"7 M, BIS 12 KG"},{"_store":"","merkmal_109":"SCHWARZ"},{"_store":"","merkmal_109":"SCHWARZ"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Flexi Classic Long 1"},{"_store":"","merkmal_228":"Flexi Classic Long 1"},{"_store":"","merkmal_152":"7 m (Seil-Leine), \r\nf\u00fcr kleine Hunde bis max. 12 kg, \r\npatentiertes Flexi-Bremssystem."},{"_store":"","merkmal_152":"7 m (Seil-Leine), \r\nf\u00fcr kleine Hunde bis max. 12 kg, \r\npatentiertes Flexi-Bremssystem."},{"_store":"","merkmal_280":"71273.png"},{"_store":"","merkmal_473":"71274.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"14.99"},{"_store":"","merkmal_304":"70365.png"},{"_store":"","merkmal_305":"71274.png"},{"_store":"","merkmal_306":"71275.png"},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"0"},{"_store":"","merkmal_318":"Die Marke Flexi steht wie keine zweite f\u00fcr maximale Bewegungsfreiheit des Hundes, Kontrolle, Sicherheit, komfortable Handhabung und innovatives Design. Darauf k\u00f6nnen Sie vertrauen: Flexi-Leinen rollen verl\u00e4sslich ein und aus, so dass der Hund frei laufen kann. Dabei sorgt der Federmechanismus der Flexi-Leinen daf\u00fcr, dass Seil oder Gurt immer unter leichtem Zug stehen. Mit Hilfe des integrierten Bremssystems k\u00f6nnen Sie stets auf Ihren Hund einwirken. F\u00fcr den Kurzstopp benutzen Sie die Bremstaste, f\u00fcr den Dauerstopp (bei Fu\u00df gehen) den zus\u00e4tzlichen Dauerstopphebel."},{"_store":"","merkmal_318":"Die Marke Flexi steht wie keine zweite f\u00fcr maximale Bewegungsfreiheit des Hundes, Kontrolle, Sicherheit, komfortable Handhabung und innovatives Design. Darauf k\u00f6nnen Sie vertrauen: Flexi-Leinen rollen verl\u00e4sslich ein und aus, so dass der Hund frei laufen kann. Dabei sorgt der Federmechanismus der Flexi-Leinen daf\u00fcr, dass Seil oder Gurt immer unter leichtem Zug stehen. Mit Hilfe des integrierten Bremssystems k\u00f6nnen Sie stets auf Ihren Hund einwirken. F\u00fcr den Kurzstopp benutzen Sie die Bremstaste, f\u00fcr den Dauerstopp (bei Fu\u00df gehen) den zus\u00e4tzlichen Dauerstopphebel."},{"_store":"","merkmal_319":"Bew\u00e4hrte Technik und eine hohe Stabilit\u00e4t zeichnen diese Leine aus. Die Dauerhaltbarkeit der Classic-Leinen wurde durch ein patentiertes High-Tech-Federsystem revolution\u00e4r verbessert. Diese Classic-Leine wird als Seil-Leine angeboten und ist 7 m lang. Sie ist geeignet f\u00fcr kleine Hunde bis max. 12 kg."},{"_store":"","merkmal_319":"Bew\u00e4hrte Technik und eine hohe Stabilit\u00e4t zeichnen diese Leine aus. Die Dauerhaltbarkeit der Classic-Leinen wurde durch ein patentiertes High-Tech-Federsystem revolution\u00e4r verbessert. Diese Classic-Leine wird als Seil-Leine angeboten und ist 7 m lang. Sie ist geeignet f\u00fcr kleine Hunde bis max. 12 kg."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"302"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"en","name":"FLEXI CLASSIC LONG 1 7 M, UP TO 12 KG BLACK","description":"7 m (cord-leash), for small dogs \r\nup to a maximum of 12 kg, patented FLEXI-braking system.","short_description":"7 m (cord-leash), for small dogs \r\nup to a maximum of 12 kg, patented FLEXI-braking system.","globalname":"FLEXI Classic Long small"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC LONG 1"},{"_store":"en","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC LONG 1"},{"_store":"en","merkmal_108":"7 M, UP TO 12 KG"},{"_store":"en","merkmal_108":"7 M, UP TO 12 KG"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLACK"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLACK"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"FLEXI Classic Long small"},{"_store":"en","merkmal_228":"FLEXI Classic Long small"},{"_store":"en","merkmal_152":"7 m (cord-leash), for small dogs \r\nup to a maximum of 12 kg, patented FLEXI-braking system."},{"_store":"en","merkmal_152":"7 m (cord-leash), for small dogs \r\nup to a maximum of 12 kg, patented FLEXI-braking system."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_media_image":"magpic\/71273.png","thumbnail":"magpic\/71273.png","small_image":"magpic\/71273.png","image":"magpic\/71273.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/71273.png","thumbnail":"magpic\/71273.png","small_image":"magpic\/71273.png","image":"magpic\/71273.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/71273.png","thumbnail":"magpic\/71273.png","small_image":"magpic\/71273.png","image":"magpic\/71273.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117361"},{"_category":"0.117206"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"FLEXI CLASSIC LONG 1 7 M, BIS 12 KG BLAU","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"51346","basisartikelnr":"530","price":14.99,"weight":217,"_media_image":"magpic\/71273.png","thumbnail":"magpic\/71273.png","small_image":"magpic\/71273.png","image":"magpic\/71273.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"FLEXI CLASSIC LONG 1 7 M, BIS 12 KG BLAU","description":"7 m (Seil-Leine), \r\nf\u00fcr kleine Hunde bis max. 12 kg, \r\npatentiertes Flexi-Bremssystem.","short_description":"7 m (Seil-Leine), \r\nf\u00fcr kleine Hunde bis max. 12 kg, \r\npatentiertes Flexi-Bremssystem.","globalname":"Flexi Classic Long 1"},{"_store":"","merkmal_284":"7"},{"_store":"","merkmal_285":"700"},{"_store":"","merkmal_286":"m"},{"_store":"","merkmal_287":"0"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":"0"},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":""},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":"217"},{"_store":"","merkmal_300":"kg"},{"merkmal_302":"401"},{"merkmal_3020":"401"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4000498002322"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"30"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"201"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"42010000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"71273.png"},{"_store":"","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC LONG 1"},{"_store":"","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC LONG 1"},{"_store":"","merkmal_108":"7 M, BIS 12 KG"},{"_store":"","merkmal_108":"7 M, BIS 12 KG"},{"_store":"","merkmal_109":"BLAU"},{"_store":"","merkmal_109":"BLAU"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Flexi Classic Long 1"},{"_store":"","merkmal_228":"Flexi Classic Long 1"},{"_store":"","merkmal_152":"7 m (Seil-Leine), \r\nf\u00fcr kleine Hunde bis max. 12 kg, \r\npatentiertes Flexi-Bremssystem."},{"_store":"","merkmal_152":"7 m (Seil-Leine), \r\nf\u00fcr kleine Hunde bis max. 12 kg, \r\npatentiertes Flexi-Bremssystem."},{"_store":"","merkmal_280":"71273.png"},{"_store":"","merkmal_473":"71275.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"14.99"},{"_store":"","merkmal_304":"70365.png"},{"_store":"","merkmal_305":"71274.png"},{"_store":"","merkmal_306":"71275.png"},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"0"},{"_store":"","merkmal_318":"Die Marke Flexi steht wie keine zweite f\u00fcr maximale Bewegungsfreiheit des Hundes, Kontrolle, Sicherheit, komfortable Handhabung und innovatives Design. Darauf k\u00f6nnen Sie vertrauen: Flexi-Leinen rollen verl\u00e4sslich ein und aus, so dass der Hund frei laufen kann. Dabei sorgt der Federmechanismus der Flexi-Leinen daf\u00fcr, dass Seil oder Gurt immer unter leichtem Zug stehen. Mit Hilfe des integrierten Bremssystems k\u00f6nnen Sie stets auf Ihren Hund einwirken. F\u00fcr den Kurzstopp benutzen Sie die Bremstaste, f\u00fcr den Dauerstopp (bei Fu\u00df gehen) den zus\u00e4tzlichen Dauerstopphebel."},{"_store":"","merkmal_318":"Die Marke Flexi steht wie keine zweite f\u00fcr maximale Bewegungsfreiheit des Hundes, Kontrolle, Sicherheit, komfortable Handhabung und innovatives Design. Darauf k\u00f6nnen Sie vertrauen: Flexi-Leinen rollen verl\u00e4sslich ein und aus, so dass der Hund frei laufen kann. Dabei sorgt der Federmechanismus der Flexi-Leinen daf\u00fcr, dass Seil oder Gurt immer unter leichtem Zug stehen. Mit Hilfe des integrierten Bremssystems k\u00f6nnen Sie stets auf Ihren Hund einwirken. F\u00fcr den Kurzstopp benutzen Sie die Bremstaste, f\u00fcr den Dauerstopp (bei Fu\u00df gehen) den zus\u00e4tzlichen Dauerstopphebel."},{"_store":"","merkmal_319":"Bew\u00e4hrte Technik und eine hohe Stabilit\u00e4t zeichnen diese Leine aus. Die Dauerhaltbarkeit der Classic-Leinen wurde durch ein patentiertes High-Tech-Federsystem revolution\u00e4r verbessert. Diese Classic-Leine wird als Seil-Leine angeboten und ist 7 m lang. Sie ist geeignet f\u00fcr kleine Hunde bis max. 12 kg."},{"_store":"","merkmal_319":"Bew\u00e4hrte Technik und eine hohe Stabilit\u00e4t zeichnen diese Leine aus. Die Dauerhaltbarkeit der Classic-Leinen wurde durch ein patentiertes High-Tech-Federsystem revolution\u00e4r verbessert. Diese Classic-Leine wird als Seil-Leine angeboten und ist 7 m lang. Sie ist geeignet f\u00fcr kleine Hunde bis max. 12 kg."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"302"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"en","name":"FLEXI CLASSIC LONG 1 7 M, UP TO 12 KG BLUE","description":"7 m (cord-leash), for small dogs \r\nup to a maximum of 12 kg, patented FLEXI-braking system.","short_description":"7 m (cord-leash), for small dogs \r\nup to a maximum of 12 kg, patented FLEXI-braking system.","globalname":"FLEXI Classic Long small"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"merkmal_302":"401"},{"merkmal_3020":"401"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC LONG 1"},{"_store":"en","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC LONG 1"},{"_store":"en","merkmal_108":"7 M, UP TO 12 KG"},{"_store":"en","merkmal_108":"7 M, UP TO 12 KG"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLUE"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLUE"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"FLEXI Classic Long small"},{"_store":"en","merkmal_228":"FLEXI Classic Long small"},{"_store":"en","merkmal_152":"7 m (cord-leash), for small dogs \r\nup to a maximum of 12 kg, patented FLEXI-braking system."},{"_store":"en","merkmal_152":"7 m (cord-leash), for small dogs \r\nup to a maximum of 12 kg, patented FLEXI-braking system."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_media_image":"magpic\/71273.png","thumbnail":"magpic\/71273.png","small_image":"magpic\/71273.png","image":"magpic\/71273.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/71273.png","thumbnail":"magpic\/71273.png","small_image":"magpic\/71273.png","image":"magpic\/71273.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/71273.png","thumbnail":"magpic\/71273.png","small_image":"magpic\/71273.png","image":"magpic\/71273.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117361"},{"_category":"0.117206"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"FLEXI CLASSIC COMPACT 3 5 M, BIS 60 KG ROT","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"51369","basisartikelnr":"529","price":32.99,"weight":485,"_media_image":"magpic\/71338.png","thumbnail":"magpic\/71338.png","small_image":"magpic\/71338.png","image":"magpic\/71338.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"FLEXI CLASSIC COMPACT 3 5 M, BIS 60 KG ROT","description":"5 m (Gurt-Leine). \r\nF\u00fcr gro\u00dfe Hunde bis max. 60 kg. \r\nPatentiertes Flexi-Bremssystem.","short_description":"5 m (Gurt-Leine). \r\nF\u00fcr gro\u00dfe Hunde bis max. 60 kg. \r\nPatentiertes Flexi-Bremssystem.","globalname":"Flexi Classic Compact 3"},{"_store":"","merkmal_284":"5"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":"m"},{"_store":"","merkmal_287":"0"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":"0"},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":""},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":"485"},{"_store":"","merkmal_300":""},{"merkmal_302":"201"},{"merkmal_3020":"201"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4000498003732"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"20"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"94"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"42010000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"71338.png"},{"_store":"","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC COMPACT 3"},{"_store":"","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC COMPACT 3"},{"_store":"","merkmal_108":"5 M, BIS 60 KG"},{"_store":"","merkmal_108":"5 M, BIS 60 KG"},{"_store":"","merkmal_109":"ROT"},{"_store":"","merkmal_109":"ROT"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Flexi Classic Compact 3"},{"_store":"","merkmal_228":"Flexi Classic Compact 3"},{"_store":"","merkmal_152":"5 m (Gurt-Leine). \r\nF\u00fcr gro\u00dfe Hunde bis max. 60 kg. \r\nPatentiertes Flexi-Bremssystem."},{"_store":"","merkmal_152":"5 m (Gurt-Leine). \r\nF\u00fcr gro\u00dfe Hunde bis max. 60 kg. \r\nPatentiertes Flexi-Bremssystem."},{"_store":"","merkmal_280":"71338.png"},{"_store":"","merkmal_473":"71340.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"32.99"},{"_store":"","merkmal_304":"70365.png"},{"_store":"","merkmal_305":"71340.png"},{"_store":"","merkmal_306":"71339.png"},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"0"},{"_store":"","merkmal_318":"Die Marke Flexi steht wie keine zweite f\u00fcr maximale Bewegungsfreiheit des Hundes, Kontrolle, Sicherheit, komfortable Handhabung und innovatives Design. Darauf k\u00f6nnen Sie vertrauen: Flexi-Leinen rollen verl\u00e4sslich ein und aus, so dass der Hund frei laufen kann. Dabei sorgt der Federmechanismus der Flexi-Leinen daf\u00fcr, dass Seil oder Gurt immer unter leichtem Zug stehen. Mit Hilfe des integrierten Bremssystems k\u00f6nnen Sie stets auf Ihren Hund einwirken. F\u00fcr den Kurzstopp benutzen Sie die Bremstaste, f\u00fcr den Dauerstopp (bei Fu\u00df gehen) den zus\u00e4tzlichen Dauerstopphebel."},{"_store":"","merkmal_318":"Die Marke Flexi steht wie keine zweite f\u00fcr maximale Bewegungsfreiheit des Hundes, Kontrolle, Sicherheit, komfortable Handhabung und innovatives Design. Darauf k\u00f6nnen Sie vertrauen: Flexi-Leinen rollen verl\u00e4sslich ein und aus, so dass der Hund frei laufen kann. Dabei sorgt der Federmechanismus der Flexi-Leinen daf\u00fcr, dass Seil oder Gurt immer unter leichtem Zug stehen. Mit Hilfe des integrierten Bremssystems k\u00f6nnen Sie stets auf Ihren Hund einwirken. F\u00fcr den Kurzstopp benutzen Sie die Bremstaste, f\u00fcr den Dauerstopp (bei Fu\u00df gehen) den zus\u00e4tzlichen Dauerstopphebel."},{"_store":"","merkmal_319":"Bew\u00e4hrte Technik und eine hohe Stabilit\u00e4t zeichnen diese Leine aus. Die Dauerhaltbarkeit der Classic-Leinen wurde durch ein patentiertes High-Tech-Federsystem revolution\u00e4r verbessert. Diese Classic-Leine wird als Gurt-Leine angeboten und ist 5 m lang. Sie ist geeignet f\u00fcr gro\u00dfe Hunde bis max. 60 kg. "},{"_store":"","merkmal_319":"Bew\u00e4hrte Technik und eine hohe Stabilit\u00e4t zeichnen diese Leine aus. Die Dauerhaltbarkeit der Classic-Leinen wurde durch ein patentiertes High-Tech-Federsystem revolution\u00e4r verbessert. Diese Classic-Leine wird als Gurt-Leine angeboten und ist 5 m lang. Sie ist geeignet f\u00fcr gro\u00dfe Hunde bis max. 60 kg. "},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"302"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"en","name":"FLEXI CLASSIC COMPACT 3 5 M, UP TO 60 KG RED","description":"5 m (tape leash).\r\n\r\nFor large dogs up to a maximum of 60 kg. \r\n\r\nPatented FLEXI-braking system.","short_description":"5 m (tape leash).\r\n\r\nFor large dogs up to a maximum of 60 kg. \r\n\r\nPatented FLEXI-braking system.","globalname":"FLEXI Classic Compact large"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"merkmal_302":"201"},{"merkmal_3020":"201"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC COMPACT 3"},{"_store":"en","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC COMPACT 3"},{"_store":"en","merkmal_108":"5 M, UP TO 60 KG"},{"_store":"en","merkmal_108":"5 M, UP TO 60 KG"},{"_store":"en","merkmal_109":"RED"},{"_store":"en","merkmal_109":"RED"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"FLEXI Classic Compact large"},{"_store":"en","merkmal_228":"FLEXI Classic Compact large"},{"_store":"en","merkmal_152":"5 m (tape leash).\r\n\r\nFor large dogs up to a maximum of 60 kg. \r\n\r\nPatented FLEXI-braking system."},{"_store":"en","merkmal_152":"5 m (tape leash).\r\n\r\nFor large dogs up to a maximum of 60 kg. \r\n\r\nPatented FLEXI-braking system."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_media_image":"magpic\/71338.png","thumbnail":"magpic\/71338.png","small_image":"magpic\/71338.png","image":"magpic\/71338.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/71338.png","thumbnail":"magpic\/71338.png","small_image":"magpic\/71338.png","image":"magpic\/71338.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/71338.png","thumbnail":"magpic\/71338.png","small_image":"magpic\/71338.png","image":"magpic\/71338.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117361"},{"_category":"0.117206"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"FLEXI CLASSIC COMPACT 3 5 M, BIS 60 KG BLAU","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"51378","basisartikelnr":"529","price":32.99,"weight":485,"_media_image":"magpic\/71338.png","thumbnail":"magpic\/71338.png","small_image":"magpic\/71338.png","image":"magpic\/71338.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"FLEXI CLASSIC COMPACT 3 5 M, BIS 60 KG BLAU","description":"5 m (Gurt-Leine). \r\nF\u00fcr gro\u00dfe Hunde bis max. 60 kg. \r\nPatentiertes Flexi-Bremssystem.","short_description":"5 m (Gurt-Leine). \r\nF\u00fcr gro\u00dfe Hunde bis max. 60 kg. \r\nPatentiertes Flexi-Bremssystem.","globalname":"Flexi Classic Compact 3"},{"_store":"","merkmal_284":"5"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":"m"},{"_store":"","merkmal_287":"0"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":"0"},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":""},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":"485"},{"_store":"","merkmal_300":""},{"merkmal_302":"401"},{"merkmal_3020":"401"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4000498003718"},{"_store":"","merkmal_119":"1"},{"_store":"","merkmal_117":"20"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"108"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"42010000"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"71338.png"},{"_store":"","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC COMPACT 3"},{"_store":"","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC COMPACT 3"},{"_store":"","merkmal_108":"5 M, BIS 60 KG"},{"_store":"","merkmal_108":"5 M, BIS 60 KG"},{"_store":"","merkmal_109":"BLAU"},{"_store":"","merkmal_109":"BLAU"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Flexi Classic Compact 3"},{"_store":"","merkmal_228":"Flexi Classic Compact 3"},{"_store":"","merkmal_152":"5 m (Gurt-Leine). \r\nF\u00fcr gro\u00dfe Hunde bis max. 60 kg. \r\nPatentiertes Flexi-Bremssystem."},{"_store":"","merkmal_152":"5 m (Gurt-Leine). \r\nF\u00fcr gro\u00dfe Hunde bis max. 60 kg. \r\nPatentiertes Flexi-Bremssystem."},{"_store":"","merkmal_280":"71338.png"},{"_store":"","merkmal_473":"71339.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"32.99"},{"_store":"","merkmal_304":"70365.png"},{"_store":"","merkmal_305":"71340.png"},{"_store":"","merkmal_306":"71339.png"},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"0"},{"_store":"","merkmal_318":"Die Marke Flexi steht wie keine zweite f\u00fcr maximale Bewegungsfreiheit des Hundes, Kontrolle, Sicherheit, komfortable Handhabung und innovatives Design. Darauf k\u00f6nnen Sie vertrauen: Flexi-Leinen rollen verl\u00e4sslich ein und aus, so dass der Hund frei laufen kann. Dabei sorgt der Federmechanismus der Flexi-Leinen daf\u00fcr, dass Seil oder Gurt immer unter leichtem Zug stehen. Mit Hilfe des integrierten Bremssystems k\u00f6nnen Sie stets auf Ihren Hund einwirken. F\u00fcr den Kurzstopp benutzen Sie die Bremstaste, f\u00fcr den Dauerstopp (bei Fu\u00df gehen) den zus\u00e4tzlichen Dauerstopphebel."},{"_store":"","merkmal_318":"Die Marke Flexi steht wie keine zweite f\u00fcr maximale Bewegungsfreiheit des Hundes, Kontrolle, Sicherheit, komfortable Handhabung und innovatives Design. Darauf k\u00f6nnen Sie vertrauen: Flexi-Leinen rollen verl\u00e4sslich ein und aus, so dass der Hund frei laufen kann. Dabei sorgt der Federmechanismus der Flexi-Leinen daf\u00fcr, dass Seil oder Gurt immer unter leichtem Zug stehen. Mit Hilfe des integrierten Bremssystems k\u00f6nnen Sie stets auf Ihren Hund einwirken. F\u00fcr den Kurzstopp benutzen Sie die Bremstaste, f\u00fcr den Dauerstopp (bei Fu\u00df gehen) den zus\u00e4tzlichen Dauerstopphebel."},{"_store":"","merkmal_319":"Bew\u00e4hrte Technik und eine hohe Stabilit\u00e4t zeichnen diese Leine aus. Die Dauerhaltbarkeit der Classic-Leinen wurde durch ein patentiertes High-Tech-Federsystem revolution\u00e4r verbessert. Diese Classic-Leine wird als Gurt-Leine angeboten und ist 5 m lang. Sie ist geeignet f\u00fcr gro\u00dfe Hunde bis max. 60 kg. "},{"_store":"","merkmal_319":"Bew\u00e4hrte Technik und eine hohe Stabilit\u00e4t zeichnen diese Leine aus. Die Dauerhaltbarkeit der Classic-Leinen wurde durch ein patentiertes High-Tech-Federsystem revolution\u00e4r verbessert. Diese Classic-Leine wird als Gurt-Leine angeboten und ist 5 m lang. Sie ist geeignet f\u00fcr gro\u00dfe Hunde bis max. 60 kg. "},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"302"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"en","name":"FLEXI CLASSIC COMPACT 3 5 M, UP TO 60 KG BLUE","description":"5 m (tape leash).\r\n\r\nFor large dogs up to a maximum of 60 kg. \r\n\r\nPatented FLEXI-braking system.","short_description":"5 m (tape leash).\r\n\r\nFor large dogs up to a maximum of 60 kg. \r\n\r\nPatented FLEXI-braking system.","globalname":"FLEXI Classic Compact large"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"merkmal_302":"401"},{"merkmal_3020":"401"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC COMPACT 3"},{"_store":"en","merkmal_105":"FLEXI CLASSIC COMPACT 3"},{"_store":"en","merkmal_108":"5 M, UP TO 60 KG"},{"_store":"en","merkmal_108":"5 M, UP TO 60 KG"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLUE"},{"_store":"en","merkmal_109":"BLUE"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"FLEXI Classic Compact large"},{"_store":"en","merkmal_228":"FLEXI Classic Compact large"},{"_store":"en","merkmal_152":"5 m (tape leash).\r\n\r\nFor large dogs up to a maximum of 60 kg. \r\n\r\nPatented FLEXI-braking system."},{"_store":"en","merkmal_152":"5 m (tape leash).\r\n\r\nFor large dogs up to a maximum of 60 kg. \r\n\r\nPatented FLEXI-braking system."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_media_image":"magpic\/71338.png","thumbnail":"magpic\/71338.png","small_image":"magpic\/71338.png","image":"magpic\/71338.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/71338.png","thumbnail":"magpic\/71338.png","small_image":"magpic\/71338.png","image":"magpic\/71338.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/71338.png","thumbnail":"magpic\/71338.png","small_image":"magpic\/71338.png","image":"magpic\/71338.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117361"},{"_category":"0.117206"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"BABYB\u00dcRSTE PERFECT CARE","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"55470","basisartikelnr":"605","price":8.49,"weight":76,"_media_image":"magpic\/41707.png","thumbnail":"magpic\/41707.png","small_image":"magpic\/41707.png","image":"magpic\/41707.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"BABYB\u00dcRSTE PERFECT CARE","description":"","short_description":"","globalname":"Perfect Care B\u00fcrsten"},{"_store":"","merkmal_284":"18"},{"_store":"","merkmal_285":"0"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"5"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_290":"0"},{"_store":"","merkmal_292":""},{"_store":"","merkmal_293":"0"},{"_store":"","merkmal_295":""},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"_store":"","merkmal_298":"76"},{"_store":"","merkmal_300":""},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598554708"},{"_store":"","merkmal_119":"3"},{"_store":"","merkmal_117":"144"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"391"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"96039091"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"82105.png"},{"_store":"","merkmal_105":"BABYB\u00dcRSTE"},{"_store":"","merkmal_105":"BABYB\u00dcRSTE"},{"_store":"","merkmal_108":""},{"_store":"","merkmal_108":""},{"_store":"","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care B\u00fcrsten\r\nEine erste Pflegeb\u00fcrste f\u00fcr Hundewelpen, lang- und kurzhaarige. Die elastische Borste h\u00e4lt optimal Feuchtigkeit und Glanz im Fell, dabei ist sie so sanft, dass die Kleinen liebevoll an die Fellpflege gew\u00f6hnt werden."},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care B\u00fcrsten\r\nEine erste Pflegeb\u00fcrste f\u00fcr Hundewelpen, lang- und kurzhaarige. Die elastische Borste h\u00e4lt optimal Feuchtigkeit und Glanz im Fell, dabei ist sie so sanft, dass die Kleinen liebevoll an die Fellpflege gew\u00f6hnt werden."},{"_store":"","merkmal_152":""},{"_store":"","merkmal_152":""},{"_store":"","merkmal_280":"41707.png"},{"_store":"","merkmal_473":"82105.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"8.49"},{"_store":"","merkmal_304":"34550.png"},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Perfect Care B\u00fcrsten. 5 Jahre Garantie. Art.Nr. 55470: Eine erste Pflegeb\u00fcrste f\u00fcr Hundewelpen, lang- und kurzhaarige. Die elastische Borste h\u00e4lt optimal Feuchtigkeit und Glanz im Fell, dabei ist sie so sanft, dass die Kleinen liebevoll an die Fellpflege gew\u00f6hnt werden. Art.Nr. 56501 und 56502: Reine Naturborsten zur Pflege des seidigen Felles. Man streicht in Wuchsrichtung gleichm\u00e4\u00dfig und fest, dabei befreit die B\u00fcrste Haar und Haut von Schmutz, Staub und Sch\u00fcppchen. Die Naturborste eignet sich hervorragend zum Einb\u00fcrsten von Perfect Care Fellglanz- oder Nerz\u00f6lspray. Empfehlenswert auch als Glanzbildner f\u00fcr kurzes und langes Fell. Art.Nr. 56506: Abgerundete Holzstifte f\u00fcr den empfindlichen Hund! Gro\u00dfe Doppelb\u00fcrste mit Holzstiften und Borsten. Die Holzseite dieser Universalb\u00fcrste ist zur Pflege von langem Fell bestens geeignet, die Borstenseite empfiehlt sich zum Nachb\u00fcrsten oder Einb\u00fcrsten von Perfect Care Fellglanz- oder Nerz\u00f6lspray. Art.Nr. 56507: Abgerundete Holzstifte f\u00fcr den empfindlichen Hund! Universalb\u00fcrste zur Pflege jeder mittellangen oder langen Fellart."},{"_store":"","merkmal_319":"Perfect Care B\u00fcrsten. 5 Jahre Garantie. Art.Nr. 55470: Eine erste Pflegeb\u00fcrste f\u00fcr Hundewelpen, lang- und kurzhaarige. Die elastische Borste h\u00e4lt optimal Feuchtigkeit und Glanz im Fell, dabei ist sie so sanft, dass die Kleinen liebevoll an die Fellpflege gew\u00f6hnt werden. Art.Nr. 56501 und 56502: Reine Naturborsten zur Pflege des seidigen Felles. Man streicht in Wuchsrichtung gleichm\u00e4\u00dfig und fest, dabei befreit die B\u00fcrste Haar und Haut von Schmutz, Staub und Sch\u00fcppchen. Die Naturborste eignet sich hervorragend zum Einb\u00fcrsten von Perfect Care Fellglanz- oder Nerz\u00f6lspray. Empfehlenswert auch als Glanzbildner f\u00fcr kurzes und langes Fell. Art.Nr. 56506: Abgerundete Holzstifte f\u00fcr den empfindlichen Hund! Gro\u00dfe Doppelb\u00fcrste mit Holzstiften und Borsten. Die Holzseite dieser Universalb\u00fcrste ist zur Pflege von langem Fell bestens geeignet, die Borstenseite empfiehlt sich zum Nachb\u00fcrsten oder Einb\u00fcrsten von Perfect Care Fellglanz- oder Nerz\u00f6lspray. Art.Nr. 56507: Abgerundete Holzstifte f\u00fcr den empfindlichen Hund! Universalb\u00fcrste zur Pflege jeder mittellangen oder langen Fellart."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284"},{"_store":"","merkmal_478":"Perfect Care B\u00fcrsten. 5 Jahre Garantie.\r\n\r\n"},{"_store":"","merkmal_478":"Perfect Care B\u00fcrsten. 5 Jahre Garantie.\r\n\r\n"},{"_store":"en","name":"BABY BRUSH ","description":"","short_description":"","globalname":"Perfect Care brushes"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_290":null},{"_store":"en","merkmal_292":null},{"_store":"en","merkmal_293":null},{"_store":"en","merkmal_295":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"_store":"en","merkmal_298":null},{"_store":"en","merkmal_300":null},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"BABY BRUSH"},{"_store":"en","merkmal_105":"BABY BRUSH"},{"_store":"en","merkmal_108":""},{"_store":"en","merkmal_108":""},{"_store":"en","merkmal_109":""},{"_store":"en","merkmal_109":""},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care brushes"},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care brushes"},{"_store":"en","merkmal_152":""},{"_store":"en","merkmal_152":""},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_media_image":"magpic\/82105.png","thumbnail":"magpic\/82105.png","small_image":"magpic\/82105.png","image":"magpic\/82105.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/41707.png","thumbnail":"magpic\/41707.png","small_image":"magpic\/41707.png","image":"magpic\/41707.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/82105.png","thumbnail":"magpic\/82105.png","small_image":"magpic\/82105.png","image":"magpic\/82105.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117311"},{"_category":"0.117209"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"MICROFASERTUCH 50 X 60 CM, IM DISPLAY PERFECT CARE","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"55507","basisartikelnr":"638","price":8.49,"weight":0,"_media_image":"magpic\/43330.png","thumbnail":"magpic\/43330.png","small_image":"magpic\/43330.png","image":"magpic\/43330.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"MICROFASERTUCH 50 X 60 CM, IM DISPLAY PERFECT CARE","description":"Fellpfleget\u00fccher f\u00fcr alle Fellarten geeignet. \r\nIm Display.","short_description":"Fellpfleget\u00fccher f\u00fcr alle Fellarten geeignet. \r\nIm Display.","globalname":"Perfect Care - Trocken- und Microfasert\u00fccher"},{"_store":"","merkmal_284":"50"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"60"},{"_store":"","merkmal_289":"cm"},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"merkmal_302":"403"},{"merkmal_3020":"401"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598555071"},{"_store":"","merkmal_119":"12"},{"_store":"","merkmal_117":"72"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"3190"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"63071010"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"43330.png"},{"_store":"","merkmal_105":"MICROFASERTUCH"},{"_store":"","merkmal_105":"MICROFASERTUCH"},{"_store":"","merkmal_108":"50 X 60 CM, IM DISPLAY"},{"_store":"","merkmal_108":"50 X 60 CM, IM DISPLAY"},{"_store":"","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care - Trocken- und Microfasert\u00fccher"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care - Trocken- und Microfasert\u00fccher"},{"_store":"","merkmal_152":"Fellpfleget\u00fccher f\u00fcr alle Fellarten geeignet. \r\nIm Display."},{"_store":"","merkmal_152":"Fellpfleget\u00fccher f\u00fcr alle Fellarten geeignet. \r\nIm Display."},{"_store":"","merkmal_280":"43330.png"},{"_store":"","merkmal_473":"43328.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"8.49"},{"_store":"","merkmal_304":"43328.png"},{"_store":"","merkmal_305":"43329.png"},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Fellpfleget\u00fccher f\u00fcr alle Fellarten. Art.Nr. 55506: Das Hunde Trockentuch ist ideal nach dem Baden Ihres Hundes oder nach einem Spaziergang bei Wind und Wetter. Es wurde f\u00fcr eine gro\u00dfe Feuchtigkeitsaufnahme aus einer Spezialfaser entwickelt. Am besten wirkt es, wenn es leicht feucht und fest ausgewrungen ist. Das Tuch ist waschbar bis 40 \u00b0C. Art.Nr. 55507: Microfasert\u00fccher besitzen hervorragende Reinigungseigenschaften ohne Notwendigkeit des Einsatzes von Reinigungsmitteln. Daher auch ideal f\u00fcr die Fellpflege Ihres Hundes. Geeignet f\u00fcr alle Fellarten. 50 x 60 cm. Waschbar bis 60 \u00b0C."},{"_store":"","merkmal_319":"Fellpfleget\u00fccher f\u00fcr alle Fellarten. Art.Nr. 55506: Das Hunde Trockentuch ist ideal nach dem Baden Ihres Hundes oder nach einem Spaziergang bei Wind und Wetter. Es wurde f\u00fcr eine gro\u00dfe Feuchtigkeitsaufnahme aus einer Spezialfaser entwickelt. Am besten wirkt es, wenn es leicht feucht und fest ausgewrungen ist. Das Tuch ist waschbar bis 40 \u00b0C. Art.Nr. 55507: Microfasert\u00fccher besitzen hervorragende Reinigungseigenschaften ohne Notwendigkeit des Einsatzes von Reinigungsmitteln. Daher auch ideal f\u00fcr die Fellpflege Ihres Hundes. Geeignet f\u00fcr alle Fellarten. 50 x 60 cm. Waschbar bis 60 \u00b0C."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284,287"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_285":""},{"_store":"en","name":"MICRO FIBER TOWEL 50 X 60 CM PERFECT CARE","description":"Drying towels suitable for all types of fur. \r\n\r\nIn a display.","short_description":"Drying towels suitable for all types of fur. \r\n\r\nIn a display.","globalname":"Perfect Care - drying towel and microfibre towels"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"merkmal_302":"403"},{"merkmal_3020":"401"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"MICRO FIBER TOWEL"},{"_store":"en","merkmal_105":"MICRO FIBER TOWEL"},{"_store":"en","merkmal_108":"50 X 60 CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"50 X 60 CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"en","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care - drying towel and microfibre towels"},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care - drying towel and microfibre towels"},{"_store":"en","merkmal_152":"Drying towels suitable for all types of fur. \r\n\r\nIn a display."},{"_store":"en","merkmal_152":"Drying towels suitable for all types of fur. \r\n\r\nIn a display."},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_media_image":"magpic\/43330.png","thumbnail":"magpic\/43330.png","small_image":"magpic\/43330.png","image":"magpic\/43330.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/43330.png","thumbnail":"magpic\/43330.png","small_image":"magpic\/43330.png","image":"magpic\/43330.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/43330.png","thumbnail":"magpic\/43330.png","small_image":"magpic\/43330.png","image":"magpic\/43330.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117320"},{"_category":"0.117209"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"NATURHAARB\u00dcRSTE KLEIN, 17 CM PERFECT CARE","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"56501","basisartikelnr":"605","price":7.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/41707.png","thumbnail":"magpic\/41707.png","small_image":"magpic\/41707.png","image":"magpic\/41707.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"NATURHAARB\u00dcRSTE KLEIN, 17 CM PERFECT CARE","description":"","short_description":"","globalname":"Perfect Care B\u00fcrsten"},{"_store":"","merkmal_284":"17"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"5"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598565018"},{"_store":"","merkmal_119":"3"},{"_store":"","merkmal_117":"144"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"2076"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"96039091"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"82126.png"},{"_store":"","merkmal_105":"NATURHAARB\u00dcRSTE"},{"_store":"","merkmal_105":"NATURHAARB\u00dcRSTE"},{"_store":"","merkmal_108":"KLEIN, 17 CM"},{"_store":"","merkmal_108":"KLEIN, 17 CM"},{"_store":"","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care B\u00fcrsten"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care B\u00fcrsten"},{"_store":"","merkmal_152":""},{"_store":"","merkmal_152":""},{"_store":"","merkmal_280":"41707.png"},{"_store":"","merkmal_473":"82126.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"7.99"},{"_store":"","merkmal_304":"34550.png"},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Perfect Care B\u00fcrsten. 5 Jahre Garantie. Art.Nr. 55470: Eine erste Pflegeb\u00fcrste f\u00fcr Hundewelpen, lang- und kurzhaarige. Die elastische Borste h\u00e4lt optimal Feuchtigkeit und Glanz im Fell, dabei ist sie so sanft, dass die Kleinen liebevoll an die Fellpflege gew\u00f6hnt werden. Art.Nr. 56501 und 56502: Reine Naturborsten zur Pflege des seidigen Felles. Man streicht in Wuchsrichtung gleichm\u00e4\u00dfig und fest, dabei befreit die B\u00fcrste Haar und Haut von Schmutz, Staub und Sch\u00fcppchen. Die Naturborste eignet sich hervorragend zum Einb\u00fcrsten von Perfect Care Fellglanz- oder Nerz\u00f6lspray. Empfehlenswert auch als Glanzbildner f\u00fcr kurzes und langes Fell. Art.Nr. 56506: Abgerundete Holzstifte f\u00fcr den empfindlichen Hund! Gro\u00dfe Doppelb\u00fcrste mit Holzstiften und Borsten. Die Holzseite dieser Universalb\u00fcrste ist zur Pflege von langem Fell bestens geeignet, die Borstenseite empfiehlt sich zum Nachb\u00fcrsten oder Einb\u00fcrsten von Perfect Care Fellglanz- oder Nerz\u00f6lspray. Art.Nr. 56507: Abgerundete Holzstifte f\u00fcr den empfindlichen Hund! Universalb\u00fcrste zur Pflege jeder mittellangen oder langen Fellart."},{"_store":"","merkmal_319":"Perfect Care B\u00fcrsten. 5 Jahre Garantie. Art.Nr. 55470: Eine erste Pflegeb\u00fcrste f\u00fcr Hundewelpen, lang- und kurzhaarige. Die elastische Borste h\u00e4lt optimal Feuchtigkeit und Glanz im Fell, dabei ist sie so sanft, dass die Kleinen liebevoll an die Fellpflege gew\u00f6hnt werden. Art.Nr. 56501 und 56502: Reine Naturborsten zur Pflege des seidigen Felles. Man streicht in Wuchsrichtung gleichm\u00e4\u00dfig und fest, dabei befreit die B\u00fcrste Haar und Haut von Schmutz, Staub und Sch\u00fcppchen. Die Naturborste eignet sich hervorragend zum Einb\u00fcrsten von Perfect Care Fellglanz- oder Nerz\u00f6lspray. Empfehlenswert auch als Glanzbildner f\u00fcr kurzes und langes Fell. Art.Nr. 56506: Abgerundete Holzstifte f\u00fcr den empfindlichen Hund! Gro\u00dfe Doppelb\u00fcrste mit Holzstiften und Borsten. Die Holzseite dieser Universalb\u00fcrste ist zur Pflege von langem Fell bestens geeignet, die Borstenseite empfiehlt sich zum Nachb\u00fcrsten oder Einb\u00fcrsten von Perfect Care Fellglanz- oder Nerz\u00f6lspray. Art.Nr. 56507: Abgerundete Holzstifte f\u00fcr den empfindlichen Hund! Universalb\u00fcrste zur Pflege jeder mittellangen oder langen Fellart."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_285":""},{"_store":"en","name":"NATURAL HAIR BRUSH SMALL, 17 CM PERFECT CARE","description":"","short_description":"","globalname":"Perfect Care brushes"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"NATURAL HAIR BRUSH"},{"_store":"en","merkmal_105":"NATURAL HAIR BRUSH"},{"_store":"en","merkmal_108":"SMALL, 17 CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"SMALL, 17 CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"en","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care brushes"},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care brushes"},{"_store":"en","merkmal_152":""},{"_store":"en","merkmal_152":""},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_media_image":"magpic\/82126.png","thumbnail":"magpic\/82126.png","small_image":"magpic\/82126.png","image":"magpic\/82126.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/41707.png","thumbnail":"magpic\/41707.png","small_image":"magpic\/41707.png","image":"magpic\/41707.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/82126.png","thumbnail":"magpic\/82126.png","small_image":"magpic\/82126.png","image":"magpic\/82126.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117311"},{"_category":"0.117209"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"NATURHAARB\u00dcRSTE GRO\u00df, 23 CM PERFECT CARE","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"56502","basisartikelnr":"605","price":11.49,"weight":0,"_media_image":"magpic\/41707.png","thumbnail":"magpic\/41707.png","small_image":"magpic\/41707.png","image":"magpic\/41707.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"NATURHAARB\u00dcRSTE GRO\u00df, 23 CM PERFECT CARE","description":"","short_description":"","globalname":"Perfect Care B\u00fcrsten"},{"_store":"","merkmal_284":"23"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"7"},{"_store":"","merkmal_289":"cm"},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598565025"},{"_store":"","merkmal_119":"3"},{"_store":"","merkmal_117":"72"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"1668"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"96039091"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"82127.png"},{"_store":"","merkmal_105":"NATURHAARB\u00dcRSTE"},{"_store":"","merkmal_105":"NATURHAARB\u00dcRSTE"},{"_store":"","merkmal_108":"GRO\u00df, 23 CM"},{"_store":"","merkmal_108":"GRO\u00df, 23 CM"},{"_store":"","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care B\u00fcrsten"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care B\u00fcrsten"},{"_store":"","merkmal_152":""},{"_store":"","merkmal_152":""},{"_store":"","merkmal_280":"41707.png"},{"_store":"","merkmal_473":"82127.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"11.49"},{"_store":"","merkmal_304":"34550.png"},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Perfect Care B\u00fcrsten. 5 Jahre Garantie. Art.Nr. 55470: Eine erste Pflegeb\u00fcrste f\u00fcr Hundewelpen, lang- und kurzhaarige. Die elastische Borste h\u00e4lt optimal Feuchtigkeit und Glanz im Fell, dabei ist sie so sanft, dass die Kleinen liebevoll an die Fellpflege gew\u00f6hnt werden. Art.Nr. 56501 und 56502: Reine Naturborsten zur Pflege des seidigen Felles. Man streicht in Wuchsrichtung gleichm\u00e4\u00dfig und fest, dabei befreit die B\u00fcrste Haar und Haut von Schmutz, Staub und Sch\u00fcppchen. Die Naturborste eignet sich hervorragend zum Einb\u00fcrsten von Perfect Care Fellglanz- oder Nerz\u00f6lspray. Empfehlenswert auch als Glanzbildner f\u00fcr kurzes und langes Fell. Art.Nr. 56506: Abgerundete Holzstifte f\u00fcr den empfindlichen Hund! Gro\u00dfe Doppelb\u00fcrste mit Holzstiften und Borsten. Die Holzseite dieser Universalb\u00fcrste ist zur Pflege von langem Fell bestens geeignet, die Borstenseite empfiehlt sich zum Nachb\u00fcrsten oder Einb\u00fcrsten von Perfect Care Fellglanz- oder Nerz\u00f6lspray. Art.Nr. 56507: Abgerundete Holzstifte f\u00fcr den empfindlichen Hund! Universalb\u00fcrste zur Pflege jeder mittellangen oder langen Fellart."},{"_store":"","merkmal_319":"Perfect Care B\u00fcrsten. 5 Jahre Garantie. Art.Nr. 55470: Eine erste Pflegeb\u00fcrste f\u00fcr Hundewelpen, lang- und kurzhaarige. Die elastische Borste h\u00e4lt optimal Feuchtigkeit und Glanz im Fell, dabei ist sie so sanft, dass die Kleinen liebevoll an die Fellpflege gew\u00f6hnt werden. Art.Nr. 56501 und 56502: Reine Naturborsten zur Pflege des seidigen Felles. Man streicht in Wuchsrichtung gleichm\u00e4\u00dfig und fest, dabei befreit die B\u00fcrste Haar und Haut von Schmutz, Staub und Sch\u00fcppchen. Die Naturborste eignet sich hervorragend zum Einb\u00fcrsten von Perfect Care Fellglanz- oder Nerz\u00f6lspray. Empfehlenswert auch als Glanzbildner f\u00fcr kurzes und langes Fell. Art.Nr. 56506: Abgerundete Holzstifte f\u00fcr den empfindlichen Hund! Gro\u00dfe Doppelb\u00fcrste mit Holzstiften und Borsten. Die Holzseite dieser Universalb\u00fcrste ist zur Pflege von langem Fell bestens geeignet, die Borstenseite empfiehlt sich zum Nachb\u00fcrsten oder Einb\u00fcrsten von Perfect Care Fellglanz- oder Nerz\u00f6lspray. Art.Nr. 56507: Abgerundete Holzstifte f\u00fcr den empfindlichen Hund! Universalb\u00fcrste zur Pflege jeder mittellangen oder langen Fellart."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_285":""},{"_store":"en","name":"NATURAL HAIR BRUSH LARGE, 23 CM PERFECT CARE","description":"","short_description":"","globalname":"Perfect Care brushes"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"NATURAL HAIR BRUSH"},{"_store":"en","merkmal_105":"NATURAL HAIR BRUSH"},{"_store":"en","merkmal_108":"LARGE, 23 CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"LARGE, 23 CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"en","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care brushes"},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care brushes"},{"_store":"en","merkmal_152":""},{"_store":"en","merkmal_152":""},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_media_image":"magpic\/82127.png","thumbnail":"magpic\/82127.png","small_image":"magpic\/82127.png","image":"magpic\/82127.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/41707.png","thumbnail":"magpic\/41707.png","small_image":"magpic\/41707.png","image":"magpic\/41707.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/82127.png","thumbnail":"magpic\/82127.png","small_image":"magpic\/82127.png","image":"magpic\/82127.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117311"},{"_category":"0.117209"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"DOPPELB\u00dcRSTE 17 CM M. SCHUTZKAPPEN PERFECT CARE","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"56504","basisartikelnr":"606","price":7.49,"weight":0,"_media_image":"magpic\/18795.png","thumbnail":"magpic\/18795.png","small_image":"magpic\/18795.png","image":"magpic\/18795.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"DOPPELB\u00dcRSTE 17 CM M. SCHUTZKAPPEN PERFECT CARE","description":"","short_description":"","globalname":"Perfect Care B\u00fcrsten"},{"_store":"","merkmal_284":"17"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"5"},{"_store":"","merkmal_289":"cm"},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598565049"},{"_store":"","merkmal_119":"3"},{"_store":"","merkmal_117":"72"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"2155"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"96039091"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"82129.png"},{"_store":"","merkmal_105":"DOPPELB\u00dcRSTE"},{"_store":"","merkmal_105":"DOPPELB\u00dcRSTE"},{"_store":"","merkmal_108":"17 CM M. SCHUTZKAPPEN"},{"_store":"","merkmal_108":"17 CM M. SCHUTZKAPPEN"},{"_store":"","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care B\u00fcrsten"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care B\u00fcrsten"},{"_store":"","merkmal_152":""},{"_store":"","merkmal_152":""},{"_store":"","merkmal_280":"18795.png"},{"_store":"","merkmal_473":"82129.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"7.49"},{"_store":"","merkmal_304":"34550.png"},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Perfect Care B\u00fcrsten. 5 Jahre Garantie. Art.Nr. 56503: Universalb\u00fcrste mit Stahlstiften und Schutzkappen zur Pflege von langem Fell. Art.Nr. 56504 und 56505: Doppelb\u00fcrste mit Borsten und auf der anderen Seite Stahlstifte mit Schutzkappen. Zur Pflege von langem Fell mit der Stahlseite, die Borstenseite empfiehlt sich zum Nachb\u00fcrsten oder Einb\u00fcrsten von Perfect Care Fellglanzspray."},{"_store":"","merkmal_319":"Perfect Care B\u00fcrsten. 5 Jahre Garantie. Art.Nr. 56503: Universalb\u00fcrste mit Stahlstiften und Schutzkappen zur Pflege von langem Fell. Art.Nr. 56504 und 56505: Doppelb\u00fcrste mit Borsten und auf der anderen Seite Stahlstifte mit Schutzkappen. Zur Pflege von langem Fell mit der Stahlseite, die Borstenseite empfiehlt sich zum Nachb\u00fcrsten oder Einb\u00fcrsten von Perfect Care Fellglanzspray."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_285":""},{"_store":"en","name":"DOUBLE BRUSH WITH PROTECTIVE CAPS PERFECT CARE","description":"","short_description":"","globalname":"Perfect Care brushes"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"DOUBLE BRUSH"},{"_store":"en","merkmal_105":"DOUBLE BRUSH"},{"_store":"en","merkmal_108":"WITH PROTECTIVE CAPS"},{"_store":"en","merkmal_108":"WITH PROTECTIVE CAPS"},{"_store":"en","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"en","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care brushes"},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care brushes"},{"_store":"en","merkmal_152":""},{"_store":"en","merkmal_152":""},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_media_image":"magpic\/82129.png","thumbnail":"magpic\/82129.png","small_image":"magpic\/82129.png","image":"magpic\/82129.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/18795.png","thumbnail":"magpic\/18795.png","small_image":"magpic\/18795.png","image":"magpic\/18795.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/82129.png","thumbnail":"magpic\/82129.png","small_image":"magpic\/82129.png","image":"magpic\/82129.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117311"},{"_category":"0.117209"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"DOPPELB\u00dcRSTE 23 CM M. SCHUTZKAPPEN PERFECT CARE","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"56505","basisartikelnr":"606","price":9.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/18795.png","thumbnail":"magpic\/18795.png","small_image":"magpic\/18795.png","image":"magpic\/18795.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"DOPPELB\u00dcRSTE 23 CM M. SCHUTZKAPPEN PERFECT CARE","description":"","short_description":"","globalname":"Perfect Care B\u00fcrsten"},{"_store":"","merkmal_284":"23"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"6"},{"_store":"","merkmal_289":"cm"},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598565056"},{"_store":"","merkmal_119":"3"},{"_store":"","merkmal_117":"48"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"1839"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"96039091"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"82130.png"},{"_store":"","merkmal_105":"DOPPELB\u00dcRSTE"},{"_store":"","merkmal_105":"DOPPELB\u00dcRSTE"},{"_store":"","merkmal_108":"23 CM M. SCHUTZKAPPEN"},{"_store":"","merkmal_108":"23 CM M. SCHUTZKAPPEN"},{"_store":"","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care B\u00fcrsten"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care B\u00fcrsten"},{"_store":"","merkmal_152":""},{"_store":"","merkmal_152":""},{"_store":"","merkmal_280":"18795.png"},{"_store":"","merkmal_473":"82130.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"9.99"},{"_store":"","merkmal_304":"34550.png"},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Perfect Care B\u00fcrsten. 5 Jahre Garantie. Art.Nr. 56503: Universalb\u00fcrste mit Stahlstiften und Schutzkappen zur Pflege von langem Fell. Art.Nr. 56504 und 56505: Doppelb\u00fcrste mit Borsten und auf der anderen Seite Stahlstifte mit Schutzkappen. Zur Pflege von langem Fell mit der Stahlseite, die Borstenseite empfiehlt sich zum Nachb\u00fcrsten oder Einb\u00fcrsten von Perfect Care Fellglanzspray."},{"_store":"","merkmal_319":"Perfect Care B\u00fcrsten. 5 Jahre Garantie. Art.Nr. 56503: Universalb\u00fcrste mit Stahlstiften und Schutzkappen zur Pflege von langem Fell. Art.Nr. 56504 und 56505: Doppelb\u00fcrste mit Borsten und auf der anderen Seite Stahlstifte mit Schutzkappen. Zur Pflege von langem Fell mit der Stahlseite, die Borstenseite empfiehlt sich zum Nachb\u00fcrsten oder Einb\u00fcrsten von Perfect Care Fellglanzspray."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_285":""},{"_store":"en","name":"DOUBLE BRUSH WITH PROTECTIVE CAPS PERFECT CARE","description":"","short_description":"","globalname":"Perfect Care brushes"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"DOUBLE BRUSH"},{"_store":"en","merkmal_105":"DOUBLE BRUSH"},{"_store":"en","merkmal_108":"WITH PROTECTIVE CAPS"},{"_store":"en","merkmal_108":"WITH PROTECTIVE CAPS"},{"_store":"en","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"en","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care brushes"},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care brushes"},{"_store":"en","merkmal_152":""},{"_store":"en","merkmal_152":""},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_media_image":"magpic\/82130.png","thumbnail":"magpic\/82130.png","small_image":"magpic\/82130.png","image":"magpic\/82130.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/18795.png","thumbnail":"magpic\/18795.png","small_image":"magpic\/18795.png","image":"magpic\/18795.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/82130.png","thumbnail":"magpic\/82130.png","small_image":"magpic\/82130.png","image":"magpic\/82130.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117311"},{"_category":"0.117209"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"SOFTZUPFB\u00dcRSTE KLEIN, 14 CM PERFECT CARE","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"56514","basisartikelnr":"608","price":6.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/18797.png","thumbnail":"magpic\/18797.png","small_image":"magpic\/18797.png","image":"magpic\/18797.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"SOFTZUPFB\u00dcRSTE KLEIN, 14 CM PERFECT CARE","description":"","short_description":"","globalname":"Perfect Care Softzupfb\u00fcrsten"},{"_store":"","merkmal_284":"14"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"6"},{"_store":"","merkmal_289":"cm"},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":"S"},{"_store":"","merkmal_122":"4016598565148"},{"_store":"","merkmal_119":"3"},{"_store":"","merkmal_117":"144"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"3627"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"96039091"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"82139.png"},{"_store":"","merkmal_105":"SOFTZUPFB\u00dcRSTE"},{"_store":"","merkmal_105":"SOFTZUPFB\u00dcRSTE"},{"_store":"","merkmal_108":"KLEIN, 14 CM"},{"_store":"","merkmal_108":"KLEIN, 14 CM"},{"_store":"","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care Softzupfb\u00fcrsten"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care Softzupfb\u00fcrsten"},{"_store":"","merkmal_152":""},{"_store":"","merkmal_152":""},{"_store":"","merkmal_280":"18797.png"},{"_store":"","merkmal_473":"82139.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"6.99"},{"_store":"","merkmal_304":"34550.png"},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Hochwertige Softzupfb\u00fcrste f\u00fcr den Profi mit Softstiften aus speziellem Edelstahldraht, die besonders flexibel und gr\u00fcndlich b\u00fcrsten. Verwendung auch bei sehr krausem Haar in und entgegen der Wuchsrichtung ist m\u00f6glich. Dabei entfernt die Softzupfb\u00fcrste abgestorbenes Haar, aufgetrennten Filz und auch kleine Knoten sowie Verschmutzungen. Das gepolsterte Stiftbett bewirkt, dass die B\u00fcrste kr\u00e4ftig aber sanft zum Tier arbeitet. 5 Jahre Garantie."},{"_store":"","merkmal_319":"Hochwertige Softzupfb\u00fcrste f\u00fcr den Profi mit Softstiften aus speziellem Edelstahldraht, die besonders flexibel und gr\u00fcndlich b\u00fcrsten. Verwendung auch bei sehr krausem Haar in und entgegen der Wuchsrichtung ist m\u00f6glich. Dabei entfernt die Softzupfb\u00fcrste abgestorbenes Haar, aufgetrennten Filz und auch kleine Knoten sowie Verschmutzungen. Das gepolsterte Stiftbett bewirkt, dass die B\u00fcrste kr\u00e4ftig aber sanft zum Tier arbeitet. 5 Jahre Garantie."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_285":""},{"_store":"en","name":"SOFT SLICKER BRUSH SMALL, 14 CM PERFECT CARE","description":"","short_description":"","globalname":"Perfect Care soft slicker brushes"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"SOFT SLICKER BRUSH"},{"_store":"en","merkmal_105":"SOFT SLICKER BRUSH"},{"_store":"en","merkmal_108":"SMALL, 14 CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"SMALL, 14 CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"en","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care soft slicker brushes"},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care soft slicker brushes"},{"_store":"en","merkmal_152":""},{"_store":"en","merkmal_152":""},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_media_image":"magpic\/82139.png","thumbnail":"magpic\/82139.png","small_image":"magpic\/82139.png","image":"magpic\/82139.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/18797.png","thumbnail":"magpic\/18797.png","small_image":"magpic\/18797.png","image":"magpic\/18797.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/82139.png","thumbnail":"magpic\/82139.png","small_image":"magpic\/82139.png","image":"magpic\/82139.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117311"},{"_category":"0.117209"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"SOFTZUPFB\u00dcRSTE MITTEL, 16 CM PERFECT CARE","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"56515","basisartikelnr":"608","price":7.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/18797.png","thumbnail":"magpic\/18797.png","small_image":"magpic\/18797.png","image":"magpic\/18797.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"SOFTZUPFB\u00dcRSTE MITTEL, 16 CM PERFECT CARE","description":"","short_description":"","globalname":"Perfect Care Softzupfb\u00fcrsten"},{"_store":"","merkmal_284":"16"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"9"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":"M"},{"_store":"","merkmal_122":"4016598565155"},{"_store":"","merkmal_119":"3"},{"_store":"","merkmal_117":"144"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"5090"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"96039091"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"82140.png"},{"_store":"","merkmal_105":"SOFTZUPFB\u00dcRSTE"},{"_store":"","merkmal_105":"SOFTZUPFB\u00dcRSTE"},{"_store":"","merkmal_108":"MITTEL, 16 CM"},{"_store":"","merkmal_108":"MITTEL, 16 CM"},{"_store":"","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care Softzupfb\u00fcrsten"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care Softzupfb\u00fcrsten"},{"_store":"","merkmal_152":""},{"_store":"","merkmal_152":""},{"_store":"","merkmal_280":"18797.png"},{"_store":"","merkmal_473":"82140.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"7.99"},{"_store":"","merkmal_304":"34550.png"},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Hochwertige Softzupfb\u00fcrste f\u00fcr den Profi mit Softstiften aus speziellem Edelstahldraht, die besonders flexibel und gr\u00fcndlich b\u00fcrsten. Verwendung auch bei sehr krausem Haar in und entgegen der Wuchsrichtung ist m\u00f6glich. Dabei entfernt die Softzupfb\u00fcrste abgestorbenes Haar, aufgetrennten Filz und auch kleine Knoten sowie Verschmutzungen. Das gepolsterte Stiftbett bewirkt, dass die B\u00fcrste kr\u00e4ftig aber sanft zum Tier arbeitet. 5 Jahre Garantie."},{"_store":"","merkmal_319":"Hochwertige Softzupfb\u00fcrste f\u00fcr den Profi mit Softstiften aus speziellem Edelstahldraht, die besonders flexibel und gr\u00fcndlich b\u00fcrsten. Verwendung auch bei sehr krausem Haar in und entgegen der Wuchsrichtung ist m\u00f6glich. Dabei entfernt die Softzupfb\u00fcrste abgestorbenes Haar, aufgetrennten Filz und auch kleine Knoten sowie Verschmutzungen. Das gepolsterte Stiftbett bewirkt, dass die B\u00fcrste kr\u00e4ftig aber sanft zum Tier arbeitet. 5 Jahre Garantie."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_285":""},{"_store":"en","name":"SOFT SLICKER BRUSH MEDIUM, 16 CM PERFECT CARE","description":"","short_description":"","globalname":"Perfect Care soft slicker brushes"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"SOFT SLICKER BRUSH"},{"_store":"en","merkmal_105":"SOFT SLICKER BRUSH"},{"_store":"en","merkmal_108":"MEDIUM, 16 CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"MEDIUM, 16 CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"en","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care soft slicker brushes"},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care soft slicker brushes"},{"_store":"en","merkmal_152":""},{"_store":"en","merkmal_152":""},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_media_image":"magpic\/82140.png","thumbnail":"magpic\/82140.png","small_image":"magpic\/82140.png","image":"magpic\/82140.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/18797.png","thumbnail":"magpic\/18797.png","small_image":"magpic\/18797.png","image":"magpic\/18797.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/82140.png","thumbnail":"magpic\/82140.png","small_image":"magpic\/82140.png","image":"magpic\/82140.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117311"},{"_category":"0.117209"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"SOFTZUPFB\u00dcRSTE GRO\u00df, 18 CM PERFECT CARE","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"56516","basisartikelnr":"608","price":8.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/18797.png","thumbnail":"magpic\/18797.png","small_image":"magpic\/18797.png","image":"magpic\/18797.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"SOFTZUPFB\u00dcRSTE GRO\u00df, 18 CM PERFECT CARE","description":"","short_description":"","globalname":"Perfect Care Softzupfb\u00fcrsten"},{"_store":"","merkmal_284":"18"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"12"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":"L"},{"_store":"","merkmal_122":"4016598565162"},{"_store":"","merkmal_119":"3"},{"_store":"","merkmal_117":"72"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"5048"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"96039091"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"82141.png"},{"_store":"","merkmal_105":"SOFTZUPFB\u00dcRSTE"},{"_store":"","merkmal_105":"SOFTZUPFB\u00dcRSTE"},{"_store":"","merkmal_108":"GRO\u00df, 18 CM"},{"_store":"","merkmal_108":"GRO\u00df, 18 CM"},{"_store":"","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care Softzupfb\u00fcrsten"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care Softzupfb\u00fcrsten"},{"_store":"","merkmal_152":""},{"_store":"","merkmal_152":""},{"_store":"","merkmal_280":"18797.png"},{"_store":"","merkmal_473":"82141.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"8.99"},{"_store":"","merkmal_304":"34550.png"},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Hochwertige Softzupfb\u00fcrste f\u00fcr den Profi mit Softstiften aus speziellem Edelstahldraht, die besonders flexibel und gr\u00fcndlich b\u00fcrsten. Verwendung auch bei sehr krausem Haar in und entgegen der Wuchsrichtung ist m\u00f6glich. Dabei entfernt die Softzupfb\u00fcrste abgestorbenes Haar, aufgetrennten Filz und auch kleine Knoten sowie Verschmutzungen. Das gepolsterte Stiftbett bewirkt, dass die B\u00fcrste kr\u00e4ftig aber sanft zum Tier arbeitet. 5 Jahre Garantie."},{"_store":"","merkmal_319":"Hochwertige Softzupfb\u00fcrste f\u00fcr den Profi mit Softstiften aus speziellem Edelstahldraht, die besonders flexibel und gr\u00fcndlich b\u00fcrsten. Verwendung auch bei sehr krausem Haar in und entgegen der Wuchsrichtung ist m\u00f6glich. Dabei entfernt die Softzupfb\u00fcrste abgestorbenes Haar, aufgetrennten Filz und auch kleine Knoten sowie Verschmutzungen. Das gepolsterte Stiftbett bewirkt, dass die B\u00fcrste kr\u00e4ftig aber sanft zum Tier arbeitet. 5 Jahre Garantie."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_285":""},{"_store":"en","name":"SOFT SLICKER BRUSH LARGE, 18 CM PERFECT CARE","description":"","short_description":"","globalname":"Perfect Care soft slicker brushes"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"SOFT SLICKER BRUSH"},{"_store":"en","merkmal_105":"SOFT SLICKER BRUSH"},{"_store":"en","merkmal_108":"LARGE, 18 CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"LARGE, 18 CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"en","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care soft slicker brushes"},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care soft slicker brushes"},{"_store":"en","merkmal_152":""},{"_store":"en","merkmal_152":""},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_media_image":"magpic\/82141.png","thumbnail":"magpic\/82141.png","small_image":"magpic\/82141.png","image":"magpic\/82141.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/18797.png","thumbnail":"magpic\/18797.png","small_image":"magpic\/18797.png","image":"magpic\/18797.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/82141.png","thumbnail":"magpic\/82141.png","small_image":"magpic\/82141.png","image":"magpic\/82141.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117311"},{"_category":"0.117209"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"SOFTZUPFB\u00dcRSTE EXTRA GRO\u00df, 20 CM PERFECT CARE","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"56517","basisartikelnr":"608","price":10.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/18797.png","thumbnail":"magpic\/18797.png","small_image":"magpic\/18797.png","image":"magpic\/18797.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"SOFTZUPFB\u00dcRSTE EXTRA GRO\u00df, 20 CM PERFECT CARE","description":"","short_description":"","globalname":"Perfect Care Softzupfb\u00fcrsten"},{"_store":"","merkmal_284":"20"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"12"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":"XL"},{"_store":"","merkmal_122":"4016598565179"},{"_store":"","merkmal_119":"3"},{"_store":"","merkmal_117":"72"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"3247"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"96039091"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"82142.png"},{"_store":"","merkmal_105":"SOFTZUPFB\u00dcRSTE"},{"_store":"","merkmal_105":"SOFTZUPFB\u00dcRSTE"},{"_store":"","merkmal_108":"EXTRA GRO\u00df, 20 CM"},{"_store":"","merkmal_108":"EXTRA GRO\u00df, 20 CM"},{"_store":"","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care Softzupfb\u00fcrsten"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care Softzupfb\u00fcrsten"},{"_store":"","merkmal_152":""},{"_store":"","merkmal_152":""},{"_store":"","merkmal_280":"18797.png"},{"_store":"","merkmal_473":"82142.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"10.99"},{"_store":"","merkmal_304":"34550.png"},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Hochwertige Softzupfb\u00fcrste f\u00fcr den Profi mit Softstiften aus speziellem Edelstahldraht, die besonders flexibel und gr\u00fcndlich b\u00fcrsten. Verwendung auch bei sehr krausem Haar in und entgegen der Wuchsrichtung ist m\u00f6glich. Dabei entfernt die Softzupfb\u00fcrste abgestorbenes Haar, aufgetrennten Filz und auch kleine Knoten sowie Verschmutzungen. Das gepolsterte Stiftbett bewirkt, dass die B\u00fcrste kr\u00e4ftig aber sanft zum Tier arbeitet. 5 Jahre Garantie."},{"_store":"","merkmal_319":"Hochwertige Softzupfb\u00fcrste f\u00fcr den Profi mit Softstiften aus speziellem Edelstahldraht, die besonders flexibel und gr\u00fcndlich b\u00fcrsten. Verwendung auch bei sehr krausem Haar in und entgegen der Wuchsrichtung ist m\u00f6glich. Dabei entfernt die Softzupfb\u00fcrste abgestorbenes Haar, aufgetrennten Filz und auch kleine Knoten sowie Verschmutzungen. Das gepolsterte Stiftbett bewirkt, dass die B\u00fcrste kr\u00e4ftig aber sanft zum Tier arbeitet. 5 Jahre Garantie."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_285":""},{"_store":"en","name":"SOFT SLICKER BRUSH EXTRA LARGE, 20 CM PERFECT CARE","description":"","short_description":"","globalname":"Perfect Care soft slicker brushes"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"SOFT SLICKER BRUSH"},{"_store":"en","merkmal_105":"SOFT SLICKER BRUSH"},{"_store":"en","merkmal_108":"EXTRA LARGE, 20 CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"EXTRA LARGE, 20 CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"en","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care soft slicker brushes"},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care soft slicker brushes"},{"_store":"en","merkmal_152":""},{"_store":"en","merkmal_152":""},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_media_image":"magpic\/82142.png","thumbnail":"magpic\/82142.png","small_image":"magpic\/82142.png","image":"magpic\/82142.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/18797.png","thumbnail":"magpic\/18797.png","small_image":"magpic\/18797.png","image":"magpic\/18797.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/82142.png","thumbnail":"magpic\/82142.png","small_image":"magpic\/82142.png","image":"magpic\/82142.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117311"},{"_category":"0.117209"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"ZUPFB\u00dcRSTE SCHUTZK. U. BORSTEN PERFECT CARE","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"56518","basisartikelnr":"609","price":10.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/18798.png","thumbnail":"magpic\/18798.png","small_image":"magpic\/18798.png","image":"magpic\/18798.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"ZUPFB\u00dcRSTE SCHUTZK. U. BORSTEN PERFECT CARE","description":"","short_description":"","globalname":"Perfect Care Zupfb\u00fcrsten"},{"_store":"","merkmal_284":"18"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"10"},{"_store":"","merkmal_289":""},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598565186"},{"_store":"","merkmal_119":"3"},{"_store":"","merkmal_117":"72"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"1077"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"96039091"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"82143.png"},{"_store":"","merkmal_105":"ZUPFB\u00dcRSTE"},{"_store":"","merkmal_105":"ZUPFB\u00dcRSTE"},{"_store":"","merkmal_108":"SCHUTZK. U. BORSTEN"},{"_store":"","merkmal_108":"SCHUTZK. U. BORSTEN"},{"_store":"","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care Zupfb\u00fcrsten"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care Zupfb\u00fcrsten"},{"_store":"","merkmal_152":""},{"_store":"","merkmal_152":""},{"_store":"","merkmal_280":"18798.png"},{"_store":"","merkmal_473":"82143.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"10.99"},{"_store":"","merkmal_304":"34550.png"},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Perfect Care Zupfb\u00fcrsten. 5 Jahre Garantie. Art.Nr. 56518: Doppelzupfb\u00fcrste zur Pflege des dichten, groben und auch krausen Felles. Die flexiblen Drahtstifte aus Edelstahl sind mit hautschonenden Schutzk\u00e4ppchen versehen, die Borstenseite empfiehlt sich zum Nachb\u00fcrsten oder Einb\u00fcrsten von Perfect Care Fellglanz- oder Nerz\u00f6lspray. Art.Nr. 56519: Zupfb\u00fcrste zur Pflege des dichten, groben und auch krausen Fells. Die flexiblen Drahtstifte aus Edelstahl sind mit hautschonenden Schutzk\u00e4ppchen versehen. "},{"_store":"","merkmal_319":"Perfect Care Zupfb\u00fcrsten. 5 Jahre Garantie. Art.Nr. 56518: Doppelzupfb\u00fcrste zur Pflege des dichten, groben und auch krausen Felles. Die flexiblen Drahtstifte aus Edelstahl sind mit hautschonenden Schutzk\u00e4ppchen versehen, die Borstenseite empfiehlt sich zum Nachb\u00fcrsten oder Einb\u00fcrsten von Perfect Care Fellglanz- oder Nerz\u00f6lspray. Art.Nr. 56519: Zupfb\u00fcrste zur Pflege des dichten, groben und auch krausen Fells. Die flexiblen Drahtstifte aus Edelstahl sind mit hautschonenden Schutzk\u00e4ppchen versehen. "},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284"},{"_store":"","merkmal_478":"Perfect Care Zupfb\u00fcrsten. 5 Jahre Garantie.\r\n\r\nDoppelzupfb\u00fcrste zur Pflege des dichten, groben und auch krausen Fells. Die flexiblen Drahtstifte aus Edelstahl sind mit hautschonenden Schutzk\u00e4ppchen versehen, die Borstenseite empfiehlt sich zum Nachb\u00fcrsten oder Einb\u00fcrsten von Perfect Care Fellglanzspray."},{"_store":"","merkmal_478":"Perfect Care Zupfb\u00fcrsten. 5 Jahre Garantie.\r\n\r\nDoppelzupfb\u00fcrste zur Pflege des dichten, groben und auch krausen Fells. Die flexiblen Drahtstifte aus Edelstahl sind mit hautschonenden Schutzk\u00e4ppchen versehen, die Borstenseite empfiehlt sich zum Nachb\u00fcrsten oder Einb\u00fcrsten von Perfect Care Fellglanzspray."},{"_store":"","merkmal_285":""},{"_store":"en","name":"SLICKER BRUSH WITH PROTECTIVE CAPS PERFECT CARE","description":"","short_description":"","globalname":"Perfect Care slicker brushes"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"SLICKER BRUSH"},{"_store":"en","merkmal_105":"SLICKER BRUSH"},{"_store":"en","merkmal_108":"WITH PROTECTIVE CAPS"},{"_store":"en","merkmal_108":"WITH PROTECTIVE CAPS"},{"_store":"en","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"en","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care slicker brushes"},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care slicker brushes"},{"_store":"en","merkmal_152":""},{"_store":"en","merkmal_152":""},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_media_image":"magpic\/82143.png","thumbnail":"magpic\/82143.png","small_image":"magpic\/82143.png","image":"magpic\/82143.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/18798.png","thumbnail":"magpic\/18798.png","small_image":"magpic\/18798.png","image":"magpic\/18798.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/82143.png","thumbnail":"magpic\/82143.png","small_image":"magpic\/82143.png","image":"magpic\/82143.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117311"},{"_category":"0.117209"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"ZUPFB\u00dcRSTE MIT SCHUTZKAPPEN PERFECT CARE","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"56519","basisartikelnr":"609","price":10.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/18798.png","thumbnail":"magpic\/18798.png","small_image":"magpic\/18798.png","image":"magpic\/18798.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"ZUPFB\u00dcRSTE MIT SCHUTZKAPPEN PERFECT CARE","description":"","short_description":"","globalname":"Perfect Care Zupfb\u00fcrsten"},{"_store":"","merkmal_284":"18"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"10"},{"_store":"","merkmal_289":"cm"},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598565193"},{"_store":"","merkmal_119":"3"},{"_store":"","merkmal_117":"144"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"3290"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"96039091"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"82144.png"},{"_store":"","merkmal_105":"ZUPFB\u00dcRSTE"},{"_store":"","merkmal_105":"ZUPFB\u00dcRSTE"},{"_store":"","merkmal_108":"MIT SCHUTZKAPPEN"},{"_store":"","merkmal_108":"MIT SCHUTZKAPPEN"},{"_store":"","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care Zupfb\u00fcrsten"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care Zupfb\u00fcrsten"},{"_store":"","merkmal_152":""},{"_store":"","merkmal_152":""},{"_store":"","merkmal_280":"18798.png"},{"_store":"","merkmal_473":"82144.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"10.99"},{"_store":"","merkmal_304":"34550.png"},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Perfect Care Zupfb\u00fcrsten. 5 Jahre Garantie. Art.Nr. 56518: Doppelzupfb\u00fcrste zur Pflege des dichten, groben und auch krausen Felles. Die flexiblen Drahtstifte aus Edelstahl sind mit hautschonenden Schutzk\u00e4ppchen versehen, die Borstenseite empfiehlt sich zum Nachb\u00fcrsten oder Einb\u00fcrsten von Perfect Care Fellglanz- oder Nerz\u00f6lspray. Art.Nr. 56519: Zupfb\u00fcrste zur Pflege des dichten, groben und auch krausen Fells. Die flexiblen Drahtstifte aus Edelstahl sind mit hautschonenden Schutzk\u00e4ppchen versehen. "},{"_store":"","merkmal_319":"Perfect Care Zupfb\u00fcrsten. 5 Jahre Garantie. Art.Nr. 56518: Doppelzupfb\u00fcrste zur Pflege des dichten, groben und auch krausen Felles. Die flexiblen Drahtstifte aus Edelstahl sind mit hautschonenden Schutzk\u00e4ppchen versehen, die Borstenseite empfiehlt sich zum Nachb\u00fcrsten oder Einb\u00fcrsten von Perfect Care Fellglanz- oder Nerz\u00f6lspray. Art.Nr. 56519: Zupfb\u00fcrste zur Pflege des dichten, groben und auch krausen Fells. Die flexiblen Drahtstifte aus Edelstahl sind mit hautschonenden Schutzk\u00e4ppchen versehen. "},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_285":""},{"_store":"en","name":"SLICKER BRUSH WITH PROTECTIVE CAPS PERFECT CARE","description":"","short_description":"","globalname":"Perfect Care slicker brushes"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"SLICKER BRUSH"},{"_store":"en","merkmal_105":"SLICKER BRUSH"},{"_store":"en","merkmal_108":"WITH PROTECTIVE CAPS"},{"_store":"en","merkmal_108":"WITH PROTECTIVE CAPS"},{"_store":"en","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"en","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care slicker brushes"},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care slicker brushes"},{"_store":"en","merkmal_152":""},{"_store":"en","merkmal_152":""},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_media_image":"magpic\/82144.png","thumbnail":"magpic\/82144.png","small_image":"magpic\/82144.png","image":"magpic\/82144.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/18798.png","thumbnail":"magpic\/18798.png","small_image":"magpic\/18798.png","image":"magpic\/18798.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/82144.png","thumbnail":"magpic\/82144.png","small_image":"magpic\/82144.png","image":"magpic\/82144.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117311"},{"_category":"0.117209"},{"_product_websites":"base","_attribute_set":"Default","_store":"","name":"KARD\u00c4TSCHE MIT MESSINGSTIFTEN, 13 CM PERFECT CARE","short_description":null,"description":null,"tax_class_id":1,"is_in_stock":"1","use_config_manage_stock":1,"visibility":4,"status":1,"_type":"simple","sku":"56522","basisartikelnr":"612","price":10.99,"weight":0,"_media_image":"magpic\/18799.png","thumbnail":"magpic\/18799.png","small_image":"magpic\/18799.png","image":"magpic\/18799.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_store":"","name":"KARD\u00c4TSCHE MIT MESSINGSTIFTEN, 13 CM PERFECT CARE","description":"","short_description":"","globalname":"Perfect Care Kard\u00e4tsche"},{"_store":"","merkmal_284":"13"},{"_store":"","merkmal_286":"cm"},{"_store":"","merkmal_287":"7"},{"_store":"","merkmal_289":"cm"},{"_store":"","merkmal_296":"0"},{"_store":"","merkmal_297":""},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"","merkmal_312":""},{"_store":"","merkmal_122":"4016598565223"},{"_store":"","merkmal_119":"3"},{"_store":"","merkmal_117":"144"},{"_store":"","merkmal_123":"19"},{"_store":"","merkmal_232":"1583"},{"_store":"","merkmal_322":"0"},{"_store":"","merkmal_321":"0"},{"_store":"","merkmal_143":"96039091"},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"","merkmal_157":"82146.png"},{"_store":"","merkmal_105":"KARD\u00c4TSCHE MIT"},{"_store":"","merkmal_105":"KARD\u00c4TSCHE MIT"},{"_store":"","merkmal_108":"MESSINGSTIFTEN, 13 CM"},{"_store":"","merkmal_108":"MESSINGSTIFTEN, 13 CM"},{"_store":"","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"","merkmal_472":"1"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care Kard\u00e4tsche"},{"_store":"","merkmal_228":"Perfect Care Kard\u00e4tsche"},{"_store":"","merkmal_152":""},{"_store":"","merkmal_152":""},{"_store":"","merkmal_280":"18799.png"},{"_store":"","merkmal_473":"82146.png"},{"_store":"","merkmal_474":""},{"_store":"","merkmal_475":"10.99"},{"_store":"","merkmal_304":"34550.png"},{"_store":"","merkmal_305":""},{"_store":"","merkmal_306":""},{"_store":"","merkmal_307":""},{"_store":"","merkmal_308":""},{"_store":"","merkmal_336":"1"},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_318":""},{"_store":"","merkmal_319":"Perfect Care Kard\u00e4tsche. 5 Jahre Garantie. Art.Nr. 56521: Handstriegel mit Borsten zur Pflege des kurzen, groben Fells. Beim Striegeln wird eine tiefe Reinigung des Fells erreicht, auch Schuppen und Staub werden entfernt, gleichzeitig transportiert die Borste hauteigene Fette in das Fell, das nach der Behandlung gesund gl\u00e4nzt. Besonders geeignet f\u00fcr alle kurzhaarigen Hunde aber auch f\u00fcr die kurzen, frisch getrimmten Fellpartien der drahthaarigen Terrier und Schnauzer. Art.Nr. 56522: Handstriegel mit Borsten und verst\u00e4rkenden Messingborsten zur Pflege des kurzen, groben Fells, das besonders oft stark verschmutzt ist, wie es z.B. bei Jagdhunden oft vorkommt. Beim Striegeln wird eine tiefe Reinigung des Fells erreicht, auch Schuppen und Staub werden entfernt, gleichzeitig transportiert die Borste hauteigene Fette in das Fell, das nach der Behandlung gesund gl\u00e4nzt. Besonders geeignet f\u00fcr alle kurzhaarigen Hunde."},{"_store":"","merkmal_319":"Perfect Care Kard\u00e4tsche. 5 Jahre Garantie. Art.Nr. 56521: Handstriegel mit Borsten zur Pflege des kurzen, groben Fells. Beim Striegeln wird eine tiefe Reinigung des Fells erreicht, auch Schuppen und Staub werden entfernt, gleichzeitig transportiert die Borste hauteigene Fette in das Fell, das nach der Behandlung gesund gl\u00e4nzt. Besonders geeignet f\u00fcr alle kurzhaarigen Hunde aber auch f\u00fcr die kurzen, frisch getrimmten Fellpartien der drahthaarigen Terrier und Schnauzer. Art.Nr. 56522: Handstriegel mit Borsten und verst\u00e4rkenden Messingborsten zur Pflege des kurzen, groben Fells, das besonders oft stark verschmutzt ist, wie es z.B. bei Jagdhunden oft vorkommt. Beim Striegeln wird eine tiefe Reinigung des Fells erreicht, auch Schuppen und Staub werden entfernt, gleichzeitig transportiert die Borste hauteigene Fette in das Fell, das nach der Behandlung gesund gl\u00e4nzt. Besonders geeignet f\u00fcr alle kurzhaarigen Hunde."},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_320":""},{"_store":"","merkmal_303":"284"},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_478":""},{"_store":"","merkmal_285":""},{"_store":"en","name":"CURRY COMB WITH BRASS PINS, 13CM PERFECT CARE","description":"","short_description":"","globalname":"Perfect Care curry comb"},{"_store":"en","merkmal_284":null},{"_store":"en","merkmal_286":null},{"_store":"en","merkmal_287":null},{"_store":"en","merkmal_289":null},{"_store":"en","merkmal_296":null},{"_store":"en","merkmal_297":null},{"merkmal_302":"100"},{"merkmal_3020":"100"},{"_store":"en","merkmal_312":null},{"_store":"en","merkmal_122":null},{"_store":"en","merkmal_119":null},{"_store":"en","merkmal_117":null},{"_store":"en","merkmal_123":null},{"_store":"en","merkmal_232":null},{"_store":"en","merkmal_322":null},{"_store":"en","merkmal_321":null},{"_store":"en","merkmal_143":null},{"merkmal_137":"0"},{"_store":"en","merkmal_157":null},{"_store":"en","merkmal_105":"CURRY COMB"},{"_store":"en","merkmal_105":"CURRY COMB"},{"_store":"en","merkmal_108":"WITH BRASS PINS, 13CM"},{"_store":"en","merkmal_108":"WITH BRASS PINS, 13CM"},{"_store":"en","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"en","merkmal_109":"PERFECT CARE"},{"_store":"en","merkmal_472":null},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care curry comb"},{"_store":"en","merkmal_228":"Perfect Care curry comb"},{"_store":"en","merkmal_152":""},{"_store":"en","merkmal_152":""},{"_store":"en","merkmal_280":null},{"_store":"en","merkmal_473":null},{"_store":"en","merkmal_474":null},{"_store":"en","merkmal_475":null},{"_store":"en","merkmal_304":null},{"_store":"en","merkmal_305":null},{"_store":"en","merkmal_306":null},{"_store":"en","merkmal_307":null},{"_store":"en","merkmal_308":null},{"_store":"en","merkmal_336":null},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_318":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_319":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_320":""},{"_store":"en","merkmal_303":null},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_478":""},{"_store":"en","merkmal_285":null},{"_media_image":"magpic\/82146.png","thumbnail":"magpic\/82146.png","small_image":"magpic\/82146.png","image":"magpic\/82146.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/18799.png","thumbnail":"magpic\/18799.png","small_image":"magpic\/18799.png","image":"magpic\/18799.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_media_image":"magpic\/82146.png","thumbnail":"magpic\/82146.png","small_image":"magpic\/82146.png","image":"magpic\/82146.png","_media_attribute_id":88,"_media_is_disabled":0,"_media_position":1},{"_category":"0.117312"},{"_category":"0.117209"}]